Chương 1. Trạch một ngày đã được tặng thần công!

Collected & Fixed: OilFish89

(Trạch: có nghĩa là ru rú trong nhà suốt ngày không ra ngoài)

"Sở Huyền có hành động không đúng mực, làm tổn hại tới gia phong, bị phạt ra khỏi Tổ trạch, khi chưa có sự đồng ý của gia tộc thì không được bước vào Tổ trạch dù, chỉ nửa bước!".

Sở Huyền quay đầu nhìn về phía Tổ trạch rộng lớn hoa lệ, bất đắc dĩ mà lắc đầu, bị phạt ra khỏi Tổ trạch, giống như là bị trục xuất ra khỏi mạch dòng chính vậy.

Khi một người bị ghét bỏ, dù chỉ hắt hơi một cái thôi cũng là điều sai quấy và không thể tha thứ.

Hắn vừa xuyên không tới đây, Sở gia đang mở tiệc chiêu đãi khách quý từ Hoàng đô tới, bản thân Sở Huyền là một trong những con cháu dòng chính của Sở gia, tự nhiên cũng được tham gia bữa tiệc này.

Cũng chỉ bởi vì hắn hơi ngứa mũi nên hắt xì một cái liền bị trục xuất ra khỏi Tổ trạch, mặc dù không nói rõ trục xuất hắn ra khỏi dòng chính, thế nhưng chuyện này cũng không khác nhau là mấy.

Lúc này, quản gia đã dẫn hắn tới trước một tòa tiểu viện đổ nát cách xa Tổ trạch.

"Thập Tam thiếu gia, sau này ngài cứ sống ở nơi này đi, ta sẽ sắp xếp người cung cấp đủ thực phẩm hàng ngày".

Quản gia vừa nói xong thì cũng phủi mông rời đi.

Sở Huyền, là con cháu dòng chính của Sở gia, một trong tam đại thế gia của Tần quốc, đứng thứ mười ba, hiện tại là thế hệ trẻ trong dòng chính của Sở gia, nhưng hắn lại là người bị gia chủ ghét bỏ nhất.

Đẩy cửa tiểu viện đã ố vàng ra, phía trong sân cỏ dại đã mọc um tùm, hiển nhiên nơi này đã bỏ hoang khá lâu rồi.

Tiểu viện này, cách Tổ trạch khá xa, nằm ở biên giới tộc địa của Sở gia, bình thường cũng không có người tới đây chứ đừng nói là ở lại cái nơi khỉ ho cò gáy này.

Sở Huyền thở dài một hơi, bị ảnh hưởng bởi chuyện của cha mẹ, cho nên hắn mới bị gia chủ Sở Thiên Minh giận cá chém thớt, mà Sở Thiên Minh chính là gia gia của hắn.

Cha hắn là con trai thứ ba của Sở Thiên Minh, vốn được cưng chiều hết mực, đồng thời thiên phú cũng nổi trội nhất trong các thế hệ bậc cha chú, chỉ vì dám cãi lời Sở Thiên Minh huỷ hôn ước, sau đó cưới mẹ của Sở Huyền, một nữ tử không có tí bối cảnh gì.

Suýt chút nữa đã khiến cho Sở Thiên Minh tức đến mức hộc máu.

Vào ba năm trước, cha mẹ Sở Huyền đã rời khỏi nhà không thấy quay lại, không còn tung tích gì, từ đó tình cảnh của Sở Huyền càng trở nên không dễ chịu, cứ mỗi lần gia gia Sở Thiên Minh nhìn thấy hắn thì trong lòng trở nên buồn bực.

Cuối cùng, hôm nay không nhịn được nữa, ôm tâm lý không muốn nhìn thấy hắn nữa, cho nên trục xuất Sở Huyền ra khỏi Tổ trạch.

Tình cảnh của hắn không khác gì một bộ phim máu chó trong gia tộc!

Sở Huyền cũng không nói gì, dù hắn có lên tiếng cũng không thay đổi được cái gì, có một nơi để ngã lưng cũng là đã không tệ rồi.

Tối thiểu thì cơm áo không cần lo.

Nhìn thấy trước sân cỏ dại mọc chi chít, Sở Huyền liền khổ não, dù sao bản thân ta cũng là thiếu gia hào môn, không lẽ phải tự mình đi nhổ cỏ sao?

Cũng may không bao lâu thì đã có hai tên nô bộc của Sở gia được quản gia sắp xếp tới dọn dẹp tiểu viện, nhổ cỏ sạch sẽ, phòng ốc cũng được quét dọn gọn gàng ngăn nắp.

Đổi tất cả đồ dùng cũ trong nhà và thay đổi đồ dùng hàng ngày.

Tới lúc này cuối cùng Sở Huyền cũng cảm nhận được một chút xíu cảm giác ưu việt khi bản thân là thiếu gia của một đại gia tộc.

Phân phó nô bộc, chuyển một cái ghế nằm cùng với một số thư tịch tới cho mình.

Về sau ta sẽ ẩn mình ở chỗ này.

Sau khi nô bộc rời khỏi, Sở Huyền nằm ở trên ghế, hít thở không khí trong lành, ngắm nhìn những đám mây bay trên bầu trời trong xanh, trong mắt lộ ra tia mất mát.

Xuyên không rồi, hoàn cảnh không thể nói là tốt nhưng cũng không thể gọi là kém, ít nhất hiện tại có áo để mặc, có cơm để ăn.

Nhưng, đây là một thế giới võ giả có thể dời núi lấp biển, tu luyện có thể thông thần, bản thân là một tên phế vật có thực lực yếu ớt, thực sự khó mà nói được có cảm giác an toàn.

Ngày hôm sau, Sở Huyền nằm ở trên ghế nằm, trong tay cầm một quyển sách, ở nơi này ngoại trừ hắn ra thì không có người nào khác, nô bộc chỉ tới đưa đồ ăn, sau khi dọn dẹp cũng rời đi, toàn bộ quá trình đều không nói tới hai câu.

Ngay cả một người thị nữ cũng không có!

Sở Huyền thở dài một hơi, quả nhiên là không được chào đón, bản thân là một thiếu gia chính hiệu, thế mà chẳng có nỗi một người hầu hạ.

"Hệ thống càng trạch càng mạnh đã được kích hoạt, trước mắt phạm vi trói buộc là trạch ở nơi này, ngươi trạch một ngày, sẽ nhận được Kim Cương Bất Hoại Thần Công!".

Đột nhiên, trong đầu hắn vang lên giọng nói khác thường.

Trong lòng Sở Huyền liền giật thót, rồi sau đó lại vui mừng hớn hở, tức thì hắn ngồi bật dậy,

Hệ thống?

Trong đầu xuất hiện một mảnh không gian mờ ảo, thông tin từ hệ thống bắt đầu truyền vào não hắn.

Hệ thống càng trạch càng mạnh, chỉ cần trạch là có thể mạnh lên, cứ trạch một ngày là sẽ có ban thưởng, mỗi phương thức trạch khác nhau đều được ban thưởng ngẫu nhiên.

Chỉ cần không bước chân ra khỏi tiểu viện này, chỉ trạch ở trong cái tiểu viện này, thời gian trạch càng dài thì phần thưởng sẽ càng phong phú cũng càng ngày càng mạnh.

Nhưng một khi rời khỏi tiểu viện này, thì thành tích trạch sẽ xoá sạch, phải bắt đầu lại.

Tâm trạng của Sở Huyền liền trở nên vui vẻ hớn hở, thị nữ gì đó ta cóc cần nữa, ta thích trạch, chỉ cần trạch là được, trạch là phương thức an toàn không gây nguy hiểm!

Mà lại có thể nhận được phần thưởng.

Vô số thông tin truyền vào đầu hắn, một luồng lực lượng đang chảy khắp cơ thể, làn da trên người hắn mơ hồ loé lên ánh sáng màu vàng kim.

Sở Huyền chỉ cảm thấy lực lượng của mình đang tăng lên từng chút một, đồng thời hắn âm thầm vận chuyển công pháp Kim Cương Bất Hoại.

Nắm chặt nắm đấm, thực lực đã tăng vọt, nhất là lực phòng ngự, đã đạt tới Phàm cảnh đỉnh phong.

Kim Cương Bất Hoại Thần công, là một công pháp đỉnh tiêm phòng ngự của Phàm cảnh, nhưng ở thế giới này cũng không tính là cường đại.

Ở trên Phàm cảnh còn có các loại Huyền Cảnh, Linh Cảnh, Hư Cảnh, Hợp Cảnh, Chân Cảnh, Đế Cảnh.

Phàm cảnh chỉ là một cái cảnh giới cơ bản nhất, được chia ra làm ba cái giai đoạn tu luyện là Luyện Thể, Khai Mạch, Tụ Khí.

Chỉ có khám phá Huyền quan, bước vào Huyền Cảnh thì mới có thể thực sự bước lên con đường tu luyện, từ Huyền tới các cảnh giới sau đó, mỗi một cảnh giới đều được phân chia thành chín tầng nhỏ.

Chương 2. Sư Muội Sở Vân!

Collected & Fixed: OilFish89

Cho dù Phàm cảnh có mạnh hơn nữa mà không phá được Huyền quan thì cũng chỉ là kẻ phàm phu tục tử.

Có điều, Sở Huyền cũng không buồn chán, nên biết rằng, đây chỉ là phần thưởng cho việc hắn trạch một ngày.

Trước khi thu hoạch được ban thưởng, thực lực của hắn, chẳng qua chỉ ở giai đoạn Khai Mạch trong Phàm cảnh, thuộc về tầng lớp những tên phế vật.

Bây giờ đã tăng vọt tới Phàm cảnh đỉnh phong, đặc biệt là bên trong Phàm cảnh, gần như khó có ai có thể làm hắn bị thương.

Sở Huyền rất thỏa mãn, càng thêm kiên định với phương thức chỉ trạch không ra khỏi cửa!

Sau khi duỗi eo vươn vai thả lỏng thân thể, Sở Huyền lại thả duỗi người trên ghế, nâng quyển sách lên đọc tiếp.

Thở ra một hơi, hắn chỉ cảm thấy tinh thần rất sảng khoái.

Thật dễ chịu!

Sau khi có hệ thống, cả người tràn đầy năng lượng, không còn chút buồn phiền gì.

"Ký chủ thay đổi một tư thế, cảm thấy trạch rất dễ chịu, ban thưởng một rương Tụ Khí đan!".

Ối trời! thế này cũng được ban thưởng?

Sở Huyền cảm thấy muốn điên rồi, bèn nhận lấy Tụ Khí đan từ Hệ thống, lấy ra cả một rương lớn.

Cái rương này được làm bằng gỗ, bên trong có hơn trăm bình đan dược, trong mỗi một bình lại có mười hai viên.

Lấy một bình đan dược ra ngoài, còn lại đều ném vào không gian của Hệ thống.

Hắn đổ một viên đan dược ra, viên đan dược này có màu nâu rất sáng bóng, dược hương thoang thoảng, cùng lúc có thể mơ hồ cảm nhận được đan dược ẩn chứa linh vận.

Tuyệt đối là đan dược cực phẩm, không hổ danh là sản phẩm mà Hệ thống ban thưởng.

Sở Huyền ném viên đan dược vào miệng, đan dược liền tan rã, hóa thành một luồng linh khí ấm áp chảy khắp cơ thể, từ kinh mạch chảy xuống đan điền.

Giai đoạn cuối tu luyện của Phàm cảnh, chính là Tụ Khí.

Tụ đầy đủ khí, bao quanh thân thể, thì có nghĩa là Phàm cảnh đã tới đỉnh phong.

Muốn tiến thêm một bước, chỉ có khám phá cửa ải Huyền quan, lột xác nhập Huyền, mới có thể bước vào Huyền Cảnh.

Huyền quan rất khó phá, rất nhiều người chỉ dừng lại ở một bước này, không cách nào đột phá Huyền quan, cả đời chỉ là phàm trần cho tới khi tắt thở.

Sở Huyền nuốt một viên Tụ Khí đan vào trong bụng, chỉ cảm thấy đan điền tràn đầy linh khí, chảy khắp kinh mạch toàn thân, trên người mơ hồ toả ra ánh sáng màu vàng kim.

Sau khi hắn nhận được Kim Cương Bất Hoại Thần công, một lần thăng cấp từ Khai Mạch đột phá tới Tụ Khí.

Ăn vào một viên Tụ Khí đan, lại đạt tới Tụ Khí viên mãn, Phàm cảnh đỉnh phong đã hoàn toàn vững chắc.

Có điều, muốn tiến thêm một bước nữa cũng không thể nhờ vào Tụ Khí đan là có thể giải quyết vấn đề, chỉ có khám phá Huyền quan, mở ra Huyền Diệu chi môn, thăng hoa cực điểm, mới có thể lột xác phàm nhập huyền.

Sở Huyền cũng không vội, trạch thêm vài ngày nữa, không chừng có thể đột phá Huyền quan.

Hơn nửa ngày sau Sở Huyền đều nằm ở trên ghế đọc sách, thay đổi vài tư thế cũng không thu hoạch được gì từ Hệ thống.

Muốn kích hoạt phần thưởng ngẫu nhiên từ Hệ thống, xem ra cũng không phải là chuyện đơn giản, chỉ cần đổi vài tư thế là xong.

Vào lúc tờ mờ tối, người đưa cơm tới không phải là nô bộc.

Mà là một nữ tử có dung mạo thanh tú xinh đẹp, trên người mặc một bộ y phục màu xanh lục.

Chính là đường muội Sở Vân của hắn.

Là một thiên chi kiều nữ trong dòng chính của Sở Huyền, thiên phú xuất chúng, tuổi còn trẻ mà đã tu luyện tới cảnh giới Tụ Khí viên mãn, chính là Phàm cảnh đỉnh phong, đồng thời đã chạm tới bình cảnh Huyền quan, sắp đột phá Huyền quan bước vào Huyền Cảnh.

"Sao muội lại tới đây?".

Sở Huyền hơi ngạc nhiên nên hỏi.

Sở Vân để cặp lồng cơm xuống, sau khi bưng đồ ăn bày ra trên bàn, rồi mới ngẩng đầu nhìn Sở Huyền, dường như cảm thấy hắn có chút thay đổi.

Bởi vì nàng ta còn chưa bước vào Huyền Cảnh, Sở Huyền cũng không lộ ra thực lực, cho nên nàng còn chưa nhìn ra cảnh giới cụ thể của Sở Huyền.

"Thập Tam ca, huynh tạm chịu đựng một thời gian, chờ gia gia nguôi giận, muội sẽ cầu gia gia để cho huynh quay về Tổ trạch".

Trong những người hắn quen biết, thì Sở Vân là người có quan hệ tốt với hắn nhất.

"Không cần đâu, huynh ở chỗ này rất tốt, nếu như quay lại sẽ làm gia gia phiền lòng, không cần thiết phải làm thế".

Sở Huyền phất tay cự tuyệt.

Còn lâu hắn mới có ý định trở về Tổ trạch, ngay cả cửa viện này hắn cũng không có ý định bước ra dù chỉ một bước.

Chỉ thích núp lùm ở chỗ này!

"Thập Tam ca, muội sẽ đi cầu xin gia gia, chắc chắn là người sẽ đáp ứng muội, sẽ không giận muội đâu, huynh cứ yên tâm".

Sở Vân còn cho rằng Sở Huyền sợ nàng vì cầu tình cho hắn, mà chịu liên lụy nên mới chối từ.

"Thật không cần".

Sở Huyền thấy ánh mắt kiên định của Sở Vân, trong lòng liền cảm động, ở thế giới này ngoại trừ cha mẹ ra thì vẫn còn có người quan tâm tới mình.

Đương nhiên là hắn biết, qua chút thời gian nữa, gia gia Sở Thiên Minh sẽ hết giận, Sở Vân đi cầu tình thì có khả năng cao là mình sẽ được quay về.

Dù sao, Sở Vân cũng là thiên kiêu bên trong đời cháu, Sở Thiên Minh rất yêu thích nàng, sẽ không vì những chuyện nhỏ mà tức giận với nàng.

Nhưng hắn lại không muốn rời khỏi đây.

Nơi này vắng vẻ mà yên tĩnh, núp lùm ở đây rất dễ chịu.

Trở lại Tổ trạch, người khác nhìn thấy mình sẽ sinh ra khó chịu, chắc chắn sẽ mang phiền phức tới cho mình, lỡ đâu bản thân lại vô tình hắt hơi hay là địt xì một cái, thì lại đuổi mình đi.

Thế là hệ thống lại xoá bỏ thời gian tích luỹ của mình, lại phải trạch lại từ đầu.

Sở Vân ngồi xuống ăn cơm cùng Sở Huyền, sau khi nói một chút chuyện thường ngày thì lập tức trở về.

Trước khi rời khỏi viện, Sở Vân cam đoan vài lần, nhất định sẽ cầu tình với Sở Thiên Minh để giúp hắn quay về Tổ trạch.

Ta cũng không thể quay về, cứ núp lùm ở chỗ này, ở đây mới có thể an ổn trạch, ngay cả cửa cũng không bước ra.

Sở Huyền lại nằm ở trên ghế, dáng vẻ rất là nhàn nhã.

Chương 3. Một Năm Tu Vi!

Collected & Fixed: OilFish89

"Ký chủ trạch được hai ngày, ban thưởng Long Mãng Linh quyền!".

Tiếng nhắc nhở của Hệ thống lại vang lên, Sở Huyền liền nhận lấy phần thưởng, một dãy thông tin tràn vào trong não hắn.

Trong đầu, Long Mãng hiện ra, khí thế như cầu vồng, xuất quyền như pháo nổ.

Chỉ trong thời gian ngắn hắn đã nắm giữ được Long Mãng Linh quyền, đây là một loại công pháp tấn công đứng đầu trong Linh Cảnh.

Bởi vì Sở Huyền bị hạn chế tu vi cho nên không thể nào phát huy ra uy lực chân chính của nó.

Long Mãng Linh quyền được chia ra làm Mãng hình và Long hình, một khi tu luyện tới Mãng hóa thành Long thì xem như đã nắm giữ được tinh túy.

Sở Huyền thi triển Long Mãng Linh quyền ở trong sân một lần, xuất quyền như cự mãng, linh hoạt mà cuồng mãnh.

Vào lúc này, Sở Huyền cảm thấy bản thân dựa vào Kim Cương Bất Hoại để phòng ngự, phối hợp với Long Mãng Linh quyền có tính công kích rất mạnh, một mình đánh rớt mười tên võ giả Phàm cảnh đỉnh phong thì cũng không tính là gì.

Công pháp mà Hệ thống ban thưởng, Sở Huyền đã tu luyện đại thành, nếu như cảnh giới phù hợp, hắn có thể thi triển ra Long hình.

Có điều, nếu muốn thi triển ra Long hình thì tối thiểu cũng phải tu luyện tới Huyền Cảnh tầng bảy.

Mà muốn phát huy ra uy lực chân chính của Long Mãng Linh quyền thì nhất định phải tu luyện tới Linh Cảnh.

Long Mãng Linh quyền ở bên trong tàng kinh các của Sở gia cũng được xếp vào công pháp cao tầng.

Sở Huyền cảm thấy, nếu bản thân cứ trạch thêm hai ba ngày, thì rất có thể sẽ đột phá tới Huyền Cảnh.

Trạch ở tiểu viện tới ngày thứ ba, hệ thống lại ban thưởng cho một thanh đoản kiếm.

"Huyễn Ảnh chủy!".

Đoản kiếm có năng lực mê hoặc tâm thần đối thủ, khi nhìn vào đoản kiếm giống như nhìn thấy ảo cảnh vô số đoản kiếm, làm cho địch nhân mất đi năng lực phân biệt đoản kiếm nào là thật.

Nếu như công kích thì sẽ huyễn hóa ra vô số đoản kiếm mê hoặc kẻ địch.

Cũng coi như là một vũ khí không tệ.

Vào ngày thứ tư, Sở Huyền vẫn cứ nằm trên ghế đọc sách, hắn cảm thấy nếu như bản thân đã quyết định trạch ở trong tiểu viện không ra khỏi cửa, thì phải điều chỉnh tâm trạng cho tốt, không thể nóng nảy.

Mà đọc sách, lại là một phương thức rất tốt để tập trung ý chí, không chịu ảnh hưởng bởi những thứ bên ngoài.

Hắn đang đọc quyển sách có tên là Kỳ Văn Dị Chí.

Trên thư tịch ghi là, Nam Châu Kỳ Văn Dị Sự, bao gồm một số sự kiện trong lịch sử.

Ví dụ như những thay đổi của Cửu quốc trong Nam châu, trong những năm qua, vương triều nào biến mất, còn có vương triều nào quật khởi.

Tần quốc là một trong Cửu quốc của Nam châu, Tần quốc đã từng là của một vương triều rất mạnh, cuối cùng dưới sự liên thủ của bốn gia tộc Tần, Sở, Hà, Triệu mà tiêu vong, nên mới có Tần quốc hiện nay.

Tần thị Tần gia là thế lực mạnh nhất, chính là Hoàng tộc của Tần quốc hiện tại, mà ba gia tộc Sở, Hà, Triệu chính là tam đại thế gia của Tần quốc.

Ở bên trong Cửu quốc của Nam châu, chỉ có Tần quốc là vương triều thuộc về bốn gia tộc cùng thống trị, Tần thị cũng không đủ thực lực để hoàn toàn áp chế tam đại thế gia, lại thêm ngọn nguồn tổ tiên đã thông gia với nhau qua nhiều đời cho tới nay, rất khó cắt đứt.

Huống hồ, tất cả đều có chung một kẻ địch, nội loạn chỉ dẫn tới tiêu vong, cho nên dù Hoàng tộc Tần thị có hùng tâm tráng chí tới đâu đi nữa thì cũng chỉ có thể chấp nhận chuyện bốn nhà cùng thống trị, mà Tần gia chính là lão đại.

"Ngươi trạch bốn ngày, ban thưởng một năm tu vi".

Phần thưởng ngày thứ tư đã có, Sở Huyền liền mừng quýnh lên, một năm tu vi?

Nhận được một năm tu vi, có phải bản thân sẽ đột phá tới Huyền Cảnh hay không!

Hắn liền nhận lấy phần thưởng.

Chỉ cảm thấy một luồng lực lượng cương mãnh, thực lực của hắn trong nháy mắt tăng vọt, giống như đang phá vỡ một tầng xiềng xích nào đó.

Nhưng cũng không có đột phá tới Huyền Cảnh.

Chỉ có cảm giác mơ hồ, tinh khí thần của bản thân có một loại cảm giác thăng hoa.

Giống như bước kế tiếp, bản thân sẽ trải qua một lần lột xác, nhất là ý chí tinh thần, có thể hóa thành thực chất.

Sở Huyền cảm nhận thay đổi của bản thân một cách cẩn thận, ban thưởng một năm tu vi cũng không giúp hắn đột phá tới Huyền Cảnh.

Nhưng lại đề thăng cảnh giới của hắn lên tới Phàm cảnh cực hạn.

Hắn có một loại cảm giác, nếu như hắn đột phá Huyền Cảnh, bất luận là thực lực hay căn cơ đều vượt xa võ giả Huyền Cảnh bình thường.

Là bởi vì hắn đã là đỉnh phong, không cách nào ở Phàm cảnh tiến thêm được một bước nữa, thế nhưng là lại tiến hành đột phá nho nhỏ, đúng nghĩa đi tới Phàm cảnh cực hạn.

Nửa bước Huyền Cảnh?

Sở Huyền cũng không rõ, cảnh giới hiện tại của mình có phải gọi là nửa bước Huyền Cảnh hay không.

Chỉ có thể biết, hiện tại thực lực của hắn đã vượt qua Phàm cảnh đỉnh phong.

Theo như bình thường, đạt tới Phàm cảnh đỉnh phong thì không cách nào tiến thêm một bước nữa, chỉ có thể cảm ngộ Huyền quan, chạm tới bình phong của Huyền quan, sau cùng phá vỡ Huyền quan và bước vào Huyền Cảnh, như vậy mới có thể tiếp tục mạnh mẽ hơn.

Mà khi đang ở Phàm cảnh đỉnh phong, lại có thể tiến thêm một bước nữa, đạt tới trạng thái cực hạn như thế này, Sở Huyền cũng chưa từng nghe ai nói qua.

Hắn xuất thân từ Sở gia, lấy nội tình của Sở gia thì cũng không có ghi chép nào liên quan tới tình trạng hiện tại của hắn.

Sở Huyền cảm thấy, loại cảnh giới cực hạn này cực kỳ hiếm có, bởi vì Sở gia cũng không có ghi chép về phương diện này.

Đương nhiên cũng có một loại khả năng, những điển tịch mà hắn đọc ở Sở gia, vẫn còn quá ít, còn chưa đọc tới ghi chép liên quan tới phương diện này.

Lúc này, Huyền Cảnh đã ngay trước mắt.

Chương 4. Đột Phá Huyền Cảnh!

Collected & Fixed: OilFish89

"Ký chủ trạch được năm ngày, ban thưởng một rương Đại Huyền đan".

Đến rồi!

Đại Huyền đan, vừa là đan dược đột phá Huyền Cảnh cũng vừa là đan dược cần thiết để tu luyện ở Huyền Cảnh.

Hệ thống khỉ gió này thật hào phóng, trực tiếp tặng cho mình cả một rương, mà không phải là loại bủn xỉn chỉ tặng cho một bình hay một viên

Sở Huyền lấy một bình đan dược ra, đổ một viên đan ra ngoài, bước vào trong phòng khoanh chân ngồi xuống, ném viên đan vào trong miệng chuẩn bị đột phá Huyền Cảnh.

Đan dược vừa vào trong miệng liền tan ra như nước, chỉ cảm thấy cơ thể vang lên lách cách, Sở Huyền cảm nhận được thân thể của mình đang trải qua một loại lột xác nào đó, cả người đều có cảm giác lâng lâng khó tả.

Linh khí trong cơ thể cũng áp súc không ngừng, linh khí trong thiên địa điên cuồng chảy vào cơ thể, dần dần linh khí cũng hóa thành thực chất, lộ ra ánh sáng huỳnh quang nhàn nhạt.

Linh khí cũng được lột xác, đang được luyện hóa thành linh lực.

Trăm phần linh khí mới có thể luyện hóa thành một phần linh lực, lực lượng nắm giữ liền tăng lên gấp trăm lần.

Khả năng lột xác nhiều hay ít đều dựa vào ý chí tinh thần

Rào cản lớn nhất của Huyền quan, không phải là nhục thân lột xác, cũng không phải linh khí lột xác, mà là ý chí tinh thần lột xác.

Một bước lột xác này mới là chỗ quan trọng nhất.

Cũng là rào cản lớn nhất để đột phá Huyền Cảnh.

Sở Huyền chỉ cảm thấy, bên trong ý chí tinh thần dường như có một gông xiềng, bẻ gãy gông xiềng, lại xuất hiện một cánh cửa.

Cánh cửa vẫn một mực đóng chặt, thì ngay lúc này lại có dấu hiệu nới lỏng.

Chỉ cần đẩy cánh cửa này ra sẽ bước vào một thế giới mới.

Rào cản thực sự khi bước vào Huyền Cảnh!

Sở Huyền biết, chỉ cần đẩy cánh cửa này ra, ý chí tinh thần có thể hoàn thành thăng hoa, có thể cảm giác được ly thể, mới có thể cảm ngộ được sự huyền diệu của thế giới này.

Cánh cửa này là Huyền Diệu chi môn.

Đẩy Huyền Diệu chi môn ra, tiến vào thế giới mới.

Cái cửa này, chính là con lạch trời ngăn giữa Phàm và Huyền, cũng là một khảo nghiệm.

Không phá Huyền quan, cũng chỉ là phàm phu tục tử, tới sau cùng chỉ là một nắm cát vàng.

Phàm cảnh đỉnh phong có tuổi thọ không quá 150 năm.

Mà khi bước vào Huyền Cảnh, tuổi thọ tăng lên 500 năm, nếu tu luyện công pháp đặc thù, thậm chí có thể kéo dài tuổi thọ tới 800 năm.

Sở Huyền đang phá tan cánh cửa này, mỗi một lần oanh kích, ý chí tinh thần sẽ đề thăng lên một lần, khe hở của cánh cửa sẽ càng lớn hơn một chút.

Sau khi oanh kích chín lần liên tục, một tiếng ầm ầm vang lên, cánh cửa kia đã triệt để sụp đổ.

Trong nháy mắt, Sở Huyền cảm thấy bản thân dường như tiến vào một thế giới mới.

Ý chí tinh thần được thăng hoa, đang trải qua một quá trình lột xác nào đó.

Ngay lúc này, hắn thấy bản thân đang ngồi xếp bằng, nhìn thấy mọi thứ bên trong tiểu viện, nhìn thấy con kiến đang bò dưới mặt đất trong tiểu viện.

Vào lúc này thế giới trở nên rõ ràng hơn.

Thậm chí có thể cảm nhận được linh khí chuyển động trong thiên địa.

Huyền Cảnh đã xong!

Nhắm mắt lại, cũng có thể nhìn thấy mọi thứ xung quanh, thậm chí còn càng rõ ràng hơn so với nhìn bằng mắt thường.

Cảm nhận ý chí!

Năng lực có được sau khi đột phá Huyền Cảnh.

Ý chí tinh thần có thể cảm nhận được mọi thứ bên ngoài cơ thể, thực lực càng mạnh thì cảm giác Ý chí càng tăng.

Sở Huyền một lần nữa lấy ra viên Huyền đan rồi nuốt xuống, dùng để củng cố tu vi sau khi đột phá.

"Ký chủ trong lúc trạch đã đột phá, ban thưởng Mê Hồn thuật!".

Tiếng nhắc nhở của Hệ thống lại vang lên, Sở Huyền mừng rỡ không thôi, đột phá cũng được ban thưởng, rất tốt.

Cũng không biết, có phải là mỗi lần đột phá đều sẽ ban thưởng hay không.

Hắn lấy ra Mê Hồn thuật, trước mặt liền xuất hiện một cuốn sách nhỏ màu xám, Sở Huyền lật sách ra, vô số ký tự huyền ảo nhảy ra khỏi cuốn sách này rồi chui vào trong đầu của hắn.

Từng đợt cảm ngộ huyền ảo xuất hiện trong đầu, nửa giờ sau, Sở Huyền đã học xong Mê Hồn thuật.

Đây là một loại bí thuật, bí thuật có thể mê hoặc ý chí tinh thần, làm nhiễu loạn tinh thần đối thủ, thậm chí bí thuật này còn có thể nhiễu loạn thần hồn.

Đồng thời, tu luyện Mê Hồn thuật cũng có tác dụng đề thăng ý chí tinh thần và hiệu quả của thần hồn.

Sở Huyền còn lâu mới có thể tu luyện tới Thần hồn, muốn ngưng tụ ra Thần hồn, cũng không phải là chuyện dễ dàng, đó là một quá trình mà tinh thần ý chí phải trải qua lột xác thêm lần nữa, như vậy mới có thể ngưng tụ ra Thần hồn.

Sở Huyền vừa củng cố cảnh giới, vừa tu luyện Mê Hồn thuật, bởi vì trực tiếp lĩnh ngộ Mê Hồn thuật cho nên hắn tu luyện như nước chảy mây trôi, bỏ ra hơn một giờ đã tu luyện tới cảnh giới nhập môn.

Kết thúc tu luyện, Sở Huyền đi ra ngoài sân, thi triển Long Mãng Linh quyền một lần nữa.

Sau khi đột phá Huyền Cảnh, uy lực của Long Mãng Linh quyền rất mạnh mẽ.

Đấm ra một quyền, linh lực phun trào, hóa thành một con cự mãng màu xám, tấn công ra một cách mạnh mẽ.

Sở Huyền đánh ra một quyền rồi lại một quyền, cự mãng màu xám, hoặc cắn, hoặc nhào, hoặc quất, tuy mạnh mẽ nhưng không thiếu phần linh hoạt.

Luyện xong Long Mãng Linh quyền, Sở Huyền lại thử nghiệm Mê Hồn thuật một chút, một gợn sóng vô hình tuôn trào ra ngoài.

Mê Hồn thuật trực tiếp công kích vào tinh thần của đối thủ, có thể khiến cho người đó rơi vào trạng thái mê hoặc, thậm chí có thể điều khiển được người bị mê hoặc, làm việc theo ý của mình.

Thi triển Mê Hồn thuật, lại tiêu hao ý chí tinh thần, mặc dù không so sánh cùng võ giả Huyền Cảnh khác, nhưng Sở Huyền lại cảm thấy ý chí tinh thần của mình mạnh hơn rất nhiều so với võ giả Huyền Cảnh khác.

Chương 5. Mời ngài ăn cơm!

Collected & Fixed: OilFish89

Hắn có một suy nghĩ, liệu hệ thống có ban thưởng đan dược hoặc là linh vật gì đó để tăng ý chí tinh thần hay không.

Nếu như có công pháp tu luyện ý chí tinh thần, thì không còn gì tốt hơn.

Công pháp tu luyện ý chí tinh thần là loại công pháp rất trân quý và hiếm thấy.

Cho dù là toàn bộ Sở gia cũng chỉ có một loại môn công pháp tu luyện ý chí tinh thần có phẩm cấp Huyền kinh hạ phẩm.

Cho dù là vậy, thì Sở gia đứng sừng sững ở Tần quốc, chính là dựa vào môn công pháp bổ trợ này.

Môn công pháp này thuộc về công pháp hạch tâm của Sở gia, chẳng qua trước đây Sở Huyền chỉ có tu vi Khai Mạch, tuy là dòng chính nhưng cũng chưa nhìn thấy công pháp này.

Sau khi đột phá tới Huyền Cảnh, Sở Huyền cũng cần một loại công pháp để tu luyện, sau khi Kim Cương Bất Hoại tới Huyền Cảnh thì đã không còn giá trị để tu luyện.

Mà công pháp của hắn tu luyện trong Sở gia, chỉ có công pháp tu luyện từ Phàm cảnh tới Huyền Cảnh tầng một, mỗi một hậu bối của Sở gia, chỉ khi nào đột phá tới Huyền Cảnh thì mới có thể nhận được công pháp tiếp theo.

Sở Huyền không có ý định tiếp tục tu luyện công pháp của Sở gia, hắn đang chờ hệ thống tặng công pháp cho hắn.

Mặc dù Sở gia là một trong tam đại thế gia của Tần quốc, nhìn thì vô cùng cường đại, nhưng đặt ở Nam châu thì cũng là loại thường mà thôi.

Chẳng qua công pháp tu luyện của dòng chính Sở gia, chỉ là Huyền kinh thượng phẩm.

Công pháp tu luyện dưới Hư Cảnh, gọi là Huyền kinh, chia ra làm ba cái đẳng cấp từ trên xuống dưới là thượng phẩm, trung phẩm và hạ phẩm.

Mà ở đằng sau Hư Cảnh còn có các loại cảnh giới như Hợp Cảnh, Chân Cảnh, Đế Cảnh.

Công pháp tu luyện từ Chân Cảnh trở xuống được gọi là Chân kinh, tuy có phân chia mạnh yếu nhưng không có đẳng cấp và phẩm giai cụ thể.

Trên Chân kinh thì là Đế kinh.

Sở Huyền cảm thấy, yêu cầu thấp nhất cũng phải là Đế kinh.

Mới trạch được vài ngày, công pháp cao cấp hơn, tạm thời Sở Huyền cũng không ôm hy vọng xa vời.

Bên trong dòng chính của Sở gia từng nghe đồn, Sở gia có nửa bộ Chân kinh nằm trong tay Sở Thiên Minh, mục tiêu cuối cùng của tất cả dòng chính là có thể tu luyện nửa bộ Chân kinh này.

Toàn bộ Sở gia, số người tu luyện được nửa bộ Chân kinh này, chỉ có thể đếm được ở trên đầu ngón tay, tất cả đều là trụ cột chính thức của Sở gia.

Hiện tại Sở Huyền chướng mắt nửa bộ Chân kinh này, chỉ có nửa bộ, chắc là phải cố hết sức mới có thể tu luyện tới Hợp Cảnh.

Nằm ở trên ghế, Sở Huyền tiếp tục xem sách, tuy là vừa đột phá, nhưng cảnh giới đã tương đối vững chắc.

Muốn trạch được lâu dài thì tâm tính phải ổn định.

Cho nên, Sở Huyền đã hạ quyết tâm, bản thân phải đọc sách nhiều hơn, thứ nhất chính là để giết thời gian, thứ hai chính là mở rộng hiểu biết.

Tốt xấu gì Sở gia cũng là một thế gia có tiếng, có rất nhiều sách, nếu đọc hết tất cả sách thì chắc chắn có thể tăng thêm kiến thức ở thế giới này.

Trước mắt, Sở Huyền chỉ hiểu rõ tương đối về Tần quốc, ngay cả Nam châu cũng chưa hiểu được nhiều, nói gì tới những khu vực nằm ngoài Nam châu.

Sở gia tích trữ rất nhiều sách, nô bộc là không thể nào mang tới đây, cho nên lần sau khi Sở Vân tới đây, nhất định phải nhờ nàng giúp một tay, sao chép nhiều sách mà Sở gia cất giữ ra một phần mang theo.

Đang đọc sách, đột nhiên hắn có cảm giác, bên ngoài tiểu viện có một tên nô bộc mang theo tráp cơm tới.

Bây giờ còn chưa tới thời gian dùng cơm, thời gian nô bộc đưa cơm tới mỗi ngày đều cố định, hơn nữa mỗi lần mang tới đều là hai tên nô bộc cùng đi.

Quản gia sắp xếp nô bộc, dưới tình huống không có gì đặc biệt thì sẽ không đổi người.

Trong cảm giác thì gã nô bộc tới đưa cơm hôm nay, lại là một người mới.

Sở Huyền cảm giác được, gã nô bộc này dường như có điều gì bất thường.

Chân mày Sở Huyền hơi nhíu lại, không lẽ có người nào trong Sở gia muốn nhằm vào mình?

Không có lý do gì cả.

Bản thân ở bên trong dòng chính của Sở gia, chỉ có gia gia Sở Thiên Minh là không thích mình, còn thế hệ thúc bá cũng chưa từng nhằm vào mình lần nào.

Còn về phần trong cùng thế hệ, bản thân cũng đã bị trục xuất khỏi Tổ trạch, bị gạt ra ngoài rồi.

Thì càng không có động cơ để nhằm vào mình.

Tuy Sở gia là một đại thế gia, nhưng tranh đấu giữa dòng chính với nhau cũng không quá kịch liệt.

Sở Huyền nhìn vào gã nô bộc đang bước vào, bắt đầu bày đồ ăn ra mặt bàn.

Khi hắn cảm giác những thức ăn ở trên bàn, phát hiện ở bên trong có trộn lẫn vài trứng côn trùng nho nhỏ.

Nếu như hắn không đột phá tới Huyền Cảnh, thì tuyệt đối không thể nào phát hiện trong cơm có trộn lẫn một số trứng trùng.

Trứng độc cổ?

Hắn có thể cảm giác được, chỉ là loại độc cổ rất bình thường, đối với hắn cũng không có uy hiếp, vì hắn đã đột phá đến huyền cảnh.

Đối phương không có ý định giết hắn mà là muốn khống chế hắn!

"Thập Tam thiếu gia, mời ngài ăn cơm".

Sau khi gã bô bộc bày thức ăn ra bàn xong thì lui sang một bên.

Sở Huyền vẫn nằm ở trên ghế như cũ, hắn nhìn về phía gã nô bộc rồi mở miệng hỏi: "Ngược lại Bản thiếu cảm thấy rất hiếu kỳ, là ai phái ngươi tới đây?".

"Hả?".

Gã nô bộc ngây người, đưa mắt nhìn về Sở Huyền, "Là đại quản gia sai bảo".

Đại quản gia chính là người đưa Sở Huyền tới đây, là tâm phúc của Sở Thiên Minh, đại quản gia của Tổ trạch Sở gia.

Sở Huyền quyết định dùng thử Mê Hồn thuật lên người gã nô bộc này, một gã nô bộc vừa mới tu luyện tới giai đoạn Tụ Khí trong Phàm cảnh, tuyệt đối không thể nào kháng cự lại sự khống chế của Mê Hồn thuật.

Sau đó hắn dùng ý chí tinh thần ngưng tụ, thi triển Mê Hồn thuật, một tầng gợn sóng vô hình xâm nhập vào trong đầu của gã nô bộc.

Chương 6. Gian Tế Tà Giáo!

Collected & Fixed: OilFish89

Chỉ trong giây lát, gã nô bộc liền không còn phản kháng, ánh mắt đã trở nên ngốc trệ.

"Nói đi, ngươi là ai, là ai phái ngươi tới?".

Trong mắt Sở Huyền lộ ra một tia sắc bén, không cần biết kẻ chủ mưu là ai, dám can đảm mưu hại mình thì tuyệt đối không thể tha thứ.

Thực lực bản thân chưa đủ cường đại, tạm thời cần phải ẩn nhẫn một chút, chờ tới khi thực lực cường đại, chuyện đầu tiên sẽ giết chết hắn!

"Ta là giáo đồ của Tà giáo, cũng không có ai phái ta tới, ta nhìn thấy có cơ hội khống chế ngươi, cho nên đã bẩm báo trưởng lão Tà giáo, sau đó ta liền tới đây...".

Tà giáo, là nhân tố không ổn định nhất trong nội bộ của Tần quốc, thế lực đứng sau là Tà Vương đình!

Tà Vương đình là một quốc gia rất đặc thù ở Nam châu, người ở trong đó đều tu luyện Tà công, không có quá nhiều quy tắc ràng buộc.

Những người tu luyện Tà công đều tranh đấu mỗi ngày, nào là chém giết, thôn phệ lẫn nhau chỉ vì giúp bản thân cường đại hơn.

Số người trong cảnh nội của Tà Vương đình là ít nhất, nhưng thực lực lại cực kỳ cường đại, cũng hay âm mưu với các nước xung quanh.

Nhất là Tà Vương nhất mạch một mực quản lý Tà Vương đình, thực lực mạnh quá sức tưởng tượng, bằng không thì làm sao có thể thống trị tà tu bên trong?

Trong tám nước còn lại của Nam châu đều tồn tại Tà giáo, Tà tu hoặc là Tà giáo được thành lập từ Tà Vương đình, hoặc là Tà tu do Tà Vương đình bồi dưỡng ở bên trong.

Hành tung của Tà giáo rất thần bí, bọn chúng am hiểu việc ẩn núp, giết mãi không hết, là nhân tố không ổn định lớn nhất trong cảnh nội của các quốc gia.

Người bên trong Tà giáo cũng không giống với một số giáo phái khác, tự xưng là cái gì mà Thánh giáo, bọn họ chỉ tự nhận mình là giáo đồ của Tà giáo.

Bởi vì Tà giáo chính là một đám người tu luyện Tà công, bọn họ biết mình đều là những người tà ác, bởi vậy cũng không thể tự xưng là Thánh giáo.

Sở Huyền nghe thấy gã nô bộc này chính là giáo đồ của Tà giáo, thì trong lòng liền giật thót, tại sao mình lại bị Tà giáo để mắt tới?

Không đúng, chắc là chỉ có tên giáo đồ này để mắt mình.

Không ngờ Sở gia lại có gian tế của Tà giáo lẻn vào!

Không lẽ Tà giáo muốn phát động tập kích đối với Sở gia?

Nếu như chỉ là Tà giáo, dùng thực lực của Sở gia thì cũng đủ để ứng phó.

Sở Huyền lo lắng chính là, Tà Vương đình để mắt tới Sở gia, hoặc là để mắt tới Tần quốc, chuẩn bị phát động tập kích.

Đến giai đoạn này, Sở gia cũng không thể xảy ra chuyện gì, một khi Sở gia xảy ra chuyện gì, thì hắn làm sao có thể an ổn trạch ở đây tới khi mạnh lên?

Cũng không biết, đến tột cùng có bao nhiêu gian tế của Tà giáo ẩn núp bên trong Sở gia, nhất định phải nhắc nhở gia gia Sở Thiên Minh một chút, phải rà soát lại Sở gia một cách triệt để, bắt được toàn bộ gian tế đang ẩn núp!

Trải qua quá trình suy luận, Sở Huyền bèn thở dài một hơi, lần hành động này là do tên Tà Giáo đồ này tự hành động.

Hắn thấy được cơ hội khống chế bản thân, là một người thuộc dòng chính của Sở gia, cho nên chuẩn bị âm thầm khống chế mình nhằm ghi điểm với trưởng lão Tà giáo.

Sở Huyền đang nghĩ, tên Tà Giáo đồ này cảm thấy hiện tại là một cơ hội tốt, một cơ hội có thể khống chế dòng chính của Sở gia, như vậy chắc chắn những tên Tà Giáo đồ khác cũng có suy nghĩ này.

Nếu như Sở gia có Tà Giáo đồ Huyền Cảnh ẩn núp, lỡ như để mắt tới chính mình thì chính là phiền toái lớn rồi.

Cho nên, vì để cho bản thân có thể trạch một cách an toàn, trạch tới thoải mái thì nhất định phải giúp Sở gia quét sạch lũ gian tế bên trong.

Nhất định phải nhắc nhở gia gia Sở Thiên Minh của mình một chút.

Nhưng mà làm sao nhắc nhở đây?

Sở Huyền cũng không muốn lộ ra thực lực của mình, hắn cũng không có ý định rời khỏi viện tử này nửa bước, hơn nữa chỉ có ẩn giấu thực lực thì kẻ địch mới có thể giảm xuống sự chú ý đối với mình.

Trước khi chưa đủ mạnh mẽ, nhất định phải cẩn thận từng chút một, không được cẩu tả!

Trong lúc Sở Huyền đang suy nghĩ, đã phân tâm khống chế, nên Mê Hồn thuật bị chấn động, dù sao cũng là lần đầu tiên thi triển Mê Hồn thuật, bởi vì không thể khống chế hoàn mỹ, cho nên đã huỷ đi một nửa ý chí của tên nô bộc này.

Kể từ đó, Sở Huyền không có khả năng giao gian tế sống cho Sở Thiên Minh, bằng không dưới sự điều tra của hắn, chắc chắn sẽ biết ý chí tinh thần của tên gian tế này bị hủy một nửa.

Tới lúc đó thực lực của mình sẽ bị nghi ngờ, gây chú ý, thậm chí đoán ra bản thân mình đang ẩn giấu thực lực, có phải là có mục đích gì khác hay không.

Gần một nửa ý chí tinh thần bị phá hủy, đối với tên gian tế này chỉ tu luyện tới giai đoạn Tụ Khí, là tổn thương cực kỳ nghiêm trọng, thậm chí sẽ biến thành kẻ ngu ngốc.

Cho dù không trở thành ngu ngốc đi nữa thì cũng sẽ xuất hiện tình huống tư duy hỗn loạn, không khống chế được cảm xúc.

Để phòng ngừa người khác phát hiện thương tích của kẻ này, chỉ có thể đánh chết hắn.

Đương nhiên là người chết thì sẽ không có ai phát hiện ra hắn từng bị tổn thương ý chí tinh thần.

Dù sao, chỉ là một gã Phàm cảnh mà thôi, sau khi chết thì ý chí tinh thần sẽ không để lại chút ba động nào.

Sau khi Sở Huyền mất khống chế phá hủy một nửa ý chí tinh thần của gã gian tế, mặt mũi của đối phương trở nên vặn vẹo, giống như rơi vào một loại trạng thái hỗn loạn.

Cũng không lâu lắm, hai tên nô bộc vốn được sắp xếp đã đưa cơm tới.

Sở Huyền lập tức thả tên gian tế của Tà giáo ra, bắt đầu giả bộ đại chiến với đối phương.

Chẳng qua gian tế của Tà giáo chỉ là vừa mới vào Tụ Khí, Sở Huyền cũng biểu hiện ra thực lực vừa mới vào Tụ Khí, mấy ngày trước hắn là Khai Mạch cảnh, hiện tại đột phá tới Tụ Khí cũng sẽ không để cho người khác nghi ngờ.

Hơn nữa, hắn biểu hiện vừa đột phá không lâu, thực lực còn không bằng gian tế Tà giáo, đang lộ ra dáng vẻ ngăn cản một cách chật vật, như thế mới có thể phù hợp với tính cách của hắn.

Là một tên cặn bã trong hàng ngũ dòng chính của Sở gia!

"Làm càn, dám can đảm tập kích Thập Tam thiếu!".

Hai gã nô bộc đưa cơm tới vừa nghe được tiếng chiến đấu thì nhanh chóng chạy tới, nhìn thấy Sở Huyền trốn tránh chật vật, ngàn cân treo sợi tóc thì lập tức kinh hãi.

Cho dù Sở Huyền có bị xa lánh như thế nào đi nữa thì cũng là huyết mạch dòng chính của Sở gia, không phải là những người nô bộc như bọn họ có thể đắc tội.

Nô bộc tập kích dòng chính của Sở gia, đây chính là tội lớn!

"Tà Giáo đồ?".

Khi nhìn thấy tên nô bộc kia, thi triển ra Tà công, bọn họ rất sợ hãi.

Chương 7. Vị thiếu gia này rất phế vật!

Collected & Fixed: OilFish89

Hai tên nô bộc đều có tu vi tụ khí Phàm cảnh, vừa thả tráp cơm xuống là nhảy vào cứu người.

Bọn họ đều ý thức được, tên nô bộc này là gian tế của Tà giáo, chỉ cần bắt được tên gian tế này thì bọn họ cũng xem như là lập công.

Lập được công lớn như thế thì chắc chắn sẽ có phần thưởng rất khủng, bọn họ sẽ có cơ hội thu được tài nguyên đột phá tới Huyền Cảnh.

Nô bộc của Sở gia, phần lớn đều có thực lực Phàm cảnh, một khi đột phá tới Huyền Cảnh sẽ trở thành quản sự của Sở gia, không cần biết là được cử đi tới đâu trong Sở quận, hay là ở lại trong Sở gia tộc, thân phận địa vị đều vô cùng cao quý.

"Giết chết hắn, nhanh giết chết hắn cho ta!".

Sở Huyền lộ ra dáng vẻ tức nổ phổi.

"Một tên nô bộc mà cũng dám tập kích bản thiếu, giết chết hắn cho ta!".

Hai tên nô bộc liên thủ với nhau, chẳng mấy chốc đã khống chế được Tà Giáo đồ, mà Sở Huyền nhân cơ hội xuất thủ, hét lớn: "Dám tập kích bản thiếu, chết đi cho ta!".

"Thập Tam thiếu, không thể giết!".

Hai tên nô bộc nhức cả trứng, đây chính là gian tế, giữ lại khi còn sống thì mới có tác dụng lớn, sao có thể giết được?

Quả nhiên là vị thiếu gia này rất phế vật trong dòng chính!

Tuy nhiên, một quyền của Sở Huyền đã đánh vào trên cổ họng của tên gian tế, một tiếng răng rắc, hai mắt tên gian tế liền trợn tròn, trong miệng phun ra một búng máu tươi, chỉ trong chốc lát đã tắt thở nghẹo cổ sang một bên.

Hai tên nô bộc cũng không biết phải làm gì!

Mà sau khi Sở Huyền giết chết gian tế, sắc mặt hắn trắng nhợt, sau đó xoay người sang chỗ khác làm ra vẻ mắc ói!

"Thập Tam thiếu, đây là gian tế Tà giáo, chúng ta phải bẩm báo cho đại quản gia".

Hai tên nô bộc cũng không biết nên nói gì, Thập Tam thiếu quả nhiên là phế vật.

Mới giết một tên gian tế thôi mà đã không chịu được mùi máu tươi, phải ói ọe một trận!

Sở Huyền liền khoát tay, bảo hai tên nô bộc xéo đi.

Nô bộc khênh thi thể tên gian tế kia lên rồi rời khỏi, Sở Huyền quay trở lại trên ghế nằm, bắt đầu nhớ lại biểu hiện của mình vừa rồi, chắc là đóng kịch đạt rồi chứ?

Chỉ có làm như vậy, gia gia Sở Thiên Minh mới càng chán ghét mình, hoàn toàn gạt ra ngoài lề, không có khả năng trở về dòng chính, cũng sẽ không còn giá trị để gia tộc bồi dưỡng.

Mà sau khi điều tra kỹ trong Sở gia một lần, nếu có gian tế rình rập thì cũng sẽ không dám liều lĩnh ra tay đối với mình, phế vật dòng chính không có bao nhiêu giá trị để lợi dụng thì cần gì phải mạo hiểm ra tay?

Chắc là đoạn thời gian sau này có thể núp lùm ở đây một cách yên ổn.

"Ký chủ giết Tà Giáo đồ định phá hoại quá trình trạch, ban thưởng một rương Dưỡng Thần đan".

Hệ thống lại vang lên nhắc nhở.

Không ngờ lại kích hoạt ban thưởng ngẫu nhiên một lần nữa.

Sở Huyền vội nhận lấy Dưỡng Thần đan, đây là một loại đan dược rất bổ ích đối ý chí tinh thần, không chỉ có tác dụng ở Huyền Cảnh, cho dù đột phá tới Linh Cảnh thì vẫn có công hiệu đề cao ý chí tinh thần.

Đan dược lấy từ hệ thống đều không phải loại đan dược bình thường.

Chính là loại có hiệu quả tốt nhất.

Sau đó hắn lấy một bình ra, đổ một viên Dưỡng Thần đan ra rồi bỏ vào miệng

Đan dược tan ra trong nháy mắt, một cỗ dược lực ấm áp chảy thẳng lên não của hắn, chỉ trong nháy mắt, Sở Huyền đã cảm thấy tinh thần rất thoải mái, ý chí đối với việc cảm nhận thiên địa đã trở nên rõ ràng hơn một chút.

Nằm ở trên ghế, yên lặng luyện hóa đan dược, cảm nhận được phạm vi rà soát của mình không ngừng tăng lên, ý chí tinh thần được tăng cường liên tục.

Tổ trạch của Sở gia, trong đại sảnh nghị sự, gần như Sở Thiên Minh bị chọc giận tới điên lên rồi.

"Phế vật, quả là phế vật, làm sao mà đứa con mà Lạc nhi sinh ra lại phế vật đến như vậy, ném hết thể diện của Sở gia ta rồi!".

Trong đại sảnh nghị sự, những người khác của Sở gia đều câm nín, chờ đợi sau khi Sở Thiên Minh phát tiết xong rồi lại tiếp tục nghị sự.

"Lạc nhi thiên tư xuất chúng, sinh ra đứa con phế vật như vậy đều do nữ nhân kia, bằng không Lạc nhi của ta làm sao lại sinh ra một đứa con phế vật như vậy?".

Những người khác tiếp tục câm nín.

Đứa con thứ ba của mình có thiên tư xuất chúng như vậy, lại sinh ra một đứa con phế vật, tất cả đều là do mẹ của Sở Huyền!

Sở Thiên Minh đã bị chọc giận tới mức điên cuồng, trong nô bộc của Sở gia có gian tế của Tà giáo, lúc đầu đã bắt sống nhưng lại bị Sở Huyền giết đi!

Giết gian tế, chắc chắn hắn sẽ rất tức giận, nhưng thực sự làm cho hắn tức giận tới mức nổi điên chính là sau khi Sở Huyền giết chết tên gian tế kia, thế mà không chịu được cảnh máu tanh đã ói mửa liên tục.

Quả thực là phế vật!

Phế vật như vậy thì làm sao có thể làm nên chuyện lớn?

Đây mới là nguyên nhân chính làm cho hắn bị chọc giận tới mức xì khói.

Vào lúc này, Sở Thiên Minh đang suy nghĩ có nên để cho Sở Vân, cháu gái bảo bối của mình cách xa Sở Huyền một chút hay không.

Lỡ đâu thuộc tính phế vật của Sở Huyền kia lại truyền cho Sở Vân thì làm sao bây giờ?

Nếu như cháu gái của mình bị hắn lây bệnh, lại biến thành phế vật thì xem như là tổn thất to lớn!

Sở Thiên Minh rầy la một hồi, mới thở phì phò ngồi xuống ở chủ vị, quan sát mọi người trong phòng, lúc nhìn thấy thanh niên ngồi ở cuối cùng thì vẻ mặt mới hòa hoãn bình tĩnh trở lại.

Trong lòng thầm kêu may mắn, trong đời thứ ba của hắn không phải ai cũng phế như Sở Huyền vậy, cuối cùng cũng xuất hiện hậu bối có thiên tư xuất chúng.

Ví dụ như, Sở Thanh cháu đích tôn, người có thể tham gia vào nghị sự, tuổi còn trẻ mà đã là Huyền Cảnh tầng bốn, sắp đột phá tới Huyền Cảnh tầng năm.

Chẳng những thiên phú tu luyện xuất chúng, phương thức làm việc cũng rất lão luyện, thậm chí đã vượt qua không ít người thế hệ trước.

Lần này, cho Sở Thanh tham gia vào việc điều tra gian tế cũng chính là để cho hắn có thêm nhiều kinh nghiệm hơn.

Sở Thiên Minh đã xem hắn như là người thừa kế tương lai của Sở gia để bồi dưỡng.

Chương 8. Đồng Trần Thuật!

Collected & Fixed: OilFish89

Trong số những người con của hắn thì hắn coi trọng nhất là đứa con trai thứ ba, nhưng lại làm trái lời hắn hủy đi hôn ước, suýt chút nữa đã làm hắn tức chết, đồng thời lại còn mất tích, tìm mãi mà không thấy tung tích.

Bởi vậy, Sở Thiên Minh đặt hết hy vọng vào đời cháu, từ trong đời cháu chọn ra người xuất sắc nhất để bồi dưỡng.

Sở Huyền rất phiền muộn.

Phần thưởng Đế kinh mà hắn mong đợi cũng không xuất hiện.

Nguyên nhân có lẽ là do thời gian trạch chưa đủ dài.

Có điều hắn cũng không có sốt ruột, nuốt Dưỡng Thần đan để tăng cường ý chí tinh thần, đồng thời cũng ăn Đại Huyền đan để tăng cường linh lực.

Thực lực của hắn được tăng cường liên tục, đã đạt tới Huyền Cảnh tầng một đỉnh phong.

Mười ngày sau.

Tới thời gian trạch được mười ngày trong tiểu viện, rốt cuộc công pháp Đế kinh mà hắn mong đợi đã xuất hiện.

"Ký chủ trạch mười ngày, ban thưởng Đại La Đế kinh".

Một cuốn sách có phong cách cổ xưa xuất hiện, mơ hồ lộ ra uy áp bá đạo.

Sở Huyền kích động tới mức run rẩy, Đế kinh, công pháp tu luyện tới Đế Cảnh.

Nửa bộ Chân kinh đã có thể giúp Sở gia đứng vững trong tam đại thế gia của Tần quốc tới mấy ngàn năm.

Từ đó có thể thấy được sự quý giá và cường đại của Đế kinh.

Mà đây chỉ là phần thưởng khi hắn trạch đúng mười ngày, có thể tưởng tượng ra, trạch càng lâu tại một chỗ thì sẽ được ban thưởng càng cao cấp.

Nếu như bản thân trạch một tháng hoặc là trạch một năm, vậy thì hệ thống sẽ ban thưởng cho công pháp có đẳng cấp gì?

Sở Huyền lật Đế kinh ra, vô số ký tự bay ra ngoài rồi chui vào trong đầu của hắn.

Trong đầu, những thứ liên quan tới cảm ngộ tu luyện Đế kinh đều được hiện ra trước mắt.

Một tiếng sau, Sở Huyền mở to hai mắt ra, cất Đế kinh vào bên trong không gian của Hệ thống.

Không hổ danh là Đế kinh, cho dù là chân kinh cũng không bì nổi chứ đừng nói là Huyền kinh thượng phẩm của Sở gia.

Sở Huyền lại ném một viên Đại Huyền đan vào miệng, bắt đầu tu luyện công pháp huyền cảnh của Đại La Đế kinh.

Hắn đã đạt tới cảnh giới Huyền Cảnh tầng một, từ khi tu luyện Đại La Đế kinh, căn cơ ngày càng hùng hậu, nhưng cảnh giới lại bị hạ xuống một chút.

Mặc dù cảnh giới có hạ xuống một chút, thế nhưng thực lực lại tăng lên gấp đôi.

Lúc này mà thi triển Long Mãng Linh quyền sẽ có uy lực mạnh hơn trước, công kích càng mau chóng mãnh liệt hơn.

Chẳng mấy chốc một viên Đại Huyền đan đã luyện hoá xong, tốc độ luyện hóa đan dược nhanh hơn gấp ba lần so với trước khi tu luyện Đế kinh.

Thời gian một ngày trôi qua, Sở Huyền đã khôi phục lại cảnh giới Huyền Cảnh tầng một đỉnh phong, đồng thời có dấu hiệu sắp đột phá tới Huyền Cảnh tầng hai.

Đại Huyền đan là đan dược cực phẩm trong giai đoạn Huyền Cảnh, không có chút tác dụng phụ nào, tu vi của hắn tăng lên rất nhanh.

Đồng thời, Sở Huyền còn có hệ thống hỗ trợ, sẽ không xuất hiện tình huống cảnh giới không vững chắc.

Hắn chỉ cần nhanh chóng đột phá là được rồi, không cần lo lắng sẽ xuất hiện tình huống cảnh giới không vững chắc.

Sở Huyền đang nghĩ tới một vấn đề, nô bộc đưa cơm tới bởi vì không phải là võ giả Huyền Cảnh cho nên không thể cảm nhận được cảnh giới của hắn.

Nếu như đại quản gia, hoặc là võ giả Huyền Cảnh khác tới, thực lực của hắn sẽ bị bại lộ.

Mà một khi thực lực bại lộ, chắc chắn Sở Thiên Minh sẽ để ý tới hắn một lần nữa, thậm chí còn cảm thấy hắn là một thiên tài, nếu như vậy thì hắn sẽ bị nhiều người chú ý hơn.

Đây không phải là kết quả mà Sở Huyền mong muốn.

Cho nên, bây giờ hắn cần là công pháp hoặc là bảo vật nào đó giúp hắn ẩn dấu tu vi.

Mà chuyện này thì chỉ có thể dựa vào hệ thống.

Vào ngày thứ mười một, nguyện vọng của Sở Huyền đã được thực hiện.

"Ký chủ đã trạch mười một ngày, lĩnh ngộ chân lý khiêm tốn của trạch, ban thưởng Đồng Trần thuật".

Đồng Trần thuật là một loại bí thuật.

Cũng không phải chỉ đơn thuần là một bí thuật thu liễm khí tức ẩn dấu tu vi, mà bí thuật này có thể hòa vào với hoàn cảnh với môi trường cùng vạn vật.

Ví dụ như đứng ở trước một gốc cây, trong cảm nhận của người xung quanh thì hắn chính là gốc cây đó.

Đứng cạnh hòn non bộ, thì hắn sẽ trở thành hòn non bộ đó.

Càng đáng sợ hơn, nếu hắn đứng chung một chỗ cùng với những người khác thì mọi người sẽ không nhìn thấy hắn, mà sẽ chỉ nhìn thấy được những người đứng ở bên cạnh hắn, hoặc có thể nói hắn sẽ giả trang thành những người bên cạnh.

Chẳng qua thu liễm khí tức, che dấu tu vi chỉ là một thủ đoạn nhỏ trong đó mà thôi.

Sở Huyền mừng rỡ không thôi, Đồng Trần thuật tuyệt đối là bí thuật cấp độ Đế kinh.

Không do dự chút nào, hắn liền tu luyện Đồng Trần thuật.

Bởi vì thông qua hệ thống trực tiếp lĩnh ngộ, cho nên độ khó khi tu luyện đối với hắn đã không còn.

Chỉ hao phí thời gian gần nửa ngày, hắn đã tu luyện Đồng Trần thuật tới cảnh giới nhập môn.

Sau khi nhập môn, Đồng Trần thuật sẽ vận chuyển liên tục, cảnh giới tu vi của hắn sẽ trở thành Tụ Khí của Phàm cảnh.

Hiện tại Sở Huyền đang nằm ở trên ghế, nếu như dùng tinh thần cảm giác thì sẽ chỉ nhìn thấy cái ghế trống, mà không thể nhìn thấy Sở Huyền.

Đây chính là sự đáng sợ của Đồng Trần thuật.

Sau khi tu luyện Đồng Trần thuật, Sở Huyền trạch càng thêm thoải mái, về phần chuyện Sở gia đang điều tra gian tế, hắn cũng không để ý.

Từ trong miệng của gã nô bộc đưa cơm tới, hắn biết Sở gia cử hành đại hội giao đấu, chọn lựa nô bộc có tư chất tốt để tiến hành bồi dưỡng trọng điểm.

Gã nô bộc đưa cơm tới may mắn giành được một danh ngạch bồi dưỡng, hắn có thể cảm nhận, gã nô bộc này vô cùng hưng phấn.

Lần đại hội này là do đường huynh Sở Thanh phụ trách.

Chương 9. Trảm Linh đao!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền biết ngay, đây là Sở gia muốn mượn lần đại hội tuyển chọn nô bộc này, để bắt được gian tế ẩn núp, thậm chí còn lên kế hoạch lợi dụng gian tế diệt đi thế lực ẩn núp của Tà giáo ở Sở Quận.

Đồng thời Sở Thiên Minh muốn Sở Thanh rèn luyện có thêm kinh nghiệm.

Sở gia đối phó với Tà giáo như thế nào, Sở Huyền không xen vào và cũng không muốn quản, hắn chỉ muốn trạch một cách thoải mái, dần trở nên cường đại.

Chỉ cần cường đại hơn, đừng nói là Tà giáo, thậm chí là Tà Vương đột kích, hắn cũng không cần lo lắng.

Nếu như chọc tức mình, dùng một bàn tay đập chết như đập con muỗi là được.

Điều kiện đầu tiên của tất cả những suy nghĩ này là thực lực của mình phải đủ cường đại.

Cho nên, Sở Huyền vừa đọc sách, vừa tu luyện, không lãng phí một giây một phút nào.

Đại Huyền đan và Dưỡng Thần đan, mỗi ngày hắn đều ăn vào mấy viên.

Rốt cuộc thực lực của hắn cũng đột phá tới Huyền Cảnh tầng hai, tốc độ tu luyện bực này nếu như được truyền ra ngoài, chắc chắn sẽ dọa chết cả một đám thiên kiêu!

Sau khi được Dưỡng Thần đan thẩm thấu vào, ý chí tinh thần của hắn tăng trưởng một cách nhanh chóng, cảnh giới Huyền Cảnh tầng hai, ý chí tinh thần cũng không yếu hơn võ giả Huyền Cảnh tầng bốn.

Mỗi lần Sở Vân tới đều sao chép cho Sở Huyền không ít sách bên trong tàng Kinh các, sau đó nàng lại trở về Tổ trạch bế quan mau chóng đột phá Huyền Cảnh.

Sở Huyền đưa cho nàng ba viên Đại Huyền đan và Dưỡng Thần đan, lấy cớ là do cha mình để lại, Sở Vân không từ chối được nên chỉ có thể nhận lấy.

Trong suốt thời gian qua, hệ thống ban thưởng một rương Đại Huyền đan và Dưỡng Thần đan, nhưng lại không ban thưởng công pháp hay bảo vật gì để tu luyện ý chí tinh thần.

Thay vào đó phần thường lại là một môn Đao pháp, đẳng cấp Huyền kinh thượng phẩm.

Cùng với một môn tiểu bí thuật.

Ngoại trừ mỗi ngày được ban thưởng cố định ra, Sở Huyền cũng không có kích hoạt ban thưởng ngẫu nhiên, từ đầu tới cuối không tìm thấy quy luật ban thưởng ngẫu nhiên của hệ thống.

Nói theo một cách khác, căn bản là ban thưởng ngẫu nhiên cũng không có quy luật.

Sở Vân bế quan ba ngày, đã thuận lợi đột phá tới Huyền Cảnh, tốc độ nhanh chóng tới mức chóng mặt, Sở Huyền biết đây là do công hiệu của Đại Huyền đan và Dưỡng Thần đan.

Những người khác của Sở gia lại không biết tình huống cụ thể, nên ai nấy đều sợ hãi thán phục, nói thiên phú của Sở Vân kinh người.

Sở Thiên Minh thì lại vui sướng tới phát điên phát dại.

Sau khi đột phá tới Huyền Cảnh, Sở Vân lại tới từ biệt Sở Huyền, nàng ta muốn rời khỏi lãnh địa của gia tộc, đi ra ngoài lịch luyện nâng cao kinh nghiệm cho bản thân.

Dòng chính của Sở gia, chỉ có sau khi đột phá tới Huyền Cảnh thì mới được phép rời khỏi lãnh địa gia tộc, đi ra ngoài lịch luyện, Sở Huyền cũng rất thèm muốn, hắn còn chưa rời khỏi lãnh địa gia tộc bao giờ.

Đừng nói tới Tần quốc, ngay cả vùng đất Sở Quận do Sở gia kiểm soát, hắn cũng chưa từng được nhìn thấy.

Bây giờ hắn phải trạch tới khi nào mạnh mẽ hơn, nên chỉ có thể thèm tới nhỏ cả dãi, ngay cả cổng viện cũng không dám bước ra.

Sau khi Sở Vân rời khỏi thì không có ai tới thăm hắn.

Muốn trạch một cách thoải mái thì nhất định tâm trạng phải ổn định, về phần bế quan tu luyện thì lại không có.

Tu vi không ngừng tăng lên, cũng không cần phải bế quan, có lẽ đây chính là điều hệ thống muốn.

Một lần bế quan chính là mấy tháng mấy năm, vậy thì trạch cũng không còn ý nghĩa.

Trước khi Sở Vân rời khỏi, đã muốn cầu tình với Sở Thiên Minh, để Sở Huyền được trở lại Tổ trạch.

Tuy nhiên Sở Huyền liền cự tuyệt, nói rằng gia gia sẽ rất tức giận, về Tổ trạch thì chắc chắn không thoải mái, lỡ đâu sau khi nàng rời đi thì mình sẽ bị phạt nặng, tới lúc đó sẽ không có ai đứng ra cầu tình giúp mình.

Nghe thấy Sở Huyền nói như vậy, thì Sở Vân mới bỏ cái ý nghĩ cầu xin này, tuy nhiên lại cam đoan đợi sau khi nàng lịch luyện trở về, thì sẽ cầu tình giúp hắn lần nữa.

Đồng thời động viên Sở Huyền nhanh chóng đột phá tới Huyền Cảnh, như thế cũng không bị trói buộc ở bên trong lãnh địa gia tộc.

Ở dưới sự nhờ vả của Sở Huyền, Sở Vân đã sao chép rất nhiều sách.

Thời gian trôi qua như con nước, hôm nay Sở Huyền đã trạch ở trong tiểu viện này tới ngày thứ hai mươi.

Lại chờ thêm mười ngày nữa, Sở Huyền rất mong chờ phần thưởng tiếp theo.

Hiện tại tu vi của hắn đã là Huyền Cảnh tầng sáu, Đại Huyền đan và Dưỡng Thần đan vẫn còn đầy hai rương, ngoại trừ hệ thống ban thưởng cố định mỗi ngày, trong đó có một rương là kích hoạt ban thưởng ngẫu nhiên.

Cuộc thi đấu nô bộc của Sở gia đã kết thúc, người phụ trách đưa cơm và quét dọn tiểu viện cho hắn đã được đổi thành người khác.

Bắt được bao nhiêu gian tế của Tà giáo thì Sở Huyền không biết.

Chỉ có điều, Sở gia muốn triển khai hành động đối với thế lực của Tà giáo ẩn núp bên trong Sở Quận.

Người phụ trách tiêu diệt toàn bộ thế lực Tà giáo ở trong Sở Quận chính là Sở Thanh.

Hôm qua, trước khi Sở Thanh rời đi có đi tới tiểu viện của hắn một lần, hỏi xem Sở Huyền có muốn theo hắn đi ra ngoài lịch luyện một phen để mở mang tầm mắt hay không, hắn sẽ cầu tình với gia gia để cho Sở Huyền đi cùng.

Nhưng Sở Huyền lại trực tiếp cự tuyệt.

Nói đùa gì vậy, bản thân mới chỉ Huyền Cảnh mà thôi, bây giờ nếu như rời khỏi chỗ này, thứ nhất khoảng thời gian tích luỹ trạch ở đây bị xoá sạch, lại bắt đầu lại từ con số không.

Thứ hai Huyền Cảnh đi ra bên ngoài cũng không an toàn, tuy rằng có cường giả của Sở gia âm thầm bảo vệ, nhưng lỡ như xuất hiện tình huống ngoài ý muốn thì sao, không phải là cái mạng nhỏ này sẽ khó giữ sao? Vẫn nên trạch ở bên trong lãnh địa gia tộc mới an toàn, vừa không sợ nguy hiểm lại có thể mạnh lên từng ngày.

Khi Sở Thiên Minh biết Sở Huyền không muốn rời đi, lo lắng sẽ gặp phải nguy hiểm ở bên ngoài, dáng vẻ nhát chết kia khiến cho hắn mất bình tĩnh mà sôi máu gà một lần nữa.

Trước kia đứa con trai thứ ba của mình xuất chúng bao nhiêu, thì đứa cháu này lại phế vật đến bấy nhiêu.

Đều là do mẹ của Sở Huyền!

Sở Thiên Minh tức giận nói: "Cứ để cho hắn ở đó, ta không thấy thì đỡ phải tức giận!".

Trong lòng Sở Huyền âm thầm vui mừng.

Hai mươi ngày, phần thưởng của hệ thống đã tới.

"Ký chủ trạch được hai mươi ngày, ban thưởng Trảm Linh đao, Bảo khí thượng phẩm!".

Bảo khí thượng phẩm!

Sở Huyền vui mừng không thôi, phải biết là binh khí trấn tộc của Sở gia chỉ là Bảo khí trung phẩm mà thôi.

Vũ khí mà võ giả sử dụng chia ra làm Phàm binh, Linh khí, Bảo khí, Đế binh; chia ra làm ba cái đẳng cấp nhỏ là hạ trung thượng.

Phàm binh, tên như ý nghĩa chỉ là vũ khí bình thường, cho dù có sắc bén cỡ nào đi nữa cũng không thể đạt tới tình trạng thổi tóc vào là đứt, chỉ có thể thích hợp với võ giả Phàm cảnh mà thôi.

Cho dù Phàm binh mạnh hơn nữa cũng không cách nào chịu được linh lực của võ giả từ Huyền Cảnh trở lên, không thể nào phát huy ra uy lực chân chính của võ giả Huyền Cảnh.

Linh khí thì nhất định phải dùng vật liệu đặc thù cùng với phương pháp đặc thù mới có thể chế tạo ra.

Chẳng những có thể gánh chịu linh lực của võ giả Huyền Cảnh trở lên, mà còn tăng phúc cho lực công kích của võ giả.

Phẩm cấp càng cao, uy lực tăng theo càng lớn, cũng phải cần đủ tu vi mà linh khí yêu cầu mới có thể phát huy ra uy lực chân chính.

Chương 10. Bôn Lôi Chỉ!

Collected & Fixed: OilFish89

Linh khí rất phù hợp với Huyền Cảnh, Linh Cảnh, Hư Cảnh, võ giả ở vào khoảng ba cảnh giới này đều có thể phát uy ra uy lực của Linh khí.

Nhưng Linh khí đối với võ giả Hợp Cảnh trở lên thì không còn tác dụng tăng cường, thậm chí linh khí còn không thể nào tiếp nhận nổi linh lực của võ giả Hợp Cảnh, từ đó xuất hiện tình huống hư hại.

Thông thường Bảo khí thích hợp cho võ giả Hợp Cảnh, Chân Cảnh hoặc là mới vào Đế Cảnh sử dụng.

Võ giả dưới Hợp Cảnh cũng có thể sử dụng Bảo khí nhưng lại không cách nào phát huy ra toàn bộ uy năng của Bảo khí, đồng thời còn phải tiêu hao rất nhiều linh lực.

Bởi thế suy cho cùng thì uy lực Bảo khí vẫn mạnh hơn Linh khí, dưới tình huống hai bên chiến đấu với nhau có thực lực ngang nhau, một người cầm Linh khí, một người cầm Bảo khí, dù là không cách nào phát huy ra uy năng Bảo khí, khả năng rất lớn người cầm Bảo khí sẽ chiến thắng.

Mà Đế binh thì là loại vũ khí thuộc tầng lớp cao hơn nữa, không phải là loại mà Linh khí và Bảo khí có thể so bì.

Sở Huyền trạch hai mươi ngày đã đạt được một thanh Bảo khí thượng phẩm, còn cường đại hơn so với vũ khí trấn tộc của Sở gia, cho nên làm sao mà hắn không cao hứng cho được?

Nếu như có thể trạch đủ một năm, thì Đế binh cũng không còn là ảo tưởng.

Toàn thân Trảm Linh đao trắng như tuyết, thân đao mơ hồ có linh khí lưu chuyển, chỉ bằng mắt thường là có thể nhận ra thanh đao này không tầm thường.

Sở Huyền kiểm tra tin tức liên quan tới Trảm Linh đao, thì lại phát hiện đây là một thanh bảo khí chuyên công kích ý chí tinh thần.

Đối với võ giả mà nói, nếu như ý chí tinh thần bị tổn thương, thì khó chữa trị hơn so với nhục thân, linh vật, đan dược có thể trị liệu ý chí tinh thần đều rất khan hiếm, mà đã khan hiếm thì sẽ rất mắc.

Một khi ý chí tinh thần bị tổn thương tới mức nghiêm trọng không cách nào khôi phục thì con đường tu luyện gần như là tương đương với chấm dứt.

Trảm Linh đao có thể gây tổn thương nhục thân đối thủ, đồng thời còn công kích ý chí tinh thần, cũng có thể tập trung tấn công duy nhất vào ý chí tinh thần.

Từ xưa đến nay rất khó phòng chống công kích đến từ tinh thần, trừ khi có bảo vật bảo vệ ý chí tinh thần, hoặc là bí thuật bảo vệ ý chí tinh thần, bằng không thì chỉ có thể dựa vào ý chí tinh thần tự chống đỡ.

Sở Huyền thu Trảm Linh đao vào, trước mắt lấy thực lực Huyền Cảnh tầng sáu của hắn, chỉ cần không gặp phải võ giả Linh Cảnh, dùng Trảm Linh đao tập kích bất ngờ, cho dù Huyền Cảnh tầng chín cũng có thể bị té ngựa.

Huống hồ, hắn còn tu luyện Đế kinh, võ giả cùng cảnh giới, thực lực của hắn chiếm ưu thế.

Còn có mười ngày nữa là đủ một tháng.

Sở Huyền mong chờ phần thưởng tròn một tháng, không biết sẽ ra đồ tốt gì.

Chắc chắn sẽ không thể kém hơn Trảm Linh đao.

Nuốt một viên Đại Huyền đan và một viên Dưỡng Thần đan vào miệng, Sở Huyền lại nằm trên ghế, rất thong thả vừa đọc sách, vừa luyện hóa dược lực.

Dựa theo tốc độ tu luyện trước mắt, hẳn là ngày mai có thể đột phá tới Huyền Cảnh tầng bảy.

Không biết có phải là ảo giác hay không, Sở Huyền cảm thấy sau khi mình đột phá Huyền Cảnh thì giống như tư chất của mình được tăng lên rất nhiều.

Tuyệt đối thuộc về thiên kiêu cấp một.

Sở Huyền suy đoán có lẽ là từ Phàm nhập Huyền, vượt qua con lạch trời Huyền quan kia, cả người đều thăng hoa, cho nên tư chất cũng được thăng hoa theo.

Ngày thứ hai mươi mốt, Sở Huyền đột phá Huyền Cảnh tầng bảy một cách thuận lợi.

Tầng bảy là thuộc về cảnh giới hậu kỳ, đây là một bước nhỏ, nhưng thực lực lại tăng lên rất nhiều.

Ngày hôm nay, hệ thống ban thưởng cho hắn một môn võ kỹ.

Chính là Bôn Lôi chỉ!

Có thể ngưng tụ linh lực trong cơ thể hóa thành lôi đình, uy lực kinh người, nhất là có năng lực khắc chế loại Tà công và yêu vật.

Uy lực của Bôn Lôi chỉ có thể tăng lên theo cảnh giới võ giả, uy lực liên tục đề thăng, sẽ không bởi vì cảnh giới của võ giả tăng lên mà mất hết tác dụng, cho dù tu luyện tới cảnh giới Đế Cảnh, Bôi Lôi chỉ vẫn còn là một môn võ kỹ tấn công rất mạnh.

Sở Huyền bỏ ra thời gian một giờ đã lĩnh ngộ được Bôn Lôi chỉ, có thể sử dụng một cách tự nhiên theo ý mình, ngưng tụ linh lực hóa thành lôi đình tụ trên đầu ngón tay.

Có thể bắn ra vô số đạo lôi đình.

Từ trong miệng nô bộc đưa cơm, Sở Huyền biết được Sở gia đang triển khai hành động tiêu diệt toàn bộ thế lực Tà giáo ở Sở Quận, một lần hành động này đã tiêu diệt mấy phân bộ Tà giáo ẩn giấu ở trong Sở Quận.

Lần này đã giết chết ba tên đường chủ Linh Cảnh của Tà giáo, hơn mười thành viên nòng cốt Huyền Cảnh.

Trong lần thanh trừ Tà giáo này, Sở Thanh lộ ra thủ đoạn ngoài ý muốn, làm cho Sở Thiên Minh rất cao hứng.

Khen rằng Sở gia có người kế tục.

Sở Vân vừa rời khỏi lãnh địa gia tộc cũng tham gia hành động, đã chém chết một tên thành viên Huyền Cảnh tầng một của Tà giáo.

Lần hành động tiêu diệt toàn bộ Tà giáo này ở Sở Quận, tuy rằng nhận được thắng lợi lớn, nhưng lại để cho một tên trưởng lão Hư Cảnh của Tà giáo chạy trốn.

Đồng thời đã tuyên bố, sẽ tiến hành trả thù đối với Sở gia.

Trước mắt, một tên tộc lão Hư Cảnh của Sở gia và hai tên đại quản sự của Sở gia đang truy sát tên trưởng lão Tà giáo này.

Chương 11. Đột nhập!

Collected & Fixed: OilFish89

Đồng thời hiện tại lãnh địa trong tộc cũng đã tăng cường cảnh giới và phòng bị.

Dựa theo tình báo đáng tin cậy, Tà giáo Tần quốc đã thu được một môn bí thuật ẩn núp từ bên trong một di tích cổ, cho nên nhất định phải đề phòng cẩn thận.

Gian tế Tà giáo ở bên trong Sở gia chính là dựa vào môn bí thuật ẩn núp này mà che giấu được khí tức Tà công của bản thân, cho nên mới lẩn trốn trong Sở gia một cách thuận lợi.

Mặt khác hai đại thế gia còn lại là Triệu gia và Hà gia, bao gồm cả Tần thị Hoàng tộc, sau khi nhận được tình báo của Sở gia thì đã thanh tra nội bộ, bắt được không ít gian tế.

Có thể nói, bởi vì hành động lần này của Sở gia khiến cho Tà giáo trong cảnh nội của Tần quốc phải chịu tổn thất nặng nề, nhất là thuật ẩn núp đã bại lộ, nếu như muốn phái gian tế trà trộn vào mấy đại thế gia lần nữa thì độ khó phải tăng lên gấp bội.

Mà bởi vì Tần quốc liên minh cùng với các nước láng giềng là Đại Chu, Tử Nguyệt tới đối phó với Tà Vương đình, cho nên cái tình báo này, Tần quốc cũng truyền lại cho hai nước Đại Chu và Tử Nguyệt.

Bởi vậy có thể thấy được, bởi vì lần sai lầm này của Tà giáo mà gặp phải tổn thất thảm trọng, bố cục nhiều năm lại thất bại trong gang tấc.

Đương nhiên Sở gia cũng trở thành cái đinh trong mắt Tà giáo, bị Tà giáo để ý và quan tâm đặc biệt tới.

Cho nên, tộc địa của Sở gia đã tăng cường đề phòng.

Đồng thời đội hộ vệ của Sở gia đã hành động, càn quét thế lực Tà giáo bên trong Sở Quận.

Không nói tiêu diệt toàn bộ, tối thiểu cũng khiến cho Tà Giáo nguyên khí đại thương.

Triệu gia, Hà gia cũng triển khai hành động.

Hoàng tộc Tần thị hạ lệnh tất cả các thế lực trong cảnh nội, phối hợp hành động tiêu diệt toàn bộ Tà giáo.

Sau khi Sở Huyền biết được những tin tức này thì cũng phải líu lưỡi, không nghĩ tới nguyên nhân bởi vì mình, mà dẫn tới kết quả Tà giáo lại bị tổn thất nặng nề tới như vậy.

Cũng không biết, cao tầng của Tà giáo sau khi biết được tin này, có căm giận mình tới tận xương tủy hay không?

Nhất định phải khiêm tốn, và nhanh chóng tăng thực lực lên.

Trong tộc địa của Sở gia vẫn tương đối an toàn, nay đã có thêm đề phòng, thành viên Tà giáo muốn trà trộn vào bên trong cũng không dễ dàng.

Không ngờ tất cả mọi chuyện phát triển nằm ngoài dự kiến của Sở Huyền.

Vào buổi đêm của ngày thứ hai mươi ba.

Bên ngoài tộc địa của Sở gia, có hai bóng người giống như đang ẩn mình vào bóng đêm, lặng yên tới gần không phát ra một tiếng động nào.

Trên người cũng không phát ra bất kỳ khí tức gì.

Một thân bao phủ bởi áo đen kết hợp với bóng đêm càng thêm hoàn mỹ, đừng nói là mắt thường còn không nhìn thấy, dù cho sử dụng ý chí cảm giác, dưới trạng thái không cẩn thận cũng khó phát giác được.

Hai bóng người này chậm rãi tiến vào tộc địa của Sở gia, đồng thời phương hướng tiến tới lại chính là tiểu viện của Sở Huyền.

"Cẩn thận một chút, hiện tại Sở gia canh phòng rất nghiêm mật".

"Yên tâm đi, có Tiềm Hành Linh y, chỉ cần không tiến vào giữa Sở gia thì sẽ không bị phát hiện".

Trang phục mà hai tên Tà Giáo này mặc, chính là Tiềm Hành Linh y được chế tạo từ một loại vật liệu đặc thù kết hợp với phương pháp đặc biệt, có thể ẩn núp dưới ý chí cảm giác ở một mức độ nào đó.

Chỗ yếu điểm của loại Tiềm Hành Linh y này, là chỉ có tác dụng vào buổi tối, có thể dung nhập người vào trong bóng đêm, tránh đi ý chí cảm giác.

Đương nhiên, phẩm cấp bị giới hạn, chỉ có thể né tránh được cảm giác của võ giả Huyền Cảnh.

Có điều, chỉ cần không tiến vào khu vực trung tâm của Sở gia cũng đủ xài rồi.

Hai tên Tà Giáo đồ này tới đây, cũng không phải ám sát người nào đó của Sở gia, mà là tới để phá hoại.

"Phương hướng mà bọn hắn tới, là chỗ mà Sở gia ít phòng bị nhất".

Hai tên Tà Giáo đồ, lặng yên không một tiếng động tiến về chỗ ở của Sở Huyền.

Tiểu viện của Sở Huyền là tộc địa của Sở gia, thoạt nhìn là nơi dễ đột nhập nhất.

Xung quanh toà tiểu viện này, cây cối tương đối rậm rạp, lại càng dễ ẩn giấu thân hình.

Thả khói độc hay hỏa độc cũng có thể lan càng nhanh hơn và càng khó dập tắt hơn.

Đêm hôm khuya khoắt, Sở Huyền nuốt một viên Dưỡng Thần đan, đang nằm ở trên giường tu luyện.

Từ lúc ý chí tinh thần được tăng cường, còn có Dưỡng Thần đan bồi bổ, Sở Huyền cũng không còn phải đi ngủ, tinh thần vẫn có thể duy trì trạng thái tỉnh táo sung mãn.

Tuy nhiên trong cuộc sống, cũng nên có một ít sở thích, cho nên Sở Huyền vẫn thường hay đánh một giấc.

Lúc này, hai tên Tà Giáo đồ ở bên ngoài viện, đã dừng bước chân.

Không hẹn mà cùng nhìn về phía viện tử, bốn mắt nhìn nhau, dường như bọn họ đều hiểu được suy nghĩ của đối phương.

Sau đó, lặng yên áp sát tiểu viện.

Dừng lại ở trước tiểu viện, hai người bắt đầu truyền âm trao đổi.

"Dựa theo tình báo, ở nơi này chính là đứa con phế vật của Sở Thu Lạc đã bị trục xuất ra khỏi tổ trạch".

"Ý của ngươi là?".

"Ta cảm thấy, cơ hội tới rồi, chỉ cần có thể khống chế hắn, hành động đêm nay của chúng ta sẽ thuận lợi hơn, thành quả sẽ càng lớn hơn, thậm chí có cơ hội phóng thích khói độc và độc hỏa vào bên trong tổ trạch của Sở gia, hơn nữa chúng ta còn có thể rút lui mà không ai hay biết".

"Cứ làm như vậy, đúng lúc trên người của ta có một viên Hoặc Tâm đan, có thể khống chế hắn làm việc theo sự phân phó của chúng ta".

Chương 12. Hai vị, đã thương lượng xong chưa?

Collected & Fixed: OilFish89

Hai tên Tà Giáo đồ thương lượng xong, quyết định khống chế Sở Huyền.

"Tuy rằng ta nghe nói con trai của Sở Thu Lạc là một gã phế vật, nhưng chúng ta cũng không thể khinh thường, phải sử dụng Phong Linh võng!".

"Được!".

Người bên cạnh liền lấy ra một cái lưới, vì cố gắng áp chế động tĩnh nhỏ nhất, hai người kéo lưới và giăng lưới xung quanh tiểu viện.

Phong Linh võng, một loại Linh khí đặc thù, dùng để mà phong ấn lực lượng lan ra ngoài.

Trong phạm vi bao phủ của Phong Linh võng, tất cả chấn động linh lực đều sẽ bị phong cấm, không thể nào truyền ra ngoài.

Chỉ cần không làm hư Phong Linh võng, thì người ở bên trong không thể nào la hét cầu cứu đối với người bên ngoài.

Không thể nói Hai tên Tà Giáo đồ này không cẩn thận.

Sau khi giăng lưới xong xuôi, đồng thời trong nháy mắt kích hoạt, một cái lưới lớn bao trùm lên tiểu viện mà Sở Huyền đang ở.

Trong nháy mắt khi Phong Linh võng được kích phát, Sở Huyền đã nhận ra.

Lúc này khuôn mặt hắn đã đen như đít nồi.

Trong lòng hắn chửi lớn, Sở gia đúng là phế vật, có người ẩn núp tiến vào trong lãnh địa gia tộc mà cũng không biết.

Hơi cảm nhận hai gã Tà Giáo đồ này, trong lòng hắn liền thở phào nhẹ nhõm.

Hai tên này đều là võ giả Huyền Cảnh tầng ba.

Hiện tại hắn đã là Huyền Cảnh tầng bảy, lại có bảo khí thượng phẩm Trảm Linh đao, chỉ là hai con chuột Tà Giáo đồ, căn bản không lọt vào trong mắt hắn.

Về phần Phong Linh võng, hắn càng không thèm để tâm.

Giết Tà Giáo đồ, Phong Linh võng tự phá.

Hơn nữa, giết hai tên Tà Giáo đồ cắt ngang việc hắn đang trạch, không biết có thể thu hoạch được ban thưởng ngẫu nhiên của hệ thống hay không?

Khi bố trí Phong Linh võng xong, hai tên Tà Giáo đồ thở phào nhẹ nhõm, nói chuyện cũng chẳng thèm truyền âm nữa.

"Làm sao mà Sở Thu Lạc lại sinh ra đứa con phế vật như vậy, vậy mà một chút động tĩnh cũng không có".

"Nghe nói tu vi của hắn còn chưa tới Huyền Cảnh, làm sao có thể phát giác ra?".

"Hành động nhanh lên, cho hắn ăn Hoặc Tâm đan rồi đưa khói độc và độc hỏa cho hắn, phái hắn ném độc vào Tổ trạch của Sở gia".

"Đột nhiên ta nảy ra một ý tưởng, hay là chúng ta khống chế hắn, coi hắn là một gian tế mai phục ở Sở gia, dù sao cũng tốt hơn chuyện chỉ sử dụng một lần rồi bỏ".

Đột nhiên một tên Tà Giáo đồ mở miệng nói.

"Hắn là dòng chính của Sở gia, lại là con trai của Sở Thu Lạc, tuy rằng Sở Thu Lạc mất tích, nhưng có ai biết hắn chết hay chưa, khống chế con của hắn, ta cảm thấy sau này sẽ có tác dụng rất lớn, hơn nữa sẽ giúp hắn đột phá tới Huyền Cảnh, quay lại vị trí hạch tâm dòng chính của Sở gia, như vậy thì tác dụng sẽ càng lớn hơn".

Hai tên Tà Giáo đồ đang nhỏ giọng thương lượng với nhau, nên khống chế Sở Huyền như thế nào, nên lợi dụng tên phế vật Sở Huyền ra sao để đạt được mục đích lớn nhất.

Sở Huyền càng nghe thì càng tức nổ phổi, khốn kiếp, làm sao mà mấy tên tà giáo này tối ngày đều nghĩ khống chế mình?

Ta dễ khống chế như vậy?

Ta dễ ăn lắm sao?

"Hai vị, đã thương lượng xong chưa?".

Sở Huyền bước lên mở cửa ra ngoài.

Phong Linh võng phong cấm viện tử, rất phù hợp với tâm ý của hắn, giết người không truyền ra chút động tĩnh nào.

Hắn cũng không muốn giết hai tên Tà Giáo đồ này để bại lộ tu vi, gây ra sự chú ý của mọi người, chuyện càng náo động thì hắn càng không muốn làm.

Trước mắt, hắn chỉ muốn yên ổn trạch ở đây để mạnh dần.

Hai tên Tà Giáo đồ liền kinh hãi, cảnh giác nhìn về Sở Huyền, cho tới khi phát giác thực lực của hắn chẳng qua chỉ là Phàm cảnh, thì mới thở phào nhẹ nhõm.

"Tiểu tử, Sở Thu Lạc cha ngươi, đã áp chế tất cả mọi người cùng thế hệ, làm sao mà ngươi lại bị mọi người cùng thế hệ đè bẹp vậy, quá phế vật".

Một tên Tà Giáo đồ cười gằn nói.

"Tới đây đi, chỉ cần trở thành người của Tà giáo chúng ta, bảo đảm ngươi sẽ mạnh lên, thậm chí trong tương lai làm gia chủ của Sở gia cũng không phải là chuyện gì to tát, thức thời thì nên biết làm như thế nào?".

Hai tên Tà Giáo đồ, một trái một phải đi tới.

"Đừng nghĩ tới việc cầu cứu, ở dưới Phong Linh võng, ngươi có hét rách cổ họng thì cũng sẽ không có người nào tới".

"Khà khà khà, trông ngươi da trắng thịt mềm, chắc chắn không chịu được khổ sở, ngoan ngoãn nghe lời đi, hưởng thụ sự ưu đãi của Tà giáo chúng ta, bảo đảm ngươi sẽ hài lòng, tương lai nắm quyền Sở gia cũng không còn là mơ mộng, thậm chí đổi tân Tần quốc thành Sở quốc cũng không phải là không thể".

Tên Tà Giáo đồ nói với giọng điệu đầy tà ác, sau đó bắt đầu móc đan dược ra.

Sở Huyền nhìn thấy hai gã Tà Giáo đồ đang áp sát, thì lại suy nghĩ, bản thân nên dùng Long Mãng Linh quyền hay là dùng Bôn Lôi chỉ?

Lại hay là, là dùng Trảm Linh đao?

Nếu lấy Trảm Linh đao thì có phải là dùng dao mổ trâu đi giết gà hay không?

Hay là thử Bôn Lôi chỉ một chút?

Cuối cùng hắn đã có quyết định, lấy hai tên Tà Giáo đồ này để thử Bôn Lôi chỉ một chút.

Long Mãng Linh quyền sẽ đánh bọn chúng thành một đống máu thịt, không dễ dọn dẹp.

Lực lượng lôi đình của Bôn Lôi chỉ sẽ xuyên thủng người thành vết thương cháy đen, xử lý thi thể đơn giản hơn nhiều.

"Nói xong chưa, nếu xong rồi thì có thể đi chết được rồi".

Sở Huyền giơ tay phải lên, hờ hững liếc nhìn hai tên Tà Giáo đồ.

Chương 13. Phệ Linh hoa!

Collected & Fixed: OilFish89

Hai tên Tà Giáo đồ khẽ giật mình, trong lòng có loại dự cảm không tốt, đối phương quá bình tĩnh, không có một chút biểu hiện nào của võ giả Phàm cảnh nên có.

Càng không giống biểu hiện của một tên phế vật như trong lời đồn.

Vào lúc muốn xuất thủ thì đã thấy ngón tay của Sở Huyền giật hai cái, hai đạo sấm chớp đã bay tới ầm ầm.

Hai gã muốn tránh né, muốn ngăn cản cũng không kịp.

Chỉ miễn cưỡng vận chuyển linh lực, tạo ra một cái vòng bảo hộ linh lực ở quanh người, ý đồ ngăn cản lôi đình oanh kích.

Hai người tu luyện đều là Tà công, chính là bị lôi đình khắc chế, huống hồ thực lực của Sở Huyền lại vượt xa bọn họ, chỉ là vòng bảo hộ linh lực thì làm sao có thể ngăn cản được?

Lôi điện hiện lên, ngay cả một tiếng kêu thảm cũng không phát ra kịp, trên trán của hai người đã xuất hiện một vết thương cháy đen, lớn chừng ngón tay cái đang bốc khói nghi nghút.

Bôn Lôi chỉ kích phát lôi đình, trực tiếp xuyên thủng đầu hai tên Tà Giáo đồ, để lại hai cái lỗ đen nhỏ trên trán.

Tạch tạch!

Hai cỗ thi thể té trên mặt đất.

Trên mặt vẫn còn lưu giữ lại thần sắc không thể nào tin nổi.

Sở Huyền liếc nhìn hai cỗ thi thể trên mặt đất, thỏa mãn gật đầu, uy lực của Bôn Lôi chỉ không kém.

Bản thân mình tu luyện khá tốt, lực lượng lôi đình cũng không có lan tràn, không có bắn loạn xạ làm cho cả người cháy đen, chỉ có một vết thương nhỏ xuyên qua.

Lực lượng lôi đình cũng không lan tràn ra, khả năng xuyên thấu sẽ mạnh hơn, càng khó ngăn cản được.

Tuy nhiên nhìn thấy hai cỗ thi thể trên mặt đất, Sở Huyền lại sầu muộn, nên xử lý hai thi thể này thế nào đây?

Hắn cũng không thể rời khỏi tiểu viện này, một khi rời khỏi tiểu viện này, thì sẽ mất sạch thời gian tích lũy lâu trạch của hắn.

Cũng không thể chôn thi thể ở trong sân?

Có hai cỗ thi thể được chôn ở bên trong tiểu viện của mình, nghĩ thế nào cũng cảm thấy không ổn.

"Ký chủ giết Tà Giáo đồ có ý đồ quấy rầy cuộc sống của ngài, ban thưởng một gốc Phệ Linh hoa".

Đúng như dự đoán, giết Tà Giáo đồ ý đồ quấy rối, sẽ kích hoạt phần thưởng ngẫu nhiên của hệ thống.

Chỉ là lần này cũng không phải là công pháp bí thuật hay là đan dược, bảo khí mà là một gốc cây.

Phệ Linh hoa!

Sở Huyền liền kiểm tra thông tin của Phệ Linh hoa.

"Phệ Linh hoa, một giống lạ của thiên địa, có thể thôn phệ mọi thứ, đặc biệt là thích thôn phệ độc, những thứ u ám, cũng rất thích thôn phệ thi thể, ở giai đoạn còn nhỏ thì đã có linh trí đơn giản, có thể đi lại, có vẻ ngoài rất đẹp, có khả năng hoặc...".

Khi nhìn thấy giới thiệu của Phệ Linh hoa, Sở Huyền mừng rỡ không thôi, thật sự là buồn ngủ gặp chiếu manh.

Đã có Phệ Linh hoa, xử lý thi thể liền trở nên vô cùng đơn giản.

Phệ Linh hoa ngoại trừ có khả năng thôn phệ ra, bông hoa cũng có công hiệu trị liệu thương tích thần hồn, mà kết quả, có thể gột rửa nhục thân và thần hồn, tăng cường thiên phú, tăng cường khả năng cảm ngộ.

Có hiệu quả rất lớn đối với việc đột phá bình cảnh.

Không những thế, lực công kích của Phệ Linh hoa cũng là rất cường đại.

Cũng có một loại năng lực thần kỳ, nó có thể thôn phệ ý chí tinh thần và thần hồn, đồng thời có thể sao chép lại tất cả ký ức thần hồn hoặc là ý chí tinh thần mà nó thôn phệ.

Sở Huyền vội lấy Phệ Linh hoa ra ngoài, tức thì xuất hiện một gốc cây nhỏ cao chừng một thước, bông hoa có màu sắc diễm lệ kích thước cỡ nắm tay.

Những cành cây nhỏ mềm mại như dây leo, không nhìn thấy một chiếc lá, cả cây đều nở đầy hoa, hương thơm quyến rũ mê người, những bông hoa có hình dáng khác nhau, màu sắc tươi tắn, đẹp mắt.

Ngay khi nhận được Phệ Linh hoa, Sở Huyền đã có sự liên kết thần hồn với nó, lập tức nhận chủ.

"Thôn phệ đi!".

Sở Huyền muốn xem năng lực thôn phệ của Phệ Linh hoa ra sao, nên hắn ra lệnh rồi chỉ vào thi thể trên mặt đất.

Rễ của Phệ Linh hoa lít nha lít nhít, sau khi hạ xuống đất, các sợi rễ lại có thể di chuyển, rất giống với một gốc cây nhỏ thành tinh.

Trong nháy mắt đã bò tới trước hai bộ thi thể, trong nháy mắt rễ cây tua tủa, như là một tấm lưới lít nha lít nhít, bao trùm lên hai cỗ thi thể.

Mắt thường cũng có thể thấy được, hai cỗ thi thể ở dưới rễ cây của Phệ Linh hoa, có sự phân giải cực nhanh, trước sau không tới nửa phút, thi thể đã biến mất tăm hơi.

Chớ nói là đồ vật trên thi thể, ngay cả quần áo trên thi thể cũng bị biến mất toàn bộ.

Sau khi thôn phệ thi thể, đáo hóa trên Phệ Linh hoa lung lay, trở nên càng diễm lệ mê người hơn.

Sở Huyền nuốt nước miếng ực một cái, lực lượng thôn phệ của Phệ Linh hoa còn lợi hại hơn so với dự đoán của hắn, mà gốc cây này mới chỉ ở giai đoạn ấu sinh kỳ.

Nhìn về phía gốc cây đang lung lay, Phệ Linh hoa rất mỹ lệ mê người, Sở Huyền quyết định thử năng lực thần kỳ khác của nó một lần.

Sao chép lại ý chí tinh thần và ký ức thần hồn của hai gã vừa nãy.

Hai tên Tà Giáo đồ này đều là võ giả Huyền Cảnh, vừa mới chết mà thôi, ý chí tinh thần vẫn chưa tiêu tán trong thiên địa, Phệ Linh hoa chắc chắn đã thôn phệ ý chí tinh thần của bọn hắn.

Có thể xem xét một chút, trong hai tên Tà Giáo đồ phải chăng có quan hệ một số hành động cơ mật mà Tà giáo nhằm vào Sở gia hay không.

Chương 14. Ngươi cũng ăn?

Collected & Fixed: OilFish89

Hắn cũng không hy vọng, Sở gia phải hứng chịu sự trả thù của Tà giáo, một khi Sở gia xảy ra chuyện gì, lỡ đâu ảnh hưởng đến tộc địa của Sở gia, thì làm sao hắn có thể trạch một cách thoải mái như cũ?

Dùng tâm thần phân phó Phệ Linh hoa.

Đóa hoa của Phệ Linh hoa vang lên tiếng rì rào, cánh hoa toả ra ánh sáng, trong hư không tạo thành một bức tranh.

Trong tranh là ký ức của hai tên Tà Giáo đồ, Sở Huyền phân phó Phệ Linh hoa, chọn quan sát ký ức quan trọng, nhất là ký ức trong một tháng gần đây.

Cùng một số ký ức sâu sắc, nhưng phải liên quan đến Tà giáo hoặc Sở gia.

Thông qua việc quan sát ký ức của hai tên Tà Giáo đồ, Sở Huyền đã biết được đại khái âm mưu chuyến này của hai gã Tà Giáo đồ.

Sở gia đột nhiên triển khai hành động, đánh úp thế lực Tà giáo trong Sở quận tới mức không kịp trở tay, trong nháy mắt gặp phải thảm trọng.

Vì làm suy yếu hành động của Sở gia mà bọn chúng đã bỏ ra cái giá thật lớn, lấy hai kiện Tiềm Hành Linh y ra ngoài, chọn hai tên Tà Giáo đồ am hiểu ẩn nấp và lẩn trốn, cho mặc Tiềm Hành Linh y rồi chui vào trong tộc địa của Sở gia để tiến hành quấy rối.

Tà Giáo đồ mang theo khói độc và Độc hỏa, không cần lẻn vào Tổ trạch của Sở gia, mà có lẻn cũng không vào được, chỉ cần phóng thích khói độc và Độc hỏa ở trong tộc địa của Sở gia là được rồi.

Đây cũng không phải là khói độc và Độc hỏa bình thường, nó có lực tổn thưởng và ảnh hưởng to lớn đối với võ giả Huyền Cảnh.

Càng đáng sợ hơn chính là, khói độc bám vào trên cỏ cây, lâu ngày cũng không tiêu tán, nếu không có thuốc giải đặc trị thì khó mà tiêu trừ.

Ít nhất cũng mất thời gian hơn trăm năm thì độc tính mới có thể tự tiêu trừ, thời gian dài như vậy, tộc địa của Sở gia tương đương với việc bị bỏ hoang.

Cho dù Sở gia có năng lực tiêu trừ độc tính mà khói độc lưu lại, thì cũng cần phải bỏ ra cái giá không nhỏ, đủ để mang tới tổn thất không nhỏ cho Sở gia.

Độc hỏa cũng không đơn giản.

Đây là một loại độc kỳ lạ, sau khi phóng thích thì thiêu đốt như hỏa diễm, có đặc tính hấp thu linh khí, thiêu đốt linh khí.

Cũng khó mà dập tắt, muốn dập tắt hoàn toàn thì chỉ có thể ngăn cách hoàn toàn với linh khí, không cho tiếp xúc với linh khí.

Hơn nữa sau khi ngăn cách với linh khí, Độc hỏa vẫn có thể thiêu đốt tới hơn nửa ngày mới có thể dập tắt hoàn toàn, trong lúc nó bốc cháy, khi hấp thu được linh khí sẽ kéo dài quá trình thiêu đốt.

Nếu như Độc hỏa được ném vào trong tộc địa của Sở gia, thì Sở gia cần phải xuất động không ít võ giả Linh Cảnh trở lên cùng không ít Linh khí, mới có thể ngăn cách được một chỗ rộng lớn như vậy.

Đồng thời cần phải ngăn cách hơn nửa ngày mới được, đối với võ giả mà nói thì tiêu hao sẽ cực kỳ lớn, một đoạn thời gian này, không thể nghi ngờ sẽ là thời điểm phòng ngự của Sở gia trở nên suy yếu nhất, sẽ tồn tại tính nguy hiểm nhất định.

Vì thi hành kế hoạch này, có thể nói là Tà giáo đã bỏ ra một cái giá lớn.

Sau khi Sở Huyền xem hết ký ức của Tà Giáo đồ, không thể không cảm thán, nếu không phải đối phương muốn khống chế chính mình, mở rộng chiến công thì tộc địa của Sở gia vào lúc này chỉ sợ đã rơi vào trong trạng thái hỗn loạn.

Tử thương tuyệt đối không ít.

Đương nhiên, người tử thương phần lớn là nô bộc, dù sao thành viên quan trọng của Sở gia đều là ở lại bên trong Tổ trạch.

Việc này cũng làm cho Sở Huyền có cảnh giác, tộc địa của Sở gia cũng không phải là không có sơ hở nào, Tổ trạch có lẽ không có vấn đền, nhưng bên trong tộc địa, nguy hiểm cũng không nhỏ.

Tà Giáo đồ mặc Tiềm Hành y ẩn núp tiến vào, có thể che giấu cảm giác với tuần vệ, hơn nữa tới tiểu viện mới bị chính mình phát giác.

Tính ra sự cảnh giác vẫn chưa đủ.

Hiện tại có Phệ Linh hoa, ngược lại là có thể yên tâm một chút, không cần lo lắng sẽ bị người lặng yên không tiếng động ẩn núp tiến vào.

Nhìn thoáng qua Phong Linh võng đang bao phủ tiểu viện, tức thì một cành Phệ Linh hoa vươn ra, bao phủ khắp nơi, đóa hoa xinh đẹp trên cành.

Giống như một cái miệng, bám vào trên Phong Linh võng rồi hút, chỉ thấy cả tấm Phong Linh võng đã bị thôn phệ hết.

Sở Huyền chép miệng một cái, Phệ Linh hoa có chút mạnh mẽ, ngay cả bảo vật phẩm cấp linh khí cũng bị nuốt chửng.

Đây vẫn chỉ là giai đoạn ấu sinh kỳ mà thôi.

Sau khi thôn phệ Phong Linh võng xong, rễ cây của Phệ Linh hoa nhúc nhích, lao nhanh tới một góc trong tiểu viện, rễ cây đâm vào trong sình đất, phần lớn bông hoa trên cây đã khép lại, chỉ để lại hai đóa hoa nở rộ trên cành.

Nhìn qua thì chỉ là một gốc hoa nhỏ, ngoại trừ đóa hoa có chút xinh đẹp ra thì hoàn toàn không có bất kỳ chỗ nào đặc biệt.

Phệ Linh hoa là một gốc cây âm hiểm, nhìn dáng vẻ kia của nó trông bình thường chẳng có gì lạ, giống như đang chờ người vào tròng.

Giải quyết Tà Giáo đồ không phát ra một tiếng động, lại có Phệ Linh hoa coi chừng nhà, rốt cuộc Sở Huyền cũng có thể tiếp tục ngủ ngon.

Móc một viên Dưỡng Thần đan ném vào trong miệng, hắn chuẩn bị trở về phòng tiếp tu luyện ý chí tinh thần, thì thấy một cành cây duỗi tới, đóa hoa trên cành nở rộ, cánh hoa chìa ra, bộ dáng đang muốn gì đó.

"Ngươi cũng ăn?".

Sở Huyền liền ném hai viên Dưỡng Thần đan qua, hai viên đan dược rơi vào trong đóa hoa.

Phệ Linh hoa mới hài lòng rút cành trở về.

Chương 15. Dị Thú Thiên Linh Miêu!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền đã trạch trong tiểu viện được hai mươi chín ngày, ngày mai là tròn một tháng.

Từ sau khi giết Tà Giáo đồ trà trộn vào nơi này, Tộc địa Sở gia cũng không còn tên Tà Giáo đồ nào ẩn núp nữa.

Hai ngày này, Sở Huyền từ trong miệng nô bộc biết được thế lực Tà giáo ở Sở Quận đất phong của Sở gia đã bị đánh trọng thương, một tên trưởng lão Hư Cảnh đã vẫn lạc.

Toàn bộ Tần quốc đều rúng động, tất cả thế lực, đều bị thực lực của Sở gia làm cho rung động.

Ngay cả nô bộc cũng biết được kết quả chiến đấu, có thể thấy được trong lần hành động này Sở gia đã giành được thắng lợi không nhỏ.

Chỉ cần tộc địa của Sở gia không bị đánh hạ, thì Sở Huyền có thể an tâm trạch rồi.

Thời gian một tháng đã tới.

Sở Huyền rất chờ mong, trạch tới một tháng, không biết hệ thống sẽ ban thưởng cho cái gì.

"Ký chủ trạch được một tháng, ban thưởng công pháp Bất Động Như Sơn".

Phần thưởng một tháng, là Bất Động Như Sơn công.

Sở Huyền liền nhận lấy phần thưởng.

Bất Động Như Sơn công, là một môn công pháp phòng ngự rất cường đại, vừa là pháp môn phòng ngự nhục thân vừa là pháp môn phòng ngự Thần hồn.

Một khi luyện thành thì nhục thân như ngọn núi lớn, khó mà rung chuyển.

Đặc biệt nhất là khả năng phòng ngự Thần hồn, giống như từng tầng núi lớn phòng ngự ở bên trong Thần hồn, chỉ cần không phá được phòng ngự từ công pháp này thì không thể nào làm tổn thương Thần hồn.

Đây là pháp môn phòng ngự rất mạnh, cho dù luyện tới Đế Cảnh thì cũng vẫn rất cường đại.

Sở Huyền liền bắt đầu tu luyện Bất Động Như Sơn công, nhục thân rung động, linh lực ngưng tụ, sau mấy tiếng đã tu luyện tới cảnh giới nhập môn.

Trên ý chí tinh thần của hắn được bao quanh bởi vô số ngọn núi, bày ra từng tầng phòng ngự.

Cùng lúc đó, Sở Huyền đột phá tới Huyền Cảnh tầng chín.

Thời gian trôi qua rất nhanh, chớp mắt đã tới kỳ hạn hai tháng hắn núp lùm ở tiểu viện.

Sở Huyền chỉ còn nửa bước là chạm vào cánh cửa Linh Cảnh.

Tốc độ Tu hành của hắn vô cùng nhanh, nếu như mọi người biết được thì chỉ có nước chắt lưỡi hít hà.

Trong một tháng này, Sở Huyền thu được rất nhiều phần thưởng của hệ thống, có công pháp, bí thuật, cũng có đan dược, ngoài ra còn có linh vật và bảo khí.

Mặc dù là hắn trạch ở trong tiểu viện, cửa cũng không bước ra, nhưng Sở Huyền lại biết tình hình của Sở Quận hiện tại rất căng thẳng.

Sau khi Tà giáo bị trọng thương thì đã phát động một lần tập kích, Sở gia vẫn lạc một tên quản sự Linh Cảnh cùng hơn mười hậu bối Huyền Cảnh.

Lúc này, Tần quốc, gần như là vận dụng lực lượng cả một quốc, đang thanh tẩy toàn bộ thế lực Tà giáo.

Dưới mệnh lệnh của Hoàng tộc Tần thị cùng với uy áp của Tam đại thế gia, vô số thế lực và võ giả trong cảnh nội Tần quốc đều tham dự vào vòng vây quét này.

Ngoại trừ Tần quốc ra, các nước láng giềng như Đại Chu và Tử Nguyệt cũng đang triển khai hành động.

Tộc địa của Sở gia cũng tăng thêm phòng ngự, thỉnh thoảng có vài hộ vệ Linh Cảnh đi tuần tra tộc địa.

Ba ngày trước, trong tộc địa của Sở gia phát sinh một trận chiến nhỏ ở gần khu vực của Sở Huyền.

Chiến đấu kết thúc rất nhanh, nhưng dù như vậy cũng đã khiến cho Sở Huyền cảm thấy lo lắng.

Lỡ đâu, có cường giả Linh Cảnh, thậm chí Hư Cảnh của Tà giáo đột kích vào, chính mình thì lại ở ngoài rìa của tộc địa, vậy không phải là rất nguy hiểm sao?

Nhất định phải nhanh chóng đột phá tới Linh Cảnh mới được.

Hiện tại thế lực vây quét Tà giáo đã không còn mỗi một mình Sở gia, mà còn có ba cái quốc gia Tần quốc, Đại Chu, Tử Nguyệt hợp lực vây quét.

Phải biết rằng, đằng sau Tà giáo thế nhưng là Tà Vương đình.

Tà Vương đình sẽ ngồi nhìn Tà giáo bị diệt hay sao?

Hành động vây quét Tà giáo lần này có thể nói dẫn đầu là Sở gia, cũng chính là Sở gia phá hoại âm mưu của Tà giáo.

Nếu như Tà Vương đình muốn xuất thủ, thì chắc chắn mục tiêu đầu tiên sẽ là Sở gia.

Nhất định phải mau chóng tăng thực lực lên, trước khi Tà Vương đình xuất thủ mới được!

"Ngươi trạch hai tháng, ban thưởng một rương Đại Linh đan".

Đại Linh đan, là đan dược dùng đế đột phá Linh Cảnh, cũng là đan dược tu luyện cho võ giả Linh Cảnh.

Sở Huyền liền ăn Đại Linh đan tranh thủ đột phá.

Sau khi đột phá tới Linh Cảnh, Sở Huyền mới có thể thở phào nhẹ nhõm, Linh Cảnh ở Tần quốc không tính là kẻ yếu, thế lực Tà giáo có lớn hơn nữa thì cường giả Linh Cảnh cũng không có bao nhiêu.

Đến giờ phút này, Sở Huyền rất tự tin, chỉ cần không phải là Hư Cảnh tập kích, bản thân cũng có thể đối phó được.

Chớp mắt một cái, chẳng mấy mốc mà hắn đã sắp trạch được ba tháng.

Sở Huyền đã ngây ngốc ở trong tiểu viện này đã sắp được ba tháng rồi, ngay cả cửa tiểu viện cũng không dám đi ra.

Mỗi ngày đều là nô bộc tới đưa cơm và quét dọn, nói cũng chẳng nói được mấy câu.

Trong tiểu viện, ngoại trừ Phệ Linh hoa ra thì ngay cả một con động vật nhỏ cũng không có.

Tâm thái của Sở Huyền rất ổn định, dù sao thì nếu không có thực lực mạnh mẽ thì ra ngoài quá nguy hiểm.

Dù có nhàm chán hơn nữa, Sở Huyền cũng có thể ổn định!

"Phát hiện ký chủ trạch một mình quá nhàm chán, ban thưởng sủng vật Thiên Linh miêu".

Ban thưởng sủng vật hả?

Sở Huyền ngạc nhiên mừng rỡ, vội nhận lấy phần thưởng.

Bỗng nhiên xuất hiện một con mèo toàn thân trắng như tuyết, trông rất đáng yêu.

"Thiên Linh miêu, dị thú của thiên địa, có thể xuống cửu u địa ngục, cũng có thể lên chín tầng trời, rất giỏi ẩn nấp, tốc độ cực nhanh... vẻ ngoài ngây ngô đáng yêu, nhưng một khi nổi giận sẽ phóng xuất ra uy áp của Thần thú Bạch Hổ..".

Sở Huyền nhìn thấy thông tin của Thiên Linh miêu, cảm thán không thôi, con mèo ngây ngô này lại là dị thú của thiên địa, hơn nữa thực lực lại cực kỳ khủng bố.

Đương nhiên, trước mắt con mèo này đang trong giai đoạn nhỏ tuổi.

Thực lực cũng chỉ khoảng Linh Cảnh tầng ba.

Có điều, lấy tốc độ nhanh và phản ứng nhanh của Thiên Linh miêu, cho dù là võ giả Hư Cảnh tầng một thì cũng không thể nào gây tổn thương cho nó.

Chương 16. Luyện Thần đồ và Bách Đoán Luyện Thần thuật!

Collected & Fixed: OilFish89

Hiện tại cuộc sống núp lùm của Sở Huyền không còn nhàm chán nữa, ngoại trừ việc đọc sách ra, thì bây giờ đã có thêm một con mèo để mà vuốt ve xoa nắn!

Mỗi ngày Thiên Linh miêu đều nuốt một viên Đại Linh đan, Sở Huyền xuýt xoa không thôi, toàn bộ Nam châu, không có ai xa xỉ như mình, lại lấy Đại Linh đan cho một con mèo ăn chơi.

"Ký chủ trạch đủ ba tháng, ban thưởng Luyện Thần đồ và Bách Đoán Luyện Thần thuật (quyển thượng)".

Sở Huyền trở nên hưng phấn, cuối cùng thì phương pháp tu luyện tinh thần mà hắn luôn nghĩ tới đã xuất hiện.

Luyện Thần đồ là một bức họa rất huyền diệu, có những đường nét xoay tròn, méo mó được vẽ bên trên, tạo thành một bức tranh vừa giống như sông núi, lại rất giống dòng sông.

Nhìn một cái, cả người không nhịn được được mà chìm vào bên trong, hơn nữa còn cảm thấy đường nét trong bức họa đang xoay tròn vặn vẹo không ngừng.

Chỉ mấy phút, Sở Huyền đã cảm thấy hoa mắt chóng mặt, vội vàng nhìn sang chỗ khác.

Ngay khi hắn nhìn sang chỗ khác, cảm giác chóng mặt lại biến mất, thế mà ý chí tinh thần lại mơ hồ tăng lên một chút.

Sở Huyền rất hưng phấn, chỉ cần quan sát Luyện Thần đồ là có thể tăng trưởng ý chí tinh thần, rất tốt cho việc tu luyện ý chí tinh thần.

Bách Đoán Luyện Thần thuật càng là một môn đại thuật mạnh hơn cả Đế kinh, dù chỉ là bản thượng nhưng cũng đã đủ cường đại.

Phối hợp với Luyện Thần đồ, ý chí tinh thần của Sở Huyền liền tăng vọt.

Thậm chí đã bắt kịp võ giả Hư Cảnh.

Sở Huyền bắt đầu khổ tu Bách Đoán Luyện Thần thuật, ý chí tinh thần của hắn càng mạnh, phạm vi cảm giác càng rộng, đương nhiên là lực công kích của Mê Hồn thuật càng mạnh.

Tương lai ngưng tụ Thần hồn sẽ càng ngưng thực và cường đại.

Phòng ngự của Bất Động Như Sơn cũng theo đó mà tăng cường.

Cho tới bây giờ, Sở Huyền đã bố trí trăm ngọn núi lớn để xây nên hàng rào phòng ngự cho tinh thần của hắn.

Mục tiêu kế tiếp của hắn là bố trí thêm ngàn ngọn núi lớn, một mực phòng ngự ý chí tinh thần ở bên trong.

Muốn bố trí nhiều toà núi lớn để bảo vệ ý chí tinh thần, thì tiêu hao rất nhiều tinh thần lực, không phải là chuyện có thể hoàn thành trong một ngày hai ngày.

Mà mỗi lần tinh thần lực tiêu hao rồi lại khôi phục, đều là một lần rèn luyện, ý chí tinh thần càng trở nên cứng cỏi hơn.

Bách Đoán Luyện Thần thuật chính là công pháp liên tục rèn luyện ý chí tinh thần, chất và lượng đều được tăng lên, vừa đúng có thể bổ sung tinh thần lực của hắn để bố trí thêm nhiều toà núi lớn nhằm bảo hộ tinh thần.

Trạch trong tiểu viện gần được bốn tháng, thực lực của Sở Huyền đã đột phá tới Linh Cảnh tầng năm, tinh thần lực cũng không yếu hơn võ giả Hư Cảnh tầng ba.

Mà đúng vào đêm nay, có một bóng người tiến vào tộc địa của Sở gia không một tiếng động.

Ngay cả hộ vệ Linh Cảnh tuần tra cũng không phát hiện ra có người tới.

Lục Cường là Phó Đà chủ phân đà Sở quận của Tà giáo thuộc Tần quốc, tu vi Linh Cảnh tầng ba.

Đúng ra là thực lực của hắn không đủ tư cách đảm nhiệm chức vị Phó Đà chủ, chẳng qua hắn rất giỏi trong việc ẩn núp.

Từng lén lút ẩn núp bên cạnh cường giả Hư Cảnh tầng năm tới nửa tháng mà không bị phát hiện.

Chính bởi vì khả năng tiềm ẩn của hắn rất cao minh, cho nên hắn mới được đặc cách làm Phó Đà chủ ở Sở quận.

Sở gia tiêu diệt toàn bộ thế lực của Tà giáo ở Sở quận, đối mặt với Sở gia một trong tam đại thế gia của Tần quốc, tự nhiên là Tà giáo không chống đỡ nổi.

Từng bỏ ra cái giá không nhỏ để đệ tử trong giáo trà trộn vào trong tộc địa của Sở gia nhằm quấy rối, bức bách Sở gia thu hồi phần lớn nhân thủ, hóa giải tình thế hiểm trở mà Tà giáo gặp phải.

Kết quả, hai tên đệ tử Tà giáo vừa đi vào thì mất tích, tộc địa Sở gia thì không có xảy ra chuyện gì.

Đối mặt với việc Sở gia áp sát từng bước, Hắn chỉ có thể bất đắc dĩ bỏ ra một cái giá lớn để mua thêm Tiềm Hành y, lần này do đích thân Lục Cường tới.

Lấy năng lực tiềm ẩn của Lục Cường, cộng thêm sự hỗ trợ tới từ Tiềm Hành y, ẩn núp tiến vào tộc địa của Sở gia là chuyện không khó.

Tuy nhiên, nếu muốn ẩn núp tiến vào tổ trạch của Sở gia thì là chuyện không có khả năng.

Trong tổ trạch của Sở gia có rất nhiều cường giả, nhất là Sở Thiên Minh chính là cường giả Hư Cảnh đỉnh phong, thậm chí là nửa bước Hợp Cảnh, dù cho năng lực ẩn núp của hắn có mạnh hơn nữa, một khi tới gần thì khả năng lớn sẽ bị phát hiện.

Năng lực đặc biệt của Hư Cảnh chính là ý niệm và lực lượng hoà nhập hư không, có thể khống chế động tĩnh dù chỉ nhỏ nhất, năng lực tiềm hành của hắn có mạnh hơn nữa, thì một khi bị phát hiện cũng trốn không thoát.

Có điều, mục đích của Lục Cường chỉ là tới đây quấy rối, chỉ cần thả khói độc vào tộc địa của Sở gia, tạo ra sự hỗn loạn cho Sở gia, khiến cho Sở gia phải thu hồi cường giả trở về thủ tại tộc địa, giảm đi áp lực mà Tà giáo đang phải đối mặt ở Sở quận thì đã đủ rồi.

Lần này khói độc mà hắn mang theo còn mạnh hơn so với lần trước, càng khó loại bỏ hơn.

Một khi phóng ra khói độc trong tộc địa của Sở gia, chắc chắn sẽ khiến Sở gia tổn thất nặng nề.

Hắn lẫn tránh hộ vệ tuần tra của Sở gia dễ như trở bàn tay, dù là hộ vệ Linh Cảnh cũng không thể nào phát hiện tung tích của hắn.

Sau khi Lục Cường tiến vào tộc địa của Sở gia, khóe miệng hơi nhếch lên, Sở gia hãy chờ đợi khói độc ngập tràn đi.

Nơi này là ở ngoài rìa tộc địa Sở gia, vì tạo ra sức ảnh hưởng lớn hơn, Lục Cường quyết định tiếp tục đi vào sâu hơn, tối thiểu phải đi sâu vào trong tộc địa Sở gia.

Toàn bộ tộc địa của Sở gia, nơi này có phòng ngự yếu nhất, ẩn núp cũng dễ dàng nhất, cũng là nơi thoát ra nhanh nhất.

Lục Cường tiếp tục tiềm hành, đi không được bao lâu thì thấy một tòa tiểu viện cách hắn không xa.

Chương 17. Phó Đà chủ của Tà giáo, Chết!

Collected & Fixed: OilFish89

"Theo như tình báo, con trai của Sở Thu Lạc bị đuổi khỏi Tổ trạch, hình như là ở bên trong cái tiểu viện kia?".

Trong đầu Lục Cường lại nảy ra một ý tưởng, có chút to gan lớn mật!

Sở Thu Lạc, tuyệt thế thiên kiêu của Sở gia đã từng nghiền ép một đời ở Tần quốc.

Dù cho tên này là một phế vật, nhưng vẫn là con trai của Sở Thu Lạc, nếu như hắn chết, chắc chắn là lão quỷ Sở Thiên Minh kia sẽ không được thoải mái?

Lỡ đâu Sở Thu Lạc không chết, khi về tới Sở gia lại biết được con trai mình bị lão quỷ Sở Thiên Minh đuổi ra khỏi Tổ trạch, bởi vậy mà bị Tà giáo làm hại, thì hắn có ôm hận với Sở gia hay không?

Nói không chừng sẽ trở mặt với lão quỷ Sở Thiên Minh thì sao.

Tuy rằng con trai Sở Thu Lạc bị đuổi ra khỏi Tổ trạch, nhưng nếu như hắn muốn về Tổ trạch, nô bộc nào dám ngăn cản chứ?

Cho dù không cách nào trở về Tổ trạch, thả khói độc ở bên ngoài Tổ trạch cũng có thể sẽ tác động tới Tổ trạch Sở gia.

"Cơ hội tốt!".

Hai mắt Lục Cường sáng lên, đây là cơ hội trời cho!

Càng nghĩ Lục Cường lại càng kích động, đây là cơ hội mà lão quỷ Sở Thiên Minh tạo cho mình!

Lặng yên không một tiếng động, Lục Cường lẻn vào trong tiểu viện.

Chỉ là hắn không biết, ngay khi hắn tới gần tiểu viện, một con mèo con đáng yêu đã âm thầm đi theo sau lưng hắn.

Lục Cường phất tay xuất ra một luồng linh lực, hóa thành một con cự mãng phóng thẳng về phía căn phòng của Sở Huyền.

Linh lực hóa hình, có thể thông linh!

Chính là năng lực của Linh Cảnh!

Sở Huyền cũng không còn gì để nói, những tên Tà Giáo này có phải là bọn đầu heo hay không?

Làm sao mà mỗi tên ẩn núp vào đây, lúc nào cũng suy nghĩ khống chế mình?

Hơn nữa, Sở gia cũng quá phế vật đi, mẹ kiếp, liên tục bị địch nhân lẻn vào.

Ngay khi Lục Cường tới gần tiểu viện, Sở Huyền đã phát hiện ra.

Hắn giả tạo một thân thể linh lực ở trong phòng, bản thân hắn đã ẩn nấp vào một góc tối trong viện.

Thân thể linh lực mà Sở Huyền để lại sinh động như thật, không khác gì thân thể thật của hắn, đồng thời hắn để cho một tia ý chí tinh thần bám vào.

Nếu như nhìn bằng mắt thường thì sẽ không thể phát hiện ra thật giả.

Mãng xà của Lục Cường biến thành chẳng mấy chốc đã trói chặt thân thể linh lực của Sở Huyền.

"Con trai của Sở Thu Lạc đúng là phế vật!".

Lục Cường cảm thán không thôi.

Hắn sợ đó là mồi nhử, bởi vậy dùng linh lực hóa hình để do thám.

Linh lực mãng xà đã trở về.

Đột nhiên Lục Cường cảm thấy có gì sai sai.

Dường như thân thể Sở Huyền có chút khác thường.

Tuy rằng vẫn có ý chí tinh thần ba động, nhưng thân thể kia lại không giống như thân thể bình thường?

Không tốt!

Trong lòng Lục Cường đã giật thót, đây không phải thân thể thật mà là thân thể do linh lực biến ra!

Lại là mồi nhử!

Quả nhiên Lão quỷ Sở Thiên Minh kia rất gian trá!

Là mình quá chủ quan!

Nói thế nào thì cũng là con trai của Sở Thu Lạc, dù có phế vật thế nào đi nữa, làm sao mà lão quỷ Sở Thiên Minh kia có thể không phòng bị?

Thân hình Lục Cường lui nhanh về, khi sắp rời khỏi tiểu viện, hắn đang định phóng thích khói độc.

Ba!

Đột nhiên, bờ vai của hắn trầm xuống!

Một con vật gì có lông mềm như nhung, đột nhiên nhảy lên bả vai, không có dấu hiệu báo trước nào, không có một chút âm thanh nào, ngay cả cơ hội tránh né hắn cũng không có.

Da đầu Lục Cường tê cứng, trên thân chảy mồ hôi ướt cả áo.

Thời khắc nguy cấp, linh lực toàn thân hắn căng phồng, đang muốn đánh chết con vật ngồi trên vai hắn.

Ba ba ba!

Linh lực liền tan tành.

Chỉ trong nháy mắt trên mặt, trên đầu của hắn chi chít vết đập.

Chỉ cảm thấy một bàn tay nhỏ núc ních thịt, dùng tốc độ cực nhanh đập liên tục trên gương mặt của hắn.

Thoáng chốc mà mặt hắn đã sưng vù, cái đầu giống như nở ra thêm một vòng nhỏ.

Liền có cảm giác choáng váng, tinh thần run rẩy, ánh mắt cũng một mảnh mơ hồ!

Lục Cường muốn liều chết phản kháng, nhưng lại không thể làm gì được, ngay khi té xuống hắn đã biết mình không xong rồi.

Sở Huyền bước ra, nhìn thấy Lục Cường đã té trên mặt đất, chỉ là một con chuột Linh Cảnh tầng ba mà cũng dám tới đối phó mình, đây không phải là đang tìm đường chết hay sao?.

Thiên Linh miêu hạ hắn đo ván dễ như cháo.

Nhìn về phía Thiên Linh miêu đang bày ra bộ mặt đáng yêu, Sở Huyền không thể không cảm thán, mèo, loài vật này có móng vuốt nhỏ, nhưng mười phần linh hoạt.

Dưới vô số tàn ảnh chân mèo, Lục Cường ngay cả một chút chống cự cũng không có.

Đây cũng là lý do giải thích cho Thiên Linh miêu đã lưu tình.

Thiên Linh miêu ngồi trên vai của ngươi, không cắm đầu mới là chuyện lạ.

Lại nhìn Lúc Cường nằm trên đất, Sở Huyền hơi nhíu mày, xử lý tên này thế nào đây?

Giao cho Sở gia?

Có khả năng bại lộ thực lực.

Như vậy thì, vẫn là giết đi.

Phệ Linh hoa lén lút như một kẻ trộm, giơ cành cây lên, chỉ chỉ vào Lục Cường trên mặt đất, biểu thị muốn thịt hắn.

"Thịt đi thôi".

Sở Huyền khẽ gật đầu.

Phệ Linh hoa liền vui vẻ, rễ cây xoè ra, chỉ chốc lát, đã nuốt chửng Lục Cường tới mức một cộng lông cũng không còn.

Lục Cường, Phó Đà chủ của Tà giáo ở Sở quận, xem như đã lên đường.

"Xem ký ức của hắn".

Sở Huyền ra lệnh cho Phệ Linh hoa, rút ký ức của Lục Cường ra rồi truyền ra.

Lục Cường lại là Phó Đà chủ của Tà giáo ở Sở quận?

Thân phận cũng không thấp.

Cái chính là thực lực hơi yếu một chút.

Về phần năng lực tiềm hành kia, quả thật ở chỗ này của Sở Huyền không có chút tác dụng.

Lại còn mang theo khói độc tới phá hoại, bọn Tà giáo chỉ có chút bản lĩnh này thôi sao?

Chương 18. Chủng Hồn ấn!

Collected & Fixed: OilFish89

"Ký chủ giết chết Tà Giáo đồ có ý đồ phá hoại cuộc sống núp lùm của ngài, ban thưởng Chủng Hồn ấn!".

Lời nhắc nhở của hệ thống lại vang lên, Sở Huyền nhận lấy Chủng Hồn ấn.

Chủng Hồn ấn, có thể gieo vào một cái hồn ấn lên Thần hồn hoặc là ý chí tinh thần của kẻ địch, một khi Hồn ấn được gieo vào thì sinh tử của đối phương đều nằm trong sự khống chế của người thi triển, đồng thời có thể cưỡng ép người bị khống chế làm việc dựa theo ý muốn của mình mà không thể nào phản kháng.

Chỗ kinh khủng nhất là, người bị khống chế có ý thức hoàn toàn tỉnh táo, tư duy rõ ràng, nhưng lại không cách nào phản kháng lại ý chí của người thi triển.

Nếu như phái người bị khống chế đi giết người mà hắn yêu nhất, thì hắn cũng không thể nào chống lại, mà thần trí lại rất rõ ràng, đối với người bị khống chế mà nói, thì chắc chắn đây là sự tra tấn kinh khủng nhất.

Chủng Hồn ấn xem như là một loại bí thuật cực kỳ khủng bố, cái con dấu nhỏ này là căn cơ của Chủng Hồn ấn, cũng không phải là loại hình Bảo khí hay là Thần binh gì cả.

Mà là một loại diễn hóa của bí thuật.

Hệ thống trực tiếp ban thưởng, cũng không cần Sở Huyền phải vất vả tu luyện.

Sở Huyền mừng rỡ không thôi, có Chủng Hồn ấn, hắn có thể khống chế Tà Giáo đồ có âm mưu với hắn, đồng thời khống chế Tà Giáo đồ quay về giết ngược lại.

Một khi bị gieo hồn ấn vào đầu, ý thức của người bị khống chế rất tỉnh táo, tư duy rõ ràng nhưng lại không cách nào phản bội lại, còn phải nhất định tuân theo mệnh lệnh của người khống chế.

Tà Giáo đồ rõ ràng là có ý thức tỉnh táo, tư duy lại rõ ràng, Sở Huyền cưỡng ép điều khiển ý chí của người bị khống chế đi giết ngược lại Tà giáo, đối với Tà giáo mà nói thì đây là một chuyện rất nguy hiểm.

Tà Giáo đồ liên tục mò tới đây, trong lòng Sở Huyền cũng có áp lực.

Thực lực của Lục Cường thì không đáng nhắc tới, lỡ đâu lần tiếp theo Tà Giáo đồ lại phái cường giả Hư Cảnh tới thì sao đây?

Chắc chắn bản thân sẽ chiến đấu ác liệt một phen, như vậy sẽ kinh động tới cường giả của Sở gia, mà như vậy mình sẽ bại lộ, vậy thì làm sao có thể tiếp tục trạch được nữa?

Nghĩ theo chiều hướng xấu hơn nữa, lỡ đâu cường giả Tà Vương đình tới thì sao?

Cho nên, nhất định phải tranh thủ đề cao thực lực lên.

Không vào Đế Cảnh thì không có cảm giác an toàn.

Cho dù là Đế Cảnh, đặt ở thế giới này thì vẫn chưa thực sự an toàn.

Đương nhiên, nếu như đạt tới Đế Cảnh, ở Nam châu thì vẫn rất an toàn.

Tục truyền, Nam Châu không Đế!

Lặng yên không một tiếng động, kế hoạch phá hoại của Tà giáo nhằm vào tộc địa của Sở gia đã bị phá sản.

Sở gia hoàn toàn không biết gì về chuyện này.

Sau khi phá hoại âm mưu của Tà giáo, Sở Huyền vẫn khiêm tốn núp ở tiểu viện, gia chủ Sở gia muốn dồn hết tinh lực vào việc tiêu diệt toàn bộ Tà giáo.

Người trong dòng chính của Sở gia, dường như cũng quên sự tồn tại của hắn.

Chiến đấu với Tà giáo càng ngày càng kịch liệt, cho dù là nô bộc tới đưa cơm cũng có thể nghe được không ít tin tức.

Trước mắt Sở Huyền chỉ có thể hy vọng, không có cường giả Tà Vương đình tới đây tập kích.

Chỉ là lực lượng bản thân Tà giáo thì không đủ để rung chuyển con quái vật khổng lồ Sở gia.

Phóng tầm mắt toàn bộ Nam châu, Sở gia quả thực không tính là mạnh, nhưng ở trong Tần quốc thì lại là một trong tam đại thế gia, thực lực cũng không tệ.

Sở Huyền trạch được bốn tháng rồi.

"Ký chủ trạch được bốn tháng, ban thưởng Ngự Kiếm thuật".

Phần thưởng bốn tháng là một môn Ngự Kiếm thuật, phẩm cấp là Đế kinh.

Thực lực của Sở Huyền đã tăng lên tới Linh Cảnh tầng bảy, tốc độ rất nhanh, có thể khiến cho vô số võ giả phải ôm đầu khóc rống lên.

Thực lực của Thiên Linh miêu cũng tăng trưởng một chút, bây giờ đã có thực lực Linh Cảnh tầng năm.

Còn về phần Phệ Linh hoa, sau khi thôn phệ Lục Cường cùng với ngày nào cũng ăn Đại Linh đan, thì tốc độ sinh trưởng cũng không chậm.

Tuy rằng liếc qua vẫn chỉ là một gốc cây có dáng vẻ nhỏ, nhưng một khi lộ ra toàn bộ bản thể thì có thể cao tới 200 ~ 300 m.

Sở quận, ở bên trong một hang động.

Một vài người toả ra khí tức tà ác đang tập trung ở đây, một người cầm đầu đang đeo mặt nạ màu đen, dáng người gầy còm, tóc xám trắng, ngồi yên lặng ở một bên.

'Lục Cường đã xảy ra chuyện gì, làm sao không có một chút động tĩnh gì?".

Một tên nam tử mặt xẹo mở miệng nói.

"Có phải đã bị Sở gia phát hiện, sau đó bị đánh chết?".

Trong đám người, một nữ tử có dáng vẻ xinh đẹp, khẽ nhíu mày.

"Không có khả năng, trong lãnh địa Sở gia lại không xảy ra bất kỳ chiến đấu nào".

Có người phủ nhận.

"Vậy chuyện này là sao? Lục Cường vẫn chưa ra tay, không lẽ hắn đã phản bội chúng ta rồi?".

"Không có khả năng, người của Tà giáo sẽ không ai dám thu nhận, phản bội cũng không có kết cục tốt".

"Ta cảm thấy, có khả năng Lục Cường đang chờ đợi một cơ hội, thả khói độc vào trong khu vực trung tâm tộc địa Sở gia?".

Cao tầng phân đà Tà Giáo ở Sở quận đã thảo luận rất nhiều.

"Giáo chủ, Sở gia khinh người quá đáng, nên bẩm báo với Vương đình để điều động cường giả tới".

"Chỉ là Sở gia mà cũng phải làm phiền tới Vương đình, không lẽ chúng ta đều là phế vật hay sao? Vương đình còn coi trọng chúng ta nữa ư?".

Nam tử đeo mặt nạ ngồi ở chủ vị, đập tay xuống tảng đá, lớn tiếng nói: "quả thực là Sở gia khinh người quá đáng, báo tin cho Lục Cường, không cần phải chờ đợi nữa, lập tức hành động".

"Thiên kiêu trong thế hệ này của Sở gia là Sở Thanh, phụ trách hành động nhằm vào Tà giáo chúng ta, lão quỷ Sở Thiên Minh kia muốn mượn Tà giáo chúng ta để làm đá mài cho con cháu của hắn, thế nhưng lại không lường trước được, nếu như Sở Thanh chết rồi thì lão quỷ kia sẽ có cảm giác thế nào?".

"Thông tri cho mọi người, tìm kiếm vị trí của Sở Thanh, bản tọa tự mình xuất thủ lấy mạng chó của hắn!".

"Dạ, Giáo chủ!".

Chương 19. Cầu Phúc Cho Hà Gia!

Collected & Fixed: OilFish89

Những cường giả của Tà giáo, lần lượt rời khỏi hang động.

Một người trong đó bắt đầu nghĩ cách liên hệ với Lục Cường.

Hắn lấy ra một hạt châu sau đó bóp nát.

Đây là một tín hiệu, hạt châu này vừa bể, một hạt châu được Lục Cường mang trên người cũng sẽ bể nát theo, có ý nghĩa nhất định phải hành động ngay lập tức.

Hạt châu này chỉ truyền tin một hướng, Tử châu trong tay Lục Cường bể nát nhưng Mẫu châu lại không bị gì.

Cho nên, hắn cũng không biết Lục Cường đã đi về chầu ông bà ông vải rồi.

Ba ngày sau.

Trong hang động, cường giả Tà giáo lại tập trung lại đây thêm lần nữa.

Đầu tiên là yên lặng một lúc.

"Có khả năng Lục Cường đã chết".

Tộc địa Sở gia thì trời yên biển lặng, không có một chút động tĩnh nào.

Mà trong ba ngày qua, không hiểu làm sao mà Sở gia biết được tình báo, tập sát một cứ điểm bí mật của Tà giáo.

Lại thêm một tên trưởng lão Hư Cảnh nữa vẫn lạc.

Tà giáo tổn thất rất nặng nề.

Toàn bộ phân đà Tà giáo ở Sở quận có bao nhiêu tên cường giả Hư Cảnh, chẳng mấy chốc đã có hai tên chết đi rồi.

Đối với Tà giáo trong Sở quận mà nói, thì gần như đã trọng thương nặng nề.

Ngoại trừ Sở quận ra, Hoàng thất Tần quốc cũng ra tay rất bá đạo, lại chém chết một tên trưởng lão Hư Cảnh của Tà giáo.

Triệu gia, Hà gia cũng không chịu yếu thế, cũng chém giết một tên trưởng lão Hư Cảnh.

Thu hoạch được tình báo của Tần quốc, Đại Chu và Tử Nguyệt hai quốc gia này đều đang triển khai hàng động tiêu diệt toàn bộ Tà giáo, đều tìm ra gian tế ẩn núp của Tà giáo.

Tổn thất ba tên trưởng lão Hư Cảnh.

Mà kíp dẫn nổ của tất cả những chuyện này, nguyên nhân đều là bởi vì Sở gia.

Thuật tiềm ẩn của Tà giáo bị Sở gia phát hiện rồi tiết lộ ra ngoài, khiến cho bố cục nhiều năm qua của Tà giáo bị hủy hoại chỉ trong chốc lát.

Đáng hận!

"Sở gia đã phát hiện thuật tiềm ẩn của giáo chúng ta, đương nhiên là Lục Cường muốn ẩn núp đi vào cũng không đơn giản, tạm thời cứ bỏ qua Sở gia, trước tiên phải bức bách Hà gia thu cường giả trở về thủ".

Cuối cùng Tà giáo lại ra một quyết định, tiến hành phá hoại nhằm vào Hà gia, bức bách Hà gia phải thu cường giả trở về thủ, đưa cường giả của Tà giáo ở Hà quận tới trợ giúp Sở quận.

"Chờ Vương đình rảnh tay, nhất định phải tiêu diệt Sở gia, thật đáng hận!".

Cường giả Tà giáo ai nấy đều vô cùng tức giận.

…

Sau khi nô bộc đưa cơm tới, Sở Huyền hỏi thăm một chút chuyện thường ngày, xem Tà giáo có tin tức gì... thế mà Sở Huyền lại nghe được một tin tức làm chấn động Tần quốc.

Lại biết được, vào một ngày trước.

Lãnh địa gia tộc của Hà gia bị cường giả Tà giáo ẩn núp tiến vào ném ra khỏi độc và Độc hỏa.

Một phần ba lãnh địa bị phá hoại, đặc biệt là dược liệu trong linh điền, gần như bị phá hủy hoàn toàn, có thể nói là tổn thất nặng nề.

Nô bộc tử thương hơn trăm, hộ vệ Linh Cảnh cũng đã chết mấy người.

Hà gia đã thu cường giả trở về thủ tại tộc địa, đang dốc sức loại trừ khói độc và Độc hỏa, tuy là loại trừ khói độc và Độc hỏa thì một phần tộc địa cũng sẽ chịu ảnh hưởng nhất định.

Việc này vừa truyền ra, Triệu gia cũng thu cường giả trở về thủ.

Dù là Hoàng thất Tần quốc thì cũng triệu hồi không ít cường giả trở về thủ những nơi quan trọng.

Sở gia cũng thu một phần cường giả trở về, việc phòng vệ tộc địa cũng được đề cao thêm lần nữa.

Là người đề xuất tiêu diệt toàn bộ Tà giáo lần này, cũng phá hủy bố cục nhiều năm qua của Tà giáo, Sở Thiên Minh hiểu rất rõ, Sở gia chắc chắn đã là cái đinh trong mắt cái gai trong thịt của Tà giáo.

Hắn rất thắc mắc là tại sao đối tượng đầu tiên được Tà giáo lựa chọn lại là Hà gia?

Sau khi Hà gia gặp nạn, nếu muốn tập kích Sở gia thì độ khó tăng lên rất nhiều.

Đầu óc của đám Tà giáo kia bị nước vào hết rồi hay sao?

Sở Huyền không thể không cầu phúc cho Hà gia, Tà giáo tiến hành tập kích Sở gia nhiều lần, nhưng lại bị mình phá hủy, thay vào đó lại chuyển mục tiêu sang Hà gia.

Hành động tiêu diệt toàn bộ Tà giáo vẫn được tiếp tục, Hà gia ăn phải một cái thiệt thòi lớn như vậy thì đương nhiên sẽ không từ bỏ ỷ đồ.

Tuy rằng thu một phần cường giả trở về thủ tộc địa.

Nhưng lại phái một tên cường giả Hư Cảnh tầng bảy ra, triển khai truy sát cường giả Tà giáo.

Hư Cảnh tầng bảy ở Tần quốc đã là cường giả đứng đầu.

Một đoạn thời gian về sau, không còn Tà giáo ẩn núp nào nữa.

Mỗi ngày, Sở Huyền đều từ trong miệng nô bộc mà nghe được tin tức liên quan tới Tà giáo.

Thế lực Tà giáo ở Sở quận tổn thất ít nhất là sáu thành.

Gặp phải đả kích nặng nề trước nay chưa từng có.

Sở Thiên Minh đối với Sở Thanh càng ngày càng hài lòng, gần như có thể khẳng định, hắn sẽ trở thành gia chủ đời tiếp theo của Sở gia.

Nửa năm!

Sở Huyền trạch trong tiểu viện này đã được nửa năm rồi.

Nửa năm qua hắn cũng không bước chân ra khỏi cửa một bước, mỗi ngày không phải đọc sách thì chính là vuốt mèo hoặc là nằm ngáy khò khò, thời gian trôi qua rất thoải mái.

Nhàm chán?

Hắn không có cảm giác này.

Chỉ cần nghĩ một chút tới những nguy hiểm ở bên ngoài, bản thân núp lùm ở đây vừa an toàn vừa mạnh lên, chuyện tốt như thế này thì làm sao có thể chán?

Thực lực đột phá tới Hư Cảnh.

Linh lực và ý chí tinh thần của Sở Huyền tràn ra ngoài, trải rộng khắp tiểu viện trong phạm vi trăm mét.

Ở trong phạm vi này, không có một động tĩnh nào có thể qua mặt được hắn.

Đồng thời, hắn có thể yên lặng, phát động công kích đối với những người bước vào trong phạm vi này.

Năng lực của cường giả Hư Cảnh, chính là tinh thần và linh lực hoà vào hư không, giống như cả người đều dung nhập vào hư không vậy.

Mà Hợp Cảnh thì là hòa quyện tinh thần và linh lực vào hư không, thật sự giao hoà, hợp lại thành một, hoàn thành một lần thăng hoa, chính thức bước vào Hợp Cảnh.

Chương 20. Chơi Trò Kích Thích!

Collected & Fixed: OilFish89

Thời gian nửa năm, từ Phàm cảnh tu luyện tới Hư Cảnh, tốc độ tu luyện như thế này có thể nói là trước nay chưa từng có.

Đến Hư Cảnh, rốt cuộc Sở Huyền cũng cảm thấy có một chút sức lực tự vệ ở trong Tần quốc.

Dựa vào việc hắn trạch và nhận lấy các loại phần thưởng, đối mặt với Hư Cảnh đỉnh phong, hắn cũng không sợ chút nào.

Công pháp hắn tu luyện là Đế kinh!

"Ký chủ trạch nửa năm, ban thưởng Thiên Cực Đao kinh, hãy cố gắng không ngừng, tiếp tục khai thác niềm vui của việc trạch đi".

Phần thưởng trạch nửa năm đã tới.

Thiên Cực Đao kinh, một môn Cực Đạo chi thuật.

Nói về phẩm cấp, vượt qua Đế kinh.

Có điều, bởi vì là Cực Đạo chi pháp, phẩm cấp tương đối mơ hồ.

Cực Đạo, chính là chuyên tu một đạo, tu luyện đạo này tới cực hạn, thậm chí tu một loại pháp môn tới cực hạn.

Cực Đạo giả, nằm ở chữ "Cực"!

Thật ra điều kiện tu luyện cực đạo rất hà khắc, không phải ai có thiên phú cao là có thể tu luyện được.

Sở Huyền không phải là người tu luyện Cực Đạo, sau khi hắn nhận lấy Thiên Cực Đao kinh, dĩ nhiên là được hệ thống trợ giúp quán thâu lĩnh ngộ.

Hắn lại không được coi là một Cực Đạo giả.

Mà Thiên Cực Đao kinh, là công pháp Cực Đạo!

Cực Đạo vô cùng vô tận, duy chỉ do người!

Đây là một câu trong Thiên Cực Đao kinh, cho nên bản Đao kinh này không có phẩm cấp cụ thể.

Nói theo một cách khác...

Người có tiềm lực Đế Cảnh thì chỉ có thể tu tới Đế Cảnh, phẩm cấp của Đao kinh này sẽ là Đế kinh!

Mà người có tiềm lực tu luyện tới Thiên Cảnh, thì Đao kinh này chính là Thiên kinh!

Phẩm cấp của Thiên Cực Đao kinh được quyết định bởi tiềm lực của người luyện nó!

Muốn tu luyện Thiên Cực Đao kinh, thiên phú chỉ là một phần trong đó.

Ở trên còn có lưu lại một câu đối với người tu luyện: Cực vu tình mới có thể cực vu đạo!

Chữ "tình" này cũng không phải nói tình yêu nam nữ, cũng không phải thân tình, mà là tình đối với đao.

Chỉ có người thực sự chung tình với đao thì mới có thể tu luyện Thiên Cực Đao kinh, mới có thể lĩnh ngộ được huyền bí trong đó.

Sở Huyền không chung tình với đao, cho nên hắn không thích hợp tu luyện Thiên Cực Đao kinh.

Nhưng, ở dưới sự hỗ trợ của hệ thống, hắn lại không cần phải chung tình với đao, vẫn có thể lĩnh ngộ và tu luyện công pháp này.

Sau khi tu luyện Thiên Cực Đao kinh, Sở Huyền hết sức rung động đối với môn công pháp Cực Đạo này.

Hắn cảm thấy, trước mắt dùng thực lực Hư Cảnh tầng một của mình, cố sức bổ ra một đao có khả năng giết được võ giả Hợp Cảnh tầng một.

Trực tiếp giết địch vượt qua một đại cảnh giới, quá kinh khủng!

Đương nhiên, hắn cũng chỉ có thể chém ra một đao như vậy!

Nhưng dựa vào một đao này, Sở Huyền đã có thể tự tin, bây giờ mình có thể là cường giả đệ nhất Sở gia.

Tà giáo ở Tần quốc gặp phải áp chế nghiêm trọng, gần đây đều không có động tác gì lớn.

Trừ khi Tà Vương đình xuất thủ, bằng không Tà giáo cũng không làm nổi trò trống gì.

Sở Huyền vẫn tiếp tục núp trong tiểu viện, dùng thời gian nửa năm từ Phàm cảnh đột phá tới Hư Cảnh, hắn rất mong chờ phần thưởng tròn một năm.

Còn thời gian nửa năm là vừa đủ, Từ Phàm cảnh đột phá tới Chân Cảnh, Sở Huyền cảm thấy có khả năng.

Hôm nay, Sở Huyền đang nằm trên ghế, Thiên Linh miêu thì ngồi xổm ở trên đùi của hắn, đưa một tay xoa đầu Thiên Linh miêu, tay kia thì cầm sách để đọc.

Đột nhiên, có một giọng nói của nữ tử truyền tới.

"Sở lão thất, ngươi đúng là một tên bại hoại, mau thu tay của ngươi lại!".

"Á, chúng ta còn chưa thành thân, không được đâu".

Trên mặt Sở Huyền lộ ra vẻ quái dị, tự hỏi ai ở đây la lối om sòm?

Không biết mình đang ở trong tiểu viện này sao?

Dùng tinh thần lực rà soát xung quanh, ở trong khu rừng nhỏ cách tiểu viện không xa, có một tên nam tử đè một nữ tử lên thân cây.

Đôi tay kia sờ loạn bát nháo.

Đó là Sở lão thất?

Lão thất của Sở gia cùng lứa với Sở Huyền, nghe nói đã thông gia với Hà Vi Vi của Hà gia.

Cho nên, nữ tử xinh đẹp kia, chính là Hà Vi Vi của Hà gia sao?

"Vi Vi a, chẳng qua thành thân chỉ là một quá trình, có một số việc không nhất thiết cứ phải thành thân mới có thể làm".

Giọng nói của Sở lão thất rất ấm áp, giống như là một tên sở khanh đang lừa gạt thiếu nữ vậy.

"Nàng còn chưa hiểu rõ ta sao, ta sẽ không phụ lòng nàng đâu, xem như ta muốn phụ lòng nàng, Sở gia và Hà gia cũng không tha, ta cũng không muốn bị đánh què chân".

"Thế nhưng, nhưng mà, ở trong lùm cây này không thích hợp!".

"Nàng không cảm thấy ở trong lùm cây mới kích thích sao!".

Sở Huyền nghe thấy lời này thì mặt đen như đáy nồi, Sở lão thất có tiềm năng trở thành một tên cặn bã.

Không lẽ hắn không biết, mình đang ở trong tiểu viện này sao?

Vậy mà dám chạy tới đây để tìm cảm giác kích thích!

Sở lão thất ở bên trong thế hệ đồng lứa, tính tình tương đối sốc nổi, có quan hệ với Sở Huyền không thể nói là tốt, nhưng cũng không kém, thuộc về quan hệ huynh đệ bình thường.

"Thế nhưng lỡ bị người nào đó nhìn thấy thì làm sao?".

Khuôn mặt Hà Vi Vi đỏ bừng, xấu hổ thốt ra.

Đây là dáng vẻ muốn cự tuyệt lại mời chào, nghe thấy vậy Sở Huyền cũng muốn cạn lời.

Cô nương, ngươi đây là đang rất mong chờ!

"Yên tâm đi, sẽ không có ai nhìn thấy, ta đã sớm có sự chuẩn bị".

Sở lão thất lấy ra một tấm lụa đỏ, "Ngươi xem, chúng ta dùng lụa đỏ quấn quanh, giống như cái kén vậy, như vậy sẽ không bị ai nhìn thấy, hơn nữa ta cũng đã dặn dò, không cho ai tới gần đây".

"vẫn là không được, người ta, người ta còn chưa có kinh nghiệm, rất sợ".

Sở Huyền sắp nhịn không nổi, cô nương, ánh mắt tràn đầy mong đợi kia của ngươi có chỗ nào là sợ sệt hay không?

Hắn gần như có thể khẳng định, đây không phải là lần đầu tiên hai người này chơi trò kích thích thế này.!

Chương 21. kêu to lên!

Collected & Fixed: OilFish89

"Ta cũng không có kinh nghiệm, bởi vì không có kinh nghiệm cho nên mới kích thích".

Nụ cười trên mặt Sở lão thất dần trở nên dâm đãng.

Vung tay lên, dải lụa đỏ liền mở ra, chuẩn bị kết thành một cái kén lớn bao bọc hai người vào bên trong, chơi một trò chơi kích thích.

Sở Huyền không chịu nổi nữa.

Bản thân mình ngay cả thị nữ cũng không có, con hàng Sở lão thất này lại còn muốn chơi trò kích thích ở ngay dưới mí mắt của mình, đây không phải là cố tình kích thích mình hay sao?

Nghĩ tới chuyện bản thân cô đơn ở trong tiểu viện, ngay cả thị nữ cũng không có, Sở Huyền bèn thở dài, dù sao mình cũng là một thiếu gia hào môn.

Đãi ngộ này cũng quá chênh lệch.

Có một thị nữ quyến rũ, không nhất thiết phải làm cái gì, ít nhất cũng có thể dưỡng mắt.

Tinh thần hắn khẽ động, một cành cây trên mặt đất bay lên.

Ba!

Hung hăng quất mạnh vào trên mông của Sở lão thất.

Lấy thực lực Huyền Cảnh tầng hai của Sở lão thất, làm sao phát hiện được Sở Huyền động tay chân.

"Úi da!".

Hai tay Sở lão thất vẫn còn xoa nắn, thì cái mông lại bị quất mạnh một cái, dọa cho hắn run rẩy, đau tới mức kêu thành tiếng.

"Sao vậy?".

Hà Vi Vi lo lắng hỏi thăm.

"Có người đánh ta!".

Sở lão thất nhe răng trợn mắt mà nói.

"Xung quanh cũng không có ai".

Hà Vi Vi nghi ngờ nói.

Sở lão thất xoa nhẹ lên cái mông, ý chí tinh thần tản ra xung quanh, lại không phát hiện bóng người nào.

Đột nhiên nghĩ ra điều gì, hắn nở một nụ cười quái dị nhìn về phía Hà Vi Vi nói: "Đúng hay không? Nàng thật là quậy phá, xem vi phu thu thập nàng thế nào!".

Hắn giương nanh múa vuốt, một tay bổ nhào về phía Hà Vi Vi.

Mặt Sở Huyền đen lại, cành cây kia lại quất thêm lần nữa.

Ba!

Hung hăng quất thêm một cái vào mông Sở Lão thất.

Sở lão thất rên lên một tiếng đau đớn rồi hắn nói: "Đánh là thương rầy la là yêu, Vi Vi, vi phu sẽ không lùi bước".

Tên khốn này, không phải là có sở thích bị ngược đó chứ?

Sở Huyền bó tay rồi.

Ba ba ba!

Quất liên tục mấy cái vào mông Sở lão thất, kết quả là tên này vừa la lớn vừa chuẩn bị kéo y phục của Hà Vi Vi xuống.

Khuôn mặt xinh đẹp của Hà Vi Vi đỏ rực, hơn nữa còn rất căng thẳng.

Nàng nhìn thấy một cành cây đang quất vào mông Sở lão thất.

Chắc là Tiền bối Sở gia đã nhìn thấy.

Chết! Chết mất thôi!

Thế nhưng bản thân mình là một nữ tử đơn thuần, đối mặt với loại tình huống này thì phải phản kháng.

Bằng không, không phải sẽ để lại ấn tượng xấu cho tiền bối của Sở gia sao?

Hà Vi Vi liền giãy giụa.

"Không được, Thất ca, ngươi đừng có làm vậy, mau thả ta ra!".

"Kêu to lên, kêu to lên, nàng có kêu rách cổ họng cũng không có ai nghe được đâu".

Sở lão thất máu dê sôi trào, quá kích thích đi.

Vi Vi không hổ danh là lương phối của chính mình, rất biết phối hợp!

Sở Huyền sắp tức đến mức ói máu.

Thật quá đáng!

Cái tên khốn kiếp Sở lão thất này, chắc chắn là người có đam mê hư thúi.

Hơn nữa, trông dáng vẻ này của hắn, chắc chắn đây không phải lần đầu!

Móa nó, đúng là một sự kết hợp hoàn hảo!

Nếu không ngăn cản kịp thời thì cảnh nóng sắp diễn ra rồi.

Sở Huyền liền đổi sang một cành cây to hơn, chọc một cái vào mông của Sở lão thất!

"Ái cha!".

Sở lão thất lập tức nhảy dựng lên cả mấy thước, lấy tay che mông, trừng mắt nhìn Hà Vi Vi.

"Vi Vi, nàng thật quá đáng, vậy mà chọc ta, dọa ta tới mức thiếu chút nữa thì 'hẹo' rồi!".

Hà Vi Vi vội vàng sửa sang lại quần áo xộc xệch, ánh mắt oan ức, lộ ra vẻ mềm yếu.

"Không phải ta, chắc là vị thúc thúc nào đó của Sở gia!".

Vẻ mặt Sở lão thất cứng lại, nuốt một ngụm nước bọt, khẩn trương mà hỏi: "Vi Vi, có đúng là không phải nàng?".

"Không phải ta!".

Hà Vi Vi cúi đầu xuống.

Sở lão thất cười khan một tiếng, quan sát xung quanh, nói: "Vị thúc bá kia, chẳng qua tiểu chất chỉ đùa với Vi Vi một chút mà thôi".

Quá xấu hổ!

"Ta, ta đi về đây".

Mặt Hà Vi Vi đỏ tới tận mang tai, nhanh chóng chạy đi mất.

Không thấy vị trưởng bối nào hiện thân, Sở lão thất xấu hổ cười một tiếng cũng chuẩn bị rời đi.

Mẹ nó, chơi kích thích lại bị trưởng bối nhìn thấy, quả thực là quá xấu hổ.

Cũng may, da mặt hắn đủ dày.

Đi ra từ trong lùm cây, hắn nhìn thấy một cái tiểu viện cách đó không xa.

Liền chạy tới hỏi: "Thập Tam, có ở nhà hay không?".

Đẩy cửa ra, thấy Sở Huyền đang ngồi ở trên ghế, quả thật là nhàn rỗi thảnh thơi.

"Thập Tam, ngươi có muốn về Tổ trạch hay không, ta sẽ cầu giúp cho ngươi?".

"Không cần, ta ở chỗ này cũng rất tốt".

"Ngươi cũng thật là, cố gắng thêm một chút, chỉ cần đột phá tới Huyền Cảnh thì sẽ không làm cho gia gia tức giận nữa".

Sở lão thất nói xong, liền quan sát tiểu viện một vòng, sau đó thì hơi hạ thấp giọng hỏi: "Thập Tam, vừa rồi có vị thúc bá nào tới đây không?".

Căn bản là hắn không có nghi ngờ Sở Huyền giở trò quỷ quái, trong mắt hắn, Sở Huyền chỉ là Phàm cảnh, ngay cả động tĩnh trong lùm cây cũng không nghe được.

"Không có".

Sở Huyền lắc đầu nói.

Sở lão thất đi dạo quanh viện tử một vòng, khẽ thở dài nói: "Thập Tam, ngươi không cảm thấy cô đơn sao?".

"Một mình ở trong tiểu viện lớn thế này, thật khó khăn cho ngươi, hay là ta tìm hai thị nữ tới cho ngươi?".

Sở Huyền nghe xong thì có chút động tâm, nhưng lập tức lắc đầu từ chối.

"Không cần, ta ở một mình rất tự do tự tại".

"Ai da, Thập Tam ngươi lại không biết hưởng thụ cuộc sống, ngươi nhìn cảnh vật chung quanh, cây cối xanh tươi, vào lúc trời tối vắng người, có phải rất đặc biệt không".

Sở lão thất chậc lưỡi thốt lên.

"Lão Thất, ngươi có kinh nghiệm hay sao?".

"Một chút xíu, nho nhỏ thôi, không xem như là có nhiều kinh nghiệm, chỉ từng chơi mấy chục lần mà thôi".

"Một người?".

Sở Huyền nín một lúc mới hỏi.

"Một người thật không khoái cho lắm".

Mẹ nó thực là Dâm Vương!

Hà Vi Vi không phải là Dâm Hậu chứ, nếu là như vậy, thì hai người này đúng là một sự kết hợp hoàn hảo.

Nói luyên thuyên rau đậu mắm tôm một lúc, Sở Huyền hỏi tới chuyện Tà giáo.

Chương 22. Trận Pháp Tiểu Ngũ Hành!

Collected & Fixed: OilFish89

Chắc chắn là nô bộc đưa cơm tới sẽ không biết được quá nhiều, bản thân Sở lão thất lại là dòng chính, chuyện tiêu diệt toàn bộ Tà giáo, đương nhiên là hắn biết được rất rõ ràng.

Tà giáo gặp phải thất bại nghiêm trọng, sau khi ẩn nấp hành tung, thì sẽ tạo thành tổn thất không nhỏ đối với Sở gia.

Đặc biệt, vào nửa tháng trước, một tộc lão Hư Cảnh của Sở gia vậy mà bị tà giáo vây công đến chết.

Là do Tà giáo đã bỏ ra một cái giá lớn, mua được tung tích của vị tộc lão đó từ trong Hắc Nguyệt lâu, sau đó triển khai kế hoạch ám sát.

Hắc Nguyệt lâu, là một thế lực thần bí nhất Nam châu, chỉ cần bỏ ra đủ tiền là có thể mua được bất cứ tình báo gì, ủy thác bất kỳ nhiệm vụ gì, mua sắm bất kỳ bảo vật gì từ Hắc Nguyệt lâu.

Dù Sở gia biết là Hắc Nguyệt lâu tiết lộ tin tức của tộc lão, dẫn tới cường giả Tà giáo vây công mà vẫn lạc, nhưng cũng không dám chất vấn đối với Hắc Nguyệt lâu.

Bởi vì Hắc Nguyệt lâu quá mạnh, quá thần bí.

Hơn nữa, Sở gia cũng cần mua tình báo từ Hắc Nguyệt lâu.

Mua được tình báo tung tích của một tộc lão Sở gia, Tà giáo cần phải bỏ ra một cái giá tuyệt đối không nhỏ, từ trước tới nay Hắc Nguyệt lâu đều rất âm hiểm, giá cả đều không họp thói thường.

Sở gia cũng muốn mua sắm tình báo của Tà giáo, nhưng giá cả quá cao, căn bản không đáng để bỏ ra, bằng không đã sớm tiêu diệt Tà giáo rồi.

Dường như Hắc Nguyệt lâu cố ý nâng cao giá, để duy trì cục diện tranh chấp giữa hai bên.

Nếu như một bên lấy được thắng lợi hoàn toàn, làm sao Hắc Nguyệt lâu có thể tiếp tục thu được lợi nhuận nữa?

Thậm chí, một số nơi xảy ra chiến tranh loạn lạc, hoặc là một số tranh đấu, phía sau đều có cái bóng Hắc Nguyệt lâu.

Ai cũng biết Hắc Nguyệt lâu có dã tâm đen tối, nhưng bởi vì nó quá thần bí, quá cường đại, trải rộng toàn bộ Nam châu, không một ai biết tổng bộ nằm ở vị trí nào.

Cho nên bây giờ không có thế lực hoặc vương triều nào dám ra tay đối phó Hắc Nguyệt lâu.

Trong dòng thời gian lịch sử đã từng xuất hiện, một vương triều cường đại nào đó phá hủy Hắc Nguyệt lâu trong cảnh nội của mình, thế nhưng không tới nửa tháng, vương triều này lại bị tiêu diệt.

Mà Hắc Nguyệt lâu cũng được xây lại.

Bởi vì Tộc lão Sở gia bị vẫn lạc, ngoài dòng chính của Sở gia, phần lớn đều quay trở về Tổ trạch.

Chính là để phòng ngừa Tà giáo tiếp tục mua tình báo từ Hắc Nguyệt lâu, sau đó lại tiến hành ám sát với hậu bối của Sở gia.

Đồng thời, Hoàng thất Tần quốc và tam đại thế gia đàm phán với Hắc Nguyệt lâu, nguyện ý đánh đổi khá nhiều, để Hắc Nguyệt lâu không tiếp nhận ủy thác của Tà giáo nữa.

Khách hàng lớn của Hắc Nguyệt Lâu chủ yếu là Hoàng thất và tam đại thế gia của Tần quốc, bởi vậy mới đồng ý, tuy nhiên lại nói thẳng, nếu như Tà giáo trả ra một cái giá đủ lớn, Hắc Nguyệt Lâu vẫn sẽ tiếp nhận ủy thác.

Kế hoạch tiêu diệt toàn bộ Tà giáo vẫn đang tiếp tục.

Sở Huyền uyển chuyển bày tỏ sự lo Lắng của mình đối với Tà vương đình.

Cho nên hắn biết Tần quốc đã ủy thác Hắc Nguyệt lâu chú ý Tà vương đình, một khi có cường giả Tà vương đình đột kích thì sẽ nhận được tình báo trước tiên.

Tần quốc đã có phương án ứng đối, Sở Huyền cũng không còn lo lắng cường giả của Tà vương đình.

Tà vương đình có không ít kẻ địch, một khi có cường giả xuất động, cho dù Tần quốc không ngăn cản nổi thì cũng có cầu viện.

Sở Huyền lo lắng nhất là, Hắc Nguyệt Lâu kia có lối suy nghĩ rất là đen tối, ăn của Tần quốc rồi Lại ăn của Tà vương đình, từ đó giành được rất nhiều lợi ích.

Sở Lão thất trở về Tổ trạch.

Sở Huyền tiếp tục núp lùm trong tiểu viện, thảnh thơi nhàn nhã.

Dường như Sở Thiên Minh đã quên hắn rồi.

Mỗi ngày ngoại trừ nô bộc tới đưa cơm ra thì không có một người nào khác tới.

Tới tháng thứ bảy.

Tu vi của Sở Huyền đã tăng lên tới Hư Cảnh tầng ba.

Ngày nào cũng nhồi Huyền Hư đan vào miệng, tốc độ tu luyện của hắn nhanh như phi mã.

Thiên Linh miêu đã có thực lực Linh Cảnh tầng chín.

Tốc độ cũng không chậm, dù sao cũng Là Dị thú trong thiên địa, lại không thiếu Linh đan để ăn, tự nhiên là thực lực tăng lên cũng không chậm.

"Ký chủ trạch được bảy tháng, ban thưởng trận pháp Tiểu Ngũ Hành và trận bàn".

Không ngờ lại là trận pháp?

Sở Huyền mừng quýnh đít.

Hắn cũng biết trong Nam châu, trận pháp rất hiếm khi xuất hiện, những người có thể bố trí trận pháp thì chắc chắn Là cường giả Chân Cảnh.

Mà trận bàn thì cần người đạt tới tu vi Đế Cảnh mới có thể Luyện chế ra.

Dựa theo sự hiểu biết của Sở Huyền, nguyên nhân có thể Là do Nam châu quá Lạc hậu.

Nhận lấy trận pháp và trận bàn, Sở Huyền đã nắm giữ cách bố trí trận pháp Tiểu Ngũ Hành, cùng với cách luyện chế trận bàn.

Hắn xem một lượt thì lại thấy yêu cầu của trận pháp này không cần tới Chân Cảnh, dùng tu vi hiện tại của hắn cũng có thể bố trí và Luyện chế trận bàn.

Tu vi càng thấp, thì uy lực của trận pháp và trận bàn được chế ra sẽ giảm theo mà thôi.

Cho nên, sở dĩ Nam châu thiếu trận pháp chi đạo, nguyên nhân là bởi vì quá lạc hậu, hoặc là bị cắt đứt truyền thừa về trận pháp?

Trên trận bàn, có năm lá cờ nhỏ, đại biểu cho ngũ hành Kim Mộc Thủy Hỏa Thổ.

Sở Huyền bố trí trận pháp, bao phủ toà tiểu viện này.

Không khởi động trận pháp, tiểu viện vẫn chẳng có gì đặc biệt, nếu như trận pháp được kích hoạt, thì Sở Huyền có lòng tin, cho dù là Hợp Cảnh cũng có thể bị vây khốn.

Thậm chí là giết chết.

Nếu như thực lực của Sở Huyền lại mạnh hơn một ít, chỉ cần người tới không phải là Hợp Cảnh tầng bốn trở lên, thì hắn cũng không cần phải lo sợ.

Toàn bộ Tần quốc, dường như chỉ có Hoàng thất mới có mới có một tên võ giả Hợp Cảnh tầng một.

Đây cũng chính là nguyên nhân mà Tần thị có thể ở trên tam đại thế gia một bậc.

Tần quốc ở Nam châu, mặc dù yếu kém nhưng cũng có thể đứng vững lâu như thế, có thể nói là vị trí khu vực của Tần quốc tương đối cằn cỗi và ổn định.

Chương 23. Ý nghĩ biến thái!

Collected & Fixed: OilFish89

Có lẽ, Tà vương đình cũng không chú tâm tới Tần quốc đi.

Hiện tại hắn đã trạch được bảy tháng.

Khoảng cách kỳ hạn trạch một năm lại càng gần.

Sở Huyền tràn đầy mong chờ.

Ban thưởng cho việc trạch đủ một năm, chắc chắn còn mạnh hơn Đế kinh.

Trên Đế Cảnh chính là Tôn Cảnh, Thiên Cảnh các loại.

Ở Nam châu, hiện tại Đế Cảnh đã là truyền thuyết rất xưa, trên Đế Cảnh càng là mịt mờ hư vô.

Công pháp trên Đế kinh là Thiên kinh, là công pháp có thể tu luyện tới Thiên Cảnh.

Chớ nói tới Nam châu, ngay cả trong thế giới này đã được coi là cường giả đỉnh tiêm.

Sở Huyền có một suy đoán, phần thưởng một năm này, kém nhất cũng phải là cấp bậc Thiên kinh?

Vào lúc hắn trạch gần tròn tám tháng, thì có một tin tức truyền tới làm rung động toàn bộ Sở gia.

Sở Thanh bị tập kích bởi ba tên trưởng lão cùng một gã Phó Giáo chủ Tà giáo.

Dưới sự liều chết của tộc lão Sở gia, bản thân vẫn bị trọng thương.

Một tên tộc Lão Hư Cảnh tầng ba của Sở gia đã vẫn lạc.

Sở Thiên Minh rất tức giận.

Cho dù sống trong tiểu viện nhưng Sở Huyền vẫn có thể nghe được tiếng gào thét phẫn nộ của Sở Thiên Minh.

Sở Thanh chính là đối tượng mà lão bồi dưỡng trọng điểm để trở thành gia chủ đời tiếp theo.

Có biểu hiện rất xuất sắc trong hành động tiêu diệt Tà giáo.

Một khi Sở Thanh trưởng thành, không những có thể ổn định địa vị Sở gia, thậm chí còn có thể tiến lên một bước.

Sở Thanh gặp phải tập kích, tất cả mọi người đều nghĩ rằng Hắc Nguyệt lâu đã bán ra tình báo.

Việc này sảy ra, người bên cạnh Sở Thanh đều được điều tra cẩn thận, để xem có tồn tại thám tử của Hắc Nguyệt lâu hay không.

Không thể làm gì Hắc Nguyệt lâu, không lẽ còn không thể giết được mấy tên thám tử?

Sở Thiên Minh khỏi Tổ trạch, tự mình xuất thủ với Tà giáo.

Bảo khí trấn tộc cũng không có mang theo, dù sao vẫn cần phải trấn thủ Tổ trạch.

Sở Thiên Minh rời đi, tộc địa Sở gia càng đề phòng sâm nghiêm hơn.

Thậm chí, ngay cả tộc lão Hư Cảnh cũng phải tham gia tuần tra.

Sở Thanh bị trọng thương, mà Sở Vân cũng Là thiên kiêu của Sở gia, được Sở Thiên Minh rất yêu chiều, rất có thể sẽ trở thành mục tiêu tiếp theo.

Sở Huyền không thể không lo lắng cho Sở Vân.

Sở Thiên Minh tự mình xuất thủ, tộc địa của Sở gia vào lúc này, trong mắt người ngoài nhất định là lúc sơ hở nhất.

Thậm chí Sở Huyền còn hoài nghi, có phải là kế điệu hổ ly sơn của Tà giáo hay không.

Có điều, Sở Thiên Minh cũng không ngu xuẩn như thế, hắn đã dám rời khỏi Tổ trạch, nói rõ Sở gia có cường giả cùng cấp bậc tọa trấn.

Sở gia có thể đứng vững nhiều năm như vậy, tất nhiên phải có nội tình, chẳng qua Sở Huyền tiếp xúc không tới mà thôi.

Sở Huyền rất cảnh giác, Sở Thiên Minh rời khỏi tộc địa Sở gia, cường giả của Tà giáo có khả năng sẽ lại trà trộn vào lần nữa.

Trời vừa nhá nhem tối, Sở Huyền liền kích hoạt trận pháp Tiểu Ngũ Hành, trong viện thoạt nhìn như chẳng có gì khác thường, nhưng một khi bước vào thì sẽ bị vây khốn bên trong.

Có trận pháp Tiểu Ngũ Hành, dù có xảy ra chiến đấu thì động tĩnh cũng sẽ không truyền ra ngoài.

Cũng sẽ không bởi vì động tĩnh từ chiến đấu mà lộ ra thực lực của mình.

Sau khi Sở Thiên Minh rời khỏi tộc địa, nhằm vào Tà giáo như thế nào, nô bộc cũng không cách nào biết được, tự nhiên Sở Huyền cũng không biết chuyện phát triển ra sao.

"Ký chủ trạch được tám tháng, ban thưởng Thiên Ti Linh võng".

Phần thưởng trạch đủ tám tháng đã tới tay, không ngờ là một kiện Đế binh, cho dù là một kiện Đế binh hạ phẩm, thì Bảo khí cũng không tài nào sánh kịp.

Thiên Ti Linh võng không phải là loại vũ khí công kích, cũng không phải loại phòng ngự mà là một loại Đế binh có tác dụng trói buộc và phong cấm.

Đế binh ở trong tay, lực lượng Sở Huyền càng mạnh mẽ, cho dù cường giả Hợp Cảnh tầng bảy đột kích vào trong, dựa vào trận pháp Tiểu Ngũ Hành và Thiên Ti Linh võng, thì đã đủ khiến cho đối phương nuốt hận hoặc đái ra quần.

Sử dụng Đế binh tiêu hao rất lớn, Sở Huyền tu luyện chính là Đế kinh, hơn nữa ý chí tinh thần đã mạnh hơn Hư Cảnh, có thể so với võ giả Hợp Cảnh tầng một tầng hai, thúc giục Thiên Ti Linh võng một lần cũng không có vấn đề gì.

Chỉ cần bị Thiên Ti Linh võng vây khốn phong cấm, trừ khi đối phương cũng có được Đế binh, nếu không thì không thể nào trốn thoát được.

Có đủ thời gian khôi phục tiêu hao, tự nhiên muốn giết chết kẻ địch là một chuyện rất đơn giản.

Hắn lại an nhàn trạch thêm vài ngày nữa.

Vào một đêm nọ, có hai bóng người gần như hoàn toàn dung nhập vào trong bóng đêm, tiến vào tộc địa của Sở gia mà không bị ai phát hiện.

Hai người này là một nam và một nữ, tu vi đều là Hư Cảnh tầng hai, chính là cường giả cấp bậc trưởng lão của Tà giáo.

Nữ có dáng người mê hoặc, chỉ có khuôn mặt là hơi quái dị.

Chu Yến và Chúc Cường nhận được mệnh lệnh, để có Hư Hành y trên người thì Tà Giáo phải bỏ ra cái giá lớn mới có được, ẩn nấp lẻn vào tộc địa Sở gia.

Chỉ một chốc lát đã tiến vào nơi cách tiểu viện của Sở Huyền không xa.

"Người ở bên trong là con trai của Sở Thu Lạc?".

"Đúng thế".

Chu Yến nhìn vào tòa tiểu viện kia, đột nhiên nảy ra một ý nghĩ biến thái...

Chương 24. Bị Bắn Thành Tổ Ong!

Collected & Fixed: OilFish89

Chúc Cường phát hiện vẻ mặt của Chu Yến trở nên vặn vẹo, ánh mắt tràn đầy sự tà ác và biến thái.

Trong lòng hắn khẽ run rẩy, cái bà nương này lại nổi lên ý nghĩ xấu xa gì rồi?

Vội vàng truyền âm qua: "Đừng để ý tới con trai của Sở Thu Lạc, làm chính sự quan trọng hơn".

"Không, bây giờ ta có một cái ý tưởng!".

Hai mắt Chu Yến càng ngày càng sáng, khóe miệng nhếch lên, nụ cười trên mặt nàng ta càng trở nên tà ác hơn.

"Ngươi nói xem, nếu như ta sinh cho Sở Thu Lạc đứa cháu trai, cho lão quỷ Sở Thiên Minh kia đứa chắt trai thì sẽ như thế nào?".

"Nghĩ thôi cũng cảm thấy thật kích thích!".

Hai mắt Chúc Cường liền trợn tròn, trái tim hắn trở nên lạnh lẽo run rẩy, mẹ kiếp, cái bà nương này quá tà ác đi!

Nụ cười trên mặt Chu Yến càng ngày càng trở nên biến thái.

"Nếu thật như vậy, Sở gia có thể sẽ giết ta hay không? Hoặc là, có thể sẽ giết con trai của Sở Thu Lạc hay không? Hoặc là sẽ giết cháu trai của Sở Thu Lạc?".

"Nếu như có một ngày, Sở Thu Lạc trở về thì sẽ như thế nào?".

Chúc Cường sợ tới giật bắn người, nghĩ tới tình cảnh kia, toàn thân đã đổ đầy mồ hôi lạnh.

Nếu như việc này thật làm được, ngoài việc Sở gia sẽ mất hết thể diện ra, Sở Thu Lạc sẽ như thế nào?

Sở Thiên Minh lại sẽ đối đãi như thế nào?

Đậu xanh rau muống!

Không biết vì sao, trong lòng hắn lại có chút mong đợi.

"Việc chính quan trọng hơn, đừng có làm liều?".

Chúc Cường rất mong đợi điều đó trong lòng, nhưng cảm thấy chuyện này quá phức tạp và mất nhiều thời gian nên mở miệng khuyên nhủ.

"Ngươi không hiểu, nếu đã tới đây thì phải nắm con trai Sở Thu Lạc vào trong tay, ngộ nhỡ bị phát hiện thì cũng còn con tin".

Chu Yến đi từng bước một đi về phía tiểu viện.

"Hắc Nguyệt lâu có bán thông tin của chúng ta cho Sở gia hay không?".

Có con tin trong tay, dường như có thể toàn thân mà trở ra, Chúc Cường theo đó lo lắng mà nói.

"Hừ, Hắc Nguyệt lâu còn âm hiểm xảo trá hơn cả bọn mình, làm sao lại bán hành tung chúng ta cho Sở gia?".

Chu Yến cười lạnh một tiếng, nói: "Chỉ khi nào Sở gia bị thương nặng, thì tình báo của bọn hắn mới bán ra được với cái giá cao hơn".

Chúc Cường nghĩ cũng phải, nếu không phải Hắc Nguyệt lâu âm thầm bắn ra tình báo hỗ trợ, thì thế lực Tà giáo ở Sở quận sớm đã bị thanh lý rồi.

Hắc Nguyệt lâu có lòng dạ hiểm độc, vì đạt được lợi ích tối đa mà bất chấp thủ đoạn, châm ngòi ly gián.

Tuy nhiên, Hắc Nguyệt lâu quá cường đại, cho dù là Tà Vương đình thì cũng phải kiêng kỵ ba phần.

Sở Huyền chỉ biết câm nín.

Lại có Tà Giáo đồ tới nhận lấy cái chết.

Các ngươi muốn gây chuyện, làm ơn đi vòng qua chỗ ở của ta giùm cái.

Vì sao mà cứ nhất định phải nhắm vào ta chứ?

Lần này lại là hai tên cường giả Hư Cảnh của Tà giáo, là trưởng lão cao tầng cấp một.

Trang phục trên người bọn họ lại có thể dung nhập vào bóng tối, giống như ẩn thân vào hư không, cho dù là võ giả Hư Cảnh thì cũng không dễ dàng phát giác được.

Trang phục đặc biệt như vậy, chắc chắn là mua được từ Hắc Nguyệt lâu.

Hành động lần này của Tà giáo lại phải bỏ ra một cái giá lớn nữa.

Cũng đã phái tới hai tên trưởng lão Hư Cảnh.

Chu Yến và Chúc Cường tiến vào tiểu viện rất thuận lợi, liếc mắt là thấy được Sở Huyền đang nằm ở trên ghế trong sân.

"Thật đẹp trai, không hổ danh là con trai của Sở Thu Lạc!".

Hai mắt Chu Yến sáng rực lên, nụ cười trên mặt càng rạng rỡ.

"Hả?".

Sở Huyền hơi nhướng mày, nữ tử này có dáng người xinh đẹp, thế nhưng trên mặt lại đủ màu sắc, đó là gương mặt gì?

Tu luyện tà công tới mức làm cho gương mặt biến dạng?

"Tiểu tử, đi cùng với tỷ tỷ nào, tỷ tỷ sẽ thương yêu ngươi thật tốt, chắc chắn sẽ sinh cho ngươi đứa con mập mạp kháu khỉnh!".

Nụ cười trên mặt của Chu Yến dần dần trở nên tà ác, giơ tay chộp về phía Sở Huyền!

Bớ làng nước ơi, thật kinh khủng!

Sở Huyền sắp ói rồi, toàn thân đều nổi da gà.

Lão yêu bà hãy nhận lấy cái chết!

Vốn là hắn có ý định bắt người để thẩm vấn một phen, sau đó trồng hồn ấn vào, để cho đối phương trở về lừa giết cường giả Tà giáo.

Chu Yến vừa mở miệng đã làm hắn phun cơm.

"Lão yêu bà chết đi!".

Hắn giơ tay chỉ một cái, một tia chớp từ đầu ngón ta bắn ra ngoài.

Bôn Lôi chỉ!

Nụ cười biến thái của Chu Yến liền cứng lại.

Không tốt!

Linh lực toàn thân bùng lên, muốn chống lại.

Sở Huyền nín giận mà xuất thủ, làm sao nàng ta có thể chống đỡ?

Roẹt!

Lôi điện trực tiếp đục lủng một lỗ sâu hoắm trên mặt của nàng.

"Mắc ói chết ta rồi!".

Ngón tay Sở Huyền liên tục điểm về trước mặt, từng luồng lôi đình bắn chớp sáng cả một góc trời.

Phốc phốc phốc!

Trên người Chu Yến lấp lóe lôi quang, khói đen bốc lên cuồn cuộn, thi thể còn chưa có té xuống thì đã bị bắn thành tổ ong!

Chúc Cường ở bên cạnh, chỉ cảm thấy một luồng khí lạnh lan tràn cả người xông thẳng lên đỉnh đầu, toàn thân run rẩy, mồ hôi lạnh chảy ròng ròng.

Quá kinh khủng!

Tên này mới bao tuổi?

Còn kinh khủng hơn so với Sở Thu Lạc trước đây.

Trốn!

Nhất định phải trốn!

Chúc Cường thầm Chu Yến chết bầm, nảy ra cái ý tưởng biến thái đó làm cái gì, bây giờ thì tốt rồi, nhiệm vụ chưa hoàn thành, đã bị người ta bắn thành tổ ong!

Thân hình khẽ động, nhanh chóng lui lại!

Ầm ầm!

Không biết vì sao, sau khi hắn lui lại, trước mắt lại là một mảnh quay cuồng, hoàn toàn mất đi phương hướng.

Cách đó không xa, rõ ràng chính là bức tường bao quanh tiểu viện.

Cho dù xông lên như thế nào thì cũng không thể nào tới gần được.

ừng ực!

Chương 25. Địa ngục không cửa lại xông vào!

Collected & Fixed: OilFish89

Chúc Cường nuốt xuống một ngụm nước miếng, nội tâm đã chìm xuống đáy cốc.

Trận pháp?

Sở gia có cường giả Chân Cảnh?

Làm sao có thể!

Không lẽ Sở Thu Lạc trở về rồi?

Vừa nghĩ tới nhân vật ngang tàng kia, nam nhân mạnh nhất của Sở gia từ trước tới nay, thậm chí là người có thiên phú trác tuyệt nhất Tần Quốc.

Trong lòng Chúc Cường liền phập phồng lo sợ.

Nghe đồn vợ chồng Sở Thu Lạc là bị mất tích trong một lần thăm dò bí cảnh di tích cổ, không lẽ lại thu được cơ duyên lớn, đột phá tới Chân Cảnh rồi?

Bằng không, làm sao Sở gia lại có trận pháp?

Trận pháp ở Nam châu là rất khan hiếm và ít thấy.

Nếu không phải Sở Thu Lạc đột phá Chân Cảnh, vậy thì chính là Sở gia phải bỏ ra một giá lớn để mua được Bảo khí bày trận từ Hắc Nguyệt lâu!

Bất luận loại tình huống nào, Chúc Cường đều biết chính mình sắp đi về chầu diêm chúa!

Đã như vậy, thì đánh cược một lần!

Trên mặt Chúc Cường hiện lên vẻ hung ác, đang muốn chuẩn bị thả khói đã chuẩn bị từ trước ra thì đột nhiên bị một bàn tay to tóm chặt.

Không phải hắn không phản kháng, mà do hắn bị phong cấm nên không thể động đậy.

Sở Huyền ngồi ở trên ghế, từ trên cao nhìn xuống Chúc Cường đang té chúi đầu dưới mặt đất.

Chúc Cường đang nằm dưới đất thì lại nhìn thấy, vào lúc này thi thể Chu Yến đang bị một gốc cây nhỏ quái dị ăn tươi nuốt sống.

Chỉ một lát sau, thi thể Chu Yến đã biến mất.

Hắn hoảng sợ tới mức té đái, dường như gốc cây nhỏ kia đang chú ý tới hắn, có vẻ nóng lòng muốn lao tới, ăn tươi chính mình.

Sở gia có gì đó không ổn!

Đó là loại cây gì?

Vì sao con trai của Sở Thu Lạc lại mạnh như vậy?

Không lẽ, Sở gia đang ẩn giấu thực lực để mưu đồ chuyện lớn?

"Tà giáo các ngươi chạy tới quấy rối ta nhiều lần như vậy, đúng là thiên đường có lối ngươi không đi, địa ngục không cửa lại xông vào".

Sở Huyền nói rất lạnh lùng.

Hắn cũng không nói nhảm, một cái ấn nhỏ xuất hiện trên tay, lập tức thi triển Chủng Hồn ấn, gieo hồn ấn vào đầu Chúc Cường.

Chúc Cường kinh hãi phát hiện, bản thân mình không còn bất kỳ địch ý nào với Sở Huyền, không còn coi Sở Huyền là kẻ thù nữa.

Rõ ràng trong lòng có đủ loại thù địch, muốn giết chết Sở Huyền.

Đến tột cùng là có chuyện gì xảy ra?

Chúc Cường rất hoảng hốt.

Tư duy bình thường, ý thức tỉnh táo, thế mà trong lòng lại không có bất kỳ một chút địch ý nào, không còn tâm tư phản kháng nào.

Dù cho đối phương xuất thủ giết chết mình, thì bản thân cũng sẽ không chống lại, thậm chí còn ngoan ngoãn đưa cổ ra.

Lần đầu tiên sử dụng Chủng Hồn ấn, Sở Huyền rất mong chờ.

Hiện tại hắn có thể thông qua Hồn ấn để cảm nhận được trạng thái của Chúc Cường.

Điều này có nghĩa là, người được gieo Hồn ấn vào, hắn cũng có thể cảm nhận được khi đối phương chết đi, hơn nữa còn biết hắn chết như thế nào.

Xem xét tính đặc thù của Hồn ấn, Sở Huyền cảm thấy dường như có thể lấy Hồn ấn làm môi giới, đem một sợi ý chí tinh thần của mình truyền vào.

Không biết một sợi ý chí tinh thần khi rời khỏi tiểu viện này, có được tính là vi phạm yêu cầu trạch hay không?

Sở Huyền cũng nghĩ tới điều này, sẽ không mạo hiểm để kiểm tra.

Lỡ đâu vi phạm yêu cầu hệ thống, vậy thì tích luỹ của mình sẽ trở về số không, thời gian trạch lâu như vậy cũng không còn, phải bắt đầu tính toán lại từ đầu.

Sau khi gieo Hồn ấn vào Chúc Cường, Sở Huyền hỏi thăm một chút ý định hắn tới đây lần này.

Tà giáo vì muốn gây tổn thất cho Sở gia, mỗi một lần hành động đều bỏ ra cái giá rất đắt, lần này vậy mà trực tiếp mang theo một dây ma khói tới.

Ma khói là loại khói độc mà độc hỏa không tài nào so sánh được, một khi thả ra, khu vực bị ô nhiễm sẽ rất khó tiêu trừ.

Cần bỏ ra cái giá lớn hơn gấp mười lần so với khói độc và độc hỏa.

Hơn nữa, một khi người có tu vi từ Huyền Cảnh trở xuống hít phải ma khói thì ý thức sẽ trở nên hỗn loạn, rơi vào trạng thái điên cuồng.

Nếu như thật sự thả ma khói vào trong tộc địa của Sở gia, thì chắc chắn nô bộc sẽ tổn thất thảm trọng.

Phải biết, nộ bộc của Sở gia đều trải qua chọn lựa kỹ càng, có thiên phú nhất định đồng thời bản thân phải trong sạch, độ trung thành tương đối cao mới đáng giá thu nhận và bồi dưỡng.

Một khi tử thương nghiêm trọng vậy chắc chắn sẽ tạo thành tổn thất không nhỏ.

Ma khói là lấy thi hài của Ma tộc luyện chế thành, có khả năng ô nhiễm rất mạnh, cho dù là Tà tu, ở thời điểm chưa đột phá tới Linh Cảnh, thì cũng không dám tùy tiện tiếp xúc ma khói.

Ma tộc ở Nam châu, thuộc về tồn tại rất lâu đời.

Chỉ có ở trong một số chiến trường di tích cổ mới có thể giữ lại một số thi thể Ma tộc.

Bình thường chỉ có Tà tu mới đi thu thập thi thể của Ma tộc.

Lần này Tà giáo thực sự quyết tâm liều mạng.

Sở Huyền liếc nhìn Chúc Cường, tức thì cưỡng chế hắn làm việc theo ý muốn của mình.

Phân phó Chúc Cường, trở về sào huyệt của Tà giáo, thả ma khói ra, đánh lén cường giả Tà giáo, có thể giết được bao nhiêu thì giết bấy nhiêu, không thể tiết lộ mọi chuyện về Sở gia.

Sau khi truyền mệnh lệnh qua thì hắn thả Chúc Cường rời đi.

Tinh thần Chúc Cường đã sụp đổ, ý thức của hắn vẫn tỉnh táo, tư duy cũng bình thường, duy nhất là không cách nào phản kháng lại ý chí trong đầu mình.

Nội tâm của hắn rất sợ hãi, nhưng trên mặt lại là không biểu hiện ra chút gì.

Mọi thứ đều rất bình thường, cũng không có dấu hiệu đang bị người khác kiểm soát.

Xong!

Chúc Cường biết mình sắp xong đời, Sở gia quá kinh khủng.

Tại tổng bộ bí ẩn của Tà giáo ở Sở quận.

Đây là tổng bộ thứ ba.

Cứ cách một đoạn thời gian là sẽ thay đổi một địa điểm.

Ngoài tránh sự dò xét của Sở gia, còn dùng để tránh Hắc Nguyệt lâu.

Ở một chỗ trong thời gian quá dài rất dễ bị Hắc Nguyệt lâu tìm được, không chừng sẽ bị xem là tình báo bán cho Sở gia.

Vì để tránh loại tình huống này xảy ra, cứ cách mỗi một đoạn thời gian, tổng bộ đều sẽ thay đổi địa điểm.

Chương 26. Chúc Cường Điên Rồi!

Collected & Fixed: OilFish89

Mà địa điểm tổng bộ, chỉ có Tổng Đà chủ, Phó Đà chủ cùng với mấy vị trưởng lão biết.

Cũng có thể tin được, gần như có thể cam đoan, không tồn tại khả năng có thám tử của Hắc Nguyệt lâu.

Trong hang động.

Phó Giáo chủ Tà giáo Vương Đồ ở Tần quốc, cùng với Hộ Pháp Tà giáo tới từ Tử Nguyệt quốc, ngồi ở vị trí trung tâm.

Đà chủ và các trưởng lão ở Sở quận đều ngồi ở bên dưới.

Bọn họ đều đang chờ đợi tin tức của Chúc Cường và Chu Yến.

Sở Thanh bị trọng thương, một tên tộc lão Hư Cảnh tầng ba vẫn lạc đã chọc giận Sở Thiên Minh, khiến cho hắn phải rời khỏi tộc địa tự mình xuất thủ.

Tà giáo quả quyết hành động, tiến hành trả thù nhằm vào Sở gia một lần nữa.

Bởi vì Sở gia mà Tà giáo gần đây tổn thất nặng nề.

Một cái phân đà của Tử Nguyệt quốc trực tiếp bị tiêu diệt.

Tần quốc là ở vào cục diện bốn nhà cùng trị, dưới phần lớn tình huống đều là mỗi nhà quản mỗi loại địa bàn.

Mà Tử Nguyệt quốc thì không phải như vậy, Vương thất ở Tử Nguyệt quốc rất cường thế, một mực nắm Tử Nguyệt quốc vào trong tay, bởi vậy ngày đầu tiên, chỉ tập trung một phần lực lượng, xuất thủ lôi đình tiêu diệt một cái phân đà của Tà giáo.

Đà chủ Hư Cảnh tầng bốn và nhiều tên trưởng lão, không một ai có thể thoát khỏi, toàn bộ đều té xuống.

Chính vì vậy, một tên Hộ pháp của Tà giáo ở Tử Nguyệt quốc tới đây, mang theo một sợi ma khói tới báo thù Sở gia!

"Vương Đồ huynh, hay là cùng nhau giết lão quỷ Sở Thiên Minh kia, như thế nào?".

Hộ pháp Tà giáo ở Tử Nguyệt quốc mở miệng nói ra lời nói lạnh lùng.

Vương Đồ không thèm để ý tới hắn, trực tiếp không trả lời.

Nếu như Tà giáo có năng lực giết Sở Thiên Minh thì còn phải trốn chui trốn lủi như thế này?

Gia chủ một trong tam đại thế gia của Tần quốc, thực lực nửa bước Hợp Cảnh, mang theo Bảo khí trên người.

Trừ khi cường giả Hợp Cảnh xuất thủ, bằng không thì ai có thể giết hắn?

Tần quốc chỉ có Tần thị là có một tên cường giả Hợp Cảnh tầng một mà thôi.

Muốn giết Sở Thiên Minh thì phải mời cường giả từ Tà Vương đình.

Nhưng Tà Vương đình cũng không phải là không có đối thủ, cường giả Hợp Cảnh không thể nào tùy tiện rời đi, nhất là dưới tình huống Tà Vương đang bế quan.

Nói cho cùng thì Tần quốc hơi cằn cỗi và hoang sơ, nên Tà Vương đình cũng không quá coi trọng.

Nếu như không cằn cỗi, thực lực Tần quốc cũng không yếu như vậy.

Hộ pháp Tà giáo ở Tử Nguyệt quốc thấy Vương Đồ không nói lời nào, nên tiếp tục nói: "Hợp lực mấy người chúng ta, dù cho trên người hắn có mang theo Bảo khí thì thế nào, vẫn có cơ hội giết hắn!".

Đà chủ Phân đà ở Tử Nguyệt quốc chính là đệ đệ ruột của hắn, nguyên nhân vẫn lạc là do Sở gia.

Trong lòng hắn vô cùng thống hận!

Vương Đồ lạnh lùng nói: "Mấy người? Ôm nhau chết chung sao?".

Không để ý tới Hộ pháp Tà giáo ở Tử Nguyệt quốc, Vương Đồ nói: "Đợi thêm một ngày, nếu hai người Chúc Cường không trở lại thì chúng ta liền rút lui khỏi nơi này!".

Hắn lo lắng nơi này đã bị Hắc Nguyệt lâu thăm dò được, mà lúc này Sở Thiên Minh đang nổi nóng, nói không chừng thực sẽ bỏ ra cái giá cao mua sắm tình báo này.

Một khi Sở Thiên Minh đột kích, mọi người ở đây có thể còn sống sót mấy cái cũng chưa chắc.

Hắn gần như có thể xác định, Sở Thiên Minh chắc chắn là sẽ muốn giết mình đầu tiên, hắn tuyệt đối là người nguy hiểm nhất trong đám người ở đây.

Chúc Cường đã trở về.

"Làm sao lại chỉ có mình ngươi trở về?".

Vương Đồ nhướng mày.

Sâu trong nội tâm Chúc Cường đã sụp đổ, rất tuyệt vọng, nhưng không cách nào vi phạm ý chí của Sở Huyền.

"Giáo chủ, Chu Yến ẩn nấp ở Sở gia, chúng ta phát hiện một tình báo quan trọng, cho nên ta cố ý trở về bẩm báo mời Giáo chủ định đoạt".

"Tình báo gì?".

Vương Đồ không có bất kỳ hoài nghi nào.

Chúc Cường nhìn vào Hộ pháp Tà Giáo ở Tử Nguyệt quốc, thần sắc hơi chần chừ một chút, nhích tới gần.

Vương Đồ đưa mắt nhìn về phía Hộ pháp Tà giáo ở Tử Nguyệt quốc, lo nghĩ, đối phương cũng là cao tầng ở Tà giáo, cũng hiệu lực cho Vương đình, để cho hắn biết cũng không có gì đáng ngại.

Trước mắt kẻ địch chung của hai bên chính là Sở gia, nếu như là tình báo về Sở gia thì nên chia sẻ.

Chúc Cường đã cẩn thận như vậy thì phần tình báo này chắc hẳn là rất quan trọng, ngay cả các trưởng lão khác cũng không có khả năng biết được, để tránh gia tăng cơ hội bị tiết lộ.

"Giáo chủ, Sở gia gần đây...".

Chúc Cường tới gần hai người Vương Đồ, vừa truyền âm vừa có dáng vẻ như móc thứ gì ra.

"Ầm!”

Đột nhiên, một chùm sáng màu xám mãnh liệt bộc phát.

Chúc Cường xuất thủ.

Vừa ra tay chính là một kích toàn lực.

Vương Đồ không có một chút phòng bị nào, nửa người đều bể nát, ý chí tinh thần lung lay, trong nháy mắt gần như vẫn lạc.

Biến cố đột nhiên xuất hiện, tất cả mọi người choáng váng.

Ầm!

Một kích thành công, kích thứ hai của Chúc Cường là hướng về phía Hộ pháp Tà giáo ở Tử Nguyệt quốc mà đi.

Phốc!

Hộ pháp Tà giáo ở Tử Nguyệt quốc không tránh kịp, trong nháy mắt bị trọng thương, nhưng cũng không đến nỗi vẫn lạc.

"Chúc Cường, ngươi làm cái gì?".

Ý chí tinh thần của Vương Đồ còn chưa có sụp đổ, phát ra tiếng gào thét phẫn nộ!

"Đều chết cho ta!".

Chúc Cường thả ma khói ra.

Ma khói cuồn cuộn trong hang động, hắn gào thét: "Đều chết cho ta, ta là giáo chủ của Tà giáo, ta vĩnh hằng bất hủ, ta mới có tư cách trở thành giáo chủ Tà giáo ở Tần quốc!".

Sau khi ngây người xong thì những người khác mới kịp phản ứng.

"Chúc Cường điên rồi!".

"Mau giết hắn, hắn tẩu hỏa nhập ma".

"Có phải là chịu sự ảnh hưởng từ ma khói hay không?".

Những trưởng lão Tà giáo còn lại thi nhau xuất thủ.

Tuy nhiên Chúc Cường đã không còn muốn sống, chỉ công chứ không thủ, hơn nữa để mắt tới người nào thì sẽ liều mạng mà công kích, hoàn toàn không để ý tới công kích của những người khác.

Phốc!

Một tên trưởng lão của Tà giáo vẫn lạc!

Mặt mũi hắn tràn đầy sự phẫn uất không cam lòng, đồ chó hoang Chúc Cường, ta chính là bạn tri kỷ vào sinh ra tử với ngươi, con mẹ ngươi lại nhằm vào ta để chém giết!

Chương 27. Phản sát Tà Giáo!

Collected & Fixed: OilFish89

Tâm tình của Chúc Cường rất nặng nề, bạn tri kỷ cùng sinh tử với mình đã chết rồi.

Còn bị chết trong tay của mình.

Nhớ lại ngày trước, hai người cùng nhau bị đuổi giết, cùng làm một số chuyện tà ác.

Đột nhiên những ký ức tươi đẹp đó vụt qua trong đầu của hắn.

Bây giờ người bạn tri kỷ vào sinh ra tử với mình, lại chết ở trong tay của mình!

Hắn cũng không muốn.

Nhưng không hiểu tại sao, lại nhằm vào đối phương!

Chiến đâu kịch liệt ở trong hang động, máu thịt văng tung tóe.

Dù sao Chúc Cường cũng là một người thế đơn lực bạc, làm sao có thể chống đỡ được sự vây công của mọi người?

"Ta là bất tử!".

Đột nhiên thân thể giập nát của Chúc Cường nhào về phía một người, một mực ôm chặt lấy hắn.

Đó chính là một tên trưởng lão có quan hệ thân thiết với hắn!

Bành!

Chúc Cường tự bạo.

Ý chí tinh thần và linh lực cùng lúc tự bạo.

Tên trưởng lão bị hắn ôm trầm lấy kia liền bị trọng thương sắp chết.

Tinh thần của hắn gần như đã tan tành!

Móa nó, lúc còn trẻ, chúng ta đã từng thề nguyện chết cùng ngày, nhưng đó chỉ là câu nói đùa thôi.

Ngay cả lời thề cũng chưa phát ra, sao có thể làm thật đây?

Tên Chúc Cường chó chết này, vậy mà định kéo mình chôn cùng hắn!

Chiến đấu đã kết thúc.

Cường giả còn lại của Tà giáo, tất cả đều trầm mặc.

Phó Giáo chủ Vương Đồ đã chết, còn có hai vị trưởng lão cũng chết theo.

Vị Hộ pháp Tà giáo tới từ Tử Nguyệt quốc cũng vẫn lạc trong chiến đấu.

Hắn bị Chúc Cường đánh lén nên bị thương nặng, trong chiến đấu vừa rồi, tất cả mọi người rất ăn ý, làm dư ba trong chiến đấu tác động tới hắn.

Chúc Cường đột nhiên điên rồi, có liên quan với ma khói hay không, tạm thời không biết.

Nhưng vì sự an toàn của Tà giáo, tự nhiên là vị Hộ pháp tới từ Tử Nguyệt quốc này chỉ có thể chết đi.

"Rút lui, đổi chỗ, bẩm báo cho Tổng đà, chỉ sợ Chu Yến cũng lành ít dữ nhiều rồi!".

Tổng đà chủ Tà giáo ở Sở quận mở miệng nói.

Những người khác cũng không có ý kiến gì, nháo nhào rút lui khỏi hang động.

Đồng thời trong lòng đều uất ức không thôi, Tà giáo làm gì cũng không thuận lợi, chết đi rất nhiều, đều bắt đầu từ lúc Sở gia tiêu diệt toàn bộ nội ứng của Tà giáo.

Sự căm hận đối với Sở gia lại tăng lên mấy phần.

"Ký chủ không bước ra khỏi tiểu viện, trạch ở trong nhà đã hoàn thành nhiệm vụ phản sát Tà giáo, ban thưởng tu vi mười năm!".

Sở Huyền mừng rỡ không thôi, quả nhiên là Chủng Hồn ấn quá tuyệt vời, Chúc Cường cũng rất cố gắng, vậy mà giết chết cường giả Tà giáo.

Ầm!

Một cỗ lực lượng và cảm ngộ tràn vào trong thân thể hắn, thực lực đang tăng trưởng một cách chóng mặt.

Sau khi đột phá tới Hư Cảnh, tốc độ tu luyện của Sở Huyền đã chậm lại.

Dù cho ngày nào cũng nuốt Huyền Hư đan để tu luyện, tốc độ vẫn không thể tăng lên.

Cảnh giới càng cao, tốc độ tu luyện sẽ càng chậm.

Sở Huyền đoán chừng, tới kỳ hạn mình trạch vừa tròn một năm, tu vi có khả năng tăng lên tới Hư Cảnh tầng tám tầng chín.

Tốc độ tu luyện như thế này, truyền ra ngoài chỉ sợ có thể dọa chết người.

Tuy là Sở Huyền vẫn chưa hài lòng, bây giờ Sở gia tranh đấu với Tà giáo rất kịch liệt, nhiều lần hành động của Tà giáo đều thất bại, đồng thời cũng tổn thất nặng nề.

Nói không chừng sẽ cầu viện cường giả Tà Vương đình ra tay.

Cho nên, hắn rất muốn tăng tu vi lên cảnh giới Đế Cảnh.

Ban thưởng tu vi mười năm, là tu vi có được do tu luyện Đại La Đế kinh bình thường, chứ không phải là tu vi mười năm mà Sở Huyền cắn đan dược tu luyện.

Tuy là như thế, thực lực của Sở Huyền cũng đột phá tới Hư Cảnh, đạt tới Hợp Cảnh tầng một!

Sau khi đột phá Hư Cảnh tới Hợp Cảnh, ý chí tinh thần và linh lực có thể hợp nhất, lại có cảm giác lực lượng bay vọt về chất.

" Hiện tại cường giả đệ nhất ở Tần quốc có lẽ là mình đi?".

Trong lòng Sở Huyền cảm thấy tự tin hơn một chút.

Hắn bây giờ có chút chờ mong, Tà giáo phái người tới đây lần nữa.

Hiệu quả của Chủng Hồn ấn mạnh ngoài dự đoán, khống chế mấy tên trưởng lão Hư Cảnh của Tà giáo, gần như có thể tiêu diệt thế lực Tà giáo trong Sở quận.

Sở đô, Sở quận.

Một tấm biển được khắc hai chữ Hắc Nguyệt ở trước một đại lâu.

Bên cạnh Sở Thiên Minh có Sở Vân và hai tộc lão Sở gia đi theo, đi vào trong đại lâu.

Một nam tử trung niên nở nụ cười tủm tỉm, đã tiến tới để tiếp đón.

"Sở gia chủ đã lâu không gặp".

Vẻ mặt Sở Thiên Minh hơi khó coi, Sở Thanh gặp phải tình huống cường giả Tà giáo vây giết, nếu nói không phải là tình báo mà Hắc Nguyệt lâu bán ra, thì hắn sẽ chặt đầu mình xuống làm ghế ngồi.

Cũng không phải Hắc Nguyệt lâu chưa từng làm chuyện như này.

Bọn họ bán tình báo, nhận nhiệm vụ ám sát, bán bảo vật..., nghiệp vụ của Hắc Nguyệt lâu trong phạm vi rất rộng, có đôi khi vì đạt được lợi ích mà âm thầm làm ra một số việc không từ thủ đoạn.

Hắc Nguyệt lâu có tâm tư rất đen tối, nổi danh toàn bộ Nam châu.

Giá cả ủy thác của bọn họ cũng không thống nhất, mà là dựa vào tình hình hiện tại mà quyết định.

Ví dụ như, ám sát một tên cường giả Hư Cảnh đỉnh phong, vào vị trí một cường quốc, giá ủy thác không tính là quá cao.

Mà ở Tần quốc thì giá cả cao làm cho người tuyệt vọng!

Nếu không phải như thế, Tà giáo sớm đã ủy thác Hắc Nguyệt lâu này đi ám sát gia chủ Sở gia là hắn rồi.

Đương nhiên, vì tránh gặp phải loại chuyện này, cũng bởi vì rất cần thiết, Sở gia vẫn luôn là khách hàng lớn của Hắc Nguyệt lâu.

Trừ khi Tà giáo chịu bỏ một cái giá đắt, bằng không Hắc Nguyệt lâu sẽ không nhận nhiệm vụ ám sát một khách hàng lớn của mình.

"Vạn Lâu chủ, ngươi truyền tin cho ta, nói có tình báo quan trọng gì liên quan tới Sở gia, lời khách sáo cũng không cần phải nói nhiều, trực tiếp nói ra, giá cả bao nhiêu, có thật hay không?".

Tiến vào Hắc Nguyệt lâu, đi tới phòng khách quý, Sở Thiên Minh liền lên tiếng.

"Sở gia chủ, tình báo của Hắc Nguyệt lâu ta xưa nay vẫn đáng tin, tình báo không đúng, Hắc Nguyệt lâu sẽ bồi thường gấp ba, điểm này ta có thể hoàn toàn chắc chắn".

Chương 28. Tên chó chết Vạn Thường!

Collected & Fixed: OilFish89

Vạn Thường cười tủm tỉm đáp lời.

Thế mà Tà giáo mang theo ma khói, ẩn nấp nhằm phá hoại Sở gia, tình báo quan trọng như vậy thì chắc chắn sẽ bán được cái giá tốt.

Tính toán thời gian, Tà giáo gần như đã hành động rồi phải không?

Sở Thiên Minh biết được tình báo cũng chưa chắc có thể ngăn cản được.

Một khi Tà giáo đắc thủ, tộc địa của Sở gia sẽ tràn ngập ma khói, muốn loại trừ ma khói ô nhiễm, vậy chắc chắn cần phải tìm Hắc Nguyệt lâu mua bảo vật loại trừ ma khói.

Bảo vật loại trừ ma khói, hắn đã chuẩn bị thỏa đáng.

Chỉ đợi thời cơ kiếm một khoản kếch xù từ Sở Thiên Minh.

"Báo giá đi".

Việc liên quan tới Sở gia, Sở Thiên Minh cũng không dám khinh thường.

Nếu không phải tình báo quan trọng, Vạn Thường cũng sẽ không đích thân tới tìm mình.

Tuy rằng Hắc Nguyệt lâu tâm tư đen tối nhưng uy tín thì lại rất đáng giá.

"Một trăm vạn linh tinh".

"Tại sao ngươi không đi ăn cướp đi?".

Sở Thiên Minh tức giận nói ra.

"Không nên nói như vậy!".

Vạn Thường nghiêm mặt nói: "Sở huynh, tình báo quan trọng liên quan tới Sở gia, không đáng cái giá này thì làm sao ta có thể hét ra? Với lại, nếu như tình báo sai sót, không những Hắc Nguyệt lâu trả lại đủ số mà còn bồi thường gấp ba!".

Sở Thiêm Minh nghiêm mặt nói.

"Thành giao!".

Lấy ra một cái túi trữ vật, để một trăm vạn linh tinh vào rồi ném cho Vạn Thường.

'Nói đi, tình báo gì?'

Vạn Thường rất hài lòng, Sở gia rất thẳng thắn, vì có thể kéo thêm lợi ích, chỉ cần không ra giá quá cao, cũng không thể để Sở gia biến mất.

Những khách hàng có thể tạo ra lợi ích bền vững là những khách hàng tốt.

"Tình báo chính xác, hai tên trưởng lão của Tà giáo, mang theo ma khói chui vào tộc địa của Sở gia, chuẩn bị phá hoại!".

Vạn Thường nghiêm mặt nói.

"Là tin này?".

Sở Thiên Minh nổi giận, đây là tình báo quan trọng sao?

Xem tộc địa Sở gia ta thành cái gì, là nơi mà ai cũng có thể tự do ra vào?

"Đương nhiên không chỉ như thế".

Vạn Thường đã dự đoán hắn sẽ có phản ứng như thế, híp mắt nói: "Tự nhiên là ta biết tộc địa Sở gia được phòng thủ nghiêm mật, dưới tình huống bình thường, sẽ không thể nào ẩn nấp tiến vào".

"Lần này, Tà giáo lấy được hai kiện Tiềm Hư Bảo y, dưới Hư Cảnh tầng ba không thể cảm ứng được, ở ngoài phạm vi nhất định, ngay cả Hư Cảnh đỉnh phong cũng không thể phát giác".

"Tổ trạch Sở gia tự nhiên không sợ, nhưng tộc địa lớn như vậy...".

Sắc mặt Sở Thiên Minh đã thay đổi hoàn toàn.

Hai gã tộc lão khác của Sở gia đều biến sắc, cũng không cần Sở Thiên Minh phải phân phó, một người trong đó liền rời đi.

Vừa đưa tin vừa chạy trở về Sở gia!

Sở Thiên Minh chắp tay nói: "Cáo từ!".

"Sở huynh, nếu như không kịp ngăn cản thì cũng không cần phải quá lo lắng, Hắc Nguyệt lâu ta có vô số bảo vật, luôn có thể cứu vãn tổn thất".

Vạn Thường vừa tiễn Sở Thiên Minh rời đi thì híp mắt cười nói.

"Vị này chính là cháu gái Sở Vân của ngươi đi, không hổ là thiên kiêu đương đại của Sở gia, trong khoảng thời gian ngắn đã đột phá tới Huyền Cảnh tầng hai".

Vừa nói, vừa lấy ra một cái vòng tay.

"Tới, con gái, đây là sản phẩm tặng cho khách hàng lớn, ngươi nhận đi".

Cái vòng tay này là một kiện Linh khí hạ phẩm, thuộc về sản phẩm sản xuất lượng lớn của Hắc Nguyệt lâu, đặc biệt được dùng làm quà tặng cho những khách hàng lớn...

Đương nhiên là chất lượng cũng bình thường.

Tuy là Linh khí hạ phẩm nhưng uy năng thực sự lại mạnh hơn so với loại cùng cấp.

Sở Vân đã chướng mắt, nhưng vẫn đưa tay nhận lấy.

Chính mình không dùng được thì có thể cho nô bộc sử dụng.

Sở gia có không ít Linh khí hạ phẩm có đẳng cấp tương tự, đều là quà tặng của Hắc Nguyệt lâu!

Sắc mặt Sở Thiên Minh liền đen như đáy nồi, chắc chắn Tiềm Hư Bảo y của Tà giáo là do Hắc Nguyệt lâu bán ra.

Bởi vì thực lực không đủ, bằng không chắc chắn hắn đã giết chết đám Hắc Nguyệt lâu khốn nạn này.

Vậy mà ăn sạch cả hai bên!

"Sở huynh, chờ lần sau ngươi lại tới thăm".

Tâm trạng của Vạn Thường rất vui vẻ khoái trá.

Sở Thiên Minh hừ một tiếng, nhanh chóng trở về Tổ địa của Sở gia.

Đương nhiên là hắn biết suy nghĩ của Vạn Thường, chắc chắn lúc này mình chạy trở về thì đã về không kịp.

Cái tên khốn kiếp này, canh thời gian quá chuẩn xác.

Đã có thể bán ra tình báo, thế mà bán luôn cả bảo vật loại trừ ma khói.

Nếu như chờ mình nhận được thông tin Sở gia bị tập kích, thì hắn cũng không còn tình báo để mà bán, như vậy sẽ kiếm được ít tiền hơn.

Cái tên chó chết Vạn Thường âm hiểm xảo trá này.

Sở Thiên Minh thầm chửi mười tám đời tổ tiên của đối phương.

…

Sở Huyền hoài nghi, có phải Sở gia đã xảy ra chuyện lớn gì hay không.

Đột nhiên, nhân số canh giữ tại tộc địa của Sở gia lại được tăng thêm, tộc lão Hư Cảnh cũng được xuất động hơn mười vị tới biên giới gia tộc để tuần tra.

Ngay cả đại quản gia cũng đích thân cầm linh khí trong tay, đi thăm dò tuần tra khắp nơi.

Không lẽ cường giả của Tà Vương đình tới rồi?

Đột nhiên Sở Huyền cảm thấy áp lực, cho dù người của Tà Vương đình tới lần này, chăng qua cũng chỉ là tu vi Hợp Cảnh, bản thân cũng không cần sợ hãi.

Nhưng mà một khi xảy ra chiến đấu, không phải bản thân sẽ bại lộ hay sao?

Hơn nữa, nếu như cường giả của Tà Vương đình thất bại, sẽ lại phái thêm cường giả cường đại hơn đột kích.

Chương 29. Tình Báo Xuất Hiện Sai Lầm?

Collected & Fixed: OilFish89

Nếu đúng như vậy thì làm sao mình có thể trạch yên ổn được?

Những nô bộc cũng không biết, đến tột cùng đã xảy ra chuyện gì, Sở Huyền chỉ có thể đề cao cảnh giác.

Sở Vân trở về.

"Thập Tam ca, theo muội quay về Tổ trạch đi, muội sẽ cầu tình với gia gia".

Sở Vân đầu tiên chính là bảo Sở Huyền trở về Tổ trạch.

"Ca ca ở chỗ này rất tốt, lại sống rất thoải mái, không trở về".

Sở Huyền liền cự tuyệt.

Còn lâu hắn mới trở về để nhìn cái mặt thối của Sở Thiên Minh.

Cứ trạch ở trong tiểu viện này, dần sẽ cường đại lên, cũng không cần bước ra ngoài.

"Tộc địa không còn an toàn".

Sở Vân vội vàng nói.

"Làm sao mà tộc địa lại không an toàn, ngươi quá lo lắng rồi".

Toàn bộ Sở gia, không có nơi nào an toàn hơn so với nơi này của mình.

"Tà giáo đã có hành động, thật sự rất nguy hiểm".

Sở Vân kể lại tình báo nhận được từ Hắc Nguyệt lâu, sắc mặt Sở Huyền liền trở nên quái dị.

Tính toán thời gian, nếu như không phải mình giết người, thì ngay khi Sở Thiên Minh thu được tình báo, tộc địa Sở gia đã loạn cào cào rồi.

Hắc Nguyệt lâu kia có suy nghĩ thật dơ dái, bán tình báo xong lại bán thêm bảo vật loại trừ ma khói.

Khó trách vì sao Sở gia lại sốt sắng tới như vậy, ngay cả đại quản gia cũng phải tự mình xuất động.

"Ngay cả đại quản gia cũng xuất động, Tà giáo sẽ không dám tiến vào".

Sở Huyền làm ra vẻ rất tin tưởng vào thực lực của Sở gia.

"Vậy thì muội sẽ ở chỗ này chơi với Thập Tam ca".

Sở Vân thấy vậy, muốn ở lại nơi này.

Sở Huyền biết nàng vẫn còn lo lắng cho mình, chỉ cần nàng ở lại đây, chắc chắn đại quản gia sẽ tới thủ hộ nơi này trước tiên.

Trong lòng hắn cảm thấy rất ấm áp.

Sở Vân ra ngoài lịch luyện mấy tháng trở về, lúc này đã đột phá tới Huyền Cảnh tầng hai, có thể thấy được thiên phú vượt trội, trong đám hậu bối của Sở gia thì có thể nói là số một số hai.

Khó trách Sở Thiên Minh lại yêu thương nha đầu này như vậy.

"Thập Tam ca, đây là mèo mà ca ca nuôi sao?".

Sở Vân vội ôm lấy Thiên Linh miêu, con mèo này có vẻ ngoài ngây ngô đáng yêu, sau đó nàng vui vẻ hỏi thăm.

"Đúng rồi, khi nào nhàm chán có thể ôm nó".

Thực lực của Thiên Linh miêu tăng trưởng không chậm, bây giờ đã có thể so với Hư Cảnh tầng ba.

Sở gia ngoài lỏng trong chặt, muốn dụ người đi vào để giết chết.

Một ngày không giết được thì lúc nào cũng phải lo lắng.

Tuy nhiên, đã nửa tháng trôi qua.

Gió yên sóng lặng.

Ngay cả cường giả Tà giáo ở Sở quận cũng không có hành động gì, gặp phải cường giả của Sở gia thì trước tiên là chạy trốn, không còn hung hăng như trước kia.

Sở Vân cũng ở trong tiểu viện này được nửa tháng.

Sở Huyền ở trong phòng truyền lại một số cảm ngộ tu luyện và bí thuật, nói dối rằng là cha mình Sở Thu Lạc để lại.

Phần lớn thời gian của Sở Vân đều lật xem những cảm ngộ và bí thuật này, trong khoảng thời gian nửa tháng ngắn ngủi đã sắp đột phá tới Huyền Cảnh tầng ba.

Sở Huyền lại đặt công pháp tu luyện của Huyền Cảnh Và Linh Cảnh của Đại La Đế kinh vào bên trong cảm ngộ, sau khi Sở Vân đọc được thì mừng rỡ không thôi, sau đó lại tu luyện Đại La Đế kinh.

Sở Thu Lạc có thể nói là truyền kỳ của Sở gia, Sở Vân không hề hoài nghi, cũng tin rằng những thứ này là của Sở Thu Lạc để lại.

Lại mấy ngày trôi qua.

Sở Vân sắp đột phá tới Huyền Cảnh tầng ba.

Chỉ có thể trở về Tổ trạch.

Sở Thiên Minh biết tin này thì mừng rỡ không thôi, khen ngợi Sở Vân một phen, vừa ra sức chửi bới Sở Huyền vài câu là làm mất mặt Sở gia, mất mặt đứa con bảo bối Sở Thu Lạc.

Từ trước đó tới bây giờ Tà Giáo đều không hề có động tĩnh gì, không có khả năng cứ một mực phòng thủ như thế này.

Thế là Sở gia trải qua dò xét, phát hiện tung tích ma khói ở một chỗ, từng xảy ra dấu vết chiến đấu.

Không lẽ Tà giáo xuất hiện nội chiến?

Khi Sở Thiên Minh nhận được tin tức này thì cũng choáng váng một hồi.

Vậy mà Tà giáo cũng xuất hiện nội chiến?

Xưa nay đều là kẻ mạnh ở phía trên, kẻ thua cuộc thì ở dưới, kẻ thắng thì lên trên, nhưng chưa từng xuất hiện cuộc đấu đá nội bộ nào như vậy.

Ma khói đã thả ra ở nơi khác, tự nhiên không có khả năng tới phá hoại tộc địa của Sở gia.

Mang ý nghĩa, lần này tình báo của Hắc Nguyệt lâu xuất hiện sai lầm!

Sở Thiên Minh mừng rỡ trong lòng, trước tiên lên đường chạy tới Hắc Nguyệt lâu.

"Vạn huynh, lần đầu tiên tình báo của Hắc Nguyệt lâu làm cho người ta phải nghi ngờ".

Sở Thiên Minh ngồi ở trong phòng khách quý, trên mặt cười rạng rỡ.

Vạn Thường lòng dạ hiểm độc, lừa lão phu một trăm vạn linh tinh, hiện tại không những phải phun ra toàn bộ mà còn phải bối thường gấp ba cho chính mình.

Xem ngươi còn đắc ý được nữa hay không!

Mặt Vạn Thường đen thui, làm sao mà tình báo lại xuất hiện sai lầm đây?

Đám Tà giáo khốn kiếp kia làm cái gì rồi?

Tình báo của Hắc Nguyệt lâu xuất hiện sai lầm, phải bồi thường gấp ba lần cho người mua, hắn làm lâu chủ sẽ bị chỉ trích không đủ năng lực, cũng thuộc về thất trách.

Nghiêm trọng hơn sẽ bị cao tầng trách cứ, thậm chí khấu trừ phúc lợi.

"Tình báo là không sai, chẳng qua chỉ là Tà giáo xuất hiện chuyện ngoài ý muốn mà thôi".

"Vạn huynh, Hắc Nguyệt lâu xưa nay lấy chữ tín làm đầu, tổn thất cho tình báo lần này, ngươi xem?".

Sở Thiên Minh nâng ly trà lên chậm rãi nhấp.

Lần này không thể bồi thường, một khi chuyện này được ghi lại, thì chắc chắn đây sẽ là một vết nhơ của vạn Thường.

Sẽ trở thành chứng chứ cho việc hắn không đủ năng lực.

Trong tương lai khi được đề bạt đảm nhiệm chức vụ cao hơn, sẽ là một nhược điểm bị người khác tóm lấy mà công kích hắn.

Nhưng chữ tín của Hắc Nguyệt lâu cũng không thể mất.

Đây chính là căn cơ gốc rễ.

Hắc Nguyệt lâu mà mất đi chữ tín, thì sẽ phải chịu phạt càng nặng hơn.

Chương 30. Phó giáo chủ đệ nhất Trương Khôi!

Collected & Fixed: OilFish89

Để đảm bảo chữ tín của Hắc Nguyệt lâu không bị tổn hại, thì chưa chắc Hắc Nguyệt lâu không dám làm ra chuyện giết người diệt khẩu.

Lấy thực lực và chức vụ của Vạn Thường, còn chưa đủ để làm ra chuyện giết người diệt khẩu.

Nếu như chỉ là nhân vật nhỏ như Phàm cảnh thì hắn cũng không ngại.

Nhưng Sở Thiên Minh chính là Gia chủ của Sở gia.

Không nói tới thân phận, chỉ nói tới thực lực thì Vạn Thường cũng không chắc có thể đối phó được.

Mà mời cường giả Hắc Nguyệt lâu xuất thủ thì phải thông báo cho cao tầng của Hắc Nguyệt lâu biết, như vậy không phải thông báo cho người ta biết năng lực làm việc của hắn quá kém, lại ảnh hưởng đến chữ tín của Hắc Nguyệt lâu, nên mời cường giả giết người diệt khẩu?

Không thể bồi thường, cũng không thể ảnh hưởng đến uy tín của Hắc Nguyệt lâu.

Chỉ có thể đổi tình báo.

"Sở huynh, có một tình báo quan trọng liên quan tới Tà giáo, một trăm vạn linh tinh cũng không quá đáng chứ?".

Sở Thiên Minh cười híp mắt nói: "Một trăm vạn không phải là con số nhỏ, Tà giáo có giá trị một trăm vạn sao?".

Trong lòng Vạn Thường thầm chửi, vậy mà lại bắt chẹt mình.

"Như vậy đi, tặng thêm một chút ưu đãi, một khi Tà Vương đình triển khai hành động với Tần quốc hoặc là Sở gia, trước tiên sẽ báo tin cho Sở huynh, tuyệt không chậm trễ, như thế nào?".

Bản thân đuối lý, cho dù Sở Thiên Minh muốn nhiều hơn, Vân Thường cũng chỉ có thể nhẫn nhịn.

Sở Thiên Minh lại không nghĩ vậy, cái tên khốn kiếp Vạn Thường này, nếu không phải lần này hắn đuối lý, một khi Tà Vương định có hành động, có phải sẽ chuẩn bị kéo dài thời gian rồi mới báo cho mình hay không?

Chờ Sở gia không kịp cầu viện, cũng chưa bị Tà Vương đình tập kích tới mức huỷ diệt, tới lúc đó không phải mình lại bỏ tiền nhờ Hắc Nguyệt lâu bảo hộ sao?

Lòng dạ thật là hiểm độc!

"Được thôi, dựa vào tình cảm nhiều năm qua với Vạn huynh, cứ làm như vậy đi".

Ai bảo Sở gia giờ còn chưa đủ mạnh đây.

Hàng năm đều bỏ ra một cái giá đáng kể, ủy thác Hắc Nguyệt lâu để ý tới động tĩnh của Tà Vương đình, Nếu như cái tên Vạn Thường Sở âm hiểm này dám kéo thời gian, thì chắc chắn Sở gia sẽ đứng trước đại họa.

Đương nhiên, tình báo của Hắc Nguyệt lâu cũng không phải là tất cả.

Sở gia vẫn luôn có đề phòng khả năng diệt tộc.

Dòng chính không có tập trung ở tộc địa, lại được Sở gia phân tán ra ngoài.

Vì đề phòng khi gặp phải đả kích mang tính huỷ diệt, thì vẫn còn giữ lại truyền thừa.

"Phó giáo chủ đệ nhất của Tà giáo cùng với hai tên Hộ pháp đã tới Sở quận".

Vạn Thường cười híp mắt nói: "Sở huynh, tình báo này giá trị một trăm vạn rồi chứ?".

Vẻ mặt Sở Thiên Minh cứng lại, Phó Giáo chủ đệ nhất của Tà giáo chính là cường giả rất mạnh, thực lực tới Hư Cảnh tầng tám đỉnh phong, sắp đột phá Hư Cảnh tầng chín.

Mà có thể trở thành Hộ pháp thì đều có thực lực Hư Cảnh tầng bảy.

"Hành tung cụ thể ra sao?".

Nếu như Phó Giáo chủ đệ nhất của Tà giáo nhằm vào Sở quận thì sẽ tạo thành tổn thất thảm trọng cho Sở gia.

"Đây phải tính thành một tình báo khác".

Vạn Thường cười ha hả nói.

Sở Thiên Minh cười lạnh, "Tình báo chỉ tới Sở quận này cũng không giá trị một trăm vạn, tuy là tình báo của Hắc Nguyệt lâu nhanh hơn, nhưng ta có thể cam đoan, không tới một ngày, Sở gia cũng có thể thu được tình báo này".

Dù sao Sở quận cũng là địa bàn Sở gia, kinh doanh nhiều năm như vậy, đương nhiên năng lực tình báo cũng không kém.

"Được thôi, hiện tại bọn họ ẩn núp ở chỗ này".

Tay Vạn Thường lấy ra một tờ giấy rồi đặt trên bàn.

Sở Thiên Minh cầm lên xem một chút, "Đa tạ Vạn huynh".

Liền rời khỏi Hắc Nguyệt lâu.

Hắn muốn giết tên Phó giáo chủ đệ nhất và hai tên Hộ pháp này của Tà giáo!

Ở trong tiểu viện của nhà nông nào đó cách tộc địa của Sở gia chẳng qua chỉ là ba trăm dặm.

Trương Khôi đang ngồi ở trên ghế với vẻ mặt lạnh lùng, hắn chính là Phó Giáo chủ đệ nhất của Tà giáo ở Tần quốc.

Đà chủ Tà giáo ở Sở quận là Đổng Khiêm cúi đầu, nói: "Phó Giáo chủ, đột nhiên Chúc Cường nổi điên, chúng ta không biết nguyên nhân là gì".

"Chỉ là nghi ngờ có quan hệ với Hộ pháp của Tà giáo chúng ta ở Tử Nguyệt quốc, nhưng không rõ mục đích của đối phương làm như vậy là để làm gì".

"Chu Yến đâu? Còn sống hay chết, là ai giết?".

Trương Khôi lạnh mặt hỏi.

"Không biết".

Đổng Khiêm tỏ ra bất đắc dĩ, từ khi Sở gia bắt đầu hành động, Tà giáo liền xuất hiện nhiều biến cố, trưởng lão liên tục bị giết.

Mặc dù bọn họ tu luyện Tà công, có sự giúp đỡ từ Tà Vương đình, nhưng cũng không có nhiều cường giả Hư Cảnh.

Lần này, có thể nói là Tà giáo đã thảm hại nặng nề.

Cả phân đà ở Sở quận, chỉ còn lại bốn vị cường giả Hư Cảnh.

Bao gồm hắn vị Tổng Đà chủ có tu vi Hư Cảnh tầng ba này ở bên trong.

Sở gia này, thật đáng hận!

Sắc mặt của Trương Khôi rất khó coi, ngoại trừ một lần thanh trừ vào ngàn năm về trước, cho tới nay Tà giáo chưa bao giờ trải qua thảm trạng như vậy.

Phân đà ở Sở quận gần như bị huỷ diệt.

Toàn bộ Tà giáo ở Tần quốc tổn thất một phần năm lực lượng.

"Sở gia, làm sao phát hiện cách chúng ta ẩn núp?".

Đây là một bí thuật lụm được từ bí cảnh, có tác dụng thu liễm khí tức, trợ giúp rất tốt cho mỗi Tà Giáo đồ.

Tà giáo bố cục nhiều năm, Tần quốc, Tử Nguyệt quốc, Đại Chu đều có người trà trộn, chỉ đợi trưởng thành một cách chậm rãi rồi dần chiếm lấy vị trí chủ chốt bên trong.

Chờ đến thời cơ chín muồi, đột nhiên nổi dậy, khống chế ba quốc gia này, thu vào dưới trướng của Tà Vương đình.

Chỉ cần thu phục được ba quốc gia này, dù cho các nước còn lại có phản ứng, thì ba quốc gia này đã bị Tà Vương đình khống chế, dù cho những nước còn lại có tức giận cũng không dám đại chiến với Tà Vương đình.

Chương 31. Dù bị phát hiện thì sao chứ?

Collected & Fixed: OilFish89

Một khi kế hoạch diễn ra trơn tru thuận lợi, thì nhóm người của mình có thể trở thành cao tầng Vương đình, được lão nhân gia Tà Vương coi trọng.

Dù là trong Vương đình cũng có tiếng nói.

Công lao thu được ba quốc gia này, chắc chắn ban thưởng sẽ không ít, tới lúc đó có thể quay về Vương đình nhậm chức, rời khỏi mảnh đất cằn cỗi này.

Sau đó tận dụng phần thưởng từ Vương Đình, đột phá tới Hợp Cảnh là chuyện chắc chắn.

Thế nhưng ai có thể nghĩ ra, bố cục nhiều năm như vậy lại bị Sở gia phá hoại.

Trong nháy mắt Tà giáo gặp phải trọng thương, những con cờ ẩn núp gần như bị diệt hết!

Đáng hận!

"Không biết, có phải do Hắc Nguyệt lâu cung cấp tình báo hay không?".

Đổng khiêm thấp giọng nói.

"Hắc Nguyệt lâu không phải là vạn năng, huống hồ, lấy tác phong của Hắc Nguyệt lâu, luôn lấy lợi ích làm đầu, làm sao có thể bán tình báo một cách tùy tiện?".

Vẻ mặt Trường Khôi lạnh lẽo, hắn từng điều tra qua, gần đây Sở gia cũng không có mua sắm tình báo quan trọng nào từ Hắc Nguyệt lâu.

Tình báo quan trọng như vậy, làm sao Hắc Nguyệt lâu có thể bán rẻ?

Trong khoảng thời gian ngắn, nếu như Sở gia dùng số lượng lớn tài nguyên, thì hắn có thể tra ra.

Trương Khôi nghĩ thế nào cũng không thông, nguyên nhân tất cả những chuyện này, chẳng qua chỉ từ một tên Tà Giáo đồ muốn tranh công, ý đồ khống chế Sở Huyền.

"Đều chuẩn bị một chút, đêm nay theo ta đi vào lãnh địa của Sở gia!".

"Phó Giáo chủ, trong lãnh địa của Sở gia có rất nhiều cường giả, lỡ đâu...".

Đổng Khiêm hơi lo lắng nói ra.

"Lão quỷ Sở Thiên Minh đã rời khỏi tộc địa, xông vào Sở gia thì làm sao? Nếu ta dám vào tự nhiên có thể nắm chắc trở ra".

Trương Khôi đứng lên, trên người bộc phát ra khí thế.

"Phó Giáo chủ, ngài, ngài đột phá rồi?".

Trên mặt Đổng Khiêm lộ ra vẻ chấn kinh.

Hư Cảnh tầng chín, cường giả cao cấp nhất ở Tần quốc.

Trương Khôi đã đột phá, như vậy Tà giáo ở Tần quốc sẽ có hai tên Hư Cảnh tầng chín!

Sở Thiên Minh có mạnh hơn nữa thì cũng không phải là Hợp Cảnh, chưa chắc Trương Khôi không có lực đánh một trận.

Thứ duy nhất Trương Khôi không có chính là Bảo khí.

"Đêm nay, ngươi theo ta xông vào Sở gia một lần".

Trương Khôi lấy ra một viên hạt châu màu đen, ném cho Đổng Khiêm.

"Đây, đây là Độn Không châu?".

Đổng Khiêm mừng rỡ không thôi.

Độn Không châu, là thứ mà Hắc Nguyệt lâu bán với giá trăm vạn linh tinh một viên, là một loại Linh khí dùng để chạy trốn.

Gặp phải nguy cơ, kích phát Độn Không châu là có thể trong nháy mắt dịch chuyển ra ngoài trăm dặm.

Có Độn Không châu, cho dù bị tộc lão Sở gia vây công, chỉ cần không bị miểu sát là có thể chạy trốn.

Lần trước vây giết Sở Thanh, bị hắn bắt được thời cơ, kích hoạt Độn Không châu mà chạy thoát, bằng không đã tóm được hoặc là giết chết Sở Thanh rồi!

Sau khi Trương Khôi đột phá, lòng tin đã tăng cao.

Dù cho tộc địa Sở gia là đầm rồng hang hổ thì hắn cũng muốn xông vào.

Có Bảo khí trấn tộc thì lại làm sao?

Mình có thể dựa vào Độn Không châu mà trốn đi.

Chỉ cần không bị vây bắt, đột nhập vào tộc địa của Sở gia rồi toàn thân trở ra, chắc chắn sẽ mang tới áp lực rất lớn cho Sở gia.

Kể từ đó, áp lực mà Tà giáo gặp phải từ Sở quận sẽ giảm đi nhiều.

Vì phòng ngừa lại bị tập kích lần nữa, chắc chắn Sở gia sẽ thu hồi cường giả trở về gia tộc.

Sở Thiên Minh lại càng không dám rời khỏi tộc địa Sở gia nửa bước.

Phá hủy bố cục nhiều năm của Tà giáo, nhất định Sở gia sẽ phải trả giá đắt.

Chờ tới khi Vương đình rảnh tay, chắc chắn sẽ diệt Sở gia!

Nếu không phải xảy ra chuyện này, mục tiêu đầu tiên mà Vương đình muốn động thủ, chính là hoàng thất Tần gia của Tần quốc, mà chuyện này vỡ ra, mục tiêu lại chuyển thành Sở gia.

Trương Khôi và Đổng Khiêm khởi hành tiến về tộc địa Sở gia.

Tình báo của Hắc Nguyệt lâu xuất hiện sai lầm, phòng bị của Sở gia đã giảm bớt, đại quản gia trở về Tổ trạch.

Thỉnh thoảng sẽ có tộc lão Hư Cảnh tuần tra.

Sở Vân bế quan ở Tổ trạch, Sở Huyền thì nhìn Luyện Thần đồ để tu luyện Bách Đoán Luyện Thần thuật.

Ý chí tinh thần của hắn có thể so với võ giả Hợp Cảnh tầng sáu.

Thiên Linh miêu đang ngủ gật trên tường rào.

Phệ Linh hoa thì rung lắc thân hình, dáng vẻ buồn bực chán chường.

...

Bên ngoài lãnh địa của Sở gia, có hai bóng người đang âm thầm tiến vào.

Bọn hắn quan sát một vòng, lại thấy nơi này dễ đột nhập nhất, nên Trương Khôi và Đổng Khiêm lặng yên chui vào trong.

Tuy nói đột nhập vào Sở gia, thế nhưng trắng trợn đột nhập cùng với lén lút đột nhập là hai chuyện khác nhau.

Nếu đột nhập vào với thanh thế lớn, thì chưa tiến vào lãnh địa có lẽ đã bị cường giả Sở gia bao vây.

Mục tiêu của Trương Khôi, không chỉ xâm nhập vào lãnh địa mà còn muốn đột nhập vào Tổ trạch của Sở gia.

Đương nhiên, muốn đột nhập vào Tổ trạch của Sở gia cũng không đơn giản, có thể không cần đột nhập vào trong, chỉ cần tiến sát vào Tổ trạch là được.

Tổ trạch của Sở gia nằm ở vị trí trung tâm lãnh địa của Sở gia.

Bị người khác đột nhập vào trung tâm của gia tộc, tuy không đột nhập vào Tổ trạch cũng đủ tạo ra áp lực lớn cho Sở gia.

Trương Khôi rất có lòng tin!

Tiến vào tộc địa của Sở gia một cách dễ dàng, bước chân Trương Khôi rất nhàn nhã, không có một chút dáng vẻ nào là đang đột nhập vào nơi nguy hiểm.

Dù sao thực lực của Đổng Khiêm vẫn còn yếu, trên mặt hơi lo lắng nên luôn cảnh giác xung quanh.

"Không cần phải lo lắng, dù bị phát hiện thì sao chứ?".

Trương Khôi ngạo nghễ mà nói: "Tộc lão Sở gia, thấy một tên thì giết một tên, đánh thẳng tới Tổ trạch của Sở gia thì đã làm sao?".

Đổng Khiêm thầm chửi trong lòng, con mẹ nó thực lực của ngươi mạnh hơn lão tử, tự nhiên sẽ không sợ, lão tử cũng không có bản lĩnh giống như ngươi.

Lỡ đâu bị mấy tên tộc lão Hư Cảnh tầng ba của Sở gia vây công, chỉ sợ chưa kịp sử dụng Độn Không châu thì đã bị đánh chết tươi!

Chương 32. Đều là loại não tàn hay sao?

Collected & Fixed: OilFish89

Cho dù kích hoạt được Độn Không châu thì vẫn bị trọng thương.

Có thể không cẩn thận được sao?

Trong lòng Đổng Khiêm có chút bất an, luôn cảm thấy chuyến đi này sẽ xảy ra chuyện.

Lúc đi qua một tiểu viện cách đó không xa, đột nhiên Trương Khôi lại dừng bước.

"Chỗ kia có phải là nơi ở của con trai Sở Thu Lạc hay không?".

Con trai của Sở Thu Lạc bị Sở Thiên Minh trục xuất khỏi Tổ trạch, đã không còn là chuyện bí mật.

Trước khi gian tế của Sở gia bị phát hiện, Tà giáo đã nhận được tình báo.

"Chắc là vậy".

Bản thân Đổng Khiêm là Đà chủ của Tà giáo ở Sở quận, tự nhiên là hắn cũng biết tình báo liên quan tới Sở Huyền hắn.

Dòng chính của Sở gia, nếu không vào Huyền Cảnh, Tà giáo cũng sẽ không để ý nhiều.

Ngoại trừ con trai của Sở Thu Lạc.

Dù sao, Sở Thu Lạc đã từng là nhân vật nổi bật ở Tần quốc!

Chính là người có thiên phú xuất sắc nhất từ trước tới nay của Sở gia.

Trương Khôi bắt đầu suy nghĩ.

"Sở Thu Lạc, tuy là con của hắn rất phế vật, nhưng vẫn là con trai của Sở Thu Lạc, nắm hắn trong tay, nói không chừng sẽ có lợi một chút".

"Phó Giáo chủ, ý của ngài là thu hắn vào giáo chúng ta?".

Vợ chồng Sở Thu Lạc đã mất tích, không ai biết là chết hay chưa.

Trước khi mất tích, nghe nói Sở Thu Lạc đã là Hư Cảnh tầng chín, thậm chí còn sắp đột phá tới Hợp Cảnh.

Nếu không phải mất tích, Sở gia bây giờ khả năng đã có cường giả Hợp Cảnh tọa trấn.

Thậm chí thực lực của Sở gia có thể vượt qua Tần gia.

"Ta có hai phương án, cách thứ nhất, khống chế con trai của Sở Thu Lạc, hỗ trợ hắn đột phá tới Huyền Cảnh sau đó cho hắn trở về Tổ trạch của Sở gia, trở thành quân cờ của giáo chúng ta".

"Cách thứ hai, cho hắn gia nhập giáo chúng ta, truyền Tà công cho hắn, biến hắn trở thành một thanh đao chuyên giết chóc của Tà giáo".

Trương Khôi vừa nói xong, trên mặt lộ ra vẻ tự cho mình là thông minh.

"Con trai của Sở Thu Lạc tu luyện Tà công, trở thành Tà tu, đồng thời giết chóc một cách trắng trợn, ngược lại ta muốn xem Sở gia sẽ xử lý chuyện này như thế nào?".

Càng nghĩ Trương Khôi càng động tâm, sau đó nói: "Nếu như lão quỷ Sở Thiên Minh kia tự tay đập chết con trai của Sở Thu Lạc, nếu có ngày Sở Thu Lạc trở về, ta rất muốn xem hắn sẽ xử lý như thế nào?".

"Còn nữa, con của Sở Thu Lạc bị chúng ta thao túng, ngày nào đó Sở Thu Lạc trở về, vậy sẽ để cho hắn gặp đứa con này một lần, xem Sở Thu Lạc có dám giết hay không".

Càng nói Trương Khôi lại càng hưng phấn: "Đúng lúc có thể xin một viên Tàn Tâm đan từ Tà Vương đình, làm rối loạn thần trí của hắn, để hắn trở thành người của chúng ta".

Đổng Khiêm lo lắng nói: "Phó Giáo chủ, lỡ đâu Sở Thu Lạc không chết, thấy con trai của mình bị ép vào Tà giáo, nổi điên lên tới đồ diệt Tà giáo chúng ta thì sao?".

"Sợ cái gì? Cùng lắm thì chạy thôi!".

Trương Khôi nở một nụ cười lạnh: "Hắn có thể giết con trai của mình? Nếu như hắn dám giết, mà người đẩy con của hắn vào Tà giáo là lão quỷ Sở Thiên Minh, ngươi nghĩ Sở Thu Lạc sẽ có cảm giác gì?".

"À, nếu không phải lão quỷ Sở Thiên Minh đuổi con của hắn ra ngoài, làm sao mà chúng ta có cơ hội ra tay?

Ngược lại ta rất nóng lòng, muốn xem Sở Thu Lạc đối xử với Sở gia ra sao".

Đổng Khiêm suy nghĩ một lúc cũng cảm thấy rất tốt, bất luận như thế nào, Tà giáo cũng sẽ không thua thiệt.

"Đi, trước tiên cứ bắt con trai của Sở Thu Lạc, ta muốn bắt con trai của Sở Thu Lạc trước mắt Sở gia, làm cho lão quỷ Sở Thiên Minh phải tức điên!".

Trương Khôi cười lạnh nói ra, sau đó bước về phía tiểu viện.

Đổng Khiêm thì theo sát đằng sau.

Sở Huyền thở dài một hơi.

Người của Tà giáo đều là loại não tàn hay sao?

Đột nhập thì đột nhập đi, muốn làm cái khỉ gì thì cứ làm đi.

Tại sao cứ hết lần này tới lần khác, lại nhắm vào mình chứ?

Nếu như hai tên này muốn làm gì đó, Sở Huyền cũng không ngăn cản bọn họ, vì hắn không thể rời khỏi tiểu viện này.

Nhưng hai người này cứ nhất định nhắm vào mình!

Đi vào đây chính là tìm đường chết!

Thực lực của Trương Khôi là Hư Cảnh tầng chín, đối với Sở Huyền hiện tại không khác gì cây đinh rỉ.

Thế nhưng lúc này mới bao lâu, thực lực người tới liên tục tăng lên, lần tiếp theo có phải là cường giả Hợp Cảnh của Tà Vương đình hay không!

Sở Huyền đã cảm nhận được áp lực.

Nhất định phải cố gắng, tối thiểu phải chờ tới kỳ hạn trạch một năm.

Vì vậy, cố gắng đừng giết hai người này.

Chủng Hồn ấn vừa đúng lại có thể phát huy được tác dụng.

Trương Khôi và Đổng Khiêm tiến vào tiểu viện thì thấy Sở Huyền, không nói hai lời, Trương Khôi lập tức động thủ.

Hắn vừa chuyển động, thì hoàn cảnh xung quanh đã thay đổi, hỏa diễm bao trùm, cây lớn che trời, cự thạch nhấp nhô, sóng lớn ngập trời, còn có những lưỡi đao gió quét qua.

Không tốt!

Trương Khôi kinh hãi không thôi, tà khí trên người cuộn trào, đang muốn phá vỡ phong tỏa trốn đi.

Thì một bàn tay khổng lồ đã chộp tới, phong cấm hắn.

Mặc cho Trương Khôi giãy giụa như thế nào vẫn bị bàn tay kia nắm chặt, xương cốt toàn thân phát ra tiếng vang lách cách đã sắp bể nát, nguy cơ sinh tử đã cận kề!

Hợp Cảnh!

Sở gia có cường giả Hợp Cảnh!

Là ai?

Trương Khôi kinh sợ đến mức sáp vãi ra quần, đang muốn kích hoạt Độn Không châu, thì phát hiện linh lực toàn thân đã bị phong cấm, ngay cả ý chí tinh thần cũng bị áp chế, cơ hội chạy trốn đã không còn.

Hắn vô cùng tuyệt vọng!

Chương 33. Thu Phục Trương Khôi!

Collected & Fixed: OilFish89

Bạch!

Trương Khôi quỳ rạp xuống trước mặt Sở Huyền.

"Ngươi?”

Nhìn thấy Sở Huyền đang ngồi trên ghế, Trương Khôi khó có thể tin nổi, người vừa xuất thủ lại là thanh niên trước mặt này?

Mặt mũi có mấy phần giống với Sở Thu Lạc.

Hắn chính là gã con trai phế vật của Sở Thu Lạc?

Còn trẻ như vậy đã là cường giả Hợp Cảnh, là phế vật?

Ngay ở bên cạnh hắn, là Đổng Khiêm mặt sưng như đầu heo đang té xỉu dưới đất.

Có một con mèo ngây ngô đáng yêu, đang ngồi xổm trên đầu của Đổng Khiêm.

Đổng Khiêm vừa mới đi vào tiểu viện, thì chỉ cảm thấy bả vai trùng xuống, dường như có thứ gì đó nhảy lên trên vai của mình.

Lúc đó hắn đã bị doạ tới mức té đái, còn chưa kịp làm gì thì lại thấy một móng vuốt bé tí, dùng tốc độ cực nhanh tát vào mặt hắn.

Cả hai bên má đều bị tát.

Khiến cho đầu óc choáng váng té nhào xuống đất.

Hắn không dám động, ngay cả chuyện kích hoạt Độn Không châu cũng không dám.

Trong lòng thầm chửi mười đám đời tổ tông của Trương Khôi, cứ nhất định phải vào tiểu viện này, bây giờ phải chờ chết?

Sở Huyền thở hắt ra một tiếng buồn bã, nói: "Trong não của đám Tà giáo các ngươi chứa toàn đậu hũ hay sao? Vì sao nhất định phải nhằm vào ta chứ? Bởi vì cha của ta là Sở Thu Lạc?".

Trương Khôi khóc không ra nước mắt, nếu là bình thường hắn sẽ không để ý tới một tên phế vật dòng chính của Sở gia.

Nhưng cha ngươi là Sở Thu Lạc, chuyện này lại khác.

Cái đậu xanh, cha ngươi đã đủ trâu bò vậy mà vẫn không bằng ngươi.

"Ngươi có thân phận là gì, thực lực Hư Cảnh tầng chín, cũng không tệ lắm".

Sở Huyền tò mò hỏi.

Hư Cảnh tầng chín, ở Tần quốc đã là cường giả đỉnh cao, địa vị của người này trong Tà giáo thì chắc là không thấp.

Nếu như giết hắn, sau khi Tà giáo biết được chắc chắn sẽ phái ra cường giả mạnh hơn.

Phiền phức quá trời!

Bản thân chỉ muốn an ổn trạch ở nơi này, làm sao lại liên tục xuất hiện chuyện khỉ mốc như này?

Trương Khôi cảm thấy bản thân có cần phải kiên cường hơn, cúi đầu trước một thanh niên thì quá mất mặt rồi.

Đột nhiên, hắn nhìn thấy một gốc cây nhỏ, rễ cây nhúc nhích, bò tới thật nhanh.

Dường như có vẻ rất có hứng thú đối với mình.

Trong lòng hắn liền trở nên hoảng sợ.

Cây cối có thể di chuyển, rất là tà môn?

"Trương Khôi, Phó Giáo chủ đệ nhất của Tà giáo ở Tần quốc!".

Hai mắt Sở Huyền sáng rực: "Thân phận không thấp".

Trong lòng đang suy tính, nếu khống chế tên Trương Khôi này, dựa vào địa vị của hắn ở Tà giáo, đương nhiên có thể làm cho Tà giáo an phận, không quấy rầy mình nữa.

Hơn nữa, lại có một tên cao tầng Tà giáo làm gian tế, lỡ đâu Tà Vương đình có động tác gì thì hắn cũng biết được sớm hơn.

"Đừng sợ, ta là một người rất nhân hậu, ngay cả gà còn không dám giết, làm sao có thể giết ngươi chứ?".

Thân thể Trương Khôi run lẩy bẩy, trong lòng càng phiền muộn, người nào dám nói ra lời này đều không phải là loại hiền lành.

Hắn còn nhớ rõ, năm đó Sở Thu Lạc đã từng nói ra lời tương tự, kết quả chỉ trong chớp mắt đã tiêu diệt hơn mấy chục tên Tà Giáo đồ.

Con của hắn cũng như thế.

Mạng nhỏ của mình có lẽ đã sắp xong!

Trương Khôi ứa ra mồ hôi lạnh, có lòng muốn liều chết phản kháng, nhưng lại không thể động đậy.

Tuy là tà tu hung tàn, nhưng cũng có kẻ sợ chết, Trương Khôi chính là một ví dụ.

"Phó Giáo chủ đệ nhất, có giá trị, giết đi rất đáng tiếc".

Sở Huyền tự nói với mình.

Đổng Khiêm đang nằm dưới đất, khi nghe xong thì run rẩy không ngừng, Trương Khôi có gía trị, giết đáng tiếc, thế không phải là mình không có giá trị hay sao?

"Sở thiếu gia, ta là Đà chủ ở Sở quận, cũng có giá trị".

Hắn vội vàng mở miệng nói.

Dáng vẻ rất hèn mọn, thấy vậy Sở Huyền cũng không biết nói gì.

Trương Khôi bên cạnh đã chửi cha mắng mẹ hắn, cái thứ không có khí phách, khó trách Phân đà ở Sở quận lại nhanh tan rã như vậy.

Sở Huyền liền thi triển Chủng Hồn ấn khống chế hai người.

Trương Khôi và Đổng Khiêm, liền trở nên cung kính, nhưng trong lòng thì vô cùng sợ hãi, không ngờ bản thân lại không thể nào sinh ra ý nghĩ phản kháng đối với Sở Huyền.

Từ giờ khắc này, bọn họ chính là đày tớ của Sở Huyền, là loại không bao giờ phản bội.

Hiểu rõ mục đích của hai người Trương Khôi, Sở Huyền cũng cạn lời, nếu không có mình ngăn trở mấy bận thì Sở gia có lẽ cũng náo loạn thành nồi cháo heo mẹ rồi.

"Tà giáo các ngươi, phải yên tĩnh một chút, không được quấy rầy Sở gia, biết không?".

"Dạ, chủ nhân, chắc chắn là nô tài sẽ khống chế giáo chúng, ai không nghe lời thì giết người đó!".

Trương Khôi vừa dứt lời, liền toả ra sát khí.

"Ngươi là Phó Giáo chủ đệ nhất, cố gắng cho tốt, tranh thủ trở thành Giáo chủ ở Tần quốc".

Muốn giải quyết Tà giáo tập kích quấy rối, đương nhiên biện pháp tốt nhất là khống chế Tà giáo.

Trương Khôi là Phó Giáo chủ đệ nhất, có cơ hội trở thành Giáo chủ của Tà giáo ở Tần quốc.

Có điều, Tà giáo cũng chia ra nhiều phe phái, Trương Khôi muốn soán vị thì cũng không dễ dàng.

Phải biết, mỗi giáo chủ của một quốc đều phải có sự ủng hộ của cường giả ở Tà Vương đình.

Trương Khôi muốn làm Giáo chủ thì cũng phải nhận được sự ủng hộ của Tà Vương đình, đồng thời phải đánh bại Giáo chủ đương đại, thì mới có thể thế thay thế được.

Sở Huyền cũng không gấp, trước mắt lấy thân phận Phó Giáo chủ đệ nhất của Trương Khôi, đã có thể làm được rất nhiều chuyện, tạm thời có thể có một kết thúc hành động nhằm vào Sở gia.

Chương 34. Chúng ta rất uy tín!

Collected & Fixed: OilFish89

Chỉ cần hắn có đủ thời gian để trạch, khi nào đột phá tới Đế Cảnh, cho dù Tà Vương đình có đột kích thì Sở Huyền cũng chẳng sợ.

Nam châu không Đế!

"Ngươi biết gì về Hắc Nguyệt lâu?".

Sở Huyền hơi chú ý thế lực Hắc Nguyệt lâu này, trải rộng khắp Nam châu, kinh doanh khắp nơi, cũng không sợ bất kỳ thế lực nào ở Nam châu.

Gần như có thể xưng là thế lực cường đại nhất ở Nam châu.

"Gần như chỗ nào Hắc Nguyệt lâu cũng nhúng tay vào, mà ngay cả Tà giáo chúng ta, một vài hành động cơ mật cũng không thể qua mặt được bọn họ, rất có khả năng, Hắc Nguyệt lâu có loại Bảo khí dò xét tình báo!".

Trương Khôi đáp rất cung kính.

Đối với Hắc Nguyệt lâu, hắn cũng rất kiêng kỵ.

Cho dù Tà giáo có cẩn thận hơn nữa, chỉ cần ở chỗ nào trong thời gian hơi dài sẽ bị Hắc Nguyệt lâu thăm dò được.

"Hơn nữa, nghe nói người mạnh nhất ở Tần quốc cũng không phải là vị hoàng thất tần gia kia, mà là một cường giả bí ẩn tọa trấn Hắc Nguyệt lâu ở Tần quốc".

Trương Khôi tiếp tục nói.

Cái thế lực Hắc Nguyệt lâu này có chút thú vị.

Vừa uy tín nhưng lại vừa đen tối âm hiểm.

Sở Huyền có vài ý tưởng đối với Hắc Nguyệt lâu, sau khi hắn có thực lực cường đại sẽ cân nhắc lại có nên làm hay không.

Đúng lúc này, Sở Huyền cảm nhận được trong lãnh địa Sở gia có một cỗ khí tức cường đại.

Sở Thiên Minh!

Dường như vừa mới vội vàng trở về.

Có lẽ là biết được tình báo Trương Khôi đột kích?

"Các ngươi đi thôi, nên biết phải làm gì? Nếu cần gì, ta sẽ truyền lời cho các ngươi".

Sở Huyền ném ra hai cái ngọc phù.

"Cầm lấy, có thể tránh được dò xét, ta ngược lại muốn nhìn xem, có phải là Hắc Nguyệt lâu có thể dò xét được mọi thứ hay không?".

Hai cái ngọc phù, đều là Nặc Hình phù mà hệ thống ban thưởng.

"Đa tạ chủ nhân!".

Hai người Trương Khôi khiếp sợ không thôi, lại là ngọc phù, ở toàn bộ Nam châu, ngọc phù phần lớn là tìm được trong di tích cổ, rất hiếm thấy.

Gần như mỗi thế lực đỉnh tiêm đều nắm giữ vài cái.

Hắc Nguyệt lâu có bán ra nhưng giá lại quá cao, bọn họ cũng mua không nổi.

Kích hoạt ngọc phù, thân hình hai người Trương Khôi lập tức biến mất, rời khỏi Sở gia mà không phát ra một tiếng động nào.

Sở Huyền cảm nhận được Sở Thiên Minh đang tuần tra xung quanh, khẽ mỉm cười một cái rồi trở về phòng ngủ.

Thu phục Trương Khôi, đoạn thời gian tiếp theo có thể yên ổn rồi, sẽ không còn Tà Giáo đồ tới quấy rối mình nữa.

"Ký chủ không bước ra khỏi nhà, thu phục cường giả Tà giáo, ban thưởng tu vi mười năm và Thiên Kim Thần đồng!".

Ầm!

Một cỗ lực lượng và cảm ngộ truyền vào cơ thể, thực lực Sở Huyền liên tục tăng lên, Hợp Cảnh tầng hai, Hợp Cảnh tầng ba...

Một mực tăng tới Hợp Cảnh tầng tám mới ngừng lại.

Sở Huyền cảm nhận được thực lực tăng cao, lực lượng lại thêm một chút.

"Nếu như lại có mấy tên cường giả Tà giáo tới...".

Hắn vội vàng bỏ qua suy nghĩ này.

Tâm tính không thể loạn, phải ổn định, chỉ có ổn định thì mới có thể trạch được lâu hơn, mới có thể trạch được an toàn hơn.

Không thể mạo hiểm!

Lỡ đâu người tới mạnh hơn mình, phá hủy tình trạng thoải mái của mình ở đây thì coi như xong.

Cho nên, nhất định phải ổn định, không được suy nghĩ vớ vẩn.

Sở Huyền cũng nhận lấy Thiên Kim Thần đồng, đây là một loại con ngươi thần bí, có khả năng khám phá hư ảo, nhìn trộm pháp tắc thiên địa.

Ngoài những công năng này, đáng sợ hơn là nó còn có năng lực công kích, có thể bắn ra hai tia Thiên Kim Đồng quang, uy lực kinh người.

Thực sự có thể trợn mắt giết người!

Sở Huyền nằm ở trên giường, tâm tình sảng khoái, yên lặng tu luyện Bách Đoán Luyện Thần thuật.

Sở Thiên Minh thì mang theo Bảo khí, tuần tra khắp lãnh địa, những tộc lão còn lại đều bị kinh động.

Thực lực của Trương Khôi rất cường đại, tộc lão bình thường gặp phải chắc chắn đánh không lại hắn.

Sở Thiên Minh tự thân tuần tra, một khi gặp được sẽ trực tiếp giết chết hắn.

Sau khi thu hoạch được tình báo của Vạn Thường, Sở Thiên Minh chạy tới nơi Trương Khôi ẩn thân thì cũng không phát hiện gì.

Lúc đó lão tức giận không thôi, Vạn Thường làm sao vậy?

Tình báo lại xuất hiện sai lầm?

Tình báo của Hắc Nguyệt lâu cũng sai lầm sao?

Nhất định phải đòi lại linh tinh!

Hắn rất tức giận quay về Sở đô.

"Không có khả năng xuất hiện sai lầm!".

Vạn Thường bình tĩnh nói: "Ngươi phải biết, Trương Khôi là người sống, khi ngươi chạy tới đúng lúc hắn rời đi thì sao? Bất kỳ tình báo nào đều có sai lệch nhất định, không thể nào chuẩn xác thời gian được".

Sở Thiên Minh cười lạnh lên tiếng, "Có phải Hắc Nguyệt lâu các ngươi bán tình báo ta tới giết bọn hắn hay không?".

Đám người Hắc Nguyệt lâu lòng dạ hiểm độc này, loại chuyện này sao mà không dám làm.

Chỉ cần giá đủ cao, tình báo nào cũng có thể mua được.

"Hắc Nguyệt lâu chúng ta rất uy tín, ngươi đã mua tình báo ở chỗ chúng ta, tình báo liên quan tới ngươi phải cách một ngày mới có thể bán ra!".

Vạn Thường cười híp mắt nhắc nhở: "Sở huynh, Trương Khôi đột nhiên rời đi, hơn nữa chỗ ẩn thân cách tộc địa Sở gia không xa, ngươi không nghĩ ra hắn sẽ đi đâu sao?".

Sở Thiên Minh biến sắc.

Chủ quan!

Chỉ lo Vạn Thường hố mình mà bỏ qua suy nghĩ của Trương Khôi.

"Nếu như tình báo lần này lại sai lầm, thì Vạn huynh cần phải cho ta một câu trả lời!".

Sở Thiên Minh vội vàng chạy trở về Sở gia.

Vạn Thường lộ ra vẻ trí tuệ vững vàng, mỉm cười, lẩm bẩm: "Làm sao tình báo sai được, xưa nay tình báo của Hắc Nguyệt lâu vô cùng chân thực, chưa từng giả dối gạt người".

Đột nhiên một con chim lớn chừng ngón tay cái bay vào.

Truyền tải một dao động tinh thần yếu ớt.

Bỗng nhiên Vạn Thường mỉm cười, quả nhiên là Trương Khôi chuẩn bị đột nhập vào tộc địa của Sở gia.

Trên người còn mang theo Độn Không châu, đồng thời đã đột phá tới Hư Cảnh tầng chín, làm cho Trương Khôi rất tự tin.

Chương 35. Trương Khôi ở nơi nào?

Collected & Fixed: OilFish89

Tộc địa Sở gia đã muốn loạn, sơ sẩy một cái sẽ chết đi một hai tên tộc lão Hư Cảnh.

Vạn Thường dù bận nhưng vẫn ung dung, chờ đợi Sở Thiên Minh tức giận tới mua tình báo, ý đồ chém chết Trương Khôi.

Hắn đã chuẩn bị tốt cắn một cái giá thật đắt.

Một ngày sau.

Quả nhiên Sở Thiên Minh tức giận bước vào.

Vạn Thường pha một bình trà, khóe miệng nở một nụ cười nhạt, chuẩn bị hung hăng làm thịt.

Sau khi làm thịt Sở gia xong, chắc chắn thành tích của mình sẽ được cao tầng khen ngợi, thăng chức chỉ là đồ trong túi mà thôi.

"Vạn lâu chủ, có phải ngươi cảm thấy Sở mỗ rất dễ bắt nạt hay không? Hay là, muốn ném uy tín của Hắc Nguyệt lâu vào trong hố phân?".

Ngoài dự liệu, đúng là Sở Thiên Minh đang tức giận, nhưng cũng không phải là bởi vì chuyện Trương Khôi đột nhập vào tộc địa.

Trên mặt Vạn Thường khẽ giật một cái, trầm mặt hỏi: "Sở gia chủ, ngươi đây là có ý gì?".

"Ý gì sao? Ngươi thu của ta một trăm vạn linh tinh, cung cấp hai lần tình báo đều trật lất!".

Sở Thiên Minh tức giận chửi lớn.

Tối hôm qua hắn liên tục tuần tra lãnh địa Sở gia để phòng Trương Khôi.

Đến rạng sáng ngày nay mà vẫn chưa thấy tung tích của Trương Khôi.

Căn bản là Trương Khôi chưa từng xuất hiện.

"Không thể nào!".

Vạn Thường trầm giọng nói: "Tình báo của Hắc Nguyệt lâu chúng ta, xưa nay luôn chính xác, sao lại xuất hiện sai sót nhiều lần!".

"Không xuất hiện sai lầm?".

Sở Thiên Minh cười lạnh một tiếng, "Trương Khôi đâu? Chỗ ngươi cho ta cũng không thấy người, mà hắn cũng không có đột nhập vào tộc địa của Sở gia, vậy thì người chạy nơi nào?".

"Không đột nhập vào tộc địa Sở gia ngươi?".

Cả người Vạn Thường liền ngây ngốc.

Làm sao có thể? Trương Khôi dẫn Đổng Khiêm đột nhập tộc địa Sở gia là tình báo chính xác.

"Ngươi chắc chắn?".

"Đích thân ta tuần tra tìm kiếm một đêm, ngươi nói xem?".

Sở Thiên Minh tức giận muốn bốc khói, "Vạn lâu chủ, tình báo xuất hiện sai lầm, có phải nên bồi thường linh tinh hay không?".

"Sở gia chủ, ngươi chờ một lát!".

Vạn Thường liền nhức đầu, Trương Khôi đã làm gì, không phải muốn đột nhập vào lãnh địa của Sở gia sao?

Không lẽ hắn sợ nên bỏ chạy?

Không có lý chút nào.

Hắn đã đột phá tới Hư Cảnh tầng chín, trên người lại mang theo Độn Không châu, dù cho gặp được Sở Thiên Minh thì cũng có thể bỏ chạy.

Lấy tính cách hổ báo của hắn làm sao lại sợ cho được?

Vạn Thường bèn liên hệ với người phụ trách tình báo của Hắc Nguyệt lâu.

"Trương Khôi ở nơi nào?".

"Không biết".

"Ngươi nói không biết là thế quái nào? Liên tục xuất hiện sai lầm, ngươi cũng phải gánh một phần trách nhiệm".

Vạn Thường gào thét điên cuồng.

"Ta thật sự không biết".

Người phụ trách tình báo ủy khuất nói ra: "Tối hôm qua rõ ràng là Trương Khôi đi về phía tộc địa của Sở gia, đến bây giờ còn chưa thấy tung tích của hắn, giống như đột nhiên biến mất".

Vì muốn kiếm một khoản lớn, chém Sở Thiên Minh một đao, người phụ trách tình báo luôn tập trung chú ý hành tung của Trương Khôi.

Một khi Sở Thiên Minh mua tình báo là có thể cung cấp ngay.

Hơn nữa, Trương Khôi đột nhập vào tộc địa Sở gia, sau khi giết tộc lão Sở gia sẽ chạy trốn, cũng không dừng lại ở một chỗ.

Tình báo liên quan tới hành tung của hắn, có thể chia ra làm mấy phần mà bán ra.

Phục vụ cung cấp tình báo theo thời gian, giá bán tương đối cao, nghĩ tới Sở gia chủ là có thể hiểu.

Đang trong trạng thái tức giận, vì rửa sạch sỉ nhục cho Sở gia thì chắc chắn sẽ không tiếc bỏ ra cái giá lớn.

Kết quả, tung tích Trương Khôi, lại không ai biết.

Cho dù sử dụng Bảo khí dò xét tung tích của Hắc Nguyệt lâu cũng không thể tra ra gì.

Thực lực Trương Khôi khá mạnh, Hư Cảnh tầng chín, có khả năng né tránh dò xét thì cũng thôi đi, làm sao ngay cả Đổng Khiêm cũng không tìm được?

Dường như hai người này biến mất một cách đột ngột.

"Vận dụng nhân thủ, tra cho ta, nhanh chóng tìm ra hành tung của hắn!".

Vạn Thường hạ lệnh, xoa nhẹ trán, vuốt cằm.

Đến tột cùng là đang xảy ra chuyện gì?

Cái tên khốn kiếp Trương Khôi, tại sao lại không đột nhập vào tộc địa của Sở gia?

Trước đây hắn có công lao rất lớn, còn có cơ hội thăng chức, hiện tại tình báo xuất hiện sai lầm, nếu như chuyện này truyền đi thì hắn còn thăng chức thế nào nữa?

Nhất định phải trấn an Sở Thiên Minh mới được, cũng không thể làm loạn.

Trở về phòng khách quý, trên mặt mang theo nụ cười lấy lòng: "Sở huynh, làm gì mà tức giận vậy, như thế này, ta đã ra lệnh, đang tra xét hành tung của Trương Khôi".

"Vạn lâu chủ, Trương Khôi xảo trá, tình báo của Hắc Nguyệt lâu lại xuất hiện sai lầm nhiều lần, khiến cho Sở gia không thể nào giết hắn, ngươi xem việc này?".

Sở Thiên Minh híp mắt nói ra.

Vạn Thường thầm chửi trong lòng, tuy nhiên vì tiên đồ của mình, vì chữ tín của Hắc Nguyệt lâu, không thể không đánh đổi một số thứ.

Loại chuyện này, cũng không phải là chưa từng xảy ra.

Vì sao chữ tín của Hắc Nguyệt lâu luôn đáng giá, chính là bởi vì sau khi xuất hiện sai lầm sẽ kịp thời đền bù, cuối cùng làm cho khách hàng hài lòng.

Về phần đối với những khách hàng đòi hỏi nhiều hơn, đều sẽ biến thành tro bụi.

Khách hàng biến thành tro bụi, ai biết được chữ tín của Hắc Nguyệt lâu có vấn đề?

Chương 36. Trương Khôi đã chết rồi!

Collected & Fixed: OilFish89

Ai cũng biết Hắc Nguyệt lâu cường đại, cho nên không có khách hàng nào dám đòi hỏi quá đáng.

Sở Thiên Minh biết quy củ của Hắc Nguyệt lâu, cũng biết Hắc Nguyệt lâu rất chú trọng tới vấn đề chữ tín, cho nên hắn nhân cơ hội này mà chiếm chút lợi ích.

Vạn Thường muốn thăng chức, vết nhơ này của hắn chắc chắn phải che đậy, nhất định phải không để lại gì.

Chuyện quy củ trong nghề của Hắc Nguyệt lâu, Van Thường cũng không thể tránh được.

"Sở huynh cứ yên tâm, Trương Khôi không sống được, Sở gia đã ủy thác Hắc Nguyệt lâu giết chết Trương Khôi, chắc chắn Hắc Nguyệt lâu sẽ giúp Sở gia loại bỏ hắn".

Vạn Thường bày ra vẻ mặt nghiêm túc nói ra.

Chỉ là hỗ trợ giết Trương Khôi, bồi thường nhỏ như này, không tính là quá phận.

Vạn Thường liền đồng ý.

Thực lực của Trương Khôi cũng không yếu, trên người lại mang theo Độn Không châu, muốn giết được hắn cũng không dễ dàng.

Độn Không châu cũng không phải là vô tận, sau khi dùng một lần, lần kích hoạt tiếp theo cần thời gian một khắc.

Chỉ cần sau khi Trương Khôi kích hoạt Độn Không châu, liền tập trung vây giết hắn thì cũng xem như không phải là việc khó.

Chẳng qua một lần dịch chuyển chỉ hơn trăm dặm, lấy thủ đoạn mạnh mẽ của Hắc Nguyệt lâu, trong một khắc ngăn hắn lại thì cũng không có gì khó khăn.

"Vậy thì ta sẽ chờ tin tức của Vạn lâu chủ".

Sở Thiên Minh hơi híp mắt nói ra.

Sau ba ngày.

"Người đâu?".

"Không biết".

Vẻ mặt Vạn Thường trở nên nhăn nhúm.

Trên mặt Sở Thiên Minh thì lộ ra quái dị, năng lực tình báo của Hắc Nguyệt lâu sao lại kém như vậy?

Thậm chí ngay cả hành tung của Trương Khôi cũng không tìm ra?

Cho dù là người chết thì Hắc Nguyệt lâu cũng có thể tìm được mà?

"Vạn lâu chủ, ngươi đang hố ta sao?".

"Sở huynh đừng hiểu lầm, ta đã hạ lệnh tra xét, bất luận sống hay chết đều phải có tin tức".

Vạn Thường rất bất đắc dĩ.

Trong lòng thầm chửi, rốt cuộc là tên khốn kiếp Trương Khôi này đã xảy ra chuyện gì?

Đột nhiên biến mất không thấy dấu vết?

Cho dù chết rồi, Hắc Nguyệt lâu cũng phải tìm được xác của hắn chứ?.

Người có thể yên lặng giết chết Trương Khôi, ít ra thực lực phải từ Hợp Cảnh tầng hai trở lên.

Đối mặt với cường giả Hợp Cảnh tầng một, thì Trương Khôi vẫn có thể giãy dụa được một chút, có cơ hội kích hoạt Độn Không châu.

Tuy rằng có thể dịch chuyển khoảng trăm dặm, chưa chắc có thể đào thoát khỏi bàn tay của cường giả Hợp Cảnh, nhưng lại có thể giúp cho Hắc Nguyệt lâu thu được tình báo này.

Nếu như Trương Khôi đủ cảnh giác, vào lúc xảy ra nguy hiểm, kịp thời kích hoạt Độn Không châu thì còn có thể kéo thêm một chút thời gian.

Bởi vậy, muốn giết chết Trương Khôi một cách yên lặng, thì phải áp chế hắn tới mức không thể dùng Độn Không châu, nhất định phải là Hợp Cảnh tầng hai trở lên.

Mà cường giả Hợp Cảnh tầng hai trở lên trong Tần quốc, hiện tại chỉ có một người.

Thuộc về Hắc Nguyệt lâu, cường giả tọa trấn Tần quốc.

Rốt cuộc là Trương Khôi còn sống hay chết?

Vạn Thường muốn điên rồi, chuyện này luôn tồi tệ, dường như sau khi khi dính dáng tới Sở gia và Tà giáo, mình bắt đầu làm việc không thuận lợi.

"Vạn lâu chủ, cũng đã ba ngày rồi, không có một tin tức nào, ngươi nói ta có nên nghi ngờ tình báo của Hắc Nguyệt lâu, hay là phải nghi ngờ năng lực của Vạn lâu chủ đây?".

Trong lòng Sở Thiên Minh cũng rối ren, thế mà Trương Khôi có thể tránh thoát được sự tra xét của Hắc Nguyệt lâu?

Nếu chuyện này đúng thật thì Trương Khôi rất nguy hiểm!

Vạn Thường xụ mặt lại, nói: "Sở huynh cứ an tâm, tình báo của Hắc Nguyệt lâu là độc nhất vô nhị, năng lực của Vạn mỗ cũng không kém!".

"Vậy ta sẽ đợi thêm một ngày".

Vạn Thường lại đi thúc giục người phụ trách tình báo.

"Trương Khôi ở đâu? Không cần biết là sống hay chết, nhất định phải có lời giải thích!".

"Ta cảm thấy, có khả năng Trương Khôi đã chết rồi!".

"Ngươi chắc chắn sao?".

"Nắm chắc tám thành!".

"Lỡ đâu hắn không chết thì sao?".

"Ta lại kiểm tra một phen".

Một ngày sau.

Vạn Thường nghiêm nghị nói: "Sở huynh, căn cứ tình báo chính xác, Trương Khôi đã chết rồi!".

Sở Thiên Minh liền kinh ngạc.

"Ngươi xác định? Là ai giết?".

"Tình báo của Hắc Nguyệt lâu chưa bao giờ sai sót, có khả năng người giết không phải là cường giả Tần quốc!".

Vạn Thường nghiêm túc trả lời.

Trương Khôi có khả năng đã chết.

Cho dù không chết, chỉ cần hắn vừa xuất hiện, Hắc Nguyệt lâu cũng sẽ giết chết hắn.

Tình báo của Hắc Nguyệt lâu là chưa bao giờ xuất hiện sai lầm.

Nói hắn chết thì chắc chắn hắn phải chết.

Cho dù bây giờ chưa chết, chỉ cần hắn dám lộ diện thì đây chính là chết rồi.

Sở Thiên Minh nghi ngờ nhìn hắn.

"Chuyện liên quan tới tình báo mà Sở huynh đã mua, bản thân ta có thể nhận ủy thác nhiệm vụ của Sở huynh một lần, để đền bù có được không?".

Đền bù cho việc Vạn Thường bán ra tình báo sai lầm.

Không tính vào Hắc Nguyệt lâu mà là tính vào trên người của hắn.

Như vậy, sẽ không coi là tình báo của Hắc Nguyệt lâu mắc sai lầm.

Nếu như Sở Thiên Minh đồng ý thì Vạn Thường sẽ thiếu hắn một nhân tình.

"Vạn huynh đã nói như thế, thì ta cũng không truy cứu nữa, có điều ta muốn ủy thác Vạn huynh tra xét hành tung của Sở Thu Lạc, con trai ta".

Sở Thiên Minh nghiêm mặt nói.

Hắn một mực dây dưa chính là vì mục đích này.

Bằng không, dứt khoát trực tiếp bán cho Vạn Thường một cái nhân tình không phải là tốt hơn sao.

Hắn muốn lợi dụng tình báo của Hắc Nguyệt lâu để tra xét hành tung của Sở Thu Lạc.

"Không thành vấn đề, việc này ta sẽ dùng thân phận cá nhân, thỉnh cầu Hắc Nguyệt lâu để ý, khi nào có tin tức ta sẽ báo tin cho Sở huynh ngay".

Chương 37. Ta sống ở đây rất sung sướng!

Collected & Fixed: OilFish89

Lâu chủ Hắc Nguyệt lâu ở mỗi phân nhánh, đều có một đặc quyền là trong vòng mười năm có ba lần cơ hội uỷ thác Hắc Nguyệt lâu tra xét, truy tung thứ gì đó, hoặc người nào đó.

Vạn Thường dùng một lần đặc quyền, giúp Sở Thiên Minh tra xét tung tích của Sở Thu Lạc, xem như đền bù vào tình báo sai lầm của mình.

"Đa tạ Vạn huynh!".

Sở Thiên Minh chắp tay nói.

…

"Ký chủ trạch trong tiểu viện, chân không bước ra khỏi nhà, dùng một hành động nhỏ làm cho Hắc Nguyệt lâu mắc sai lầm, xuất hiện tình báo không chính xác, ban thưởng Bổ Thần thuật và Chân Ngôn thuật".

Sở Huyền đang nằm ở trên ghế, đang say mê đọc sách.

Đột nhiên hệ thống thông báo ban thưởng.

Hắn không hiểu gì, mình đã làm những gì?

Khiến cho tình báo của Hắc Nguyệt lâu mắc sai lầm?

Hắn chợt nhớ tới, không lẽ là tình báo liên quan tới Trương Khôi?

Hắn cố tình cho Trương khôi một cái Nặc Hình phù, chính là cố tình thăm dò năng lực của Hắc Nguyệt lâu.

Chắc là hành động nhỏ này đã khiến cho tình báo về Trương Khôi của Hắc Nguyệt lâu mắc sai lầm.

Vậy thì có thể kết luận, Hắc Nguyệt lâu cũng không có cường đại lắm, không phải là tình báo nào cũng có thể tra xét được.

Nhận lấy Bổ Thần thuật và Chân Ngôn thuật.

Bổ Thần thuật là một môn bí thuật cường đại, có thể tu bổ Thần hồn không trọn vẹn.

Là một loại bí thuật khôi phục Thần hồn bị thương tổn, có năng lực cực kỳ bá đạo.

Vừa có thể tu bổ Thần hồn hao tổn của bản thân, mà còn có thể sử dụng đối với người khác.

Nói về phẩm cấp, đã vượt qua cấp độ Đế kinh.

Trên Đế kinh thì là Thiên kinh, trên Thiên kinh thì là Thần kinh, à không đúng, là Thần pháp mới đúng.

Môn Bổ Thần thuật này là một bí thuật cấp bậc Thần pháp.

Chân Ngôn thuật, cũng là bí thuật cùng đẳng cấp.

Khiến cho đối phương phải nói sự thật, chẳng qua đây chỉ là năng lực nhỏ của Chân Ngôn thuật mà thôi.

Năng lực chân chính của nó, là một loại khả năng [Xuất Ngôn Pháp Tùy].

Một câu trở thành sự thật!

Một loại bí thuật của thiên địa đại đạo.

Lấy cảnh giới hiện tại của Sở Huyền, cho dù là ở dưới sự giúp đỡ của Hệ thống mà lĩnh ngộ Chân Ngôn thuật, hắn cũng chưa thể đạt tới cảnh giới [Xuất Ngôn Pháp Tùy].

Cũng không thể dùng một lời giết địch, một lời phá vạn pháp, một lời trở thành sự thật.

Chỉ có thể thi triển khiến đối phương nói thật mà thôi.

Lại thu được hai môn bí thuật, Sở Huyền cao hứng không thôi, quả nhiên ngồi một chỗ cũng có thể làm được rất nhiều chuyện, có thể khai thác không ít niềm vui!

"Nhận thấy tâm trạng ký chủ vui vẻ, lĩnh ngộ được niềm vui khi trạch trong nhà, ban thưởng Thất Thải Thần quang".

Hệ thống lại ban thưởng cho hắn.

Sở Huyền hết sức vui mừng, hôm nay đúng là ngày lành tháng tốt, vậy mà liên tục kích hoạt ban thưởng từ hệ thống.

Sở Huyền nhận lấy Thất Thải Thần quang, sau đó mang Thất Thải Thần quang vào trên người, lúc này cả người giống như thần tiên vậy.

Thất Thải Thần quang, phòng ngự vô song, có thể phòng ngự được bất kỳ loại công kích nào, dù là nhắm vào nhục thân hay thần hồn.

Hơn nữa, một khi kích hoạt Thất Thải Thần quang, cả người sẽ được tắm bên trong Thần quang, lúc đó sẽ lộ ra vẻ thần bí, cường đại như thần thánh trong truyền thuyết vậy.

Sở Huyền rất hài lòng, khoác trên người Thất Thải Thần quang, có thể tha hồ trang bức rồi!

Mặc dù trạch không ra khỏi cửa, nhưng sẽ luôn có cơ hội để trang bức.

Huống hồ, chờ tới khi bản thân vô địch, tự nhiên có thể tiêu dao khắp nơi, còn sợ không có cơ hội trang bức nữa sao?

Sảng khoái!

Sở Huyền khẽ vươn vai, tiếp tục đọc sách.

Quyển sách hắn đang đọc ghi chép rất nhiều chuyện lạ ở Nam châu, trong đó bao gồm cuộc sống bi thảm của mỗi một vị Tà Vương của Tà Vương đình.

Vị Tà Vương kia, lúc còn trẻ tuổi từng tự cung (thiến) để tu luyện công pháp cường đại, sau khi tu luyện tới đại thành, thì lại tìm kẻ địch báo thù.

Kết quả, phát hiện vô cùng đau lòng, công pháp của kẻ địch còn mạnh hơn của hắn, hơn nữa còn không cần phải tự cung!

Lại còn cưới được nữ nhân hắn thầm thương trộm nhớ.

Lúc đó tâm lý của vị Tà Vương bị đả kích nặng nề, trở nên điên dại, vặn vẹo, cuối cùng hắn huyết tế trăm vạn người, để khôi phục lại bộ phận của nam nhi.

Nghe nói, công pháp Tà Vương đình truyền lại dùng máu tươi để luyện Huyết Ma công, chính là do vị Tà Vương này sáng tạo ra!

Hắn dựa vào môn Ma công cường đại này, khôi phục lại bộ phận của nam nhi, giết kẻ thù, chiếm đoạt lại nữ nhân kia.

Kết quả, sau khi hắn chiếm đươc nàng ta, nàng liền lạnh lùng khinh thường hắn: "Ngươi so với hắn, quá mềm, rất vô vị!".

Chỉ một câu nói này, vị Tà Vương kia liền tẩu hỏa nhập ma ngay tại chỗ, cứ thế mà chết đi!

Sở Huyền tặc lưỡi lấy làm kỳ lạ, vị Tà Vương này thực sự là quá đen.

Vào lúc chạng vạng tối.

Có một tên quản sự từ Tổ trạch đi tới.

"Thập Tam thiếu gia, gia chủ cho phép ngài quay lại Tổ trạch!".

Sở Huyền sững sờ, Sở Thiên Minh, vị gia gia hời hợt của mình làm sao vậy?

Đột nhiên lại bảo mình trở về Tổ trạch?

Chã lẽ là do nha đầu Sở Vân cầu tình hay sao?

Nàng ta vẫn đang trong thời điểm quan trọng đột phá tới Huyền Cảnh tầng ba, còn chưa xuất quan? Về Tổ trạch là chuyện không thể nào.

"Không trở về, ta sống ở đây rất sung sướng!".

Sở Huyền liền cự tuyệt.

Nói đùa cái gì, bản thân sắp trạch được một năm rồi, bây giờ mà về thì không phải ôm hận ngàn thu sao?

Hệ thống yêu cầu mình trạch ở trong tiểu viện này.

Chương 38. Ngộ Chân Trà!

Collected & Fixed: OilFish89

Lỡ đâu sau khi mình rời đi, muốn tìm một chỗ khác để trạch, hệ thống lại nói một câu, "đang trong thời gian hồi phục", thì con đường trở thành cường giả của mình liền đứt ngang à?

Gã quản sự sững sờ, không ngờ tới Sở Huyền lại cự tuyệt.

Hông lẽ Thập Tam thiếu gia đang giận?

Khẳng định là như vậy, bị gia chủ đuổi ra khỏi Tổ trạch, bây giờ hắn đang hờn dỗi không muốn quay về đây.

"Thập Tam thiếu gia, gia chủ nói, không tính toán lỗi lầm trước kia của ngài, có thể trở về Tổ trạch để sống".

"Lượn đi chỗ khác, ta đã nói không trở về, ngươi còn nhiều chuyện làm gì, ở đây mới thoải mái!".

Sở Huyền phất tay, không nhịn được quát to.

Quản sự bất đắc dĩ, chỉ có thể quay về bẩm báo Sở Thiên Minh.

Không có mệnh lệnh của Sở Thiên Minh, hắn cũng không dám ra tay cưỡng chế mang người về.

"Ký chủ từ chối trở về Tổ trạch, lựa chọn tiếp tục trạch, ban thưởng một rương Ngộ Chân trà".

Hệ thống lại ban thưởng ngẫu nhiên.

Sở Huyền mừng quýnh đít, lập tức xem thông tin về Ngộ Chân trà.

Ngộ Chân trà, có thể giúp người cảm ngộ được ý nghĩa của thiên địa, đột phá bình chướng Chân Cảnh!

Chân Cảnh, là cảnh giới cần phải lĩnh ngộ ý nghĩa của thiên địa.

Bởi vậy, muốn đột phá tới Chân Cảnh cũng không phải là chuyện đơn giản.

Hợp Cảnh thì dễ mà Chân Cảnh lại khó!

Nguyên nhân trọng yếu nhất là, muốn đột phá Chân Cảnh thì nhất định phải cảm ngộ được ý nghĩa của thiên địa.

Chỉ khi nào nắm giữ được một sợi "Chân ý" này thì mới có thể đột phá Chân Cảnh.

Linh Cảnh là lực lượng thông linh, lực lượng thi triển ra có linh tính nhất định; Hư Cảnh là lực hóa hư không, ý chí tinh thần và lực lượng hòa vào hư không, ẩn giấu vô hình.

Hợp Cảnh chính là dung hợp giữ lực lượng thông linh và lực hóa hư không, thực hư giao hòa, hoàn thành một lần biến hoá thì trở thành Hợp Cảnh.

Mà Chân Cảnh thì phải cần lĩnh ngộ chân ý!

Hoá lực thành thật!

Dùng một đạo linh lực, hóa thành một con thỏ, khiến cho người khác không phân biệt được thật giả, mà đây cũng không phải đơn thuần dùng linh lực biến hoá ra.

Yêu cầu bên trong phải ẩn chứa chân ý!

Muốn đạt tới một bước này, cần có ngộ tính và thiên phú cực cao.

Không ít người trước khi lên Hợp Cảnh, thuộc về cường giả thiên kiêu, một đường thuận buồm xuôi gió, đồng thời tốc độ tu luyện tới Hợp Cảnh cực nhanh.

Tuy nhiên, lại là dừng ở ngưỡng cửa Chân Cảnh, không thể tiến thêm.

Vô số người, sau cùng cả một đời đều dừng lại Hợp Cảnh, không cách nào lĩnh ngộ ra được chân ý, đột phá Chân Cảnh.

Ngộ Chân trà, có thể giúp người uống lĩnh ngộ ra chân ý thiên địa.

Có thể thấy được sự trân quý của nó!

Phàm là bảo vật có thể giúp người lĩnh ngộ chân ý, đều rất hiếm và quý giá.

Vừa vào Chân Cảnh, thực lực sẽ lại biến hoá một bước cực lớn.

Có thể dùng một đạo linh lực, mô phỏng thành vật, dễ dàng giết chết cường giả Hợp Cảnh.

Nói không khoa trương, mười tên cường giả Hợp Cảnh đỉnh phong cũng đánh không lại một tên cường giả Chân Cảnh sơ kỳ, chỉ tiện tay dùng linh lực hóa thành một con yêu thú.

Sở Huyền đã là Hợp Cảnh tầng tám, sắp bước vào Hợp Cảnh tầng chín, Chân Cảnh ngay ở trước mắt.

Cho dù hắn tự tin đột phá Chân Cảnh thì cũng cần rất nhiều thời gian.

Có Ngộ Chân trà hỗ trợ, cảm ngộ chân ý thiên địa từ sớm, có thể rút ngắn rất nhiều thời gian đột phá.

Thậm chí, có khả năng mượn nhờ một chén trà, đột phá tới Hợp Cảnh tầng chín.

Sở Huyền mừng như điên, lập tức pha cho mình một bình trà.

Không có ai có thể ép hắn rời cửa dù chỉ nửa bước.

Về Tổ trạch là chuyện không thể nào.

Sở Thiên Minh nghe được tin rất tức giận, sau khi hắn từ Hắc Nguyệt lâu trở về, nhớ tới đứa con thứ ba Sử Thu Lạc, nghĩ tới dù sao thì Sở Huyền cũng là hậu duệ duy nhất của lão tam, cho nên mềm lòng sai người đón hắn về.

Kết quả, Sở Huyền lại không cảm kích, ấy thế mà còn hờn dỗi không muốn trở về!

"Không cần quản nó nữa, nó thích ở lại nơi đó đúng không, vậy thì mặc kệ nó!".

Sở Thiên Minh giận tới mức ném mấy chén trà xuống đất!

Sở Huyền chẳng thèm quan tâm Sở Thiên Minh nổi giận ra sao, ném vỡ bao nhiêu chén trà, không cho hắn trở về Tổ trạch là tốt nhất.

Hắn nhấp một ly trà vào bụng, trong đầu liền xuất hiện một sợi cảm ngộ huyền ảo.

Nhắm mắt lại, thưởng thức Ngộ Chân trà và cảm ngộ.

Vốn là hắn đã có thực lực là Hợp Cảnh tầng tám, lúc này lại đột phá tới Hợp Cảnh tầng chín.

Đặt chén trà xuống, Sở Huyền đối với chân ý của thiên địa, đã có một chút cảm ngộ.

Hắn tin tưởng, mỗi ngày đều uống một bình Ngộ Chân trà, thì cảm ngộ chân ý thiên địa sẽ không còn khó nữa.

Trước kỳ hạn một năm đột phá tới Chân Cảnh là không khó.

Vài ngày sau.

Sở Vân đột phá tới Huyền Cảnh tầng ba, sau đó xuất quan.

Nàng ta vừa xuất quan, trước tiên là chạy tới tiểu viện.

Nhớ lại những tâm đắc mà Sở Huyền cho nàng xem, cảm thán nói ra: "Tam thúc không hổ danh là cường giả của Tần quốc".

"Thập Tam ca, huynh cần phải cố gắng tu luyện, lười như vậy là không nên, không được làm mất thể diện của Tam thúc.

Nàng liếc nhìn Sở Huyền đang nằm sống xoài trên ghế, nhíu mày nói ra.

"Muội muội không hiểu, cuộc sống thế này mới là thoải mái, ngày nào cũng phải vất vả tu luyện làm gì." Sở Huyền lại rót cho mình một chén trà, vừa thưởng thức vừa nói.

"Tới đây, nếm thử trà này".

Ngộ Chân trà này không có yêu cầu đối với người uống, nếu dùng sớm thì có thể cảm ngộ chân ý mau hơn.

Sở Vân uống một ngụm trà, chỉ cảm thấy thơm ngon ngọt miệng, so với bất cứ trà nào trước đây cũng ngon hơn.

Hơn nữa, tinh thần cũng trở nên thư thái, dường như trong lòng xuất hiện một loại cảm ngộ như có như không.

"Trà này?".

Sở Vân uống cạn chung trà, hai mắt sáng rực, "Trà này thật ngon, dường như còn có công hiệu đặc thù gì khác, muội cảm giác như cả người đều trở nên thoải mái".

Chương 39. Chân Cảnh!

Collected & Fixed: OilFish89

"Đây chính là bảo vật mà phụ thân của huynh để lại, đương nhiên cũng không phải là trà bình thường.

Sở Huyền nói dối không chớp mắt.

Chỉ cần nói là đồ vật do phụ thân mình để lại thì sẽ không có ai nghi ngờ.

Lão phụ thân kia của mình không hổ danh là nhân vật phong vân một đời.

"Hóa ra là Tam thúc để lại, khó trách!".

Sở Vân hơi giật mình.

Sở Thu Lạc chính là một nhân vật truyền kỳ.

Bởi thế, khi nhìn thấy Sở Huyền, ý niệm đầu tiên của mọi người chính là hổ phụ sinh khuyển tử!

Một đoạn thời gian sau đó, Sở gia cũng rất yên ổn.

Dường như Tà giáo đã rút lui, phần lớn lực lượng ở Sở quận đều không còn.

Trương Khôi vẫn không có tin tức.

Giống như là đã chết vậy.

Chỉ có Vạn Thường biết, tên khốn kiếp Trương Khôi kia đã từng xuất hiện một lần.

Cường giả Hắc Nguyệt lâu, đã thất bại trong việc giết hắn ngay lần đầu.

Để hắn chạy thoát.

Đồng thời lại không tìm thấy dấu vết của Trương Khôi.

Cũng may, hắn cũng không tuyên bố ra ngoài là Trương Khôi đã chết!

Chỉ nói một lần với Sở Thiên Minh mà thôi.

Cho nên, dù cho Trương Khôi có xuất hiện, thì cũng sẽ không có ai hoài nghi tình báo của Hắc Nguyệt lâu.

Bởi vì Hắc Nguyệt lâu chưa bao giờ nói là Trương Khôi chết rồi. Về phần Sở Thiên Minh đang nhờ Hắc Nguyệt lâu giúp tra xét tung tích của Sở Thu Lạc, cho nên sẽ không làm ra chuyện bất lợi cho Vạn Thường.

"Ký chủ trạch được mười tháng, ban thưởng Huyền Hỏa linh".

Huyền Hỏa linh, Đế binh hạ phẩm, ẩn chứa Huyền Hỏa, đốt trời nấu đất, uy năng vô song.

Sở Huyền lại đạt được một Đế binh, thời gian trạch càng lâu, thì phần thưởng càng phong phú, đẳng cấp ngày một cao.

Bạn thưởng kỳ hạn một năm, kém cỏi nhất cũng là Thiên kinh!

Thậm chí là Thần pháp, hoặc là mạnh hơn Thần pháp?

Sở Huyền tràn ngập mong chờ.

Đoạn thời gian này, Sở Vân thường xuyên tới tiểu viện, mỗi lần xem điển tịch tâm đắc đều có cảm ngộ khác nhau.

Mỗi lần đều cảm thán, thật sự Tam thúc là kỳ tài ngút trời!

Sở Huyền cười trộm không thôi.

Mỗi ngày đều uống Ngộ Chân trà, Sở Vân đột phá tới Chân Cảnh, căn bản là không có bình cảnh nào.

Nàng ta vốn có thiên phú xuất chúng, hiện tại lại có cảm ngộ đối với chân ý, đối với nàng đột phá tới Chân Cảnh chỉ là vấn đề thời gian.

Chỉ trong khoảng thời gian ngắn, tu vi của Sở Vân tới Huyền Cảnh tầng bốn đã rất gần.

Còn Sở Huyền thì đã chạm tới cánh cửa Chân Cảnh, chắc chắn trong vòng nửa tháng hắn có thể đột phá tới Chân Cảnh.

Trong tiểu viện có thêm một vài bồn hoa, đều là Sở Vân mang tới.

Nàng ta cảm thấy tiểu viện này quá đơn sơ, chỉ có một con mèo và một gốc cây nhỏ quái dị, rất buồn chán cho nên đã trồng thêm một số linh hoa vào trong chậu.

"Thập Tam ca, làm sao mà muội không thấy huynh rời khỏi tiểu viện?".

Sở Vân nghi hoặc nói ra.

Đã rất lâu rồi, Sở Huyền vẫn chưa có rời khỏi tiểu viện.

Sở Thiên Minh chỉ là đuổi hắn ra khỏi Tổ trạch, cũng không có nhốt hắn ở chỗ này.

Đây là huynh đang tu luyện.

"Ồ?".

Sở Vân mê muội nói: "Thập Tam ca, muội không thấy huynh tu luyện, hơn nữa thực lực của huynh cũng không có tăng lên".

"Muội chã hiểu gì cả, thứ mà huynh tu luyện chính là tâm".

Sở Huyền giả bộ cao thâm khó dò nói: "Cảnh giới của tâm càng cao thì cảnh giới liền cao bấy nhiêu".

"Cho nên, hiện tại cảnh giới tâm của huynh rất thấp, cho nên thực lực mới yếu như vậy?".

Sở Vân trầm tư nói.

"Đây là công pháp tu luyện mà Tam thúc truyền cho huynh sao? Thật kỳ quái!".

Khóe miệng Sở Huyền giật giật, vì không để nàng ta ép mình tu luyện, chỉ có thể chém gió một phen: "Đúng đó, đây là công pháp bí truyền của phụ thân huynh, mới đầu tu luyện sẽ rất yếu, một khi lĩnh ngộ được thì sẽ một bước lên trời".

"Công pháp này, không phải ai cũng có thể tu luyện, yêu cầu rất hà khắc, cho nên huynh không thể trở về Tổ trạch được!".

Có được lý do này, Sở Vân sẽ không yêu cầu mình trở về Tổ trạch nữa.

"Ta đã hiểu!".

Sở Vân khẽ gật đầu, nghiêm túc nói: "Muội muội sẽ không ép Thập Tam ca trở về Tổ trạch nữa, muội muội cũng sẽ không để cho người tới quấy rầy huynh nữa!".

Mười ngày trôi qua rất nhanh.

Sở Huyền đã bước một chân vào Chân Cảnh.

Đột phá cũng chỉ là chuyện ngày một ngày hai mà thôi.

Mỗi ngày Sở Vân đều uống Ngộ Chân trà, đọc tâm đắc tu luyện, cảm ngộ đối với Đại La Đế kinh càng ngày càng thâm sâu, cũng đã sắp đột phá Huyền Cảnh tầng bốn.

Một ngày này, Sở Vân liền tới cáo biệt, nàng muốn về Tổ trạch đột phá Huyền Cảnh tầng bốn.

Sở Thiên Minh rất cao hứng, đối với người cháu gái Sở Vân này càng thêm yêu thương.

Cho dù là Sở Thanh được hắn coi là người thừa kế Gia chủ, xét trên mức độ cưng chiều thì cũng không bằng Sở Vân.

Sở Thiên Minh trong lòng đã động, không có ý định gả Sở Vân ra ngoài, trực tiếp bỏ qua ý nghĩ Tần gia muốn Sở Vân gả đi.

Sở Huyền rất rõ ràng, Sở gia, Triệu gia, Hà gia và hoàng thất Tần gia, bốn nhà luôn thông gia với nhau, con cháu dòng chính, gả cưới đều lựa chọn trong bốn nhà này.

Cũng chính vì vậy, mà quan hệ giữa bốn nhà chặt chẽ không thể tách rời.

Bởi vì phụ thân Sở Thu Lạc từng hủy hôn ước, hơn nữa thiên phú của hắn lại kém, ba nhà khác đều không coi trọng hắn, lúc này mới không có ai muốn định hôn sự với hắn.

Chương 40. Hám Thiên Kim Bằng!

Collected & Fixed: OilFish89

Ngoài hắn ra, những con cháu dòng chính khác, trên cơ bản đều đã có đối tượng thông gia.

Ngay cả khi chưa xác định được, trưởng bối hai bên đều ngầm đồng ý, đồng thời để hai bên bắt đầu bồi dưỡng tình cảm.

Ví dụ như Sở lão thất, vị hôn thê của hắn chính là Hà Vi Vi.

Đôi này xem như là ưng ý, sẽ không xuất hiện tình huống ngoài ý muốn.

Tuổi của Sở Vân thì còn nhỏ, đương nhiên vẫn chưa ổn định được, hơn nữa Sở Thiên Minh rất yêu thương nàng, tạm thời không có ý định thông gia.

Chuyện Sở Huyền muốn làm, đơn giản là để cho Sở Vân có quyền nói chuyện, có thể quyết định tương lai của mình.

Từ lúc hắn trạch được mười tháng lại qua thêm mười lăm ngày, hôm nay là thời cơ đột phá Chân Cảnh.

Sở Huyền khoanh chân ngồi ở trên giường, trận pháp Tiểu Ngũ Hành đã được kích hoạt.

Tuy rằng tốc độ đột phá của hắn rất nhanh, hơn nữa vừa đột phá là có thể củng cố tu vi, nhưng vì đề phòng chuyện ngoài ý muốn, cho nên phải khởi động trận pháp Tiểu Ngũ Hành.

Linh lực trong cơ thể bắt đầu cuộn trào, đang tiến hành lột xác.

Từng sợi ý chí tinh thần và linh lực cuộn trào, kết hợp với cảm ngộ Chân Cảnh.

Tốc độ lột xác cũng không chậm, một canh giờ sau, Sở Huyền đã đột phá tới Chân Cảnh.

Linh lực đã hoàn thành một lần thăng hoa, trong mỗi một sợi linh lực đều ẩn chứa ý chí tinh thần.

Sau khi đột phá, trong lòng Sở Huyền vừa động, một sợi linh lực đã trôi nổi trước mặt.

Bên cạnh liền xuất hiện một con thỏ được tạo thành từ linh lực.

Trông con thỏ này rất giống thật, không thể phân biệt ra thật giả.

Đôi mắt kia sáng ngời có linh tính, trong miệng lại phát ra tiếng kêu.

Mỗi một sợi lông trên người đều rất thật.

Khi chạm vào còn cảm thấy hơi nóng phát ra.

Khi cắt trên chân nó, con thỏ liền phát ra tiếng kêu thảm, nó nhảy cẫng lên và run rẩy, vết thương chảy ra máu đỏ tươi.

Hóa vật làm thật!

Đây chính là tiêu chí Chân Cảnh!

Dưới Chân Cảnh hầu như không thể phát hiện ra, linh lực hoá vật.

Sở Huyền lại nghĩ tới, một ghi chép mà hắn xem được trong một quyển tạp ký.

Có một cường giả Chân Cảnh dùng linh lực hoá thành ngàn viên đan dược, bán cho một cái tông môn, nhưng cường giả của tông môn kia lại không phát hiện ra đó là đồ giả.

Cho tới khi phát hiện, đan dược chỉ có thể gia tăng linh lực, cũng không có công hiệu đặc thù gì, sau đó lại tìm cường giả Chân Cảnh để giám định mới biết được mình bị lừa.

Đương nhiên, cường giả Chân Cảnh dùng linh lực hóa thành đan dược, nếu như không động tay động chân gì, võ giả dưới Chân Cảnh nuốt vào là có thể khôi phục linh lực tiêu hao, thậm chí đột phá cảnh giới nhỏ.

Trong lòng Sở Huyền khẽ động, từng con thỏ, mèo con đáng yêu xuất hiện ở trong tiểu viện.

Lanh lợi, hoạt bát đáng yêu!

"Ký chủ trạch tới Chân Cảnh, ban thưởng sủng vật Hám Thiên Kim bằng".

Lại ban thưởng một con sủng vật?

Sở Huyền quan sát thông tin của Hám Thiên Kim bằng.

"Hám Thiên Kim bằng, Thần thú thượng cổ, sở hữu tốc độ cực nhanh, trên có thể rung động Cửu Thiên, dưới có thể làm nứt Cửu u...".

Xem giới thiệu về Hám Thiên Kim bằng, Sở Huyền chỉ có thể nói là quá trâu bò!

Không hổ là Thần thú thượng cổ.

Nhận lấy Hám Thiên Kim bằng, triệu hoán nó ra ngoài.

Là một con đại bàng oai hùng không tầm thường, trảo vàng, ánh mắt nhỏ sắc bén như ưng.

Thực lực là Chân Cảnh tầng một.

Cái đầu chỉ có kích thước bằng chim bồ câu. Vẫn còn trong thời kỳ ấu sinh, không biết phải bao nhiêu năm nữa thì mới trưởng thành.

"Meo".

Thiên Linh miêu liền nhảy tới, nhìn chằm chằm vào Hám Thiên Kim bằng.

Hám Thiên Kim bằng giương hai cánh ra, giơ móng vuốt lên, chụp vào cổ Thiên Linh miêu.

Thiên Linh miêu lập tức xù lông, phát ra một tiếng kêu bén nhọn, toả ra một uy áp.

Kích phát ra hổ uy của Thần thú Bạch Hổ.

Hám Thiên Kim bằng cũng không e ngại, nghiên đầu, có chút hiếu kỳ với con mèo này, vì sao có thể phát ra hổ uy.

Thực lực của Thiên Linh miêu bây giờ chỉ ở khoảng Hợp Cảnh tầng ba yếu hơn so với Hám Thiên Kim bằng, nhưng đều là sủng vật của Sở Huyền, sẽ có tranh chấp, nhưng cũng không có đến tình trạng sống chết.

Sau khi đột phá tới Chân Cảnh, lực lượng của Sở Huyền tăng lên rất nhiều.

Khoảng cách tới mức vô địch ở Nam châu lại gần thêm một bước.

Tà giáo không còn đáng lo.

Cường giả bình thường của Tà Vương đình cũng không đáng lo.

Theo như lời đồn thì Nam châu không Đế, chỉ cần đột phá tới Đế Cảnh thì có thể nói là vô địch Nam châu, không cần quan tâm tới Tà Vương đình.

Đương nhiên, Đế Cảnh cũng không phải vô địch.

Chỉ có thể xưng bá ở Nam châu mà thôi.

Ngoài Nam châu, thậm chí phóng tầm mắt trên cái thế giới bao la này, Đế Cảnh cũng không tính là gì.

Sau khi đột phá tới Chân Cảnh, tốc độ tu luyện sẽ chậm hơn, Sở Huyền cũng không vội, chỉ chờ kỳ hạn trạch được đủ một năm tới.

Ban thưởng cho việc trạch đủ một năm chắc chắn sẽ khổng lồ.

Nói không chừng có thể dựa vào phần thưởng trạch một năm, mà trực tiếp đột phá tới Đế Cảnh.

Chỉ cần đột phá tới Đế Cảnh thì không còn e ngại bất cứ thế lực nào ở Nam châu.

Hám Thiên Kim bằng đậu trên cành Phệ Linh hoa, nghiên đầu nhìn chằm chằm vào Phệ Linh hoa, cảm thấy gốc cây nhỏ này có chút không tầm thường.

Bản thân là Thần thú thượng cổ, tự nhiên là ánh mắt của nó rất độc đáo.

Những thứ có thể lọt vào mắt đều sẽ không tầm thường.

Sở Vân còn đang trong quá trình bế quan, cũng không phải ai cũng giống như Sở Huyền, đột phá không khác gì ăn cơm uống nước, cũng chẳng cần mất bao nhiêu thời gian.

Chương 41. Vạn Linh điển và Vạn Thiên Đan kinh!

Collected & Fixed: OilFish89

Đối với những người khác, dù cho đột phá một tiểu cảnh giới, thì ít nhất cũng phải mất thời gian mấy ngày.

Sau khi đột phá còn phải củng cố lại tu vi.

Liếc nhìn bồn hoa trong tiểu viện, trong lúc rảnh rỗi Sở Huyền liền học người khác tỉa hoa.

Thời gian trôi qua một cách rất thoải mái.

Chẳng qua chỉ thiếu một thị nữ xinh đẹp!

Bồn hoa, bông hoa có đẹp hơn nữa thì cũng vẫn kém hơn một mỹ nhân chân chính.

Thị nữ bên trong Sở gia sở hữu khuôn mặt xinh đẹp cũng không ít, nhưng cũng không có ai tài năng xuất chúng.

Thị nữ bình thường thì không lọt vào mắt hắn.

Cho nên, chỉ có thể tiếp tục trạch một mình.

"Ký chủ cắt tỉa bồn hoa, dương dương tự đắc, trạch tới mức vui vẻ, ban thưởng Vạn Linh điển và Vạn Thiên Đan kinh".

Sở Huyền dừng tay lại, lại kích hoạt phần thưởng ngẫu nhiên?

Sướng quá ta!

Cắt tỉa bồn hoa xong, Sở Huyền ngồi ở trên ghế, xem xét phần thưởng của hệ thống.

Vạn Linh điển, ghi chép tất cả linh vật và thiên tài địa bảo trong thiên địa.

Đọc thuộc lòng Vạn Linh điển là có thể nhận biết được bất kỳ linh vật nào, bất kỳ thiên tài địa bảo nào trong thiên địa, cho dù là linh vật đã tuyệt tích, cũng có ghi chép ở bên trong.

Mỗi một loại linh vật, trong Vạn Linh điển đều có ghi chép đại khái công hiệu và tác dụng.

Mà Thiên Vạn Đan kinh thì là một quyển sách luyện đan.

Ở trên ghi chép rất nhiều đan phương cùng với rất nhiều phương pháp luyện đan.

Đan phương thất truyền, phương pháp luyện đan thất truyền, đều có thể nhìn thấy ở trên này.

Sở Huyền nhận lấy Vạn Linh điển và Thiên Vạn Đan kinh, hai quyển sách này cũng không dày, nhưng nội dung mà mỗi một trang ghi lại đều rất khổng lồ.

Đây là dùng một phương pháp đặc thù để ghi chép, nội dung được ghi bên trên, có thể cuộn liên tục, ngoại trừ chữ ra còn có hình ảnh, hình chiếu.

Ở trên Thiên Vạn Đan kinh ghi chép phương pháp luyện đan, ngoai trừ văn tự chú thích ra, càng có một đoạn hình chiếu luyện đan.

Sở Huyền không có vội để hệ thống truyền nội dung có bên trong hai quyển sách này cho mình, mà là cầm ở trong tay lật xem.

Xem Vạn Linh điển, coi như là sách bình thường.

Vừa đúng có thể dùng giết thời gian.

Những cuốn sách của Sở gia, Sở Huyền cũng đã xem gần hết rồi.

Vạn Linh điển và Thiên Vạn Đan kinh vừa đúng có thể bù vào, đùng để giết thời gian thì không còn gì tốt hơn.

Dù sao thì hắn tạm thời không dùng được Vạn Linh điển và Thiên Vạn Đan kinh cho nên cũng chẳng vội mà nắm giữ ngay lập tức.

Đan dược với hắn mà nói thì không thiếu.

Thiên tài địa bảo hắn cũng không thiếu, cứ trạch được một ngày thì hệ thống đều sẽ có các loại ban thưởng thông thường, cứ trạch tới từng mốc đặc biệt như mười ngày, một tháng... giống trước đó thì sẽ có ban thưởng ngon lành hơn.

Sở Huyền lấy một phần phương pháp luyện đan bên trong Thiên Vạn Đan kinh cùng với mấy đan phương bỏ vào trong tâm đắc tu luyện chuẩn bị cho Sở Vân. Về phần Sở Vân có hứng thú hay không, có thể học được hay không, Sở Huyền cũng không thèm để ý.

Chỉ chuẩn bị sẵn cho nàng, nàng ta có thứ có thể gia tăng quyền lực trong Sở gia là được rồi.

Phần phương pháp luyện đan, đặt ở Nam châu cũng thuộc về thuật luyện đan đỉnh cấp, nếu như sau khi Sở Vân học được, địa vị ở Sở gia sẽ nhảy lên vượt qua Sở Thanh, không thua gì gia chủ.

Huống chi, đan phương mà Sở Huyền chuẩn bị cho nàng, bao gồm đan dược đột phá Chân Cảnh, mỗi một loại đan dược đều có thể tăng tỷ lệ đột phá lên từ ba mươi phần trăm tới bảy mươi phần trăm.

Ngoại trừ đan dược đột phá cảnh giới ra còn có đan dược trị thương, đan dược tăng cường ý chí tinh thần, đan dược trị liệu tổn thương tinh thần...

Nếu như Sở Vân có thể luyện chế ra được những đan dược này, thì thực lực của Sở gia sẽ tăng lên ba thành ở trong thời gian ngắn.

Một khi Sở Vân nắm giữ được phần luyện đan này, thì cho dù nàng có muốn thông gia, Sở Thiên Minh cũng sẽ không cho nàng ta rời khỏi Sở gia.

Ba ngày sau.

Sở Vân xuất quan.

Ở ngay sau khi xuất quan thì lập tức tới tiểu viện.

Lật xem tâm đắc tu luyện một lần nữa, phát hiện một phần thuật luyện đan, lập tức khiếp sợ không thôi.

Ở trên này thế mà có phương pháp luyện chế Hư Hợp đan cùng với đan phương Hư Hợp đan.

Hư Hợp đan cực kỳ hiếm thấy, toàn bộ Nam châu, người có thể luyện chế ra Hư Hợp đan cũng không có mấy người.

Sở gia cũng từng nghĩ tới việc mua Hư Hợp đan, thế nhưng Hắc Nguyệt lâu lại chém giá quá ác, gần như muốn một phần ba nội tình của Sở gia.

Chính bởi vậy, Sở gia mới bỏ đi ý nghĩ mua Hư Hợp đan.

Nếu như có Hư Hợp đan, Sở Thiên Minh sẽ có cơ hội đột phá tới Hợp Cảnh!

Bản phương pháp luyện đan này, bên trong còn có một ít tâm đắc được viết ra một cách tùy ý, giống như không được coi trọng.

"Vậy mà Tam thúc không truyền ra phương pháp luyện đan?".

Sở Vân có chút nghi hoặc, nếu như Sở gia có người nắm giữ phương pháp luyện đan này, thì đủ làm cho thực lực của Sở gia tăng nhanh.

Hơn nữa, sau khi Sở gia luyện chế đan dược, sẽ không cần phải mua một số đan dược ở bên ngoài, thậm chí còn có thể bán ra bên ngoài.

Bất luận xem như thế nào, đối với Sở gia mà nói thì đây là cực kỳ quan trọng.

Sở Vân nghĩ mãi mà không thông, vì sao Tam thúc lại không có giao phương pháp luyện đan này cho gia gia ?

Không lẽ, lai lịch của phương pháp luyện đan này có chút đặc thù?

Chắc chắn vậy.

Sở Vân xoắn xuýt, bản thân có nên học hay không?

Nếu như chuyện mình học bản phương pháp luyện đan này lộ ra ngoài, có phải sẽ mang tới mầm tai vạ cho Sở gia hay không?

Xoắn xuýt một lúc, cuối cùng Sở Vân quyết định lén lút học, lúc muốn luyện đan thì cũng phải lén luyện.

Chỉ cần không luyện chế quy mô lớn, không để lộ ra ngoài thì sẽ an toàn.

Sau khi hạ quyết tâm, Sở Vân bắt đầu nghiêm túc quan sát và cảm ngộ.

Chương 42. Bắt lấy con trai của Sở Thu Lạc!

Collected & Fixed: OilFish89

Đương nhiên là động tác của Sở Vân không qua mắt được Sở Huyền.

Nhìn thấy dáng vẻ cẩn thận của Sở Vân, Sở Huyền liền nghi ngờ, làm sao mà phải lén lút như vậy?

Suy nghĩ một lúc, chợt hiểu nguyên do, liền dở khóc dở cười.

Phần phương pháp luyện đan này đặt ở Nam châu đúng là không tầm thường, nếu như là Sở Thu Lạc để lại, tại sao không giao lại cho Sở gia?

Tất nhiên bởi vì lai lịch của phương pháp này có vấn đề.

Sở Huyền không nói gì thêm, cẩn thận một chút cũng là chuyện tốt.

Lỡ đâu để lộ ra ngoài, liền bị một số thế lực lớn ở Nam châu để mắt, rồi tập kích Sở gia thì sao.

Hiện tại tu vi của hắn chỉ có Chân Cảnh tầng một.

Một khi cường giả đột kích tới đây, thực lực bị bại lộ thì còn che giấu ra sao, làm sao có thể an ổn mà trạch được?

Mấy ngày sau đó, Sở Vân liên tục nghiên cứu phương pháp luyện đan.

Cuối cùng sau khi nắm giữ được đan phương và phương pháp luyện đan, nàng ta liền muốn thử luyện đan.

Vì cẩn thận, nàng không lựa chọn luyện đan trong tiểu viện.

Mà có dự định đi ra ngoài lịch luyện, rời khỏi tộc địa Sở gia, tìm một nơi yên tĩnh vắng vẻ nào đó để mà luyện tập một cách lén lút.

Trước khi rời đi, Sở Vân nói cho Sở Huyền chuyện về phương pháp luyện đan, muốn hắn giấu kỹ phương pháp luyện đan này.

Sở Huyền dở khóc dở cười, nhìn vào dáng vẻ cẩn thận như vậy của nàng, chỉ có thể nói rằng hắn đã biết phương pháp luyện đan này từ lâu, lão cha bảo hắn học, hắn ngại mệt mỏi cho nên mới không học, lai lịch không có vấn đề.

Tuy rằng Sở Huyền đã nói lai lịch phương pháp này không có vấn đề, nhưng Sở Vân vẫn cẩn thận như cũ, lỡ đâu để lộ ra ngoài, bị thế lực cường đại ở Nam châu để ý, Sở gia sẽ phải đối mặt với tai họa ngập đầu.

Đặc biệt là khi bị Tà Vương đình để mắt tới, hậu quả rất khó lường.

Sở Vân muốn ra ngoài lịch luyện, sẽ có cường giả Sở gia âm thầm đi theo nàng, nếu muốn lén lút luyện đan thì phải trốn thoát truy tung của bọn họ.

Sở Huyền liền đưa cho nàng mấy cái ngọc phù.

Vẫn lấy cớ là do phụ thân để lại, hắn cũng không đi ra ngoài cho nên chả cần tới.

Ngoài ra, Sở Huyền còn thông qua Chủng Hồn ấn, truyền lại mệnh lệnh cho Trương Khôi, bảo hắn âm thầm bảo vệ Sở Vân.

Thực lực của Trương Khôi là Hư Cảnh tầng chín, dưới sự khống chế của Chủng Hồn ấn thì luôn trung thành tuyệt đối, vì hoàn thành nhiệm vụ bảo vệ Sở Vân, hắn sẽ không tiếc bất cứ giá nào để bảo vệ.

Dù sao Trương Khôi cũng là Phó giáo chủ của Tà giáo, tin tức về Tà giáo cũng phải luôn để ý, chưa chắc có thể luôn có mặt bảo vệ Sở Vân.

Thực lực của Đổng Khiêm cũng không yếu, phối hợp cùng Trương Khôi bảo vệ thì có thể an tâm.

Ở Tần quốc, ngoài Tà giáo ra, không có thế lực nào có can đảm tập kích con cháu dòng chính của tam đại thế gia.

Sở Vân đi ra ngoài lịch luyện, Sở Huyền tiếp tục trạch trong tiểu viện.

Dòng chính thế hệ này của Sở gia, ngoại trừ Sở Huyền ra thì không có ai ở lại trong lãnh địa gia tộc.

Sở lão thất thì đi Hà gia.

Sở Thanh thì tiếp tục tiêu diệt toàn bộ Tà giáo và chủ trì chuyện ở Sở quận.

…

Bên trong một tòa cung điện dưới lòng đất ở Tử Nguyệt quốc.

Mười mấy tên cường giả Tà giáo tập trung ở đây.

Phó Giáo chủ Tà giáo ở Tử Nguyệt quốc là Viên Trùng, khuôn mặt âm trầm nói ra: "Hữu Hộ pháp chết ở Sở quận của Tần quốc, việc này không thoát khỏi liên quan với Sở gia, ai nguyện vì Tử Nguyệt Tà giáo chúng ta đòi lại món nợ này?".

"Không phải là Hữu Hộ pháp chết trong cuộc nội loạn của Tà giáo phân bộ Tần quốc sao?".

Một tên cường giả Tà giáo nghi hoặc mở miệng hỏi.

"Cho dù tình huống như thế nào cũng không ai biết sự thật? Huống hồ, nếu không phải Sở gia phá hoại, làm sao bản giáo khốn đốn đến mức này?".

Viên Trung âm trầm lên tiếng.

Tà giáo ở Tử Nguyệt quốc tổn thất không nhỏ, hơn mười vị trưởng lão chết đi.

Ngay cả Giáo chủ cũng bị trọng thương suýt chết.

Mà nguyên nhân của tất cả chuyện này đều bắt đầu từ việc Sở gia phá hủy bố cục của Tà giáo.

Món nợ này tự nhiên phải tính vào trên đầu Sở gia.

"Đương nhiên thực lực tổng hợp của Sở gia không bằng Tử Nguyệt quốc, nhưng cũng không yếu, hơn nữa Tần quốc cũng không phải là địa bàn của chúng ta, nếu như tuỳ tiện tiến vào sẽ gặp phải nguy hiểm".

Có trưởng lão cau mày nói ra.

"Không sai, mục tiêu chủ yếu của chúng ta vẫn là Tử Nguyệt quốc".

Không ít trưởng lão Tà giáo ở Tử Nguyệt quốc bắt đầu hùa theo.

"Hừ, chuyện Sở gia há có thể bỏ qua? Không nên quên, Sở gia phá hủy bố cục nhiều năm của chúng ta, một khi Vương đình có thể rảnh tay, cũng không bỏ qua cho Sở gia, không lẽ phải chờ Vương đình phân phó thì mới hành động sao?

Viên Trùng bất mãn hừ lạnh một tiếng, lại nói: "Huống hồ, cũng không nhất định là chiến đấu với Sở gia".

"Nghe nói con trai của Sở Thu Lạc bị trục xuất Tổ trạch, bây giờ tạm thời không làm gì được Sở gia vậy thì bắt lấy con trai của Sở Thu Lạc trước, vậy cũng có thể hả giận một chút".

Có trưởng lão nghi ngờ chất vấn: "Con trai của Sở Thu Lạc đã bị trục xuất khỏi Tổ trạch, bắt hắn làm cái gì?".

"Ngu ngốc!".

Viên Trùng giận dữ chửi một tiếng, nói: "Hắn là con trai của Sở Thu Lạc, cũng không phải con của a miêu a cẩu, cho dù hắn là phế vật, chỉ cần là con trai của Sở Thu Lạc thì vẫn còn giá trị!".

"Không sai, Sở Thu Lạc chưa chắc đã chết, nếu như ngày nào đó Sở Thu Lạc trở về, chúng ta đưa con trai của hắn tới Vương đình làm con tin, chắc chắn sẽ khiến cho hắn kiêng kỵ".

Có trưởng lão hùa theo.

"Đã như vậy, thì ta sẽ đi một chuyến".

Chương 43. Ngươi là Sở Thu Lạc?

Collected & Fixed: OilFish89

Bí Thuật Không Gian!

Một tên trưởng lão của Tà giáo có dáng người gầy còm lên tiếng.

Viên Trùng cùng với những người khác đều không có ý kiến, trong những người ở đây, tuy thực lực của vị trưởng lão này không phải mạnh nhất ở đây, nhưng lại rất am hiểu ẩn nấp và chạy trốn.

Sở Huyền trạch trong tiểu viện, chờ đợi kỳ hạn trạch một năm tới.

Tà giáo không có động tác gì, cũng không có tiếp tục kế hoạch điều động cường giả lẻn vào lãnh địa của Sở gia để phá hoại.

Sau khi đột phá tới Chân Cảnh, lực lượng của Sở Huyền đã tăng nhiều, chỉ cần không phải cường giả Tà Vương đình đột kích thì hắn chẳng sợ gì.

Với trình độ thực lực tổng thể của Tần quốc, cho dù Tà Vương đình có phái cường giả tới thì cũng sẽ không vượt qua Hợp Cảnh.

Cho nên, Sở Huyền không có lo lắng chút nào.

Có điều, cẩn thận là chuyện vẫn phải làm.

Trong lúc hắn cho rằng có thể an ổn trạch tới một năm, thì lại có người ẩn nấp tiến vào.

Lại là cường giả Tà giáo.

Thực lực người này là Hư Cảnh tầng ba, thuộc cấp bậc trưởng lão.

Sở Huyền liền nhíu mày, vì sao Trương Khôi không có báo tin cho mình?

Chủng Hồn ấn có thể truyền đi ý chí tinh thần của hắn, cũng có chức năng truyền tin nhất định.

Có thể làm được báo động đơn giản.

Càng làm cho Sở Huyền ngoài ý muốn, chính là tên trưởng lão Tà giáo ẩn nấp kia, dường như đến đây vì hắn.

Không có ý muốn tiến vào trung tâm lãnh địa của Sở gia, mà phương hướng di chuyển của người này lại tiến về tiểu viện của mình.

Trực tiếp tiến vào trong tiểu viện.

Đây là cố ý nạp mạng hay sao?

Lúc gã trưởng lão nhìn thấy Sở Huyền thì mở miệng: "Ngươi là con trai của Sở Thu Lạc?'

Sở Huyền rất phiền muộn, đến tột cùng là lão phụ thân đã làm ra chuyện gì bất nhân?

Tại sao ai cũng muốn nhằm vào mình?

"Không sai!".

Sở Huyền thừa nhận một cách thoải mái.

"Không sai là được rồi".

Lâu Viễn không nói hai lời, giơ tay chộp về phía Sở Huyền.

Hắn không thuộc loại người nói nhiều, xác định mục tiêu là lập tức động thủ, để tránh cho đêm dài lắm mộng lại xuất hiện biến cố gì.

Chỉ là một tên Phàm cảnh, một tay là có thể bắt, nhân lúc Sở gia còn chưa phát hiện, nhanh chóng rời khỏi Sở quận trở về Tử Nguyệt quốc.

Chỉ cần quay trở về Tử Nguyệt quốc, cho dù Sở gia muốn cứu viện cũng đành bó tay.

Tuy nhiên, trong nháy mắt khi hắn xuất thủ, chỉ cảm thấy bả vai hơi trùng xuống.

Trên đầu liền ăn một cái móng vuốt, cả người bị té chỏng vó.

Không tốt!

Trong lòng Lâu Viễn giật thót, ý nghĩ đầu tiên chính là, con trai của Sở Thu Lạc là một mồi nhử!

Đang muốn liều chết phản kháng, đột nhiên xuất hiện một con đại mãng quấn quanh người hắn.

Hắn không phát hiện được đại mãng này làm sao xuất hiện.

Dường như đột nhiên chạy ra.

Tại sao Sở gia có Yêu thú Hư Cảnh?

Nội tâm Lâu Viễn như chìm xuống đấy cốc, hết sức hối hận, trước đó không nên khinh thường nhận nhiệm vụ này.

Sở Huyền liếc nhìn Lâu Viễn, hỏi: "Ngươi là người của Tà giáo phân bộ nào? Ta rất hiếu kỳ, không lẽ thân phận con trai của Sở Thu Lạc này rất hấp dẫn sao?".

Vào lúc này Lâu Viễn mới hơi bình tĩnh lại, trong viện không còn cường giả Sở gia nào khác, chỉ có con trai của Sở Thu Lạc cùng với yêu thú đại mãng đang quấn trên người mình.

Cho nên, cũng không phải là kế hoạch mà Sở gia bày ra, mà là có một con yêu thú Hư Cảnh bảo vệ con trai của Sở Thu Lạc.

Là Sử Thu Lạc để lại cho con trai của hắn?

Không lẽ Sở Thu Lạc đã sớm đột phá tới Hợp Cảnh, rồi thuần phục một con yêu thú Hư Cảnh?

Lâu Viễn không có trả lời, nếu như không phải trúng mai phục thì hắn vẫn còn có hội để trốn thoát.

Âm thầm vận chuyển linh lực, tìm kiếm sơ hở của đại mãng, chuẩn bị đánh bay con đại mãng này, trong nháy mắt bắt giữ Sở Huyền, nhiệm vụ của mình vẫn có thể hoàn thành.

"Không nói đúng không, cũng chẳng sao".

Sở Huyền không thèm để ý mà mỉm cười một cái.

Đột nhiên Đại mãng há miệng ra, trong ánh mắt kinh hãi của Lâu Viễn, một ngoạm nuốt chửng hắn vào.

Sau khi thôn phệ Lâu Viễn, Đại mãng dần tan rã, thân thể Lâu Viễn lại xuất hiện trở lại, mà đại mãng đã dung nhập vào trong thân thể của hắn.

Đại mãng này là một sợi linh lực của Sở Huyền biến thành.

Vào lúc này, sợi linh lực này tiềm ẩn trong thân thể của Lâu Viễn, cung cấp linh lực liên tục không ngừng cho hắn, đồng thời tăng cường thực lực của hắn.

Lâu Viễn kinh ngạc, tại sao đại mãng lại biến mất.

Không còn thời gian để đi suy nghĩ nguyên nhân, hắn liền đưa tay chộp về phía Sở Huyền.

Tuy nhiên, một chuyện đáng sợ đã xảy ra.

Đột nhiên trước người Sở Huyền xuất hiện một con rùa lớn, dùng mai rùa đỡ được công kích của hắn.

Hắn cũng không nhìn ra con rùa này xuất hiện bằng cách nào.

Trong nội tâm Lâu Viễn có một ý nghĩ đáng sợ.

Hóa vật thành thật!

Thủ đoạn của cường giả Chân Cảnh!

Con rùa lớn trước mặt này cùng với con đại mãng trước đó, như thế nào cũng giống yêu thú thật, trong mắt hắn, dưới sự dò xét của ý chí tinh thần, đều là yêu thú có máu có thịt.

Tuy nhiên, bọn chúng lại xuất hiện quá đột ngột.

Cho dù là giấu từ trong túi quần chui ra, cũng sẽ không có đột ngột như thế.

Da đầu Lâu Viễn tê dại, gương mặt trắng bệch.

Cường giả Chân Cảnh!

Thế mà Sở gia lại có cường giả Chân Cảnh, hơn nữa còn trẻ tuổi như vậy?

Hắn nhìn thấy dáng vẻ tuấn tú của Sở Huyền, lờ mờ có mấy phần bóng dáng của Sở Thu Lạc.

"Ngươi, ngươi là Sở Thu Lạc?".

Trong lòng hắn đã nhấc lên sóng to gió lớn, tin tức vợ chồng Sở Thu Lạc đi thăm dò di tích cổ rồi mất tích, tất cả đều là giả sao?.

Sở Thu Lạc đột phá tới Chân Cảnh, Sở gia vì muốn ẩn giấu, mới tạo ra lời đồn đại như vậy.

Chương 44. Phản Sát Ngoài Vạn Dặm!

Collected & Fixed: OilFish89

Trong thời gian ngắn như vậy, Sở Thu Lạc đã đột phá tới Chân Cảnh, như vậy không phải trong tương lai hắn có khả năng đột phá tới Đế Cảnh hay sao?

Hoặc là, Sở Thu Lạc thu được cơ duyên lớn.

Tránh để cho thế lực lớn ở Nam châu để mắt tới cho nên mới làm hạ sách này, nói là mất tích kỳ thực là ẩn nấp ở Sở gia.

Mà ngay cả tướng mạo cũng đã thay đổi!

Càng nghĩ Lâu Viễn càng cảm thấy rất đúng, mồ hôi lạnh túa ra không ngừng.

Mình phát hiện một bí mật lớn như vậy, nhất định sẽ bị hắn giết người diệt khẩu!

"Ta gọi Sở Huyền, con trai của Sở Thu Lạc, ngươi đừng sợ, ta sẽ không giết ngươi".

Sở Huyền cười híp mắt nói ra.

"Tới đây, nói một chút ngươi thuộc Phân đà nào của Tà giáo?".

Toàn thân Lâu Viễn run cầm cập, không dám cãi lời, run rẩy trả lời: "Ta không phải là giáo đồ của Tà giáo Tần quốc, ta là Lâu Viễn trưởng lão Tà giáo Tử Nguyệt quốc".

Sở Huyền hơi bất ngờ, Tử Nguyệt quốc?

Tử Nguyệt quốc và Tần quốc gần sát bên, Sở quận Sở gia giáp giới với một quận trong Tử Nguyệt quốc.

Nói về thực lực, Tử Nguyệt quốc so với bất kỳ nhà nào trong Tần quốc đều mạnh hơn, nhưng mà bốn nhà một thể, bởi vậy mà thực lực tổng hợp của Tần quốc không yếu hơn Tử Nguyệt quốc.

"Ngươi ở Tử Nguyệt quốc, chạy tới địa bàn Tần quốc bắt ta là có âm mưu gì?".

Sở Huyền thầm chửi trong lòng, đám gia hỏa Tà giáo này, tu luyện Tà công tu tới mức ấm đầu hay sao?

Tà giáo Tử Nguyệt quốc, xưa nay luôn chỉ hoạt động ở Tử Nguyệt quốc.

Dù sao, Tuy rằng Tà giáo ở các quốc gia khác đều phụ thuộc Tà Vương đình, nhưng cũng được chia ra phe phái và địa bàn.

Tà giáo Tử Nguyệt quốc lại chạy tới Tần quốc, đây là thuộc về phá vỡ quy định, trừ khi Tà giáo hai nước đã đồng ý liên thủ hành động.

Lâu Viễn không dám giấu diếm, liền bán đứng Viên Trùng.

Sở Huyền im lặng một lúc, hóa ra mọi chuyện là như thế, hành động phản sát lần trước của Chúc Cường, đúng là gây bất ngờ lớn, ngay cả Hộ pháp của Tử Nguyệt quốc cũng bị chết trong đó.

Nhìn về phía Lâu Viễn, Sở Huyền hơi động tâm.

Thế mà Tà giáo Tử Nguyệt quốc lại để mắt tới mình, vậy thì cũng đừng trách mình độc ác.

Tuy rằng ta không bước ra khỏi cửa, nhưng vẫn có thể phản sát như thường.

Hơn nữa, Lâu Viễn cũng đã bôn ba ngàn dặm tới nộp mạng, không lợi dụng tên phế vật này thì không phải sẽ lãng phí hay sao?

Ngay lập tức, Sở Huyền gieo Hồn ấn vào trong người Lâu Viễn.

Đồng thời lại truyền một sợi linh lực vào trong cơ thể của hắn.

Có thể cam đoan Lâu Viễn có thể duy trì trạng thái mạnh nhất, vận chuyển linh lực tới đỉnh phong, nếu sợi linh lực này không hao hết thì cho dù là Hư Cảnh tầng chín, cũng không thể dễ dàng giết hắn được.

Hơn nữa, một khi hắn tới gần Hư Cảnh tầng chín rồi tự bạo, tuyệt đối có thể nổ chết đối phương.

Một lần phản sát này, tuyệt đối là thành quả sẽ nhiều hơn so với Chúc Cường trước đó.

Tà giáo Tử Nguyệt quốc, không chừng bởi lần này mà tổn thất thảm trọng.

Chỉ cần Tử Nguyệt quốc ra sức một chút, không nói diệt sạch Tà giáo trong cảnh nội, nhưng đánh cho tàn phế co vòi là có thể xảy ra.

Kể từ đó, sự chú ý của Tà Vương đình sẽ đặt nhiều hơn ở Tử Nguyệt quốc, áp lực mà Sở gia gặp phải sẽ giảm đi rất nhiều.

Chắc là có thể giúp mình ổn định một thời gian, chỉ cần đột phá tới Đế Cảnh, Tà Vương đình tới đây mình cũng không sợ.

Tới một tên đập chết một tên, không có việc gì mà phải sợ!

Lâu Viễn mang theo ý chí phản sát của Sở Huyền quay trở về Tử Nguyệt quốc.

Nội tâm của hắn tỉnh táo, tư duy là rõ ràng, nhưng lại không cách nào phản kháng lại ý chí trong đầu, ngoại trừ nội tâm bị thao túng, thì người khác nhìn vào cũng không thể nhìn ra điểm gì khác thường.

Chính bởi vì vậy nên Lâu Viễn lại càng tuyệt vọng hơn.

Lại càng sợ hãi hơn.

Hắn tình nguyệt bị khống chế hoàn toàn, trở thành một khôi lỗi chứ không muốn gặp phải tra tấn bực này.

Sở Huyền yên lặng đợi chờ kết quả của Lâu Viễn, sau khi hoàn thành phản sát, chắc là phần thưởng của hệ thống cũng sẽ tới.

Hy vọng là ban thưởng tu vi, như vậy có thể giúp mình tăng thực lực nhanh một chút.

Mặc dù Tử Nguyệt quốc gần với Sở quận, nhưng khoảng cách từ tộc địa của Sở gia đi tới Tử Nguyệt quốc cũng không gần.

Lần này có thể nói là phản sát vạn dặm.

Trong một cung điện dưới lòng đất.

Một đám trưởng lão Tà giáo Tử Nguyệt quốc đều tập trung ở đây.

Ngoại trừ Phó Giáo chủ Viên Trùng ra còn lại đều là các vị trưởng lão.

Lâu Viễn yên lặng quan sát, lần này trưởng lão Tà giáo Tử Nguyệt quốc, ngoại trừ thiếu một vài người, thì gần như đều tập trung ở đây.

Giết sạch tất cả đám người ở đây, chắc chắn Tà giáo Tử Nguyệt quốc sẽ tổn thất nghiêm trọng.

Cũng xem như là hoàn thành yêu cầu phản sát của ý chí trong đầu.

Không có yêu cầu nhất định phải giết Viên Trùng.

Cho nên, Viên Trùng không ở đây cũng không sao cả.

Có thể xuất thủ.

"Người đâu? Không bắt được?".

Một tên trưởng lão cau màu nhìn Lâu Viễn hỏi.

Không lẽ thất bại rồi?

"Hừ, các ngươi không có tư cách yêu cầu ta làm việc, Viên Trùng tính là cái thứ gì, từ hôm nay trở đi, chức vị Giáo chủ do ta ngồi!".

Lâu Viễn hừ lạnh quát lớn.

Tất cả trưởng lão có mặt ở đây đều ngây ngốc.

Đầu của Lâu Viễn hư hết rồi?

Thực lực của hắn, so với các vị trưởng lão ở đây, cũng chỉ thuộc tiêu chuẩn tầm trung mà thôi, so với Viên Trùng còn kém xa.

Vậy mà dám can đảm ngấp nghé chức vị Giáo chủ? Ai cho hắn dũng khí này?

"Lâu Viễn ta có cơ duyên lớn, đột phá Hợp Cảnh trong tầm tay, chức vị Giáo chủ ngoài ta ra thì không còn ai khác có thể ngồi, ai ủng hộ ai phản đối?".

Lâu Viễn tỏ ra rất ngông cuồng, miệt thị tất cả mọi người ở đây.

Chương 45. Người theo ta thì sống, người chống ta thì chết!

Collected & Fixed: OilFish89

Lâu Viễn tuân theo ý chí trong đầu, không thể để cho người khác nghi ngờ Sở gia.

Cho nên, hắn bịa ra lý do thu hoạch cơ duyên, muốn làm Giáo chủ, đây là lý do rất hợp lý.

Đợi lát nữa chiến đấu, những vị trưởng lão khác của Tà giáo phát hiện ra thực lực của Lâu Viễn trở nên kinh khủng, thì cũng sẽ không có hoài nghi gì.

Sẽ chỉ cảm thấy, Lâu Viễn gặp vận may, vô tình gặp được cơ duyên khiến cho thực lực tăng nhiều, vậy mà dám vượt quyền, ngấp nghé chức vị Giáo chủ.

Sắc mặt của một đám trưởng lão đều âm trầm.

Nhất là mấy tên trưởng lão có thực lực mạnh nhất, Lâu Viễn dám làm càn thì đúng là muốn tìm đường chết.

Người trong Tà giáo, không có ai là loại lương thiện.

"Lâu Viễn, làm sao lại nói như vậy, tất cả mọi người đều là huynh đệ, nhưng có một số trò đùa không thể đùa được!".

Trịnh Đồ vội vàng mở miệng nói.

Hắn và Lâu Viễn có quan hệ rất tốt, thuộc cùng một phe phái, cũng có thể nói là giúp đỡ lẫn nhau, đề cao tiếng nói ở Tà giáo.

Thế nhưng lại không biết Lâu Viễn liền trợn mắt nhìn hắn.

"Trịnh Đồ, ngươi chính là một tên phế vật, lão tử là cùng một phe với ngươi quả thực chính là nỗi sỉ nhục!".

Đậu xanh rau muống!

Trịnh Đồ tức giận tới khuôn mặt bốc khói.

Thằng cháu trai Lâu Viễn này thật là nổi điên rồi!

"Nói đi, ai phản đối ai ủng hộ?".

Lâu Viễn miệt thị tất cả mọi người ở đây.

"Người theo ta thì sống, người chống ta thì chết!".

Mẹ kiếp!

Một đám trưởng lão Tà giáo tức giận đến mức nổi gân xanh đầy mặt.

Ngay cả Giáo chủ cũng không dám nói ra lời nói ngông cuồng như thế.

Lâu Viễn thì có tài đức gì?

Ngươi cho rằng ngươi là đại lão từ Vương đình tới sao?

"Ta phản đối, sao nào?".

Trịnh Đồ là người đầu tiên đứng lên tức giận nói.

Hắn quyết định, sau ngày hôm nay sẽ không tiếp tục cùng phe với Lâu Viễn nữa, đây chính là một gia hỏa não tàn, không cẩn thận sẽ có một ngày sẽ bị hắn hố chết.

"Rất tốt, vậy thì ngươi đi chết đi!".

Lâu Viễn lập tức xuất thủ.

Ầm ầm!

Chém ra một đao.

Vừa xuất thủ đã sử dụng chiêu thức mạnh nhất.

Trịnh Đồ tuyệt đối không nghĩ tới, vậy mà Lâu Viễn lại dám xuất thủ.

Vội vàng không kịp chuẩn bị, chỉ làm phòng bị đơn giản.

Phốc!

Một cánh tay bị cắt khỏi thân thể, ngay sau đó trong ánh đao hóa thành huyết nhục đầy trời!

"Úi cha!".

Thực lực Trịnh Đồ và Lâu Viễn là tương đương nhau, đột nhiên xuất thủ thì làm áo có thể ngăn cản được.

Trong nháy mắt đã bị trọng thương!

"Lâu Viễn, ngươi điên rồi sao?".

Nhờ một tên trưởng lão ngay bên cạnh xuất thủ kịp thời, Trịnh Đồ mới không bị giết chết.

"Được, ngươi dám trái ý ta, dám ngăn ta giết người? Chết đi cho ta!".

Lâu Viễn nổi giận, lại xuất thủ triển khai chiêu thức mạnh nhất.

Mẹ nó!

Tên trưởng lão kia nổi giận tới điên người, vội vàng ngăn cản.

Lâu Viễn điên thật rồi.

"Lâu Viễn, mau dừng tay, bằng không đừng trách chúng ta không khách khí!".

Các trưởng lão còn lại đều kinh sợ không thôi.

"Các ngươi làm càn!".

Lâu Viễn giận dữ.

"Kẻ theo ta thì sống, kẻ chống ta thì chết, các ngươi dám chống ta, vậy thì chết hết cho ta!".

Chiêu thức mạnh nhất phát ra liên tục, một thân chiến với tất cả trưởng lão.

Các trưởng lão Tà giáo tức ói máu, Lâu Viễn bị ma nhập rồi?, ăn nói ngông cuồng, ngươi cho rằng ngươi là Tà Vương lão nhân gia sao?

"Giết, hắn đã điên rồi, mau giết hắn!".

Trịnh Đồ hổn hển quát to.

"Ta giết ngươi trước tiên!".

Lâu Viễn nổi giận gầm lên một tiếng, trên người dâng lên một luồng lực lượng cường đại.

Trong nháy mắt quét sạch xung quanh, cho dù là có người xuất thủ ngăn cản, Trịnh Đồ vẫn phải chết!

Giết người đầu tiên hoàn thành!

Những Trưởng lão còn lại đều hoảng sợ.

Luồng lực lượng trên người Lâu Viễn, cực kỳ cường đại, mang tới cảm giác hết sức nguy hiểm cho bọn hắn.

Đúng là hắn gặp được cơ duyên!

Khó trách lại điên cuồng như thế!

Không đúng, rất có khả năng, Lâu Viễn bị cỗ lực lượng này ảnh hưởng dẫn tới thần trí điên cuồng.

Đại chiến liền bùng nổ.

Một mình Lâu Viễn cân sức với một đám trưởng lão Tà giáo.

Trong vô số trưởng lão, thực lực của hắn không tính là rất mạnh.

Tuy nhiên, dựa vào sợi linh lực của Sở Huyền truyền vào trong cơ thể hắn, thì có sự trợ giúp rất lớn.

Trong khoảng thời gian ngắn, đã giết hai tên trưởng lão.

Những trưởng lão còn lại đều giận sôi máu gà, liên thủ ứng đối, vẫn có cảm giác áp lực cực lớn, rất có thể gặp phải nguy hiểm chết đi bất cứ lúc nào.

Luồng lực lượng thần bí trên người Lâu Viễn, tạo cho bọn hắn một loại cảm giác hãi hùng khiếp vía.

Muốn thoát ra ngoài nhưng lại bị Lâu Viễn chặn cửa.

Đại chiến càng ngày càng kịch liệt.

Dù sao cũng là linh lực cấp bậc Chân Cảnh, cho dù chỉ là một sợi thôi cũng đã đủ giết chết Hư Cảnh.

Vô số trưởng lão chết dưới bàn tay của Lâu Viễn.

Mà nhục thân Lâu Viễn cũng đã xuất hiện vết rách.

Cứ tiếp tục bộc phát như vậy, cuối cùng nhục thể của hắn sẽ không chịu nổi linh lực cấp bậc Chân Cảnh.

Tới cuối cùng chỉ còn lại bốn tên trưởng lão có thực lực mạnh nhất.

Mà Lâu Viễn thì cũng đã sức cùng lực kiệt.

Bốn tên trưởng lão kia thầm thở phào nhẹ nhõm, nhưng nghĩ tới vô số trưởng lão đã chết đi, Tà giáo qua trận đại chiến này đã tổn thương thảm trọng, trong lòng không thể không bi thương.

Đồ chó hoang Lâu Viễn, làm sao không tự bạo chết đi?

Thế mà còn muốn trở về hại người!

"Chết đi, cùng chết đi!".

Cuối cùng ai cũng không nghĩ tới, thế mà Lâu Viễn lập tức nhào tới, thân thể phồng lên, đúng là muốn tự bạo!

Không tốt!

Bốn tên trưởng lão Tà giáo còn lại hoảng sợ không thôi, tên Lâu Viễn chó má này, thế mà lại muốn tự bạo!

Chương 46. Tất cả đều chết rồi!

Collected & Fixed: OilFish89

Ầm!

Linh lực quét ngang một vùng, cung điện dưới lòng đất triệt để sụp đổ, bùi mù cuồn cuộn.

Không biết qua bao lâu, trong khói bụi, một bàn tay đẫm máu thò ra ngoài, người này thân thể rách tươm, trên người vết thương chồng chất, lại cụt một cánh tay, cụt thêm một cái chân đang lếch ra ngoài.

Tất cả trưởng lão, chỉ còn lại một mình hắn sống sót.

Hơn nữa, lại bị trọng thương, có thể nói là phế rồi!

Sắc mặt Viên Trùng đại biến lao tới, hắn vừa mới chạy tới, lại nghe thấy tiếng nổ truyền tới dưới lòng đất, hắn còng cho rằng là cường giả của Tử Nguyệt quốc đột kích, vội vàng chạy tới cứu viện.

Kết quả, lại nhìn thấy Đại trưởng lão tàn phế bò trên mặt đất.

'Ai làm? Những người khác đâu?'

Không phát hiện kẻ địch, sắc mặt Viên Trùng tức giận hỏi.

"Là tên không kiếp Lâu Viễn!".

Đại trưởng lão ói ra một búng máu, hắn tức muốn chết rồi.

Ánh mắt nhìn về phía Viên Trùng cũng không còn thân thiện.

Nếu không phải hắn đề nghị bắt con trai của Sở Thu Lạc, thì Lâu Viễn sẽ không chủ động xin đi, cũng sẽ không làm ra loại chuyện này.

"Lâu Viễn?".

Viên Trùng ngây ngẩn cả người.

Lâu Viễn có thực lực này?

"Những người khác đâu?".

"Tất cả đều chết rồi, chỉ còn lại mình ta".

Đại trưởng lão vừa ói ra máu vừa nói.

Viên Trùng liền choáng váng, tất cả đều chết rồi?

Không nói tất cả trưởng lão đều ở đây, tối thiểu cũng có bảy thành trưởng lão đều bị chết sạch?

Tổn thất thảm trọng!

Tổn thất như vậy thì làm sao có thể cạnh tranh cùng với Tà giáo quốc gia khác?

Vương đình cũng sẽ bất mãn với mình, cảm thấy mình không có năng lực!

Đại trưởng lão tiếp tục ói ra máu, nhìn vào Viên Trùng đang sững sờ thì nghiến răng nghiến lợi.

Móa nó, ngươi còn không mau cứu ta, còn ngây ngốc ở đó làm gì?

Thật lâu sau, Viên Trùng mới hồi phục tinh thần lại, móc ra đan dược cứu chữa Đại trưởng lão, vừa hỏi thăm nguyên do.

…

"Ký chủ không bước ra khỏi nhà, giết địch ngoài vạn dặm, ban thưởng tu vi mười năm và Một rương Thiên Lôi thiểm".

Lời nhắc nhở của hệ thống vang lên, Sở Huyền liền phấn chấn tinh thần.

Lần phản sát này có chiến quả không tệ.

Nhận được tu vi mười năm, một luồng lực lượng và cảm ngộ truyền vào cơ thể hắn, khiến cho thực lực dần tăng lên.

Từ Chân Cảnh tầng một tăng lên tới Chân Cảnh tầng ba.

Quả nhiên, cảnh giới càng cao thì thực lực tăng lên càng chậm.

Tu vi mười năm chỉ tăng lên hai tầng tiểu cảnh giới.

Sở Huyền kiểm tra Thiên Lôi thiểm.

Đây là một loại Linh khí bộc phát dùng một lần, ẩn chứa một tia lực lượng thiên lôi, có hiệu quả khắc chế với Tà tu.

Một khi kích phát, uy lực bạo tạc đủ để làm trọng thương cường giả Chân Cảnh tầng một.

Dưới Chân Cảnh, ngoại trừ có Bảo khí phòng ngự cường đại, nếu không thì chắc chắn phải chết.

Đối phó với Tà tu, uy lực lại càng lớn, có thể làm cho Tà tu Chân Cảnh tầng hai bị thương nặng.

Sở Huyền đã hiểu, đây là phiên bản lựu đạn của thế giới huyền huyễn.

Hắn đã quyết định, nếu như có Tà Giáo đồ tới quấy rối mình, thì tặng cho đối phương mấy quả Thiên Lôi thiểm này, để khi nào hắn phản sát.

Có thể trực tiếp đi tới Tà Vương đình rồi dẫn nổ!

Sau khi phản sát Tà giáo Tử Nguyệt quốc, Sở Huyền cảm thấy, sau chuyện này chắc là có thể yên tĩnh trạch tới kỳ hạn một năm?

Tà giáo ở Tử Nguyệt quốc đã bị tổn thất nặng nề, cũng không thể tiếp tục phái người tới?

Tà giáo ở Tần quốc, trước mắt vẫn trong trạng thái co đầu rụt cổ, hơn nữa còn có Trương Khôi nằm vùng, sẽ không xuất hiện tình huống có người tới phá rối mình.

Cũng không thể là Tà giáo ở Đại Chu, từ xa chạy tới đây tìm chết đi?

Huống hồ, Đại Chu cũng không có giáp giới với Sở quận.

Một thời gian sau đó, gió yên sóng lặng, Sở Huyền xem Thiên Vạn Đan kinh và Vạn Linh điển, tháng ngày trôi qua rất thư thái.

Sau khi đột phá Chân Cảnh, hiệu quả mà Luyện Thần đồ mang lại đã giảm đi rất nhiều, gần như sắp mất tác dụng rồi, tập trung nhìn hơn hai giờ mới có cảm giác mê man chóng mặt.

Bách Đoán Luyện Thần thuật được hắn tu luyện liên tục, Sở Huyền cảm thấy ý chí tinh thần của mình so vơi những võ giả Chân Cảnh khác còn mạnh hơn nhiều.

Ý chí tinh thần của hắn hiện tại cũng không kém hơn võ giả Chân Cảnh tầng năm.

Theo thời gian tu luyện càng dài, vẫn đang trong trạng thái không ngừng tăng cao.

Sau khi hiệu quả mà Luyện Thần đồ mang lại yếu đi, Sở Huyền cũng không dùng nhiều, tập trung nhìn tới hai giờ, vậy thì quá nhàm chán.

Hắn hy vọng, hệ thống sẽ ban thưởng cho mình một bảo vật cường đại hơn Luyện Thần đồ.

"Ký chủ trạch đủ mười một tháng, ban thưởng Luyện Thần đồ bản tăng cường!".

Mười một tháng, phần thưởng là Luyện Thần đồ bản tăng cường.

Sở Huyền chỉ nhìn hai ba giây đã có cảm giác ngất ngây, mê muội, chóng mặt, hiệu quả rất mạnh.

Luyện Thần đồ bản tăng cường, dù cho tu luyện tới Đế Cảnh thì vẫn đủ xài.

Có điều, chỉ sợ khi đó sẽ lại thu được Luyện Thần đồ bản tăng cường khác.

Luyện Thần đồ bản thấp hơn đã bị bỏ đi, đối với Sở Huyền đã là thứ vô dụng, nhưng chắc chắn đặt ở Nam châu thì sẽ là chí bảo đỉnh cấp.

Đêm nay, Sở Huyền phát hiện Trương Khôi truyền rung động vào Chủng Hồn ấn, giống như có chuyện quan trọng muốn bẩm báo.

Sở Huyền liền trở nên nghiêm túc, không phải là cường giả Tà Vương đình đột kích đó chứ!

Sau khi đáp lại, không bao lâu, một bóng người đã xuất hiện ở bên ngoài tiểu viện.

Chính là Trương Khôi.

"Chủ nhân!".

"Có chuyện quan trọng gì?".

Chương 47. Âm mưu tập sát của Tà Giáo!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền ngồi ở trên ghế, nhấp một ngụm Ngộ Chân trà rồi lạnh nhạt hỏi thăm.

Chủng Hồn ấn có thể truyền lại ý chí của Sở Huyền, nhưng Trương Khôi chỉ có thể dựa vào Chủng Hồn ấn, tiến hành truyền lại suy nghĩ đơn giản, không thể nào giao lưu.

Bởi vậy, những tình huống cụ thể cần Trương Khôi tới trước mặt nói chuyện.

"Chủ nhân, Viên Trùng Phó Giáo chủ Tà giáo Tử Nguyệt quốc, cùng với Lư Vọng Giáo chủ Tà giáo Tần quốc âm thầm cấu kết, mưu đồ mang theo cường giả tập kích Sở quận, vây giết cường giả Sở gia...".

Vượt qua suy đoán của Sở Huyền, Viên Trùng cũng không có tiếp tục đánh chủ ý vào hắn, nhưng vẫn ghi nợ lên đầu của Sở gia.

Thế là, hai giáo chủ Tà giáo của Tần quốc và Tử Nguyệt Quốc liên thủ hợp tác, mang theo cường giả Tà giáo tập kích vây giết Sở gia.

Một khi kế hoạch này thành công, chắc chắn Sở gia sẽ tổn thất nặng nề.

ít nhất cũng phải có vài tên quản sự hoặc tộc lão Hư Cảnh phải bỏ mạng.

Thậm chí, Sở Thanh cũng sẽ gặp nguy hiểm.

Vì hành động lần này, thậm chí Viên Trùng không tiếc sử dụng một cái Bảo khí ẩn thân để che giấu khí tức.

Đây là Bảo khí mà Tà Vương đình ban cho các phân bộ Tà giáo, mục đích là giúp cho Tà giáo có thể ẩn tàng đúng lúc, không tới mức bị hốt trọn một mẻ.

Bảo khí này, mỗi một lần sửa dụng đều cần tiêu hao trăm vạn linh tinh.

Vì hành động lần này, có thể nói là Viên Trùng đã dốc hết vốn liếng, từ đó có thể biết được, mức độ oán giận của hắn đối với Sở gia lớn tới mức nào.

Sở Huyền cũng không có gì để nói, tại sao lại gây chuyện đây?

Sở gia không thể loạn, bất kể như thế nào, hắn cũng là người Sở gia.

Huống hồ, nếu như Sở gia thật bị tổn thất nặng nề thì cũng không phải chuyện tốt, sẽ ảnh hưởng tới sự bình yên của hắn.

Sở Vân cũng ở Sở quận đây này.

Chắc chắn sẽ trở thành một trong những mục tiêu mà Tà giáo hướng tới.

Sở Huyền cân nhắc một chút, nói: "Ngươi nghĩ biện pháp, tiết lộ tình báo này cho Sở gia, đồng thời để lộ mục tiêu, thời gian Tà giáo hành động, tự nhiên Sở gia sẽ biết ứng đối".

Chỉ cần Sở gia thu được tình báo, như vậy kế hoạch của Tà giáo sẽ không thành công.

Hơn nữa, Sở gia còn có thể nhờ vào đó mà hành động mai phục ngược lại Tà giáo.

"Dạ, thưa chủ nhân".

Trương Khôi cung kính đáp lại.

"Nhiệm vụ của ngươi là bảo vệ Sở Vân tiểu thư, hiểu không?".

Sở Huyền hơi lo lắng, hiện tại Sở Vân đang học luyện đan, chắc chắn rất cần các loại linh dược, cho nên hắn nói: "Ngươi âm thầm thu thập các loại linh dược và thiên tài địa bảo cho Sở Vân tiểu thư, có thể để cho nàng ta ngẫu nhiên lụm được, tóm lại bản thân ngươi tự nghĩ mà làm".

'Dạ, thưa chủ nhân!

Sở Huyền nghĩ một hồi, lấy Đại Huyền đan, Đại Linh đan, Huyền Hư đan mỗi loại ba bình, nói: "Ngươi nghĩ biện pháp bán ra, đổi lấy linh dược".

Trương Khôi là Hư Cảnh tầng chín, bây giờ là thủ hạ của mình, không cần phải lo lắng bị phản bội.

Để bảo đảm cho Sở Vân được an toàn, Sở Huyền ngưng tụ hai con đại mãng ở trước người.

Sau đó truyền hai con đại mãng vào trong cơ thể của Trương Khôi.

Hai con đại mãng có thực lục Hợp Cảnh tầng năm, tuy rằng không thể duy trì liên tục, có thể nói là vô địch ở trong Tần quốc.

"Chờ khi ngươi tiếp cận Sở Vận tiểu thư, một con đại mãng sẽ tự động dung nhập vào trong cơ thể nàng, một con còn lại cho ngươi để bảo vệ tính mạng".

Sở Huyền thao tác rất bí mật, dung nhập một sợi linh lực vào trong cơ thể Sở Vân, vì không muốn lộ thực lực của mình, cũng không có ý định trực tiếp cho Sở Vân.

Vừa đúng dịp có thể để cho Trương Khôi mang đại mãng tới bên người Sở Vân, trở thành bảo vật cơ duyên, dung nhập vào trong cơ thể Sở Vân, ngay thời khắc quan trọng là có thể bảo vệ được Sở Vân một mạng.

Dù cho đại mãng linh lực rời khỏi Sở Huyền thì cũng không khác gì yêu thú khác, ngoại trừ không thể chiến đấu trong thời gian dài.

Đây là một trong những năng lực mạnh nhất của cường giả Chân Cảnh.

Linh lực hóa vật, chỉ cần linh lực không tiêu hao hết thì có thể tồn tại rất lâu.

Cũng là một trong những thủ đoạn, mà nhiều cường giả Chân Cảnh che chở cho hậu bối của mình.

"Đa tạ chủ nhân!".

Trương Khôi rất kích động.

Có một con đại mãng linh lực bên người, hắn sẽ không cần lo lắng sinh mệnh của mình gặp phải uy hiếp.

Sở Huyền lại ném ra một viên Huyền Hợp đan, nói: "Tranh thủ đột phá tới Hợp Cảnh đi".

Trương Khôi lại kích động lần nữa, rồi nghe lệnh rời đi.

Sở Thiên Minh đã bước nửa chân vào Hợp Cảnh, tuy muốn đột phá cũng không phải là chuyện dễ dàng.

Ngoài nguyên nhân tới từ công pháp ra, đương nhiên cũng có quan hệ với linh khí mỏng manh ở Tần quốc, chỉ có thể dựa vào thời gian tích luỹ dần, qua thời gian dài mới có cơ hội đột phá.

Sở Huyền cảm thấy, cứ rèn luyện như thế tầm hai ba mươi năm, chắc chắn Sở Thiên Minh có thể đột phá.

Lấy cảnh giới của hắn bây giờ, ăn vào một viên Huyền Hợp đan thì đã có thể đột phá.

Tuy nhiên Sở Huyền không có ý định đưa Huyền Hợp đan cho hắn, gia gia dở người này vẫn luôn không thích hắn, mỗi lần nhìn thấy hắn đều tức giận.

Chờ tới khi Sở Vân luyện chế ra Huyền Hợp đan, Sở Thiên Minh có thể dựa vào đan này mà đột phá, tới lúc đó địa vị của Sở Vân tại Sở gia sẽ càng lớn.

"Thiên phú của lão già này quá kém".

Sở Huyền thầm nói một câu, ngoại trừ công pháp và linh khí mỏng manh ra, điểm mấu chốt chính là thiên phú của Sở Thiên Minh có hạn.

Bằng không, vì sao lại không có ai nghi ngờ Sở Thu Lạc có thể đột phá Hợp Cảnh, thậm chí là Chân Cảnh?

Tự nhiên là nguyên nhân nằm ở thiên phú.

Không lẽ phụ thân tu luyện công pháp mạnh hơn?

Không thể nào.

Nếu có công pháp mạnh như vậy, làm sao phụ thân lại không truyền cho Sở gia?

Sở Huyền cũng biết, phụ thân mình có tình cảm rất sâu đối với Sở gia.

Hủy hôn ước, làm Sở Thiên Minh tức giận mém phun máu, trong lòng của hắn ít nhiều vẫn có vài phần áy náy, nếu như có công pháp mạnh hơn, cho dù không truyền cho những người khác thì chắc chắn sẽ truyền cho Sở Thiên Minh.

Dựa vào nửa bộ Chân kinh của Sở gia, trong khoảng thời gian ngắn đột phá tới Hợp Cảnh, thậm chí có thể đột phá tới Chân Cảnh, thiên phú thế đúng là rất trâu bò.

Sở Huyền cảm thán không thôi, khó trách có thể quét ngang người cùng thế hệ ở Tần quốc, được vinh danh là người có thiên phú trác tuyệt nhất của Sở gia từ trước tới nay.

Chương 48. Sở Vân Luyện Đan!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền cũng không quá để tâm tới hành động của Tà giáo như thế nào, Sở gia bố trí mai phục ra làm sao.

Nếu đã biết được mưu đồ của Tà giáo, nếu như Sở gia không thể thừa cơ phản sát, vậy thì thật quá vô dụng.

Chỉ cần Sở Vân an toàn, những chuyện khác đều không quan trọng.

Tốt xấu gì Sở gia cũng đặt chân ở Tần quốc được mấy ngàn năm, nếu ngay cả Tà giáo cũng không thể ứng phó được thì làm sao có thể cường thịnh cho tới tận bây giờ.

Sở đô, Sở quận.

Bên trong Sở phủ, Sở Thanh đang xem xét một phần tình báo.

Lần trước bị Tà giáo vây giết, suýt chút nữa thì tính cái mạng nhỏ ô hô, may mà kịp thời kích hoạt Độn Không châu nên mới trốn được một cái mạng.

Đối với Tà giáo, hắn căm hận thấu xương.

Những ngày gần đây, hắn phát động hệ thống tình báo của Sở gia, một mực đang âm thầm tra xét cứ điểm của Tà giáo, thề phải diệt sạch đám Tà giáo này.

Hắn cũng từng nghĩ tới việc đi mua tình báo từ Hắc Nguyệt lâu, nhưng Hắc Nguyệt lâu có lòng dạ hiểm độc, chém giá quá cao, cho nên chỉ có thể dựa vào hệ thống tình báo của Sở gia.

Sở quận là vùng đất thuộc về Sở gia, hệ thống tình báo vẫn là rất linh thông, tuy nhiên bởi vì thiếu thốn Linh khí thậm chí là Bảo khí tra xét, cho nên rất khó có thể tra xét ra được cứ điểm bí mật của Tà giáo.

Tà giáo có Linh khí, thậm chí là Bảo khí ẩn giấu kín khí tức, có thể né tránh được sự tra xét.

Bởi thế, nên Sở gia vẫn không tài nào tiêu diệt được triệt để.

Một tên quản sự vội vã chạy vào.

"Thanh thiếu gia, có người đưa tới một phần tình báo".

Sở Thanh ngẩng đầu nói: "Người nào đưa?".

"Không phải ba nhà kia, tự nhiên cũng không phải Hắc Nguyệt lâu, không biết là người nào".

Quản sự lắc đầu nói.

Sở Thanh xem hết thông tin tình báo, thần sắc liền biến đổi.

"Đi mời Tứ thúc tới đây".

Gã quản sự vội vàng rời đi.

Sở Thu Hải là đứa con trai thứ tư của Sở Thiên Minh, thiên phú đặt bên trong đám huynh đệ chỉ có thể coi là trung thượng.

Hiện tại khó khăn lắm hắn mới bước vào được Hư Cảnh tầng một.

Phần lớn thời gian đều đang tọa trấn ở Sở đô, đại biểu cho dòng chính của Sở gia.

"Thanh nhi, đã xảy ra chuyện gì?".

Sở Thu Hải vội vàng chạy tới.

Sở Thanh đưa tình báo này lên, chờ Sở Thu Hải xem hết, ngưng trọng nói: "Tứ thúc, ngài cảm thấy phần tình báo này có mấy phần là thật?".

"Có lẽ độ tin cậy là rất cao, bất kể như thế nào, nhất định phải đề phòng, chuyện này không phải ngươi và ta có thể quyết định, ta lập tức trở về gia tộc một chuyến".

Sở Thu Hải cầm phần tình báo này rồi vội vàng rời đi.

…

Ở trong một cái thôn nhỏ bên ngoài Sở đô, có một hang động được đào trên sườn của một ngọn núi.

Cửa hang dùng đá tảng để che chắn lại.

Sở Vân vẻ mặt nghiêm túc nhìn chằm chằm vào đan lô, trên tay thủ pháp biến hóa linh lực liên tục, dưới tần suất kỳ lạ điểm về đan lô.

Phía dưới đan lô là một viên Hỏa tinh, bốc lên hỏa diễm đỏ rực.

Đây đã là lần luyện đan thứ mười của Sở Vân, đan dược Phàm phẩm, nàng đã sớm luyện chế ra được, hơn nữa xác suất thành công lên tới 100%.

Đan dược luyện chế ra có chất lượng cao hơn so với đan dược mua từ Hà gia.

Tứ gia tộc ở Tần quốc, chỉ có Hà gia là am hiểu luyện đan.

Mỗi khi tứ đại gia tộc hợp lực ứng phó nguy cơ, hậu cần tiếp tế đan dược đều do Hà gia cung ứng.

Sở Vân biết, thuật luyện đan này không hề tầm thường, đã vượt xa so với Hà gia.

Hiện tại, nàng đang tập luyện chế Huyền đan.

Chín lần trước, đã có sáu lần thất bại, ba lần thành công nhưng chất lượng đan dược lại rất bình thường.

Đây là lần luyện đan thứ mười, cũng là phần linh dược cuối cùng trên người Sở Vân.

Sau khi luyện chế xong lò này, nàng phải nghĩ biện pháp kiếm thêm linh dược.

Bởi vì Hà gia là gia tộc luyện đan, phần lớn linh dược đều được cung cấp cho Hà gia, sau đó lại thu về số lượng đan dược nhất định.

Muốn nhận thêm đan dược vượt mức thì phải bỏ tiền ra mua.

Cho nên, nếu Sở Vân muốn lấy được linh dược thì cũng không phải là chuyện dễ dàng.

Huống chi, nàng ta còn lén lút học tập luyện đan, tất cả chi phí đều tự mình gánh chịu.

Cũng may là nàng được sủng ái ở Sở gia, trên người có không ít linh tinh, vẫn có thể mua sắm.

Khi luyện đan tới thời khắc quan trọng, gương mặt xinh đẹp của Sở Vân đã chảy đầy mồ hôi.

"Lên!".

Sở Vân khẽ quát to một tiếng, thủ pháp biến hoá linh lực trong tay liền thay đổi, đan lô xoay tròn nhu con quay.

Bùm!

Nắp đan lô đã bắn ra.

Dưới sự dẫn dắt của tinh thần lực, mười hai viên đan dược liền bay ra ngoài.

Sở Vân đưa tay chụp lấy, mười hai viên đan, có bốn viên là phế đan, tám viên còn lại thì có năm viên là Huyền đan bình thường.

Nhưng lại có ba viên đạt tới tinh phẩm.

Đan dược tinh thuần, nhẵn bóng có sáng óng ánh, đan hương thoang thoảng mà không tan.

Trong lòng Sở Vân liền mừng rỡ, yên lặng tổng kết lại quá trình luyện đan vừa rồi một phen, tìm ra chỗ thiếu sót, để rút kinh nghiệm cho lần luyện đan kế tiếp.

Linh dược trong người đã cạn sạch, nàng cần phải đi mua một số linh dược tới để tiếp tục luyện đan.

Đợi khi nào có thể luyện chế thuần thục Huyền đan, bước tiếp theo chính là luyện chế Linh đan.

Đẩy tảng đá lớn che ở cửa hang ra.

Sở Vân vừa mới đi ra thì bỗng nhiên nhìn thấy một con đại mãng đang lao tới.

Trong lòng nàng kinh hãi, còn chưa kịp phản ứng thì đại mãng đã chui vào trong cơ thể của nàng.

"Đó là thứ gì?".

Sở Vân vội vàng kiểm tra bản thân, phát hiện trong cơ thể ẩn giấu một cỗ lực lượng thần bí, dường như chính là con đại mãng kia.

Cơ duyên?

Nàng lại nhìn thấy chỗ mà đại mãng xông tới có một túi trữ vật nho nhỏ.

Chương 49. Thiên Cơ Tham Nguyên Thuật!

Collected & Fixed: OilFish89

Nàng quan sát ngang dọc một hồi thì lại không thấy bất kỳ ai.

Lấm la lấm lét chạy tới lụm túi trữ vật lên, lại ngó xung quanh một hồi, mới cúi đầu xem xét, bên trong có một đống linh dược đủ loại, không chỉ là dược liệu cần thiết để luyện chế Huyền đan, mà ngay cả dược liệu luyện chế Linh đan cũng có.

Ngoại trừ linh dược ra còn có hơn trăm vạn linh tinh.

Sở Vân chấn kinh, đến tột cùng thì túi trữ vật này là của ai?

Gia gia Sở Thiên Minh?

Khả năng không lớn.

Không có lý do gì mà gia gia phải lén lút cho mình.

Nghĩ lại luồng lực lượng thần bí trong cơ thể mình, chỉ sợ là một vị tiền bối nào phát hiện mình đang luyện đan, nên cố ý để linh dược lại để khảo nghiệm chính mình?

Sở Vân cảm thấy khả năng lớn là gặp được cao nhân.

Nàng vội cầm túi trữ vật, hào hứng quay lại trong hang động, sau khi nhìn ra bên ngoài một lần thì lại chắn tảng đá lớn che cửa hang, sau đó tiếp tục luyện đan.

Ngoài hang động, có hai người đang ẩn núp.

"Ngươi ở lại đây bảo vệ Sở Vân tiểu thư, ta phải trở về trong giáo".

Trương Khôi hạ lệnh cho Đổng Khiêm xong thì lặng lẽ rời đi.

Tà giáo lại chuẩn bị tập kích Sở quận, bản thân Trương Khôi là Phó Giáo chủ đệ nhất, tất nhiên nắm giữ toàn bộ hành động trong kế hoạch.

Trước tiên hắn phải gửi tình báo cho Sở gia.

Bao gồm thông tin về thời gian tập kích, địa điểm tập kích, danh sách mục tiêu quan trọng bị tập kích.

Cho tới bây giờ, trong lòng hắn cũng đã chết lặng, hoàn toàn không còn cảm thấy bi thương cho Tà giáo, chỉ muốn toàn tâm toàn ý làm việc cho Sở Huyền.

Đây là vì lão đại!

Hắn cảm giác sau khi làm xong việc này, thì có thể tìm được một chỗ đột phá tới Hợp Cảnh.

Có Huyền Hợp đan mà Sở Huyền ban cho, đột phá tới Hợp Cảnh đã không còn là vấn đề lớn.

Về phần mua bán đan dược, hắn đều giao cho Đổng Khiêm tới xử lý.

Hắn không tiện lộ diện ở Hắc Nguyệt lâu, đám người lòng đen như chó mực kia, không biết đã xảy ra chuyện gì mà lại muốn giết mình.

Trương Khôi lại tới tiểu viện.

Sau khi Sở Huyền nghe hắn bẩm báo xong, cảm thấy hơi ngoài ý muốn, dường như Sở Vân có thiên phú rất mạnh về phương diện luyện đan.

Chỉ trong thời gian ngắn mà đã có thể luyện chế ra Huyền đan.

Đan dược được chia ra làm các loại như Huyền đan, Linh đan, Bảo đan, Chân đan, Đế đan... tương ứng với mỗi một loại cảnh giới.

Trong đó Bảo đan tương ứng với Hư Cảnh và Hợp Cảnh.

Vì nam châu không Đế, nên đương nhiên không có ai luyện chế ra Đế đan, bằng không thì đã có một tá cường giả Đế cấp rồi.

"Rất tốt, ngươi cứ tiếp tục cung cấp cho nàng tài liệu cần thiết để luyện đan".

Sở Huyền hài lòng gật đầu, quả nhiên lúc trước hắn không giết Trương Khôi là lựa chọn chính xác, có chân chạy làm việc cho mình rất thuận tiện.

Hơn nữa, Trương Khôi có thể trở thành Phó Giáo chủ đệ nhất của Tà giáo, ngoại trừ thực lực ra, năng lực bản thân cũng không kém.

Ném một bình Huyền Hư đan ra, nói: "Bảo Đổng Khiêm tăng thực lực lên một chút".

Thực lực quá thấp, không thể nào hoàn thành tốt việc mình giao.

Tạm thời mà nói, hai người này chính là cu li của mình, lại không thể phản bội, tự nhiên là thực lực. Càng mạnh thì càng tốt.

Sở Huyền bảo Trương Khôi thường xuyên chú ý tới động tĩnh Tà giáo, cung cấp tình báo cho Sở gia, phá hoại âm mưu lần này của Tà giáo.

Chấp hành cụ thể ra sao thì Sở Huyền không cần biết.

Nếu như ngay cả chuyện đơn giản như vậy cũng làm không xong, thì Trương Khôi sẽ không còn giá trị nữa.

Mà Tà tu không có giá trị, đương nhiên chỉ có thể làm phân bón cho cây.

Mấy ngày sau, Sở Huyền lại phát hiện, mấy tên tộc lão Sở gia đã âm thầm rời khỏi lãnh địa.

Mà vừa rồi, Sở Thiên Minh đã mang Bảo khí rời đi.

Chắc hẳn là Tà giáo sắp hành động, nên Sở gia đang tiến hành bố trí mai phục.

Kết quả trận chiến này, Sở Huyền không quan tâm lắm, nếu như mình đã dọn sẵn cơm trên mâm cho Sở gia mà còn ăn không xong thì quá vô dụng.

Tà giáo Tử Nguyệt quốc đã tổn thất nặng nề, nghe nói Giáo chủ trọng thương chưa lành, một trận phản sát của Lâu Viễn đã giết chết rất nhiều trưởng lão.

Cường giả mà Viên Trùng mang tới là rất có hạn.

Ba ngày sau, một trận đại chiến nổ ra.

Trận chiến này nằm ngoài ý định.

Viên Trùng lại không hiểu đã xảy ra chuyện gì, có thể nói là hắn hận Sở gian tới tận xương tủy, không tiếc sử dụng Bảo khí trấn giáo của Tà giáo.

Lư Vọng Giáo chủ Tần quốc vì lần tập kích này cũng mang theo Bảo khí.

Bảo khí của Tà giáo đều là Bảo khí hạ phẩm do Tà Vương đình cung cấp.

Chiến đấu diễn ra rất kịch liệt.

Cho dù Sở gia đã sớm có chuẩn bị, tới lúc hai bên chiến đấu, sự điên cuồng của Tà giáo vẫn nằm ngoài dự kiến của bọn họ.

Có điều, vì sớm biết trước âm mưu lần này của Tà giáo, tự nhiên là mai phục đánh úp Tà giáo không chỉ có mỗi Sở gia.

Hà gia cũng điều động cường giả tới giúp.

Dưới sự vây giết của hai đại thế gia, cho dù Viên Trùng và Lư Vọng mang Bảo khí trên người, cố hết sức ngăn cản cũng không thể làm gì.

Trận đại chiến này rất máu tanh.

Sau khi Trương Khôi tham chiến thì giả bộ bị thương mà bỏ chạy.

Một trận chiến này, Viên Trùng chết, Lư Vọng bị trọng thương chạy chối chết, gần như cường giả Tà giáo còn lại đều bị diệt.

Qua trận chiến này, Tà giáo Tần quốc bị tổn thất nặng nề.

Mà Tà giáo Tử Nguyệt quốc, theo Phó Giáo chủ Viên Trùng vẫn lạc, trưởng lão đi theo cũng chết, Bảo khí trấn giáo đã tổn hại.

Đặc biệt là Bảo khí liễm tức bị tổn hại, Tà giáo Tử Nguyệt quốc gần như sắp diệt vong.

"Ký chủ không bước ra khỏi nhà, bày mưu tính kế, phá hoại âm mưu của Tà giáo, ban thưởng Thiên Cơ Tham Nguyên thuật".

Phần thưởng của Hệ thống đã tới.

Sở Huyền mừng quýnh đít, điều này đã mang ý nghĩa, Sở gia đại thắng mà Tà giáo thì thất bại thảm hại.

"Thiên Cơ Tham Nguyên thuật, dòm ngó thiên cơ, thăm dò nguồn gốc, hiểu lai lịch, biết kiếp trước...".

Nhìn thấy phần giới thiệu về Thiên Cơ Tham Nguyên thuật, Sở Huyền liền kinh hãi, môn bí thuật này quá khủng bố rồi.

Chương 50. Kẻ Càm Ràm!

Collected & Fixed: OilFish89

Có thể nhìn trộm căn nguyên và nguồn gốc của sinh linh, thậm chí ngay cả kiếp trước cũng có thể nhìn ra được.

Đương nhiên, chỉ có kiếp trước không tầm thường mới có thể thăm dò ra.

Nếu như chỉ là người bình thường thì cũng không cần phải thăm dò nguồn gốc.

Nắm giữ Thiên Cơ Tham Nguyên thuật, mang ý nghĩa bất kỳ ai cũng không thể che giấu tung tích trước mặt Sở Huyền.

Liếc mắt một cái là có thể nhìn ra lai lịch và nguồn gốc của đối phương, thậm chí còn có thể nhìn thấy được kiếp trước của hắn.

Sở Huyền nhận lấy Thiên Cơ Tham Nguyên thuật, để hệ thống quán thâu cảm ngộ trong đầu, vào lúc này, dường như hắn cảm giác bản thân liên quan đến một đại đạo nào đó.

Mở mắt ra, Sở Huyền nhịn không được liền thi triển Thiên Cơ Tham Nguyên thuật lên người Thiên Linh miêu.

Thông tin hiện ra trong đầu.

"Thiên Linh miêu, kỳ thú trong thiên địa, có uy áp của Thần thú..".

Chỉ xem một chút xíu, Sở Huyền đã cảm thấy ý chí tinh thần dao động, cảm giác hoa mắt chóng mặt.

Vội vàng cắt đứt bí thuật.

Thiên Linh miêu có lai lịch bất phàm, muốn thăm dò nguồn gốc thì tiêu hao rất nhiều tinh thần, lấy thực lực Chân Cảnh của hắn cũng không thể duy trì nổi loại tiêu hao này.

Chỉ biết được một chút thông tin ngắn ngủi.

Sở Huyền lại nuốt đan dược vào bụng, khôi phục lại ý chí tinh thần, không dám tiếp tục thăm dò nguồn gốc của Thiên Linh miêu và Hám Thiên Kim bằng, lai lịch của bọn chúng, hệ thống đều đã giới thiệu rồi.

Huống hồ, Hám Thiên Kim bằng và Thiên Linh miêu cũng không phải là sinh linh bình thường, đẳng cấp quá cao, lấy thực lực hiện tại của Sở Huyền đã cố hết sức.

Lần này hắn bày mưu tính kế khiến cho Tà giáo trọng thương, thu hoạch được Thiên Cơ Tham Nguyệt thuật từ hệ thống, Sở Huyền rất hài lòng.

Có điều, mặc dù Tà giáo gặp phải thảm trạng như thế, hắn cũng không biết Tà Vương đình có nhúng tay trả thù hay không.

Kỳ hạn một năm núp lùm đã sắp tới.

Sở Huyền cũng không quá lo lắng, lấy thực lực của Tần quốc, Tà Vương đình không có khả năng phái cường giả Chân Cảnh tới.

Trong thời gian ngắn, Tà giáo đã không còn năng lực gây ra sóng gió gì.

Tà giáo Tử Nguyệt quốc gần như tàn phế, Tà giáo Tần quốc cũng tổn thất nặng nề, Tà giáo Đại Chu quốc thì cũng không thể bỏ thời gian chạy một quảng đường xa tới chịu chết chứ?

Sau khi Sở gia đại thắng, đoạn thời gian này xem như ổn định.

Mỗi ngày trôi qua, Sở Huyền vẫn bình yên như cũ.

Hắn tò mò nên sử dụng Thiên Cơ Tham Nguyên thuật, nhìn trộm nguồn gốc của gã nô bộc mang cơm tới.

Nguồn gốc của gã này vô cùng đơn giản, là con trai của người bình thường làm nghề nông, mười năm trước trong một lần Tà tu gây họa mà rơi vào cảnh cửa nát nhà tan.

Vì để báo thù mà chuyển tới ở Sở gia, trở thành một tên nô bộc của Sở gia.

Suy cho cùng, không phải ai cũng có được thân phận như nhân vật chính trong tiểu thuyết, sau khi trở thành người hầu, hắn cũng không thể làm gì, cũng không thể đại phát thần uy, tiêu diệt Tà giáo.

Chỉ có thể an phận làm một tên nô bộc mà thôi.

Sở Huyền thở dài, đây mới là cuộc sống khổ cực của phần lớn người ở tầng lớp dưới đáy, làm sao có nhiều nhân vật chính như vậy, làm nô bộc cũng có thể trở mình đây.

Người này có thể trở thành nô bộc ở tộc địa của Sở gia một cách thuận lợi, đã xem như là may mắn rồi, không lo ăn mặc, còn được cung cấp tài nguyên nhất định để tu luyện.

Tuy nhiên do tư chất khá kém nên không thể mạnh thêm.

Có thể đột phá tới Huyền Cảnh hay không, cũng là một ẩn số.

Nô bộc trong tộc địa của Sở gia, tương đối mà nói thì đều có tư chất nhất định, nhưng có thể đột phá tới Huyền Cảnh thì như mào gà lân giác.

Ngoại trừ tài nguyên tu luyện, thì thiên phú cũng là một nhân tố then chốt.

Người có thiên phú xuất sắc thì sẽ không trở thành nô bộc.

Hiện tại chỉ còn nửa tháng là hắn trạch tròn một năm.

Hôm nay lại xuất hiện một người mà Sở Huyền không muốn thấy.

Đó là Sở Nguyên!

Lão tam cùng thế hệ với hắn.

Một tên gia hỏa rất sùng bái Sở Thu Lạc.

Hai năm về trước, Sở Nguyên đã đi ra ngoài rèn luyện, nghe nói đã rời khỏi Tần quốc.

Sở Nguyên vừa mới trở về thì chui vào trong tiểu viện của Sở Huyền.

Một bộ dáng không hài lòng nói ra: "Thập Tam đệ, ngươi xem hiện tại mình trở thành gì rồi? Ngươi có xứng làm con Tam thúc không?".

Khóe miệng Sở Huyền giật giật, nguyên nhân quan hệ giữa hắn và Sở Nguyên chủ yếu chính là Sở Nguyên quá nhiều chuyện, thường xuyên trưng bộ mặt trứng thối giáo huấn hắn.

"Tại sao ngươi không có chí cầu tiến một chút nào?".

Sở Nguyên đau lòng nói: "Tam thúc Tam thẩm mất tích, ngươi không muốn mạnh hơn để đi tìm Tam thúc Tam thẩm sao?".

"Ngươi, quả thực làm cho ta rất thất vọng!".

Sở Huyền trở mình, đưa lưng về phía hắn.

Sở Nguyên tức giận đến mức xì khói.

Người mà hắn sùng bái nhất chính là Tam thúc Sở Thu Lạc, hơn nữa lúc còn nhỏ hắn đã được Sở Thu Lạc chỉ dạy.

Có thể nói một thân bản lĩnh của hắn đều do Sở Thu Lạc truyền thụ.

Nhìn thấy bộ dáng lười nhác của Sở Huyền, thật sự làm hắn sôi máu gà.

"Ngươi đứng lên cho ta!".

Sở Nguyên đưa tay chộp tới.

Sở Huyền không quan tâm, không thèm cử động nói ra: "Lão tam, ngươi dùng sức mạnh như vậy là muốn bóp chết ta để cướp gia sản phụ thân để lại sao?".

Sở Nguyên dừng tay lại, vẻ mặt méo mó không thôi.

"Ngươi, vậy mà trong lòng ngươi lại nghĩ về ta như thế?".

"Cũng không phải thế, chẳng qua là ta không muốn ngươi tiếp tục lãi nhãi mà thôi".

Sở Huyền lật người trở lại nhìn vào hắn, nói: "Lão tam này, cách sống của mỗi người khác nhau, đây chính là lựa chọn của ta, ta cảm thấy hiện tại rất tốt, vậy là được rồi".

"Lại nói, lúc phụ thân còn ở đây cũng không có quản ta nhiều như vậy".

"Ngươi, ngươi,...!".

Toàn thân Sở Nguyên run rẩy, cuối cùng đành thở dài một hơi.

Chương 51. Lại Huỷ Hôn?

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Nguyên ngồi xuống cạnh hắn, móc một bầu rượu ra, im lặng uống vài ngụm.

Sở Huyền đưa mắt nhìn hắn, vừa nhìn là biết gia hỏa này có tâm sự.

Có điều hắn cũng không hỏi.

Trong cùng thế hệ, Sở Nguyên là người có thiên phú mạnh nhất.

Tuy rằng Sở Thiên Minh xem trọng Sở Thanh, nhưng trên phương diện tu luyện thì Sở Thanh còn kém xa so với Sở Nguyên.

Cho dù là Sở Vân thì vẫn kém Sở Nguyên một chút.

Có điều, Sở Vân lại có thiên phú rất cao trên phương diện luyện đan, có thể xem như bù lại chênh lệch.

Sở Nguyên có thể nói là kẻ mạnh nhất trong cùng thế hệ.

Tu vi Linh Cảnh tầng một!

Hơn nữa, Sở Huyền phát hiện công pháp mà hắn tu luyện cũng không phải từ Sở gia.

Cũng không biết, là hắn vô tình gặp được cơ duyên ở bên ngoài, nên gặp được công pháp khác, hay là cha mình truyền cho?

Sở Nguyên vẫn im lặng nốc cạn mấy ngụm rượu, thở dài một hơi nói ra: "Thập Tam đệ à, ngươi muốn có cuộc sống yên bình, có lẽ cũng là lựa chọn tốt".

Sở Huyền im lặng nghe, thầm nói trong lòng, Sở lão tam có bộ dáng như muốn trăng trối sắp chết vậy, không lẽ lại xảy ra chuyện gì?

Dĩ nhiên, bởi vì trước khi hắn khôi phục trí nhớ kiếp trước, quan hệ với Sở Nguyên rất bình thường, nhưng dù sao thì Sở Nguyên cũng thật lòng quan tâm hắn.

Nếu như có thể giúp, Sở Huyền không ngại giúp một chút.

"Qua vài ngày nữa, ta lại phải đi xa, lúc nào trở về cũng không biết, thậm chí cũng không biết có cơ hội quay về hay không".

Sở Nguyên trầm mặc lên tiếng.

"Chuyện về Tam thúc Tam thẩm, ta sẽ luôn chú ý, nếu có tin tức gì ta sẽ báo tin cho ngươi".

"Tuy rằng huynh đệ tỷ muội trong Sở gia không tranh giành với nhau kịch liệt, ta sẽ giúp ngươi có thể sống yên ổn, môn công pháp này, ngươi có thể tu luyện một ít, sau đó lại nộp cho gia gia, địa vị của ngươi ở Sở gia sẽ tốt hơn nhiều".

Sở Nguyên nói xong, móc từ trong ngực ra một quyển sách nhỏ.

Dường như quyển sách này thiếu đi một phần, lại được chế tác bằng một loại da thú đặc biệt, có thể lưu giữ trong khoảng thời gian rất lâu.

Vật liệu da thú đặc chế này, bình thường dùng để ghi chép loại hình công pháp.

Ngoại trừ có thể lưu giữ trong khoảng thời gian dài, còn có thể ẩn chứa ý chí tinh thần, chữ ở trên đều dùng ý chí tinh thần khắc lên, ẩn chứa ý nghĩa tinh thần.

Sở Nguyên ném quyển sách nhỏ vào trong ngực Sở Huyền, rồi lại móc ra một bình đan dược đặt vào trong tay hắn.

Sau đó đứng lên nói: "Đột phá Huyền Cảnh sớm một chút".

Nhìn vào bóng lưng Sở Nguyên có vẻ cô đơn, Sở Huyền lắc đầu, đến tột cùng cũng không biết hắn có tâm sự gì.

Không lẽ là thất tình?

Rất có thể!

Hắn lấy quyển sách nhỏ lật ra xem một chút, không ngờ lại là một bộ Đế kinh!

Tuy là không hoàn chỉnh, nhưng cũng có thể xem là nửa bộ Đế kinh.

Cho dù là nửa bộ cũng không hề tầm thường.

Nên biết rằng, Sở gia chỉ dựa vào nửa bộ Chân kinh mà đã đứng vững mấy ngàn năm ở Tần quốc.

Nếu tu luyện bản Đế kinh không trọn vẹn này, thì không có khả năng đột phá Đế Cảnh, nhưng đột phá tới Chân Cảnh thì lại không khó gì.

Sở dĩ Nam châu không Đế, dựa theo những ghi chép lịch sử trong sách, chính là sau một trận đại chiến quét sạch Nam châu, địa mạch vỡ tan, pháp tắc tan biến, cho nên không thể nào cảm ngộ Đế Cảnh.

Ngoài chuyện đó, cũng có quan hệ tới việc thiếu thốn truyền thừa Đế Cảnh.

Sở Huyền lắc đầu, căn bản bộ Đế kinh không trọn vẹn này hắn không có để mắt tới.

Đan dược cũng chỉ là loại bình thường, là đan dược cần thiết để đột phá Huyền Cảnh, Sở Huyền cũng chướng mắt, kém quá xa so với Đại Huyền đan.

Sở Nguyên giao công pháp này cho mình, là muốn bản thân dựa vào công pháp này mà thu được sự chú ý của Sở Thiên Minh, gia tăng địa vị của mình ở Sở gia, có thể tiếp tục sống quãng thời gian yên bình không lo.

Ngược lại là có lòng.

Hắn cũng không biết rốt cuộc là Sở Nguyên có tâm sự gì, giống như hắn muốn đi xa, không lẽ chọc phải kẻ thù lợi hại nên muốn tránh họa?

Quá mệt mỏi, Sở Huyền cũng không để ý nhiều, cùng lắm thì để Trương Khôi chú ý một chút, khi cần thiết thì xuất thủ cứu một chút là được rồi.

"Hỗn trướng!".

Kết quả, ngày thứ hai Sở Nguyên trở về, bên trong Tổ trạch truyền tới tiếng gào thét đầy tức giận của Sở Thiên Minh.

Dù là hắn đang nằm trong tiểu viện vẫn có thể nghe thấy.

Sở Huyền líu lưỡi, lão đầu kia chắc tức sắp điên rồi.

Hắn đoán rằng việc này có liên quan tới Sở Nguyên.

Có thể làm cho Sở Thiên Minh tức giận tới mức này, thì chắc là chuyện không nhỏ.

Sở Huyền bảo Thiên Linh miêu lẻn vào Tổ trạch tìm hiểu, đến tột cùng đã xảy ra chuyện gì.

Dù là ở khoảng cách khá xa, Sở Huyền cũng có thể phát hiện ra, Sở Thiên Minh bộc phát khí thế.

Không phải là muốn giết chết Sở Nguyên đó chứ?

Lão đầu kia không tới mức độc ác như vậy?

…

Sở Thiên Minh bị chọc giận tới mức nổi điên rồi!

Sở Nguyên muốn hủy bỏ hôn ước!

Vị hôn thê của hắn, là Tần Khả Vận công chúa của Tần quốc.

Đối tượng bị hủy hôn ước, lại là Tần gia!

Tuy là Tần quốc là tứ đại gia tộc cùng thống trị, nhưng Tần gia dù sao cũng là hoàng thất của Tần quốc, là lão đại.

Hủy hôn hết lần này tới lần khác, đây là muốn huỷ sạch mặt mũi của Tần gia mà.

Càng làm cho Sở Thiên Minh tức giận tới ói ra máu chính là, mẹ của Tần Khả Vận chính là người mà trước đây Sở Thu Lạc hủy hôn.

Chương 52. Thấy huynh thì đã thích rồi!

Collected & Fixed: OilFish89

Trước đây sau khi người kia đại náo Sở gia một trận, thì cũng không có gả ra ngoài, mà là nhận một vị hôn phu ở rể.

Sở Nguyên muốn hủy hôn, làm sao đối phương có thể đơn giản chấp nhận?

Làm không tốt, hai nhà Sở Tần bởi vì chuyện sẽ có khoảng cách.

"Ta không cần biết ngươi thích ai, ngươi tuyệt đối không được phép hủy hôn, ta sẽ lập tức sắp xếp hôn sự của ngươi!".

Sở Thiên Minh gào thét điên cuồng.

Sở Thu Phong là phụ thân của Sở Nguyên, lúc này toàn thân hắn cũng chảy mồ hôi lạnh, cúi đầu không dám nhìn Sở Thiên Minh của mình.

Trong lòng có chút hối hận, trước đây không nên để Tam đệ dạy bảo con của mình.

Học cái gì không học?

Vậy mà học được cả hủy hôn!

Không phải con mình và Tần Khả Vận trò chuyện rất vui vẻ sao, dường như tình cảm cũng không tệ, làm sao lại muốn hủy hôn chứ?

Sở Thiên Minh tức giận đến mức bốc lửa.

Một khi chuyện này để Tần gia biết được, không phải sẽ càng ồn ào hay sao?

Trước kia đứa con thứ ba của mình đã hủy hôn một lần, ngay lúc này đứa cháu trai thứ ba cũng muốn hủy hôn.

Người bị hủy hôn lại là con gái của người bị hại trước đó!

Quả thực!

Ánh mắt Sở Nguyên bình tĩnh, nói: "Con đã báo tin với Tần gia rồi, cũng đã thẳng thắn nói với Khả Vận, trong mắt con, nàng ta chỉ là tiểu muội muội mà thôi!".

Phốc!

Sở Thiên Minh liền ôm ngực, cảm giác khí huyết dâng trào, suýt chút nữa thì phun máu họng.

"Ngươi, ngươi...".

Cánh tay lão run rẩy chỉ về phía Sở Nguyên, sau một lúc cũng không nói được gì.

Nếu như không phải hắn là Hư Cảnh đỉnh phong, nửa chân bước vào Hợp Cảnh, đoán chừng có thể tức giận tới mức nổ tung kinh mạch vì tức giận.

"Gia gia, phụ thân, đại bá, hôm nay con trở về để cáo biệt, con muốn rời khỏi Sở gia".

Ánh mắt Sở Nguyên vẫn rất bình tĩnh.

Hắn biết rằng sẽ đối mặt với lửa giận của gia gia.

Nhưng hắn vẫn muốn trở về thông báo một tiếng.

Vẻ mặt của Sở Thu Phong rất phức tạp, đứa con trai này của mình, từ nhỏ đã có thiên tư trác tuyệt, rất sùng bái Tam đệ.

Cuối cùng, con mẹ nó, ngay cả chuyện hủy hôn này cũng dám học theo.

Lão đại Sở gia là Sở Thu Trường cũng bày ra bộ mặt phức tạp.

Xưa nay huynh đệ Sở gia rất ít tranh đấu, cho nên quan hệ rất hòa thuận.

Từ sau chuyện Tam đệ Sở Thu Lạc, dường như tập tục của Sở gia bị lệch đi một chút.

Hiện tại, người thứ hai dám hủy hôn đã xuất hiện.

"Ngươi không được đi đâu cả, ta liền báo tin Tần gia tới đây cử hành hôn lễ!".

Gần như tiếng quát tháo của Sở Thiên Minh vang vọng khắp lãnh địa Sở gia.

Dù sao lão cũng là cường giả nửa bước Hợp Cảnh, tiếng thét truyền đi hơn mười dặm cũng không có vấn đề gì.

Vừa dứt lời, đại quản gia đã vội vàng chạy tới, thần sắc trên mặt rất phức tạp, nói ra: "Lão gia, người của Tần gia đã tới".

Sở Thiên Minh liền biến sắc, "Người tới là ai?".

"Mẹ con Tần Bình Hà".

"!!!".

Vẻ mặt Sở Thiên Minh lúc trắng lúc xanh như trái mướp đắng, Tần Bình Hà thiếu chút nữa đã trở thành con dâu của mình, lại mang con gái sắp trở thành cháu dâu của mình tới!

Đúng là thiên tài!

Sở Huyền cảm thán một tiếng.

Không hổ danh là người sùng bái cha của mình, ngay cả chuyện hủy hôn cũng bắt chước theo luôn.

Cách xa như vậy mà vẫn có thể nghe được tiếng gầm gừ của Sở Thiên Minh, có thể tưởng tượng được gia gia tức giận tới mức nào.

Nếu như gia gia không phải là võ giả, thì chắc chắn đã tức giận tới mức nhồi máu cơ tim rồi?

Cũng không biết Sở Nguyên sẽ bị trừng phạt ra sao, bị giam giữ?

Hay là cưỡng ép thành hôn với nữ tử Tần gia?

Vấn đề là, nữ tử của Tần gia kia, có nguyện ý gả hay không?

Tứ đại gia tộc thông gia lẫn nhau, không có ai phản đối việc hôn nhân bị sắp xếp?

Không lẽ đều tự nguyện?

Sở lão thất và Hà Vi Vi đúng là tự nguyện, hai người này chơi rất hứng khởi, tạm thời không đề cập tới, nhưng những người khác thì sao đây?

Lỡ đâu bên nhà gái cũng có người thương, lại bị ép buộc gả cho một nam nhân khác?

Đúng là phong kiến cặn bã!

Sở Huyền lắc đầu cảm thán.

Một lúc lâu vẫn không thấy tiếng quát tháo của Sở Thiên Minh, không lẽ Sở Nguyên bị giam rồi?

Nếu như Sở Nguyên muốn trở về, thì hắn phải biết sẽ gặp phải kết cục gì chứ?

Có lẽ Sở Nguyên đã sớm có sự chuẩn bị.

Hắn không sợ chút nào, hắn nắm chắc có thể rời khỏi Sở gia.

Ai cũng không giữ được hắn!

Gương mặt Tần Bình Hà tái xanh bước vào đại sảnh Sở gia.

Nhìn thấy Sở Thiên Minh, sắc mặt nàng có chút phức tạp, thiếu chút nữa thì bản thân đã trở thành con dâu của người này!

Nhớ tới nam tử phong độ nhẹ nhàng kia, trong lòng của nàng uất ức không thôi.

Bản thân mình có chỗ nào kém so với nữ nhân kia?

Sau lưng Tần Bình Hà có một thiếu nữ dung mạo tú lệ đi theo, nàng ta hơi cúi đầu.

"Sở bá bá, Sở gia lại muốn hủy hôn sao?".

Tần Bình Hà mở miệng nói.

"Làm sao có thể chứ!".

Sở Thiên Minh vội vàng phủ nhận.

"Sở gia có hủy hôn hay không là chuyện của Sở gia, nhưng mà con, sẽ không tán thành hôn ước này".

Sở Nguyên bình tĩnh nói.

"Ngươi câm miệng cho ta!".

Sở Thiên Minh quát lạnh.

"Gia gia, ép dầu ép mỡ chứ không ai nỡ ép duyên, ngài hỏi Khả Vận muội muội xem, nàng ta có thích con hay không?".

"Muội có thích".

Một giọng nói yếu ớt truyền tới.

Sở Nguyên: ”...’’

"Ngươi có nghe thấy không, nếu ngươi dám phụ lòng Khả Vận, thì ta sẽ phế một chân của ngươi!".

Sở Thiên Minh liền rít gào.

Không được hủy hôn nữa, nếu chuyện này lại tiếp diễn, chuyện thông gia của tứ đại gia tộc sẽ bắt đầu xuất hiện vết nứt.

Mà bắt đầu xuất hiện vết nứt, thì cũng mang ý nghĩa tứ đại gia tộc không đoàn kết.

Ánh mắt Sở Nguyên rất kiên định, liếc nhìn Tần Khả Vận nói: "muội không nên bị hôn ước này trói buộc, muội và huynh mới gặp được vài lần, sao lại thích huynh chứ?".

"Lần đầu tiên muội nhìn thấy huynh thì đã thích rồi".

Sắc mặt Tần Khả Vận hơi đỏ bèn trả lời.

Không có đạo lý, bản thân lại có sức hấp dẫn lớn như vậy?

Sở Nguyên có hơi choáng đầu.

Chương 53. Ta là một phế vật!

Collected & Fixed: OilFish89

Hắn hít sâu một hơi rồi nói: "huynh đã có người thích, chuyện giữa huynh và muội là không thể nào!".

"Đủ rồi!".

Tần Bình Hà tức giận quát khẽ: "Các ngươi cảm thấy nữ nhi của Tần gia chúng ta không xứng với nam nhi Sở gia các ngươi sao?".

Nghĩ tới Sở Thu Lạc, nàng ta đã tức điên rồi.

Bây giờ, tới lượt con gái của mình cũng bị từ hôn.

"Bình Hà chất nữ, chắc chắn chuyện từ hôn sẽ không xảy ra lần nữa".

Sở Thiên Minh trầm mặt nói.

"Giam nó lại để cho nó thông suốt!".

Ra lệnh với đại quản gia.

Hai mắt Sở Nguyên híp lại, trong tay liền xuất hiện một viên Độn Không châu.

"Gia gia, cha, đại bá, tuy là tài năng của con không bằng Tam thúc, thiên phú không bằng Tam thúc, thực lực cũng không bằng Tam thúc, nhưng sự kiên định với người con thương, tuyệt đối sẽ không thua Tam thúc!".

"Không có ai ép được con đâu!".

Sở Thiên Minh tức giận quát: "Ngươi học cái gì không học, lại đi học Tam thúc ngươi từ hôn?!".

"Kéo nó xuống cho ta, giam lại, để cho nó suy nghĩ thật tốt!".

"Cái tên hỗn trướng!".

Sở Nguyên không để ý tới đại quản gia, mà nhìn về phía Tần Khả Vận, nói: "Khả Vận muội muội, muội là một nữ nhân tốt, cho nên có thể tìm được người tốt hơn, tạm biệt!".

Vừa dứt lời thì hắn bóp nát Độn Không châu, trong nháy mắt thân hình đã biến mất.

"Khốn kiếp!".

Sở Thiên Minh rít gào, lão đưa tay chộp tới nhưng đã chậm một bước.

"Bắt người trở lại cho ta!".

Bên trong Tổ trạch Sở gia, mấy tên tộc lão nhanh chóng đuổi theo.

"Người ở vị trí thứ ba trong Sở gia không có ai là tốt lành cả!".

Tần Bình Hà lạnh lùng liếc nhìn Sở Thiên Minh đang gào thét, hít sâu mấy hơi mới mở miệng: "Con trai của Sở Thu Lạc bị ngài đuổi ra khỏi Tổ trạch rồi?".

"Đúng thế".

Mặt Sở Thiên Minh đen lại.

"Ta phải đi xem một chút, đến tột cùng con trai mà Sở Thu Lạc sinh ra xuất sắc tới cỡ nào".

Dứt lời liền xoay người mang theo Tần Khả Vận rời đi.

Sở Thiên Minh có hơi sững sờ, không hiểu nàng ta có ý gì.

Lão ra hiệu Sở Thu Trường và Sở Thu Phong đi theo sao.

Để tránh nữ nhân này nhìn thấy Sở Huyền thì nổi điên lên, làm ra chuyện gì quá đáng.

Thiên Linh miêu đã trở về, Sở Huyền cũng hiểu rõ đại khái chuyện từ đầu tới cuối.

Lão tam Sở gia đời trước, hủy hôn!

Lão tam Sở gia đời này, cũng học đòi hủy hôn theo!

Sở Huyền có thể đoán được, lão tam Sở gia đời tiếp theo sẽ không được chào đón.

Bất luận là Tần gia hay là Triệu gia, Hà gia, sẽ không chỉ định hôn ước với những ai là lão tam của Sở gia.

Cửa tiểu viện đã bị đẩy ra.

Tần Bình Hà mang theo Tần Khả Vận tiến vào trong tiểu viện.

Nhìn thấy Sở Huyền đang làm biếng nằm sống xoài ở trên ghế, đôi mắt xinh đẹp của nàng hơi nhíu lại, bỗng nhiên trong lòng dâng lên một cơn tức giận.

"Ngươi chính là Sở Huyền con trai của Sở Thu Lạc?".

Sở Huyền ngẩng đầu liếc nhìn nàng ta, "Đại thẩm, ngươi là ai?".

Nhận thấy ánh mắt Tần Bình Hà tràn đầy ác ý, hận không thể đánh cho mình một trận, hắn miễn cưỡng mở miệng đáp.

"Ngươi gọi ta là cái gì, đại thẩm à?".

Tần Bình Hà tức giận tới mức run rẩy toàn thân.

"Ngươi là người cùng thế hệ với phụ thân của ta, không gọi ngươi là đại thẩm, không lẽ gọi ngươi là tỷ tỷ?" Sở Huyền vươn mình một cái, ngáp dài nói ra.

"Ngươi!" Tần Bình Hà hít sâu mấy hơi, quay đầu nhìn về phía hai người Sở Thu Trường và Sở Thu Phong, nói: "Sở gia các ngươi muốn hủy hôn sao? Có bao giờ lường trước hậu quả không?".

Sở Thu Trường cười khổ, nói: "Việc này, quả thực là Sở gia không đúng, nhưng ngươi cũng thấy rồi đó, người đều trốn chạy, có thể bắt lại hay không là chuyện khác, cho dù ép buộc thành hôn, đối với Khả Vận chất nữ cũng không công bằng lắm đâu".

Tần Bình Hà nhìn về phía Sở Huyền, nói: "Sở Thu Lạc phụ ta, vậy thì để con của hắn tới trả lại!".

"Đậu moá!".

Sở Huyền cả kinh quát to: "Đại thẩm, ngươi bao nhiêu tuổi rồi, con gái cũng đã lớn, không ngờ da mặt lại dày như vậy, trâu già muốn gặm cỏ non, khó trách phụ thân ta bỏ ngươi!".

"Ngươi thật lớn mật!".

Sắc mặt Tần Bình Hà tái xanh, khí thế trên người liền bộc phát, thực lực Hư Cảnh đỉnh phong đã toả ra khắp bốn phía.

Sở Thu Trường vội vàng lách mình, ngăn ở giữa nàng ta và Sở Huyền, quay đầu trừng mắt với Sở Huyền, nói: "Ngươi nói vớ vẩn gì vậy?".

Nhìn thấy Sở Thu Trường bị khí thế ép mức mồ hôi đầy đầu, Sở Huyền chỉ biết câm nín, vị đại bá này có chút kém, thực lực mới chỉ Hư Cảnh tầng năm.

Tần Bình Hà thu liễm khí thế, hít sâu một hơi, nói: "Nếu Sở Nguyên không muốn, vậy thì để Sở Huyền tới cưới con gái của ta!".

"Chuyện này sao".

Sở Thu Trường nhìn vào Tần Khả Vận nói: "Tần Khả Vận chất nữ thì sao...".

"Ta thích, tuấn tú là được".

Tần Khả Vận đỏ mặt cúi đầu nói.

Bắt gà không được định bắt vịt sao?

Mới vừa rồi còn nói thích Sở Nguyên, chớp mắt lại thích Sở Huyền rồi?

Hai huynh đệ Sở Thu Trường cũng cạn lời.

"Ta không đồng ý!".

Sở Huyền giơ tay nói.

"Ngươi có tư cách gì mà không đồng ý?".

Hai mắt Tần Bình Hà đầy lạnh lùng liếc nhìn hắn.

Sở Huyền không sợ mất mặt nói khẽ: "Ta là một phế vật, nếu như con gái của ngươi gả cho ta, thì không phải là đang xỉ nhục nàng ta sao?".

Tần Bình Hà: "..".

Sở Thu Trường, Sở Thu Phong: "..".

Làm sao ngươi có thể hùng hồn nói ra năm chữ "Ta là một phế vật" đầy khí thế như vậy chứ?

Còn muốn mặt mũi nữa hay không?

Đúng là quá mất mặt...

Chương 54. Hư Vô Tâm hỏa!

Collected & Fixed: OilFish89

"Gả cho một tên phế vật, ngươi nghĩ xem con gái ngươi làm sao nhìn người? Ngươi còn muốn thể diện hay không?".

Sở Huyền tiếp tục nói một cách nghiêm túc: "Ngươi nghĩ xem, ngươi là một người mẹ, bị phụ thân ta giục bỏ, không ngờ thế mà ngươi để con gái của mình gả cho một tên phế vật như ta, người khác sẽ nghĩ như thế nào?".

"Chắc chắn mọi người sẽ nghĩ rằng, con gái của ngươi không ai thèm lấy, cho nên mới chịu gả cho một tên phế vật".

"Đại thẩm, ngươi bị cha ta giục bỏ thì xem như thôi đi, không lẽ ngươi muốn con gái mình chịu uỷ khuất mang danh phận chỉ có thể gả cho phế vật thôi sao?".

"Phù phù... hồng hộc...".

Tần Bình Hà tức giận đến mức sắp ngất, hơi thở nặng nề, gần như đã sắp nhịn hết nổi.

Tu tâm dưỡng tính hơn hai mươi năm, hôm nay lại bị phá.

Đối với nàng ta mà nói, mỗi một câu nói của Sở Huyền cũng không phải chỉ hắn phế vật ra sao.

Mà chính là đang cường điệu, ngươi bị cha ta giục bỏ!

"Lão tam của Sở gia, không có một kẻ nào là tốt cả!".

Tần Bình Hà nghiến răng nghiến lợi quát to.

Hai huynh đệ Sở Thu Trường đổ đầy mồ hôi lạnh, sợ Tần Bình Hà tức giận động thủ.

Lấy thực lực hai người bọn họ, có khả năng không ngăn cản được nàng ta.

Sở Huyền bèn nhún vai, bản thân cũng không phải lão tam của Sở gia.

"Ngươi nói cũng có chút đạo lý, phế vật không thể xứng với con gái của ta!".

Tần Bình Hà oán hận nói.

"Ký chủ cự tuyệt nữ nhân đưa tới tận cửa, ban thưởng Hư Vô Tâm hỏa".

Hai mắt Sở Huyền liền sáng rực, thế mà cũng nhận được phần thưởng?

Quả nhiên, trong lúc vô tình, lại có thể kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Tần Bình Hà nhìn chằm chằm Sở Huyền, quay người rời đi không nói một lời.

Tần Khả Vận đỏ mặt nhìn Sở Huyền, trong đôi mắt lộ ra vẻ tiếc nuối, cũng xoay người đuổi theo.

Sở Huyền hơi nhướng mày, biểu hiện của Tần Khả Vận giống như cô gái ngoan ngoãn, nhưng không biết tại sao, hắn luôn cảm thấy nàng có chút dị thường.

Hắn liền thi triển Thiên Cơ Tham Nguyên thuật, một dãy thông tin đã xuất hiện trong đầu.

"Tần Khả Vận, mẹ là Tần Bình Hà, cha là Hồng Phi. Là hồn của Hồ yêu, Đế yêu trùng sinh, đang trong giai đoạn khôi phục, bề ngoài ngoan ngoãn, nội tâm tàn nhẫn, am hiểu mê hoặc, thích những nam nhân tuấn tú..".

Sở Huyền hít sâu vào một hơi khí lạnh, phân hồn của Hồ yêu, Đế yêu trùng sinh!

Đã từng là cường giả Đế Cảnh?

Hiện tại đang trong giai đoạn khôi phục.

Vẻ ngoài ngoan ngoãn, nội tâm tàn nhẫn, nữ nhân này không đơn giản.

Mặt khác, nàng ta thích nam nhân đẹp trai?

Bỗng nhiên Sở Huyền sờ mặt của mình, ngược lại bản thân cũng có chút tuấn tú, điểm này không cần phải khiêm tốn.

Khó trách, nàng ta nói thích chính mình.

Tần quốc sắp biến động!

Tương lai Tần gia đi theo hướng nào, bởi vì sự xuất hiện của Tần Khả Vận mà tràn ngập biến số.

Nàng ta là yêu hay là người?

Nguyên nhân vì bản thân bị giới hạn thực lực nên không thể thăm dò nguồn gốc của Tần Khả Vận sâu hơn một ít, ví dụ làm sao mà nàng ta trùng sinh vào Tần gia được.

Còn có nguyên nhân gì mà Yêu hồn trùng sinh.

Phải đề phòng nữ nhân này một chút.

Tuy rằng, thời gian để nàng ta hoàn toàn khôi phục cũng không ngắn.

Mà muốn khôi phục tới Đế Cảnh, cũng không có dễ như vậy.

Nghĩ tới Sở Nguyên hủy hôn sẽ bị Tần Khả Vận ghi hận?

Bị một Đế yêu ghi hận thì cũng không phải là chuyện tốt.

Sở Huyền nghĩ một hồi, vẫn quyết định nhắc nhở Sở Nguyên một chút, dù cho thế nào, hắn đối xử với mình cũng không tệ.

Sở Huyền liếc nhìn Hám Thiên Kim bằng, ra lệnh cho nó vài câu.

Hám Thiên Kim bằng liền bay lên không trung, chớp mắt đã biến mất ở cuối chân trời, dùng tốc độ của Hám Thiên Kim bằng, cũng không khó tìm được Sở Nguyên.

Xem xét ban thưởng của hệ thống.

Hư Vô Tâm hỏa!

Một đóa hỏa diễm vô hình xuất hiện.

"Hư Vô Tâm hỏa, có khả năng thiêu tâm, thiêu nộ..".

Hư Vô Tâm hỏa giống như cội nguồn của lửa giận, có thể khiến người khác tức giận, khi tức giận có thể dẫn tới nổ tung mà chết.

Nó có thể kích động cơn giận của người khác, lấy sự tức dẫn làm chất xúc tác, chỉ cần đối phương có chút tức giận là có thể kích động.

Một khi thiêu đốt là không thể nào dập tắt.

Sở Huyền cũng cảm thấy Hư Vô Tâm hỏa quá bá đạo, hơn nữa lại khó lòng phòng bị.

Trên đời này, ai mà không biết tức giận chứ?

Muốn giết một người, chỉ cần chọc giận đối phương một cái là có thể cho Hư Vô Tâm hỏa thiêu đốt.

Một khi thiêu đốt thì không thể nào dập tắt.

Cho tới khi đối phương tức giận đến mức bạo thể mà chết!

Giết người trong vô hình là đây!

Người không biết chuyện thì còn tưởng rằng đối phương bị tức chết.

Võ giả khi tức giận tới mức công tâm, sẽ khiến linh lực hỗn loạn, tẩu hỏa nhập ma, bạo thể mà chết cũng là chuyện có thể xảy ra.

Chuyện của Sở Nguyên, nhìn sơ qua có vẻ như Sở gia không có biến động gì.

Nhưng Sở Huyền lại biết, hai nhà Sở Tần không nhiều thì ít, vẫn xuất hiện một ít vết rạn.

Hắn có thể tưởng tượng, khi Tần Khả Vận khôi phục lại Đế hồn, thiên phú được giải phóng, thực lực sẽ tiến triển cực nhanh, Sở gia lại càng hối hận hơn khi không đón Tần Khả Vận vào cửa.

Trừ khi Sở Nguyên không quay trở lại, bằng không sẽ không có ai hoan nghênh hắn.

Thậm chí Sở Thiên Minh sẽ trực tiếp từ bỏ đứa cháu Sở Nguyên này.

Tất cả mọi chuyện, đều không có quan hệ quá nhiều tới Sở Huyền, hắn chỉ muốn núp lùm ở chỗ này mà thôi.

Đế hồn Tần Khả Vận khôi phục cũng được, trong thời gian ngắn sẽ không thể hồi phục tới Đế Cảnh, không sản sinh ra uy hiếp đối với hắn.

Kỳ hạn trạch một năm đã sắp tới, chắc chắn phần thưởng sẽ rất lớn.

Đối với Sở Huyền mà nói thì tăng lên Đế Cảnh cũng không còn là chuyện to tát.

Nam châu không Đế, đã là nhận thức chung trong giới tu luyện ở Nam châu.

Chương 55. Ta không nuốt nổi cục tức này!

Collected & Fixed: OilFish89

Nguyên nhân bắt nguồn từ một trận đại chiến kia khiến cho địa mạch tan tành, pháp tắc hao tổn, và thiếu thốn truyền thừa Đế Cảnh.

Tuy nhiên, sự xuất hiện của Tần Khả Vận, đã làm cho Sở Huyền nhận thức được một chuyện, chỉ sợ nguyên nhân của nó cũng không đơn giản như trong truyền thuyết.

Tần Khả Vận tới đây bằng cách nào?

Là Đế yêu tại Nam châu hay là người tới từ bên ngoài?

Có quá ít tin tức bên ngoài Nam châu, cho dù trong sách cổ cũng không được ghi chép nhiều.

Sở Huyền chỉ có thể nghĩ tới Hắc Nguyệt lâu.

Thế lực trải rộng khắp Nam châu, mạnh như Tà Vương đình cũng không dám dùng vũ lực uy hiếp, có thể thấy được lai lịch của Hắc Nguyệt lâu không hề đơn giản.

Rất có khả năng, Hắc Nguyệt lâu không chỉ đơn giản là một thế lực của Nam châu.

Trong đầu Sở Huyền loé lên vài ý nghĩ, nhưng hiện tại hắn chưa vào Đế Cảnh, tạm thời một số ý nghĩ không thể nào áp dụng.

Hơn nữa, Đế yêu trùng sinh cũng đã xuất hiện, những khu vực khác ở Nam châu, phải chăng cũng xuất hiện tình huống tương tự?

Hay chỉ có mỗi Tần Khả Vận là đặc thù?

Sở Huyền càng đoán càng tò mò hơn, Tần Khả Vận là Hồ yêu, tại sao lại trùng sinh vào Nhân tộc?

Tình huống nàng trùng sinh ra sao, là bị động hay là chủ động?

Xem xét từ trạng thái yêu hồn mà nàng ta duy trì, có lẽ vì một nguyên nhân nào đó mà chủ động trùng sinh.

Sở Huyền lại nhớ tới Tần Bình Hà, nữ nhân này sau khi huỷ hôn lại nhận một người ở rể, sinh ra Tần Khả Vận.

Lại để cho Tần Khả Vận chỉ định hôn ước với Sở Nguyên.

Liệu bên trong đó có tồn tại nguyên nhân gì hay không?

Nàng ta bị người khác giục bỏ, vì sao còn nguyện ý để con gái thông hôn với Sở gia?

Hơn nữa, Sở Nguyên vẫn luôn được Sở Thu Lạc dạy bảo, xem như truyền nhân.

Sở Huyền càng nghĩ càng thấy nghi ngờ, dường như ở bên trong có ẩn chứa một âm mưu rất kinh người.

Sở Nguyên hủy hôn thì thôi đi, sau đó nàng ta lại chạy tới đây ép hôn cho mình, quá là tùy tiện đi?

Dường như Tần gia có vấn đề gì đó.

Nhất định phải bình tĩnh, chỉ cần thực lực của mình không ngừng tăng lên, mọi âm mưu quỷ kế gì đều phải chịu thua trước sức mạnh tuyệt đối!

Cũng may, khoảng cách cán mốc trạch một năm đã không xa.

Phần thưởng trạch đủ một năm, chắc chắn sẽ không tệ, Đế Cảnh ngay trước mắt.

Cũng không làm hắn đợi lâu, Hám Thiên Kim bằng đã trở về, nó đã nhắc nhở Sở Nguyên, đương nhiên không có lộ ra người nhắc nhở hắn là Sở Huyền.

Về phần Sở Nguyên sẽ đối phó ra sao, Sở Huyền cũng không muốn nhúng tay vào làm gì.

…

Hồ Tuyền, Giáo chủ Tà giáo Tử Nguyệt quốc.

Hồ Tuyền bị trọng thương vẫn chưa lành, liếc nhìn Côn Vũ già lọm khọm ở trước mặt, chỉ còn nửa bước là vào quan tài.

Hắn trầm giọng hỏi: "Côn Vũ huynh, thọ nguyên của ngươi sắp hết, sau khi việc này hoàn thành, ta sẽ hai tay dâng cho ngươi Huyết Linh châu hoàn chỉnh, có thể giúp cho ngươi kéo dài thọ mệnh thêm mười năm, còn gia tăng cơ hội đột phá".

Hai mắt Côn Vũ nhìn Hồ Tuyền thật lâu, mở miệng khàn khàn nói: "Ngươi thật cam lòng bỏ ra Huyết Linh châu?".

"Tà giáo Tử Nguyệt Quốc rơi vào kết cục hiện nay, căn nguyên của tất cả chuyện này đều do Sở gia Tần quốc, ta không nuốt nổi cục tức này!".

Hồ Tuyền căm hận nói ra.

Bố cục nhiều năm của Tà giáo bị hủy hoại trong chốc lát, bản thân còn bị thương nặng như thế này, Viên Trùng cùng ba tên trưởng lão còn sót lại đều chết ở Sở quận.

Tà giáo Tử Nguyệt quốc đã sắp diệt vong.

Mà nguyên nhân bắt đầu, chính là lúc Sở gia bắt được gian tế, sau đó triển khai tiêu diệt toàn bộ Tà giáo ở Sở quận.

"Chỉ giết mấy tên tộc lão Sở gia mà ngươi bằng lòng dâng Huyết Linh châu, ngươi có suy nghĩ kỹ chưa?".

Huyết Linh châu chính là dùng tinh huyết của ngàn vạn võ giả, rồi thi triển bí pháp luyện chế thành, chính là một trong những chí bảo của Tà tu.

Mà phương pháp luyện chế Huyết Linh châu do Tà Vương đình nắm giữ, đây chính là nguyên nhân Tà Vương đình có rất nhiều cường giả.

Côn Vũ là cường giả lão luyện có tu vi Hư Cảnh đỉnh phong, nhưng hắn không thể nào đột phá tới Hợp Cảnh, mà thọ nguyên lại sắp hết.

Ít nhất Huyết Linh châu có thể gia tăng thọ nguyên cho hắn thêm mười năm, đồng thời gia tăng cơ hội đột phá, là một trong những bảo vật mà Côn Vũ luôn mơ ước.

"Mục tiêu chủ yếu là con trai Sở Thu Lạc, chỉ cần bắt được hắn, ta có biện pháp trả thù Sở gia".

"Hơn nữa, ta sẽ dùng con trai Sở Thu Lạc trả thù cho Tà giáo, ngược lại ta rất muốn xem, Sở gia có thể đại nghĩa diệt thân hay không!".

Hồn Tuyền cắn răng thống hận lên tiếng.

"Được rồi, ta đáp ứng việc này".

Côn Vũ đồng ý nhận việc này.

Hắn bị dừng chân ở Hư Cảnh đỉnh phong đã quá lâu, thọ nguyên còn không nhiều, đây chính là một cơ hội.

Tuy là thực lực của Sở gia không yếu, nhưng dùng thủ đoạn và thực lực của hắn, chỉ cần không bị bao vây thì hắn rất tự tin có thể toàn thân trở ra.

Hồ Tuyền vung tay lên, nửa viên Huyết Linh châu liền bay ra.

"Sau khi chuyện này thành công, ta sẽ đưa nốt nửa viên còn lại!".

Côn Vũ nhận lấy nửa viên Huyết Linh châu, nhìn chằm chằm vào Hồ Tuyền, sau đó quay người rời đi.

Hắn không lo Hồ Tuyền sẽ đổi ý.

Cũng tin tưởng Hồ Tuyền cũng không dám chọc giận một cường giả Hư Cảnh đỉnh phong sắp chết vì thọ nguyên.

Vì sao Côn Vũ không trực tiếp ra tay cướp, một là dù sao Hồ Tuyền cũng là người của Tà Vương đình, Huyết Linh châu lại là tài sản riêng của Tà Vương đình, hắn dám trắng trợn cướp đoạt sẽ bị cường giả Tà Vương đình truy sát.

Cho dù hắn có may mắn đột phá tới Hợp Cảnh thì cũng phải chết.

Còn nếu như Hồ Tuyền dám đổi ý, vậy thì hắn sẽ giết Hồ Tuyền, cướp nốt nửa viên còn lại, Tà Vương đình cũng sẽ không dám làm gì, bởi vì đây là chuyện thuộc về nguyên tắc.

Bất luận Tà tu nào cũng không dám vi phạm nguyên tắc của Tà Vương đình.

Chương 56. Không uổng công đến thế gian này!

Collected & Fixed: OilFish89

Thực lực của Sở gia không yếu, hơn nữa Sở Thiên Minh cũng không yếu hơn hắn, mà trong tay còn có Bảo khí.

Cho dù cố sức chiến đấu, thì Côn Vũ cũng không chắc có thể đánh thắng Sở Thiên Minh.

Huống hồ, dù sao hắn cũng đã già, thực lực cũng không còn như xưa.

Nhưng mà, chỉ cần không bị cường giả Hư Cảnh vây công, hắn có lòng tin chạy thoát được.

Chuyến đi này, chẳng qua chỉ cần bắt con trai của Sở Thu Lạc, tiện thể giết mấy tên tộc lão của Sở gia mà thôi.

Đợi tới lúc cường giả Sở gia phát hiện, hắn đã sớm đã quay lại Tử Nguyệt quốc, thuận lợi lấy được nửa viên Huyết Linh châu còn lại.

Một khi đột phá Hợp Cảnh, cường giả Sở gia không đủ gây sợ nữa?

Nếu như đột phá thất bại, cùng lắm là chết thôi, dù sao cũng không còn bao nhiêu thọ nguyên, có gì mà phải sợ?

…

Sở Huyền tính nhẩm trong lòng, khoảng cách hắn ở đây tròn một năm chỉ còn lại bảy ngày.

Thời gian trôi qua thật nhanh.

Bất tri bất giác, hắn đã núp lùm trong tiểu viện này gần một năm.

Chưa tới thời gian một năm, tu vi của hắn từ Phàm cảnh một đường bay thẳng tới Chân Cảnh.

Nếu truyền ra ngoài thì ai mà tin được?

Tốc độ tu luyện như thế này có thể khiến cho nhiều thiên kiêu phải khóc thầm, Thánh tử Thánh nữ phải tan nát cõi lòng!

Còn bảy ngày nữa thôi là tròn một năm.

Chắc là sẽ không xảy ra chuyện ngoài ý muốn, không có ai tới thăm mình chứ hả?

Cứ an ổn ở đây gia tăng thực lực, còn có chuyện nào sung sướng hơn đây?

Nhưng ông trời không chiều lòng hắn.

Bên ngoài tiểu viện, có một người đang lén lút tới gần, cẩn thận đến đáng sợ.

Sở Huyền bất đắc dĩ thở dài một hơi.

Người của Tà giáo bị làm sao vậy, vì sao mỗi lần tới Sở gia đều tìm mình trước tiên?

Không lẽ bởi vì ta là con trai của Sở Thu Lạc?

Côn Vũ áp sát tiểu viện, đầu tiên hắn phong cấm xung quanh, cẩn thận không cho bất cứ âm thanh nào truyền ra ngoài.

Cho dù đối phương có hét rách cổ họng thì cũng sẽ không có ai nghe thấy.

Nhìn thấy Sở Huyền đang ngồi trên ghế, hắn mặt không đổi sắc hỏi dò: "Ngươi là con trai của Sở Thu Lạc?".

"Ta đúng là con trai của Sở Thu Lạc, nhưng ta không hiểu, vì sao Tà giáo các ngươi luôn tìm tới ta vậy? Không lẽ cha ta đào mộ tổ tiên các ngươi lên sao?".

Sở Huyền rất không tình nguyện trả lời.

"Ồ, lão phu không phải là người của Tà giáo, chẳng qua Tà giáo uỷ thác ta làm việc mà thôi, tiểu tử mau ngoan ngoãn đi cùng lão phu một chuyến".

Côn Vũ cười nhẹ một tiếng, đưa tay chộp tới Sở Huyền.

Vậy mà không phải Tà giáo?

Sở Huyền cảm thấy ngoài ý muốn, thực lực của Côn Vũ là Hư Cảnh đỉnh phong, thọ nguyên thì không còn bao nhiêu, dáng vẻ đã gần đất xa trời.

Sở Huyền còn tưởng rằng là lão bất tử nào đó trong Tà giáo.

Không thèm để ý tới bàn tay của Côn Vũ đang chộp tới, Sở Huyền chỉ thản nhiên nói: "Quỳ xuống đi".

Phạch!

Côn Vũ liền quỳ xuống.

Chân Ngôn thuật, một câu thành thật, nói là làm ngay!

Tu vi Sở Huyền là Chân Cảnh tầng ba, thi triển Chân Ngôn thuật đối với Côn Vũ thực lực Hư Cảnh đỉnh phong, uy lực phát ra tuyệt đối, Côn Vũ một chút sức chống cự cũng không có.

Tuỳ theo thực lực tăng lên, uy lực của Chân Ngôn thuật sẽ tăng theo, cũng không có giới hạn lời nói ra.

Có thể trực tiếp áp dụng với người yếu hơn mình, có hiệu quả nói ra là làm ngay.

Ực ực!

Toàn thân Côn Vũ túa ra mồ hôi lạnh.

Linh lực toàn thân bùng nổ, đang muốn đứng lên, chạy trốn.

"Quỳ cho tốt, đừng nghĩ tới việc chạy trốn!".

Sở Huyền tiếp tục nói.

Lời nói vừa ra, linh lực của Côn Vũ lập tức thu về, ngay cả ý định đào tẩu cũng biến mất!

Tí tách!

Mồ hôi lạnh nhỏ xuống từng giọt.

Trong lòng Côn Vũ vô cùng sợ hãi.

Rốt cuộc người này là có thực lực ra sao?

Đế Cảnh trong truyền thuyết?

Hắn là con trai của Sở Thu Lạc?

Lừa người hay sao?

Sở gia có cường giả khủng bố thế này!

Trong lòng Côn Vũ đang chửi mười tám đời tổ tông của Hồ Tuyền!

"Khai báo lai lịch của ngươi, và mục đích là gì?".

Sở Huyền tiếp tục thi triển Chân Ngôn thuật.

Côn Vũ há miệng, thành thật khai báo tất cả mọi chuyện.

Nội tâm của hắn rất sợ hãi, tại sao một câu của đối phương lại khiến mình nói ra hết mọi chuyện như vậy?

Không thể nào chống cự.

Nghe Côn Vũ khai báo xong, Sở Huyền cũng không còn gì để nói, cái đám Tà giáo đầu heo này, sắp bị diệt tới nơi mà vẫn không chịu yên tĩnh?

Cứ nhất định phải nộp mạng cho mình.

Không lẽ là những tên Tà tu này tu luyện tới mức tẩu hoả nhập ma?

Sở Huyền liếc mắt nhìn Côn Vũ.

Hắn cũng không có ý định khống chế gã làm nô bộc, quá phế vật.

Vậy mà kẹt ở Hư Cảnh đỉnh phong, không thể nào đột phá, có thể thấy được tư chất của hắn rác rưởi tới cỡ nào.

Phàm là người có tư chất không quá kém, tích lũy trong khoảng thời gian dài, dù sao cũng có thể đột phá Hợp Cảnh.

Phế vật thì không có giá trị lợi dụng.

Hơn nữa, thọ nguyên đã không còn, sắp bước vào quan tài rồi.

Giúp hắn đột phá ư?

Quả thực là lãng phí tài nguyên.

Sở Huyền cũng không trực tiếp giết Côn Vũ, mà dùng Chủng Hồn ấn khống chế hắn.

Nghĩ tới Thiên Lôi thiểm lần trước hệ thống ban cho.

Liền lấy ra mấy viên.

Toàn bộ đều đưa cho Côn Vũ, trực tiếp khống chế ý chí, để hắn mang theo Thiên Lôi thiểm tới Vương đô của Tà Vương đình đánh bom cảm tử.

Có thể nổ chết bao nhiêu cường giả của Tà Vương cũng được.

"Đi thôi, dùng sinh mệnh cuối cùng của ngươi làm một chuyện có ích, cũng không uổng công đến thế gian này".

Sở Huyền phất tay đuổi Côn Vũ ra ngoài.

Chương 57. Dũng Cảm Liều Chết!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền cũng không để cho Côn Vũ đi phản sát Tà giáo Tử Nguyệt quốc, mà điều khiển hắn đi thẳng tới Vương đô của Tà Vương đình để quấy rối.

Uy lực của Thiên Lôi thiểm không tầm thường, lại mang tính khắc chế Tà tu.

Chắc là có thể gây ra vụ nổ lớn ở Tà Vương đô.

Mấy viên Thiên Lôi thiểm, cũng không thể tạo ra động tĩnh gì lớn.

Chẳng qua có thể tạo ra hỗn loạn ở Tà Vương đình cũng không tệ.

Chắc hẳn có thể giết vài tên Tà tu Hợp Cảnh.

Dù sao thực lực của Côn Vũ cũng có hạn, để hắn mang theo quá nhiều Thiên Lôi thiểm, nếu như hắn không kịp kích phát thì không phải tặng không cho Tà Vương đình hay sao.

Bởi thế, vì đề phòng nên Sở Huyền chỉ đưa cho hắn vài viên Thiên Lôi thiểm.

Huống hồ, chuyện đánh bom ở Tà Vương đô cũng chưa chắc suôn sẻ.

Nếu như Tà Vương nổi điên lên thì Nam châu không loạn mới là lạ.

Giai đoạn hiện nay, Sở Huyền cũng không muốn xảy ra chuyện gì quá lớn, một khi lan tới Sở gia thì cuộc sống yên ổn của hắn sẽ chấm dứt.

Sau khi Côn Vũ rời khỏi Sở quận, thì một đường chạy thẳng về Tà Vương đình, trong lòng của hắn đã chết lặng.

Sở gia có quái vật khủng bố!

Lần này mình chết chắc rồi!

Tà Vương đình, Thánh địa của Tà tu ở Nam châu.

Cũng là thế lực Tà tu lớn nhất ở Nam châu.

Bất kỳ tà tu nào cũng không dám mạo phạm uy nghiêm Tà Vương đình.

Côn Vũ có chết cũng không nghĩ tới, ngay khi thọ nguyên cạn kiệt lại tới quấy rối Tà Vương đình!

Hai ngày sau, hắn đã đi tới Đô thành của Tà Vương đình.

Ánh mắt Côn Vũ càng trở nên kiên định, mang theo ý chí liều chết không lùi, bước vào Vương thành.

Trực tiếp đi tới trước Tà Vương cung.

Võ giả thủ vệ Tà Vương cung đều là cường giả Hư Cảnh, cho dù chỉ là Hư Cảnh sơ kỳ, cũng đã đoán được thực lực của Tà Vương đình cường đại cỡ nào.

Phàm là Tà tu đột phá tới Hợp Cảnh thì phải đến Vương thành báo danh, nếu như không có mệnh lệnh thì không được tuỳ tiện rời khỏi lãnh địa của Tà Vương đình.

Đây là quy tắc của Tà Vương đình, bất kỳ Tà tu nào dám vi phạm, chắc chắn phải chết.

Đương nhiên là Tà Vương đình cường đại, nhưng cũng không phải là không có kẻ thù, nhất là sau khi lão Tà Vương bế quan, Tà Vương đình đã kiềm hãm đi nhiều, không có tiếp tục khiêu khích thế lực bên ngoài.

"Dừng lại!".

Thủ vệ Tà Vương cung nhìn thấy Côn Vũ còng lưng bước tới thì quát to.

Côn Vũ bèn ngẩng đầu, nở nụ cười âm lãnh, nói: "Thánh địa Tà tu trong thiên hạ, không Tà tu nào dám xâm phạm, hôm nay Côn Vũ ta sẽ xông vào Thánh địa Tà tu này!".

"Ngươi nói cái gì?".

Thủ vệ cảm giác mình đang nghe lộn.

Lại muốn xông vào Tà Vương cung?

Tên cuồng đồ không sợ chết này dám xông vào?

Dám khiêu khích uy nghiêm của Tà Vương, kết cục chỉ có sống không bằng chết.

Thủ đoạn Tà tu tàn nhẫn cỡ nào, bản thân bọn họ là Tà tu, đương nhiên phải hiểu rõ.

Thân thể Côn Vũ đột nhiên thẳng tắp, khí thế hừng hực, thực lực Hư Cảnh đỉnh phong bùng nổ.

"Nhớ rõ, ta gọi là Côn Vũ!".

Vào lúc này Côn Vũ đã không còn một chút dáng vẻ già nua, trong tay hắn xuất hiện một thanh cốt đao đen thui.

Đao cong như xương sườn.

Mà đây cũng là xương sườn, là Linh khí mà Côn Vũ chế tạo bằng xương của võ giả chết trong tay hắn.

"Ta muốn cái chết của ta có ý nghĩa, khiến cho Tà tu trong thiên hạ phải nhớ tới, từng có một Tà tu gọi là Côn Vũ đã dũng cảm xông vào Tà Vương cung!".

"Cái tên Côn Vũ của ta, sẽ được lưu truyền vào lịch sử của Nam châu, cho dù chết thì lại có làm sao?".

Côn Vũ đã nghĩ thông suốt, dù sao cũng không thể chống lại ý chí trong đầu.

Đã như vậy, thì sẽ dứt khoát làm một trận lớn.

Làm thế nào cũng phải chết, nhưng sự hy sinh của bản thân phải có giá trị, lưu lại uy danh hiển hách trong lịch sử của toàn bộ giới tu luyện ở Nam châu.

Dù cho nhiều năm trôi qua, vẫn có người nhớ tới, có một Tà tu có tên là Côn Vũ, dũng cảm liều chết lao vào Tà Vương cung!

Hai mắt gã thủ vệ trợn tròn, đây là kẻ điên sao?

Tu luyện Tà công, tới mức hư hết não rồi?

Đừng nói bản thân sau này cũng giống như vậy?

Ầm!

Côn Vũ liền xuất thủ, vừa ra tay chính là một đòn nhanh như chớp giật.

Chẳng qua hai tên thủ vệ chỉ có thực lực Hư Cảnh sơ kỳ, đồng thời cũng không biết, Côn Vũ thật dám động thủ.

Bị tập kích bất ngờ, làm sao có thể ngăn cản được, liền chết ngay tại chỗ!

Ầm!

Côn Vũ vội lao về phía Tà Vương cung, chém ra một đao làm sập một góc cửa Tà Vương cung.

"Cuồng đồ lớn mật".

Bên trong Tà Vương cung xuất hiện mấy luồng khí tức cường đại, ngay lúc Côn Vũ lao vào Tà Vương cung thì đã có vài tên Thủ Vệ Hư Cảnh hậu kỳ lao tới.

Phía xa còn có khí tức Hợp Cảnh bốc lên, đang lao nhanh tới đây.

Sâu hơn còn xuất hiện khí tức của cường giả Chân Cảnh.

Hai mắt Côn Vũ lộ ra vẻ điên cuồng, dù sao cũng chết nên phải gây ra tổn thương lớn nhất, ít ra còn có thể lưu truyền sử sách.

Cho dù là ngàn năm sau, vẫn có người nhớ tới có một gã Côn Vũ cảm tử lao vào Tà Vương cung!

Né tránh đòn tấn công của mấy gã thủ vệ, Côn Vũ trực tiếp bay vút vào sâu trong Tà Vương cung.

"Chết đi!".

Trong nháy mắt hắn đã xông vào Tà Vương cung được trăm mét, mà lúc này, một tên cường giả Hợp Cảnh đã bay tới, một bàn tay to đập xuống.

Trong tay Côn Vũ xuất hiện một viên Thiên Lôi thiểm.

Lập tức kích hoạt ném ra.

Tên cường giả Hợp Cảnh kia nheo mắt lại, vội vàng phòng thủ, hắn đã cảm nhận được nguy cơ mãnh liệt từ trong Thiên Lôi thiểm.

Ầm ầm!

Lôi điện cuộn trào, uy lực kinh người.

Một tiếng nổ tung vang trời, một tòa cung điện sụp đổ, tên Tà tu Hợp Cảnh kia cũng chết ở bên trong lôi điện!

Côn Vũ tiếp tục lao vào sâu vào Tà Vương cung.

Tiếng nổ kinh khủng này đã vang vọng khắp Vương thành.

Tất cả Tà tu đều khiếp sợ nhìn về phía Tà Vương cung.

Chuyện gì đã xảy ra?

Chương 58. Hắc Nguyệt lâu không biết?

Collected & Fixed: OilFish89

Một lát sau, tin tức có người dũng cảm lao vào Tà Vương cung, giết chết thủ vệ Tà Vương cung đã truyền ra, khiến một đám Tà tu chấn kinh.

Xì xào!

Tất cả mọi người đều lao về phía Tà Vương cung, muốn xem là người nào to gan dám khiêu khích sự uy nghiêm của Tà Vương.

Chắc chắn hôm nay là một ngày chấn động nhất trong lịch sử Tà Vương đình.

Một tên Tà tu Hư Cảnh đỉnh phong hao hết thọ nguyên, dũng cảm lao vào Tà Vương cung liều chết.

Lại dựa vào một loại bí bảo cường đại, giết chết thủ vệ Hợp Cảnh, phá hủy mười tòa cung điện, làm hai tên cường giả Chân Cảnh bị trọng thương.

Cuối cùng phát ra tiếng gầm giận dữ, rồi tự bạo ở bên trong Tà Vương cung!

"Ha ha, Côn Vũ ta chết cũng phải chết oanh liệt, Tà tu mà không dám xông vào Tà Vương cung thì còn gọi gì là Tà tu, bản thân là Tà tu cho dù chết cũng phải xông vào Thánh địa Vương đình của Tà Tu một lần!".

"Nhớ kỹ, lão tử gọi là Côn Vũ!".

Trong đám Tà tu vây xem, có vài tên Tà tu thọ nguyên gần hết, dường như được tiếp thêm sức mạnh nhiệt huyết dâng trào, ngo ngoe muốn động, bộ dáng như muốn xông vào Tà Vương cung.

Dọa sợ những tên Tà tu bên cạnh phải vội vàng tránh xa.

Đậu moá, ngươi bị điên rồi sao?

Ngay cả uy nghiêm của Tà Vương cũng dám khiêu khích?

Bản thân chết thì cũng chẳng sao, thế nhưng không sợ thân nhân, con cháu, đệ tử bị liên lụy hay sao?

Đối phương can đảm như vậy chỉ sợ là người cô đơn.

Uy nghiêm của Tà Vương đình, lần đầu tiên bị khiêu khích, tất cả mọi người vội vàng chạy khỏi Vương cung, sợ bị liện lụy tới.

Một đám ngay cả hít thở mạnh cũng không dám, dáng vẻ nơm nớp lo sợ, chỉ lo bị cường giả Tà Vương đình để mắt tới.

…

Bên trong chủ điện Tà Vương cung.

"Khốn kiếp!".

Sắc mặt Tà Vương đã tái xanh, một đám cao tầng của Tà Vương đình đều trưng ra bộ mặt khó coi.

"Bắt thân nhân con cháu của hắn tới cho ta, ta muốn bọn chúng sống không bằng chết!".

Tà Vương quát lớn.

Những Tà Vương đời trước cũng không có Tà tu nào dám khiêu khích sự uy nghiêm, không ngờ đến đời Tà Vương của hắn lại bị Tà tu khiêu khích, hắn cảm thấy uy nghiêm của mình đã mất sạch sẽ!

"Có lẽ, hắn là người cô độc, ngay cả truyền nhân cũng không có".

Có người bất lực nói ra.

Thậm chí, có nhiều người cảm thấy, Côn Vũ dám làm ra việc như vậy, sẽ khiến cho một số Tà tu cô độc khác, vì muốn lưu danh sử sách mà có thể bắt chước làm theo.

Chỉ sợ rằng thể diện của Tà Vương sẽ bị đả kích liên tục.

Tin tức Côn Vũ dũng cảm xông vào Tà Vương cung, chắc chắn sẽ truyền khắp Nam châu, truyền vào trong tai tất cả Tà tu khắp nơi.

Tà tu trong thiên hạ vô cùng đảo, luôn có mấy phần tử điên cuồng như vậy.

Chuyện bắt chước làm theo chỉ còn là vấn đề thời gian.

Người tu luyện Tà công, rất dễ khiến cho đầu óc sinh ra vấn đề.

Sau khi chuyện này truyền ra ngoài, Côn Vũ sẽ nổi danh.

Tức thì từ một người vô danh lại trở nên danh chấn khắp thiên hạ.

Một số Tà tu đầu óc có chút vấn đề, cũng muốn tạo ra chút danh tiếng, đương nhiên sẽ học đòi làm theo.

Chẳng những tôn nghiêm của Tà Vương đình bị khiêu khích.

Mà thể diện của Tà Vương, cũng sẽ bị người khác đả kích.

Khi Hồ Tuyền nghe được tin tức này, thì cả người như chết đứng.

Mồ hôi túa ra như tắm!

Lão già Côn Vũ chết tiệt kia, có phải não tàn rồi hay không?

Hắn rất muốn nắm chặt Côn Vũ mà gào thét!

Móa nó ta bảo ngươi đi tới Sở quận gây chuyện, bắt người, chứ ta không bảo ngươi đi khiêu khích Tà Vương cung.

Đến tột cùng là đã xảy ra chuyện gì, tại sao Côn Vũ lại đột nhiên lao vào Tà Vương cung?

Hắn có đi tới Sở gia hay không?

Hay là trên đường bị té giếng, cho nên đi tới Tà Vương đình?

Hoặc là gặp phải chuyện gì ở Sở gia?

Cả người Hồ Tuyền toát mồ hôi lạnh, nếu như chuyện này bị truyền ra, mình từng sai khiến Côn Bằng đi gây chuyện ở Sở gia, cuối cùng lại đi tới Tà Vương cung liều chết.

Thì mình sẽ xong đời.

May mắn là trước đó chỉ trao đổi bí mật, chỉ có hắn và Côn Vũ, không có người nào nhìn thấy.

"Có lẽ là Hắc Nguyệt lâu không biết? Chuyện cơ mật như vậy, không có phe thứ ba thì không có khả năng truyền ra ngoài".

Hồ Tuyền thấp giọng lẩm bẩm.

Chỉ mong cái lão già Côn Vũ khốn kiếp này không để lộ tình báo cho Hắc Nguyệt lâu.

Bằng không, chắc chắn đám khốn kiếp này sẽ dùng tình báo bán cho Tà Vương, tranh thủ kiếm một khoản.

"Tiếp tục dưỡng thương, việc này ta không biết, ta không biết gì hết, ta chưa từng gặp Côn Vũ!".

Hồ Tuyền tự thao túng bản thân suy nghĩ theo cách này.

Hắn cũng không muốn bị Tà Vương phát hiện, kết quả chính là sống không bằng chết.

"Sở gia này có gì đó rất tà môn, tại sao mỗi lần xảy ra chuyện đều có liên quan tới Sở gia?".

Hồ Tuyền cảm thấy dường như Sở gia ẩn giấu một bí mật khủng khiếp nào đó.

Chuyện xảy ra với Côn Vũ, hiện tại hắn không dám tiếp tục đánh chủ ý vào Sở gia nữa, tạm thời khiêm tốn dưỡng thương, chờ khi nào hồi phục lại sẽ tiếp tục mưu tính.

Hắn không dễ gì bỏ qua cho Sở gia.

Nếu không phải do Sở gia, thì làm sao hắn lại rơi vào tỉnh cảnh như lúc này?

Tình cảnh Tà giáo Tử Nguyệt quốc gần như bị diệt.

Tất cả chuyện này Tà Vương đình sẽ cho rằng hắn không có năng lực, nếu không phải năng lực quá kém, thì làm sao lại rơi vào tình huống hiện tại?

Ở trong mắt của cường giả Vương đình, ngay cả một Tà giáo nhỏ cũng không phát triển tốt, vậy thì không phải là vô năng chứ là gì?

Chương 59. Phần thưởng một năm!

Collected & Fixed: OilFish89

Thật ra, vương đình cũng không đặt nặng chuyện Tà giáo phát triển lớn mạnh, mà chỉ cần duy trì thực lực, không bị tiêu diệt là được rồi.

Nếu làm tốt còn ban cho Bảo khí.

Hiện tại tình huống của hắn, chắc chắn là được xem là người không có năng lực.

Thậm chí, Hồ Tuyền còn lo sợ, cao tầng Vương đình cảm thấy mình không còn giá trị lợi dụng, liền trực tiếp giết hắn.

Hắn càng lo sợ hơn, Vương đình sẽ dùng hắn làm nguyên liệu chế tạo Huyết Linh châu!

"Sở gia!!".

Hồ Tuyền nghiến răng nghiến lợi.

Đưa tay móc ra một hạt châu màu đỏ thẫm, hắn nhìn chằm chằm vào hạt châu này thật lâu, trong mắt lộ ra vẻ do dự.

Hạt châu này là do hắn ngẫu nhiên phát hiện trong một di tích cổ, khi tu vi hắn vẫn còn ở Huyền Cảnh.

Trải qua nhiều năm tìm kiếm và đọc qua nhiều sách cổ, mới biết được hạt châu này là gì.

Ma Huyết châu!

Bên trong ẩn chứa Ma huyết, một khi thoát ra ngoài thì võ giả dưới Chân Cảnh đều bị ma hóa!

Một khi bị ma hóa thì sẽ trở thành Ma nô!

Ma tộc là kẻ địch lớn của Nhân tộc, dù cho chính đạo hay tà đạo, đều không cho phép sự tồn tại của Ma tộc.

Nhìn bề ngoài, thì Nam châu không có xuất hiện Ma tộc.

Một khi người nào bị ma huyết của Ma tộc ô nhiễm thì sẽ trở thành Ma nô, đều được xem là đối tượng bị mọi người tiêu diệt.

Trong mắt Hồ Tuyền lóe lên vẻ hung ác.

Nhìn chằm chằm vào Ma Huyết châu một lúc rồi mới thu vào.

Phải năng áp dụng kế hoạch trước kia, sau khi hồi phục thì sẽ tính tiếp.

…

"Ký chủ không bước ra khỏi nhà, chỉ dùng một ý niệm làm rung chuyển Tà Vương đình, khiến cho tà tu toàn thiên hạ chấn động".

"Ban thưởng một toà bí cảnh cơ duyên".

Sở Huyền khẽ giật mình, rung chuyển Tà Vương đình, khiến cho tà tu toàn thiên hạ chấn động?

Lão đầu Côn Vũ kia, không ngờ lại có thiên phú liều chết như vậy.

Hắn liền xem xét phần thưởng.

"Bí cảnh cơ duyên, có thể từ xa bố trí Bí cảnh cơ duyên này ở Nam châu, chờ người hữu duyên tới thu hoạch truyền thừa...".

Tòa Bí cảnh cơ duyên này cũng không phải cho Sở Huyền, Sở Huyền chỉ có thể bố trí cơ duyên này ở một vị trí nào đó trong Nam châu.

Phàm là người nào thu hoạch được cơ duyên, thì chắc chắn sẽ là người được khí vận quấn thân.

Người đoạt được Bí cảnh này, sẽ trở thành truyền nhân của Sở Huyền, đồng thời chỉ cần Sở Huyền muốn, thì trong nháy mắt có thể cướp lấy tu vi của người kế thừa, thậm chí là khống chế sinh tử.

Sở Huyền nhìn vào bên trong hệ thống, chỉ thấy một tòa cung điện nhỏ mang phong cách cổ xưa, chỉ cần mình có đủ Bí cảnh cơ duyên thì không cần di chuyển, mà vẫn có truyền nhân trải khắp thiên hạ?

Hơn nữa, mỗi một truyền nhân đều không thể phản bội, dù cho truyền nhân muốn phản bội thì mình cũng có thể thu hồi tu vi bất cứ lúc nào.

Sinh tử của đối phương cũng bị mình khống chế.

Đương nhiên, người nhận được truyền thừa từ Bí cảnh cũng sẽ không biết, sinh tử của mình đều nằm dưới sự khống chế của Sở Huyền.

"Người có thể tiến vào Bí cảnh cơ duyên đều là người có đại khí vận, đây không phải là nhân vật chính trong tiểu thuyết sao?".

"Chỉ ở trong nhà, mà có truyền nhân khắp thiên hạ, sẽ trở thành hắc thủ phía sau, có chút thú vị".

"Nếu như Truyền nhân dám khi sư diệt tổ, thì chỉ trong nháy mắt sẽ bị thu hồi một thân tu vi, thậm chí có thể truyền tu vi của phản đồ sang cho truyền nhân khác!".

Sở Huyền đã có ý tưởng sơ bộ với Bí cảnh cơ duyên này, nhưng mà tạm thời không thích hợp để bố trí.

Nói chung là thực lực vẫn chưa đủ mạnh.

Sắp đặt Bí cảnh cơ duyên ra ngoài, nếu cấp độ không đủ cao, thì cũng không thu được lợi ích lớn.

Không sắp đặt bí cảnh thì thôi, một khi sắp đặt thì yêu cầu thấp nhất cũng phải từ Đế Cảnh.

Thiên kiêu không có thực lực Đế Cảnh thì có thể coi là thiên kiêu được sao?

Đế Cảnh vẫn chỉ là giai đoạn bắt đầu mà thôi.

Khoảng cách trạch một năm chỉ còn lại hai ngày, Sở Huyền kích động không thôi.

Trong hai ngày ngắn ngủi này, chỉ mong là không xảy ra chuyện gì bất ngờ?

Khoảng thời gian này cứ nhẹ nhàng trôi qua.

Kỳ hạn trạch một năm đã sắp tới.

Sở Huyền xoa hai bàn tay, tràn đầy mong đợi, có thể đột phá tới Đế Cảnh hay không, thì phải xem phần thưởng lần này.

Trạch càng lâu thì ban thưởng càng hậu.

Bí thuật cấp bậc Thiên kinh, Thần pháp hoặc một số phần thưởng khác.

Chắc chắn phần thưởng cho năm đầu tiên sẽ rất hậu hĩnh.

Nói không chừng, có thể trực tiếp đột phá tới Đế Cảnh cũng nên.

Sau khi đột phá tới Đế Cảnh, Sở Huyền mới chính thức có chút niềm tin.

"Ký chủ trạch đủ một năm, ban thưởng Ngọc Hư Tiên kinh và Tu vi trăm năm".

Sở Huyền kinh hỉ, chẳng những phần thưởng có công pháp Tiên kinh, mà còn có tu vi trăm năm.

Đế Cảnh trong tầm tay rồi!

Hắn không kịp chờ đợi mà nhận lấy phần thưởng.

Ầm!

Sở Huyền cũng không có lấy công pháp Ngọc Hư Tiên kinh ra, mà là lập tức truyền vào cơ thể.

Ngọc Hư Tiên kinh, công pháp liên quan tới đại đạo, đồng thời trên đó còn ghi chép rất nhiều bí thuật.

Sở Huyền cảm ngộ Ngọc Hư Tiên kinh, cùng lúc đó tu vi trăm năm cũng được truyền cho hắn.

Vào lúc này, giống như hắn đang bắt đầu tu luyện lại Ngọc Hư Tiên kinh, linh lực trước đó do tu luyện Đại La Đế kinh cũng được áp súc liên tục.

Kinh mạch toàn thân cũng mở rộng không ngừng.

Cùng một cảnh giới, thế nhưng Ngọc Hư Tiên kinh lại mạnh hơn Đại La Đế kinh gấp mấy chục lần.

Sở Huyền tu luyện Ngọc Hư Tiên kinh, nếu trước mặt có mười tên tu luyện Đại La Đế kinh cũng bị hắn quất cho tơi tả.

Theo thời gian tu vi liên tục được truyền vào, cảnh giới của Sở Huyền tăng lên không ngừng.

Chân Cảnh tầng bốn, Chân Cảnh tầng năm,.. Chân Cảnh tầng tám...

Chương 60. Đột Phá Đế Cảnh!

Collected & Fixed: OilFish89

Mỗi một khắc, dường như đều đột phá một cửa ải.

Ầm ầm!

Nhục thân Sở Huyền đang tiến hành lột xác, ý chí tinh thần cũng đang lột xác.

Lần lột xác này so với lần trước từ Phàm cảnh đột phá Huyền Cảnh, thì có sự biến hoá lớn hơn nhiều.

Trong tiểu viện vẫn yên tĩnh như thường lệ, không có chút tiếng động nào truyền ra ngoài.

Sở Huyền ngồi xếp bằng trên giường, đang trải qua quá trình thăng hoa tới cực điểm, bước chân vào cánh cửa của một thế giới mới.

Ý chí tinh thần toàn thân bắt đầu ngưng tụ, trong đầu truyền tới một tiếng nổ đùng đoàng, phảng phất như có một bức tường vô hình đang ngăn cản ý chí tinh thần tiếp tục thăng hoa.

Ầm ầm!

Ý chí tinh thần liền chấn động, hoá thành một chiếc búa lớn liên tục bổ vào bức tường vô hình kia.

Linh lực toàn thân hắn cũng đang tiến hành lột xác.

Bên trong cơ thể, xương như ngọc, tủy như đại hà, máu huyết giống như đại dương mênh mông.

Ầm ầm.

Linh lực và ý chí tinh thần kết hợp với nhau sinh ra một loại [Thần tính], từ cơ thể cuộn trào ra dung nhập vào trong thiên địa, dung nhập vào trong pháp tắc.

Ý chí tinh thần trải qua thời gian dài lột xác, một bức tường ngăn cản vô hình kia, dường như không gì phá nổi.

Tu vi trăm năm tiếp tục truyền vào cơ thể, cảm ngộ của Ngọc Hư Tiên kinh cũng tăng theo không ngừng.

Sở Huyền đang chìm vào trong một trạng thái huyền diệu.

Không biết đã qua bao lâu, tại một khoảnh khắc nào đó, hắn cảm giác giống như xuyên thấu qua một tấm màng mỏng bước vào một thế giới mới.

Cảm giác sảng khoái mãnh liệt từ trong linh hồn truyền tới.

Sở Huyền cảm thấy cả người đều run rẩy, dường như ý chí tinh thần rất kỳ diệu, vào lúc này thăng hoa tới cực điểm.

Ầm ầm!

Một luồng ý chí tinh thần có bộ dạng như người tí hon xuất hiện trong đầu.

Vẻ ngoài mơ hồ rất giống Sở Huyền.

Thần hồn!

Năng lực đặc biệt khi đột phá tới Đế Cảnh, chính là ý chí tinh thần trải qua lột xác, ngưng tụ ra Thần hồn.

Sau khi ngưng tụ ra Thần hồn, dù cho thân thể có bị hủy diệt đi nữa, chỉ cần Thần hồn có thể chạy trốn là có thể trùng sinh.

Ngưng tụ Thần hồn, quá trình lột xác vẫn đang tiếp tục.

Linh lực và nhục thân cũng đang lột xác, tiếp tục kéo dài.

Lực lượng Thần hồn toả ra xung quanh, câu thông thiên địa, dung nhập vào trong đất trời.

Lấy tiểu viện làm trung tâm, khuếch tán ra xung quanh.

Trăm mét, một dặm...

Lực lượng Thần hồn tiếp tục lan tỏa, hòa quyện với thiên địa, một lĩnh vực đặc thù đang được hình thành.

Sở Huyền đang cảm ngộ khi đột phá Đế Cảnh.

Hắn nhìn thấy một số pháp tắc trong thiên địa và cảm ngộ của hắn đối với thiên địa đã được tăng lên đáng kể, dường như hắn đã hiểu được ý nghĩa chân chính của thiên địa rồi.

Giống như chỉ cần một cái giơ chân nhấc tay là có thể điều động được lực lượng trong thiên địa.

Giống như lấy bản thân làm trung tâm, xây dựng một tiểu thiên địa, ở bên trong tiểu thiên địa này, tất cả pháp tắc quy luật đều phụ thuộc vào hắn, hắn có thể khống chế tất cả.

Bản thân hắn là chúa tể của tiểu thiên địa này, pháp tắc chí cao vô thượng.

Theo thời gian Thần hồn càng ngưng thực, Sở Huyền có thể lĩnh ngộ nhiều pháp tắc hơn, một mảnh thiên địa mênh mông này, bản thân mới chỉ đứng ở một góc, giống như tồn tại một số quy tắc không hoàn chỉnh.

Trong mơ hồ, Sở Huyền nhìn thấy pháp tắc địa vực Nam châu, dường như có vài chỗ bị đứt gãy.

Có lẽ, đây là nguyên nhân chân chính khiến cho Nam châu không Đế.

Bởi vì pháp tắc không trọn vẹn, cho nên lực lượng Thần hồn của võ giả không thể nào dung hòa vào thiên địa, không cách nào phá tan bức tường cuối cùng để đột phá Đế Cảnh.

Sở Huyền tin rằng đã có người ngưng tụ ra Thần hồn, nhưng bởi vì không dung hoà được pháp tắc, không thể quán thông pháp tắc vào Thần hồn, cho nên không cách nào tạo ra một tiểu thiên địa thuộc về mình.

Cho nên, cũng không hoàn toàn đột phá đến Đế Cảnh.

Chỉ có thể coi là bán Đế.

Nam châu bị đứt gãy pháp tắc, giống như đang trong quá trình khôi phục.

Theo thời gian quy tắc dần khôi phục, có lẽ người nhận được truyền thừa Đế Cảnh, có thể đột phá tới Đế Cảnh.

Sở Huyền là một ngoại lệ, hắn không bị hạn chế bởi những pháp tắc bị hao tổn ở Nam châu.

Cho nên chuyện đột phá Đế Cảnh không gặp trở ngại.

Lực lượng Thần hồn của hắn cũng không phải dung nhập vào pháp tắc ở Nam châu, mà là của mảnh thế giới rộng lớn này, là pháp tắc có cấp bậc cao hơn.

Quá trình Thần hồn lột xác vẫn chưa dừng lại.

Lấy Sở Huyền làm trung tâm xây dựng một tiểu thiên địa, vẫn đang tiến hành, đồng thời đang không ngừng mở rộng.

Ba dặm, năm dặm...

Thời gian dần trôi qua, lực lượng Thần hồn của hắn đã lan tới Tổ trạch Sở gia.

Vào lúc này, Tổ trạch Sở gia trong mắt Sở Huyền không còn gì là bí ẩn.

Dùng lực lượng Thần hồn Đế Cảnh của hắn, Sở Thiên Minh và các cường giả của Sở gia, không tài nào phát hiện được.

Sở Huyền nhìn thấy trong cấm địa Tổ trạch Sở gia, có vài bóng người đang bế quan ở bên trong.

Khí tức của bọn họ đan xen giữa Hợp Cảnh và Hư Cảnh.

Chỉ còn thiếu một chút nữa là có thể đột phá tới Hợp Cảnh.

Sở Huyền hơi nghi ngờ, vậy mà Sở gia lại không có ẩn giấu cường giả Hợp Cảnh?

Nguyên nhân là do công pháp nên không cách nào đột phá tới Hợp Cảnh?

Hay là thiên phú quá kém?

Không thể phủ nhận, một trong những nguyên nhân là nằm ở thiên phú.

Thực lực của mấy tộc lão đang bế quan này, không có ai yếu hơn Sở Thiên Minh, chỉ sợ đây chính là lực lượng át chủ bài mà Sở gia ẩn tàng.

Hơn nữa Bảo khí trấn tộc của Sở gia không chỉ có một, những tộc lão đang bế quan đều nắm giữ một Bảo khí, hơn nữa còn là Bảo khí thượng phẩm.

Tuy rằng không bằng Trảm Linh đao, nhưng rốt cuộc cũng đạt tới đẳng cấp Bảo khí thượng phẩm.

Lực lượng Thần hồn tiếp tục khuếch tán ra xung quanh.

Tộc địa Sở gia có bán kính mười hai dặm, Tổ trạch ở vị trí trung tâm, chỗ ở của hộ vệ, chỗ ở của nô bộc, chỗ ở của quản sự là nằm ở phía ngoài.

Cuối cùng, lực lượng Thần hồn của Sở Huyền đã bao trùm toàn bộ tộc địa Sở gia, tiểu thiên địa mà Sở Huyền xây dựng cũng bao trùm tất cả.

Vào lúc này, Sở Huyền phát hiện tộc địa Sở gia được bố trí như là một đại trận.

Vào thời khắc nguy hiểm, Sở gia có thể mượn nhờ toà đại trận này, tạo ra lớp phòng ngự và công kích cường đại.

(Dịch giả: tác giả miêu tả quá trình đột phá quá dài dòng, mình đã cố gắng làm cho nó ngắn gọn hết mức có thể, mong mọi người tiếp tục ủng hộ.)

Chương 61. Đế giả duy nhất ở Nam châu!

Collected & Fixed: OilFish89

Đây mới là nội tình chân chính của Sở gia.

Nhìn thấy toà đại trận này, Sở Huyền biết lão tổ Sở gia, vẫn có chút năng lực.

Nói không chừng, là khai quật được được từ một cái di tích cổ nào đó.

Thậm chí, trước kia tộc địa của Sở gia cũng chính là một di tích cổ.

Quá trình Thần hồn lột xác, đã chuẩn bị kết thúc.

Xây dựng tiểu thiên địa cũng đã sắp xong.

Đột phá vẫn còn tiếp tục.

Sau khi Thần hồn hoàn thành lột xác, xây dựng tiểu thiên địa cũng hoàn thành, thì sẽ chân chính bước chân vào Đế Cảnh.

Năng lực đặc biệt của Đế Cảnh, ngoại trừ Thần hồn ra thì chính là khả năng nắm giữ [vực].

Cũng chính là [Tiểu thiên địa] mà Sở Huyền vừa tạo ra.

Đế vực!

Đây là một trong những năng lực cường đại của Đế Cảnh.

Trong giới tu luyện, miêu tả liên quan tới Đế Cảnh được khái quát bởi một câu.

"Trong vực ta là Đế, vạn pháp không thể nghịch!".

Đây chính là sự cường đại của Đế Cảnh.

Cho dù có nhiều cường giả Chân Cảnh hơn nữa, khi ở trong [Vực] của cường giả Đế Cảnh thì đều là kiến hôi mà thôi.

Chỉ cần một ý niệm là có thể khống chế sinh tử người đi vào 'Vực'!

Đế giả nổi giận, thây nằm trăm vạn!

Lực lượng Thần hồn của Sở Huyền bắt đầu thu lại, Vực chi lực cũng đang thu hồi.

Hắn đã đột phá tới Đế Cảnh.

Đế Cảnh tầng một.

Lấy thực lực hiện tại của hắn, phạm vi Đế vực vừa đúng bao trùm cả tộc địa Sở gia.

Cũng chính là trong phạm vi mười hai dặm.

Một ý niệm, phạm vi mười hai dặm là Đế vực của hắn.

Thông thường Đế giả vừa đột phá, chẳng qua phạm vi Vực chỉ dài khoảng ba dặm, Đế giả cường đại thì cũng chỉ khoảng năm dặm.

Phạm vi Vực của Sở Huyền khi ở Đế Cảnh tầng một, lại không yếu hơn Đế Cảnh tầng ba.

Hắn vẫn còn trong quá trình đột phá.

Tu vi trăm năm vẫn đang truyền vào cơ thể hắn.

Lực lượng Thần hồn được thu về, ngừng lại ở Tổ trạch Sở gia một chút.

Sở Huyền đã nhận ra, nơi trung tâm Tổ trạch Sở gia, có một không gian dưới mặt đất.

Quả nhiên, nơi này đã từng là một di tích cổ.

Sở gia phát triển dựa vào nơi này.

Tần gia, Triệu gia, Hà gia chắc hẳn cũng là tương tự.

Sở Huyền cũng không có nhìn trộm, không gian dưới mặt đất kia, cho dù là di tích cổ thì đối với hắn cũng không có giá trị.

Không mang tới cho hắn cảm giác gì đặc biệt.

Lực lượng Thần hồn và Vực đã thu hồi lại.

Trung tâm Tổ trạch Sở gia, mấy tộc lão trong lúc bế quan, đột nhiên trong lòng có cảm ngộ kỳ diệu.

Ý chí tinh thần và linh lực vốn dĩ đang dung nhập vào hư không, đột nhiên bắt đầu ngưng tụ.

Linh lực cũng dung hợp với ý chí tinh thần, tốc độ rất nhanh.

Dường như là gặp được vận may, lại đột phá.

Chỉ trong nháy mắt đã đột phá tới Hợp Cảnh.

Mấy vị tộc lão này liền mở mắt ra, tất cả đều kinh ngạc không thôi.

Làm sao mà đột phá nhanh vậy?

Hơn nữa, sau khi đột phá, khí tức cũng không có lộ ra ngoài.

Mặc dù không rõ đã xảy ra chuyện gì, nhưng mấy vị tộc lão đều mừng rỡ không thôi, chỉ cần khí tức không để lộ ra ngoài thì vẫn có thể tiếp tục ở tại Sở gia.

Ban đầu, bọn họ làm át chủ bài của Sở gia, tới thời điểm nguy hiểm, chỉ có thể cưỡng ép đột phá Hợp Cảnh để hóa giải nguy cơ cho Sở gia.

Mà bây giờ, lặng yên không một tiếng động đã đột phá, đồng thời khí tức cũng không lộ ra ngoài, chuyện này mang ý nghĩa bọn họ có thể tiếp tục tu luyện bí mật.

Nếu như Sở gia gặp phải nguy cơ, bọn họ có thể cho kẻ địch một niềm vui rất lớn.

Sở Huyền cảm thấy hơi ngoài ý muốn, vậy mà mấy tộc lão này lại đột phá?

Không lẽ là nhận ảnh hưởng từ lực lượng Thần hồn của mình.

Mấy vị tộc lão này đều thiếu chút xíu sẽ đột phá, sau khi lực lượng Thần hồn và Vực của hắn bao trùm, thoáng để lộ ra một chút khí tức quy tắc, đã khiến cho mấy vị tộc lão này đột phá một cách bất ngờ.

Trong nháy mắt khi mấy vị tộc lão đột phá, Sở Huyền phát hiện một nơi trong Tổ trạch Sở gia có một kiện Bảo khí được kích hoạt, thu lấy khí tức của mấy vị tộc lão.

Hắn có chút tò mò, dùng lực lượng Thần hồn tập trung nhìn tới.

Lại là một Bảo khí truyền tin.

Tựa hồ là thu lấy khí tức cường giả Hợp Cảnh, sau đó truyền tới một nơi nào đó.

Có chút thú vị.

Sở gia không có cường giả Hợp Cảnh, chỉ sợ là cố gắng áp chế không đột phá, mà cường giả đột phá Hợp Cảnh thì phải rời đi.

Đối với chuyện bí mật này, chẳng qua Sở Huyền chỉ là một hậu bối không có thân phận, tự nhiên không thể nào tiếp xúc được.

Hắn không quan tâm mấy chuyện râu ria này, chỉ cần không ảnh hưởng tới sự yên tĩnh của mình là được rồi.

Lực lượng Thần hồn của hắn thoáng tập trung, ngăn chặn hiệu quả của món Bảo khí này lại.

Thực lực của hắn tiếp tục tăng lên, tiến về ranh giới Đế Cảnh tầng hai.

"Ký chủ đột phá tới Đế Cảnh, ban thưởng Đại La Thiên kinh, Đại La Thần pháp, Đại La Tiên kinh".

Sau khi đột phá tới Đế Cảnh, phần thưởng của hệ thống đã tới.

Là những phần sau của Đại La Đế kinh.

Sở Huyền liền nhận lấy, những cảm ngộ liên quan tới Đại La kinh được truyền vào đầu.

Nắm giữ hai công pháp cấp bậc Tiên kinh, Sở Huyền cảm thấy nội tình và thực lực của mình đã tiến một bước dài.

Hai công pháp này cũng không xung đột, vậy mà dung hợp với nhau rất thuận lợi.

Ầm ầm!

Đế Cảnh tầng hai!

Khi hắn đột phá tới Đế Cảnh tầng hai, thì tu vi trăm năm cũng đã truyền xong.

Sở Huyền mở mắt ra, cảm nhận thực lực của chính mình, hiện tại thì lực lượng của hắn rất mạnh.

Nam châu không Đế, bây giờ hắn là Đế giả duy nhất ở Nam châu!

Chương 62. Mưu Đồ Hắc Nguyệt Lâu!

Collected & Fixed: OilFish89

Trừ khi có cường giả Đế Cảnh mạnh hơn ở bên ngoài Nam châu tiến vào, bằng không thì hắn không ngán ai ở Nam Châu cả.

Hơn nữa, coi như có cường giả Đế Cảnh mạnh hơn ở bên ngoài Nam châu tiến vào, thì cũng sẽ không chạy tới Sở gia quấy rối mình.

Cho nên, hiện tại đã không cần lo lắng Tà Vương đình.

Một tên Tà Giáo tới thì giết một tên!

Hiện tại lấy thực lực Đế Cảnh của hắn, muốn giết một người trong yên lặng là chuyện cực kỳ đơn giản.

Không cần lo lắng mình sẽ bị phát hiện.

"Meo".

Thiên Linh miêu nhảy lên trên bả vai của hắn, dùng cái đầu nhỏ cọ xát vào mặt của hắn.

"Tiểu Miêu nhi, ngươi cũng mau đột phá đi".

Thiên Linh miêu đã là Hợp Cảnh tầng chín, sắp đột phá tới Chân Cảnh.

Lấy tư chất của nó, thật ra đột phá tới Đế Cảnh cũng không mất nhiều thời gian.

Huống hồ, theo tu vi của Sở Huyền tăng lên, thì tốc độ trưởng thành của Thiên Linh miêu sẽ tăng lên tương ứng.

Hám Thiên Kim bằng cũng bay tới.

Phệ Linh hoa duỗi một nhánh cây ra, đóa hoa ở trên đó nở rộ xinh đẹp lạ thường.

Đợi một khoảng thời gian nữa, thì Hám Thiên Kim bằng và Thiên Linh miêu sẽ đột phá tới Đế Cảnh, tới lúc đó lực lượng của mình lại càng mạnh mẽ.

Hơn nữa, có Linh sủng Đế Cảnh, muốn làm một ít chuyện càng trở nên dễ dàng.

Còn Phệ Linh hoa thì tương đối đặc thù, nếu muốn nó trưởng thành tới cảnh giới có thể thôn phệ Đế Cảnh, thì cần thời gian khá dài.

Trong tay Sở Huyền có rất nhiều bảo vật, nên thời gian cũng sẽ không quá lâu.

"Mình nên đặt một mục tiêu nhỏ, đột phá tới Thiên Cảnh".

Sở Huyền tự nhủ với bản thân, không nên cậy mạnh, chỉ là Đế Cảnh tầng hai mà thôi, không tính là mạnh mẽ.

Trên Đế Cảnh còn có Tôn Cảnh, Thiên Cảnh.

Chỉ có đột phá tới Thiên Cảnh mới xem như là ổn định.

Thiên Cảnh, ở trong thế giới mênh mông rộng lớn này, có lẽ mới đúng là tồn tại mạnh nhất.

Tranh thủ trong khoảng thời gian nhanh nhất, đột phá tới Tôn Cảnh!

Sở Huyền đưa ra mục tiêu ngắn hạn tiếp theo.

Đột phá tới Đế Cảnh, tốc độ tu luyện lại giảm xuống, tối đa trong vòng mười năm có thể đột phá tới Tôn Cảnh, hơn nữa mình lại có hệ thống hỗ trợ nên thời gian này có thể được rút ngắn.

Hiện tại Bí cảnh cơ duyên cũng nên sử dụng.

Quy tắc thiên địa ở Nam châu đang trong quán trình chữa trị một cách chậm rãi, không chừng lúc nào đó lại xuất hiện cường giả ngoài Nam châu tới chiếm địa bàn.

Đế yêu trùng sinh cũng đã xuất hiện, có thể đoán được Nam châu sẽ không duy trì được trạng thái cân bằng này lâu.

Tuy nhiên trong vòng mười năm này sẽ không xảy ra chuyện gì náo động quá lớn.

Trong vòng mười năm đột phá tới Tôn Cảnh, chuyện này thì hắn rất tự tin.

Tôn Cảnh, chính là quá trình Vực được lột xác, là chí tôn trong Đế.

Cái gọi là "Vực nội ta vi tôn, Đế vương cũng phải cúi đầu.

Mà Thiên Cảnh lại là một bước chuyển mình lớn, cũng giống như con lạch trời giữa Chân Cảnh và Đế Cảnh vậy.

Nhưng cho dù ra sao, Tôn Cảnh ở mảnh thế giới này cũng đã là cường giả tuyệt đối.

"Sung sướng!".

Sở Huyền nằm trên ghế, tâm trạng thoải mái vui vẻ, sau khi bản thân mạnh hơn, thời gian trôi qua lại tương đối thoải mái.

Liếc nhìn tiểu viện một vòng, đột nhiên Sở Huyền cảm thấy, bản thân lại thiếu một tên nô bộc có thể chạy việc vặt cho mình

Hay là thị nữ?

Thị nữ xinh đẹp sẽ bổ mắt hơn nô bộc nhiều.

Sở Huyền nghĩ về bí cảnh cơ duyên, có chút động tâm.

Hay là lấy nó ra, tạm thời đặt trong tiểu viện?

Có thể đi vào Bí cảnh cơ duyên, chắc chắn phải là người có đại khí vận.

Đặt ở trong viện, nói không chừng có thể hấp dẫn một số người có đại khí vận?

Nam thì thu làm truyền nhân, nữ thì thu làm thị nữ.

Sở Huyền hơi động tâm rồi.

Hắn muốn trạch, cho nên không được rời khỏi tiểu viện này.

Rốt cuộc vẫn là cần có người chạy việc, chăm sóc bản thân, sai sử mấy chuyện linh tinh.

Dù sao Trương Khôi và Đổng Khiêm cũng là Tà tu, không được mọi người chào đón, một khi bị người khác nhận ra sẽ bị người đuổi giết.

Huống hồ, thiên phú của hai người này cũng không cao.

Chỉ có thể làm cu li mà thôi.

Hơn nữa, Sở Huyền đã có chút ý tưởng đối với Hắc Nguyệt lâu.

Một thế lực lớn có mạng lưới tình báo trải rộng Nam châu, thậm chí ngoài Nam châu, còn bán ra các loại bảo vật công pháp cùng với tiếp nhận các loại ủy thác.

Có thể nói là gia tài nghiệp lớn.

Nếu như mình có thể nắm Hắc Nguyệt lâu trong tay, chỉ cần núp lùm một chỗ, thì vẫn có thể hiểu rõ tình huống ở Nam châu như lòng bàn tay.

Bây giờ, hắn đã có thực lực Đế Cảnh tầng hai.

Khiêm tốn một chút, phái người thẩm thấu dần, có Chủng Hồn ấn trong tay, chỉ cần không xúc động cường giả đỉnh cao của Hắc Nguyệt lâu thì không thành vấn đề.

Đợi tới khi mình đột phá Thiên Cảnh, lại khống chế kẻ đứng đầu Hắc Nguyệt lâu, thì mình sẽ trở thành đại lão sau màn của Hắc Nguyệt lâu.

Mà để làm được tới bước này, thì cần phải có một ít nhân thủ làm việc cho mình, ví dụ như phân loại tình báo... vân vân...

Nghĩ tới đây, Sở Huyền bèn lấy Bí cảnh cơ duyên ra khỏi không gian hệ thống.

Chương 63. Liên Tục Vả Mặt Tà Vương!

Collected & Fixed: OilFish89

Bí cảnh cơ duyên là một tòa cung điện có phong cách cổ xưa, Sở Huyền cũng không có kích hoạt Bí cảnh cơ duyên này, mà chỉ thuận tay đặt nó vào một góc trong tiểu viện.

Cho dù không kích hoạt, vẫn có thể thu hút người có đại khí vận tới đây?

Sở Huyền tràn đầy mong chờ.

"Ký chủ trạch được một năm lẻ một ngày, ban thưởng một rương Đế Huyền đan".

Không ngoài dự liệu của hắn, vào ngày thứ hai, đan dược dành cho Đế Cảnh đã tới.

Đế Huyền đan, vừa là đan dược đột phá và là đan dược tu luyện ở Đế Cảnh.

Mặt hàng do Hệ thống cung cấp đều là tuyệt phẩm.

Sau khi đột phá Đế Cảnh, khoảng thời gian này Sở Huyền càng thoải mái hơn.

Hắn cũng không cảm thấy buồn chán.

Cảm nhận được thực lực ngày càng mạnh, trong lòng hắn chỉ còn lại sự sung sướng.

Sở Huyền gọi Trương Khôi tới một chuyến, mang theo một phần đan dược Đế Cảnh cho Sở Vân.

Trương Khôi đã đột phá tới Hợp Cảnh.

Trừ khi Sở Huyền cung cấp tài nguyên, bằng không thì đời này của hắn chỉ có thể dừng lại ở Hợp Cảnh.

Có thể đột phá tới Hợp Cảnh tầng ba hay không, cũng là một ẩn số.

Nếu như bồi dưỡng cũng không ổn lắm, Sở Huyền không muốn lãng phí tài nguyên.

Võ giả Hợp Cảnh, tạm thời làm chân chạy là dư xài rồi.

Thiên phú luyện đan của Sở Vân là vượt ngoài dự đoán của Sở Huyền, chỉ trong thời gian ngắn, Sở Vân đã luyện chế ra Linh đan.

Tuy là tỉ lệ thất bại hơi cao, nhưng nàng mới học luyện đan được bao lâu?

Sở Vân đã đột phá tới Huyền Cảnh tầng sáu, chính là nhờ vào đan dược mà chính nàng luyện chế ra.

Sở Huyền lấy mấy phần Linh đan cùng với một phần thuật luyện đan, ra lệnh cho Trương Khôi giao cho Sở Vân.

Đồng thời, cũng bảo Trương Khôi cung cấp linh dược cần thiết để nàng luyện đan.

Dù sao thì hắn cũng là Phó Giáo chủ của Tà giáo, chắc hẳn là tài nguyên không thiếu thốn.

Dưới tình huống Giáo chủ Lư Vọng trọng thương chưa lành, Trương Khôi đã nắm toàn bộ Tà giáo Tần quốc vào trong tay, sau khi đột phá Hợp Cảnh thì hắn là người mạnh nhất trong Tà giáo Tần quốc.

Sở Huyền từ trong miệng Trương Khôi biết được, một khi Tà tu đột phá Hợp Cảnh đều phải đi Tà Vương đình hiệu lực, không được cao tầng cho phép thì không thể rời khỏi cảnh nội Tà Vương đình.

Mục đích là vì tập trung cường giả để đối phó những nguy cơ trong tương lai.

Sở Huyền liền phong bế khí tức Hợp Cảnh của Trương Khôi, đồng thời trong người hắn vẫn còn giữ Nặc Hình phù, nếu hắn không báo danh cho Tà Vương đình, thì cũng không có ai phát hiện ra hắn.

Sau khi đột phá tới Đế Cảnh, Sở Huyền đã không coi Tà Vương đình là mối uy hiếp nữa.

Về phần Sở Vân sau khi nhận được thuật luyện đan cùng tài liệu luyện chế.

Thậm chí bao gồm mấy phần Linh đan có chất lượng rất cao để quan sát nghiên cứu, nàng ta càng tin tưởng, bản thân mình được một cao nhân nào đó coi trọng và khảo nghiệm.

Nàng rất cao hứng, toàn bộ thể xác và tinh thần đều tập trung trên việc luyện đan.

…

Tà Vương đình.

Đã trôi qua một tháng kể từ khi Côn Vũ dũng cảm xông vào Tà Vương cung.

Tà Vương đã nổi trận lôi đình, lập tức phái người điều tra lý do Côn Vũ xông vào Tà Vương cung, có phải là bị người khác sai khiến hay không.

Những ai muốn xúc phạm uy nghiêm của Tà Vương, cũng không cần thiết phải sống nữa.

Kết quả sau khi điều tra được một tháng, cũng không có tra ra được đầu mối gì.

Tất cả dấu hiệu đều chỉ ra đầu óc Côn Vũ có vấn đề, cho nên muốn xông vào Tà Vương cung.

Kết luận sau cùng là quy về thọ nguyên của Côn Vũ sắp hết, đầu óc trở nên điên cuồng, muốn nổi danh thiên hạ, nên mới liều mạng xông vào Tà Vương cung.

Quả thực Côn Vũ đã một đêm thành danh.

Không chỉ trong giới Tà tu biết hắn, trước khi hết thọ nguyên thì quyết chí xông vào Tà vương cung.

Mà ngay cả những thế lực lớn khác, thậm chí là toàn bộ giới tu luyện ở Nam châu đều biết có một mãnh nhân dũng cảm xông vào Tà Vương cung.

Những kiến trúc đã sụp đổ ở Tà Vương cung đều được sữa chữa lại, thủ vệ cũng được thay đổi.

Vẫn giống như thường ngày, hai tên thủ vệ Hư Cảnh đứng gác.

Cũng không có ai cho rằng lại có một Côn Vũ thứ hai tới xông vào Tà Vương cung.

Người không sợ chết, chung quy vẫn chỉ là số ít.

Thủ vệ cũng không có đặc biệt cảnh giác, cho dù là có người đi ngang qua trước Tà Vương cung thì cũng không thèm để ý.

Nói cho cùng, người đi ngang qua trước cổng thì cũng là chuyện rất bình thường, có rất nhiều Tà tu đi tới đi lui, nhìn vào Thánh địa Tà tu.

Một lão đầu chống quải trượng, bước về phía Tà Vương cung.

Thủ vệ nhìn thoáng qua rồi dời mắt, không thèm để ý.

Lão đầu này liền bước tới trước cửa cung, rồi bất ngờ xuất thủ.

Ầm ầm!

Cửa cung lập tức đổ một mảng.

Thủ vệ không kịp phản ứng, nên chưa bày ra phòng ngự thì đã chết ngay tại chỗ.

Thực lực Hư Cảnh đỉnh phong của lão già này bộc phát rất nhanh.

Sau khi lão đầu này đánh sập cửa cung, thân hình đã lướt vào bên trong Tà Vương cung, đồng thời quát lớn một tiếng, khiến cho vô số Tà tu xung quanh đều kinh hãi.

"Lão phu tên là Phiền Khai, hôm nay xông vào Thánh địa Tà tu, muốn thăm thú phong cảnh Tà Vương cung một lần!".

Một đám Tà tu: "..".

Đây là điên rồi sao?

"Lão phu Phiền Khai, trong mấy ngàn năm qua, chính là Tà tu thứ hai xông vào Tà Vương cung, chết cũng không hối tiếc, ha ha ha!".

Phiền Khai xông vào bên trong Tà Vương cung.

"Khốn nạn!".

Đã có cường giả Hợp Cảnh xuất thủ.

Chỉ có điều, do lần trước Côn Vũ ném ra Thiên Lôi thiểm bạo chết vài tên thủ vệ Hợp Cảnh, cho nên khi thủ vệ Hợp Cảnh bay tới, lộ ra vẻ bó tay bó chân, dáng vẻ chuẩn bị chạy trốn bất cứ lúc nào.

Bọn hắn đang kéo dài thời gian, chờ đợi cường giả Chân Cảnh chạy tới đây.

Chương 64. Trào lưu này bắt nguồn từ đâu?

Collected & Fixed: OilFish89

Chính bởi vì vậy, Phiền Khai lại được thế dũng mãnh quét ngang một đường, đã phá hủy mấy tòa kiến trúc.

"Chết đi!".

Cường giả Chân Cảnh đã ra tay.

"Ha ha ha, Tà tu mà ngay cả Tà Vương cung cũng không dám xông vào thì còn gì là Tà tu, làm sao được thiên hạ nể phục, từ trước tới nay lão phu chỉ khâm phục dũng khí của Côn Vũ huynh!".

Phiền Khai cười to, lao thẳng về phía cường giả Chân Cảnh.

Bành!

Chỉ trong chốc lát đã tự bạo, không cho đối phương cơ hội bắt mình.

Một đám Tà tu ở ngoài đều câm nín.

Trong đó có rất nhiều Tà tu tuổi già sức yếu, thọ nguyên cũng không còn nhiều, vào lúc này tâm trạng của bọn họ đều trở nên xúc động, giống như được trẻ ra, tràn đầy sức sống và nhiệt huyết.

Tà Vương tức giận điên người.

Hắn là vị Tà Vương duy nhất trong các đời Tà Vương, bị người khác vả mặt liên tục.

Kết quả, sau khi Phiền Khai liều mạng, lại có người xông vào Tà Vương cung.

Cửa cung và kiến trúc sụp đổ còn chưa được sửa chữa, thì lại có kẻ sắp hết thọ nguyên xông vào Tà Vương cung.

Ba tên Tà tu sắp hết thọ nguyên lướt vào Tà Vương cung.

"Chúng ta là Quỷ Sơn Tam Hữu, hôm nay cũng xông vào Tà Vương cung một lần, chết cũng không hối tiếc!".

"Ha ha, thế nhân đều nói uy nghiêm của Tà Vương cung không thể khiêu khích, còn là Thánh địa Tà tu, hôm nay chúng ta Quỷ Sơn Tam Hữu tới đây lĩnh giáo!".

Một đám Tà tu đều rối rít trợn mắt há họng.

"Lại chính là Quỷ Sơn Tam Hữu?".

"Tại sao bọn họ cũng xông vào Tà Vương cung, không muốn sống nữa sao?".

"Có một chuyện mà ngươi không biết, thọ nguyên của Quỷ Sơn Tam Hữu đã không còn nhiều, không có hy vọng đột phá nữa rồi!".

Một đám Tà tu bàn tán sôi nổi.

Trong đó, có rất nhiều Tà tu tuổi già sức yếu sắp bước một chân vào quan tài, mặt mũi đỏ lên, rất là kích động, một bộ dáng nhiệt huyết tuôn trào.

Những Tà tu xung quanh thì sợ hãi không thôi.

Những lão gia hỏa này đều điên rồi sao?

Không phải cũng muốn xông vào Tà Vương cung chứ?

Quỷ Sơn Tam Hữu, đều là võ giả Hợp Cảnh tầng ba, tuy nhiên lại bị kẹt lại ở tầng ba rất lâu rồi, thọ nguyên cũng hao gần hết.

Ầm ầm!

Kiến trúc Tà Vương cung lại sụp đổ, bụi mù bốc lên cuồn cuộn.

Tà Vương cung liên tục gặp phải đả kích, uy nghiêm của Tà Vương cung đối với Tà tu đã trợt dốc không phanh, mọi người đã không còn kính sợ như trước.

Không ít người nhốn nháo theo sau Quỷ Sơn Tam Hữu để xem náo nhiệt.

"Quỷ Sơn Tam Hữu, các ngươi dám làm càn!".

Thủ vệ Tà Vương cung tức giận tới mức bốc khói.

Cả một đám sắp chết đều chạy tới đây khiêu khích, đây là cảm thấy thủ vệ của Tà Vương cung đều là rác rưởi hay sao?

"Chết đi!".

Một tên thủ vệ Hợp Cảnh tầng chín đã ra tay.

Ầm ầm!

Quỷ Sơn Tam Hữu liền tự bạo...

Vị thủ vệ kia không kịp đề phòng, lập tức bị Quỷ Sơn Tam Hữu tự bạo chấn văng một vòng, hắn cũng choáng váng, vừa mới lên đã lập tức tự bạo?

Điên rồi!

Nửa tháng sau, thỉnh thoảng lại có Tà tu tới xông vào Tà Vương cung một lần.

Chuyện xông vào Tà Vương cung, bây giờ đã trở thành trào lưu trong giới Tà tu, giống như mình không xông vào Tà Vương cung một lần, thì sẽ cảm thấy xấu hổ với danh hiệu Tà tu vậy.

Ban đầu, chỉ có Tà tu gần chết mới dám xông vào, về sau, ngay cả Tà tu trẻ tuổi đầy nhiệt huyết cũng xông vào.

Sự uy nghiêm của Tà Vương cung, đã rơi xuống đáy cốc.

Tuy rằng, những người này xông vào Tà Vương cung, cũng không có ai còn sống.

Tất cả đều ôm lòng liều mạng tiến vào.

Nhưng không hiểu vì sao, bằng hữu của những người xông vào Tà Vương cung, đều cảm thấy rất vinh hạnh.

"Đó là ai ngươi biết không? Ta cho ngươi biết, xông vào Tà Vương cung lần thứ XX là sư huynh của ta, biết rồi chứ?".

Không biết bắt đầu từ bao giờ, trong giới Tà tu, ai cũng tự hào khi có bằng hữu xông vào Tà Vương cung, từ đó mới có vốn liếng để xạo láo.

Thậm chí còn có người, giật dây gài bằng hữu của mình đi xông vào Tà Vương cung.

Lại có một người, khiêng một thanh đại đao đi về phía Tà Vương cung.

Một đám Tà tu thi nhau vây quanh để xem trò vui.

"Ta gọi...".

"Chết cho ta!".

Còn chưa kịp xưng tên, từ sâu trong Tà Vương cung đã truyền tới tiếng gầm giận giữ.

Đột nhiên xuất hiện một cự thủ đỏ như máu chộp tới, tức thì bóp nát đối phương.

Cự thủ đỏ tươi này cũng không dừng lại, lao về đám người đang vây xem, đập vào một số Tà tu tuổi già sức yếu.

Phốc! Phốc!

Chỉ trong chớp mắt, đã có mười mấy người bị cự thủ đỏ tươi như máu này vỗ chết.

"Nhanh chạy thôi bà con ơi!".

Một đám Tà tu nhiều chuyện hoảng sợ đến vỡ mật, tháo chạy như vịt.

Tà Vương điên rồi sao?!

"Chết cho ta! Chết hết!".

Cự thủ màu đỏ ngòm liên tục vỗ chết Tà tu.

Tà Vương gần như đã hoá điên, một tên rồi lại một tên tới khiêu khích uy nghiêm của mình.

Khiến cho bản thân Tà Vương thành trò cười lớn nhất từ trước tới nay.

Tức giận tới mức khiến cho hắn tự ra tay.

Vốn cho rằng, Tà Vương tự mình ra tay có thể chấn nhiếp được Tà tu, thế nhưng kết quả thì hoàn toàn ngược lại. Vẫn có người không sợ chết lao vào Tà Vương cung.

"Không sợ kể lại cho các ngươi, người được Tà Vương bệ hạ đập chết chính là huynh đệ của ta".

"Cái gì, lại là huynh đệ của ngươi? Ngưỡng một đã lâu!".

Thời gian dần trôi qua, ở trong giới Tà tu, xông vào Tà Vương cung khiến cho Tà Vương tự mình xuất thủ mới là vinh quang lớn nhất, mới thật sự là dũng sĩ chân chính!

Cũng không biết, trào lưu này bắt nguồn từ đâu.

Chương 65. Tiền bối đang khảo nghiệm ta!

Collected & Fixed: OilFish89

Tà Vương tức giận đến mức xỉu luôn.

Trong lòng hắn rất nghi ngờ, không lẽ xuất hiện công pháp Tà tu mới, cho nên sau khi có người tu luyện liền trở nên điên cuồng?

Bằng không, làm sao xuất hiện nhiều tên điên như vậy?

"Côn Vũ!".

Tà Vương nghiến răng nghiến lợi, đây là nguyên nhân của tất cả chuyện này, đều là do tên Tà tu khốn kiếp Côn Vũ kia mang tới.

…

Bên trong tiểu viện.

Vốn là Sở Huyền đang buồn bực, Bí cảnh cơ duyên đặt trong tiểu viện gần hai tháng, lại không thu hút được người có đại khí vận nào.

Không lẽ Nam châu không có người nào có đại khí vận?

Mặc dù Bí cảnh cơ duyên chưa được kích hoạt, thì bản thân nó vẫn tồn tại năng lực thu hút người có đại khí vận.

Hay là người có đại khí vận cách nơi này quá xa nên chưa tới kịp?

Đột nhiên hệ thống lại nhắc nhở hắn.

"Ký chủ chỉ ở một chỗ, dùng một ý nghĩ duy nhất, tạo nên trào lưu trong giới Tà tu, ban thưởng Vạn Thiên kính".

Sở Huyền: "..".

Lúc này hắn hơi choáng váng, dùng một ý nghĩ duy nhất, tạo nên trào lưu trong giới Tà tu?

Tạo nên trào lưu gì thế này?

Chuyện này chắc chắn có liên quan tới Côn Vũ.

Nhưng hắn cũng không biết, cụ thể là Côn Vũ làm ra chuyện gì, làm sao lại tạo nên trào lưu?

Đây chính là chỗ khó khăn khi không có tình báo, Nam châu xảy ra chuyện lớn như vậy mà mình cũng không biết.

Cần phải nghĩ biện pháp bắt Hắc Nguyệt lâu.

Hắn vội vàng xem xét thông tin về Vạn Thiên kính.

"Vạn Thiên kính, có thể kết nối ngẫu nhiên với Vạn vực, còn có thể truyền tống vật phẩm...".

Sở Huyền liền mừng quýnh đít.

Vạn Thiên kính có thể liên thông các Vực khác nhau, ngoài ra nó còn có thể truyền tống vật phẩm, tuy là tạm thời không thể truyền đi vật sống, thực lực Sở Huyền cần phải tăng lên tới Thiên Cảnh, mới có thể có năng lực truyền tống vật sống.

Ngoại trừ kết nối liên thông qua các vực một cách ngẫu nhiên

Trong một ngày có thể sử dụng Vạn Thiên kính ba lần, định vị ba địa phương hoặc sinh linh, sau khi định vị thì bất cứ lúc nào cũng có thể quan sát đối tượng được định vị.

Ấn ký của Vạn Thiên kính có thể định vị trên thân thể sinh linh, khi nào sinh linh di chuyển thì chỗ định vị cũng sẽ di chuyển theo.

Sở Huyền không nhịn được liền kích hoạt Vạn Thiên kính.

Theo linh lực đưa vào, trên bề mặt Vạn Thiên kính lập tức xuất hiện gợn sóng, sau một lúc thì có hình ảnh hiện ra trên mặt kính.

Rừng sâu núi cao, mãnh thú rít gào.

Không biết cái kính quỷ quái này liên thông tới chỗ nào, theo hình ảnh liên tục di chuyển, đột nhiên Sở Huyền nhìn thấy một bóng người.

Hình ảnh dừng lại trên người này, đồng thời rút ngắn khoảng cách.

…

Ở một nơi nào đó rất xa.

Ma Không té sóng xoài trên mặt đất, thở phì phò như trâu hút nước, dường như bản thân hắn bị thương nặng.

"Ma Không, hiện tại ngươi cảm giác ra sao?".

Bên cạnh có một tên thanh niên mặc áo đen, thở hồng hộc, trên người chi chít vết thương, ngồi xổm xuống kiểm tra thương thế của Ma Không.

Có vẻ như bọn hắn vừa mới trải qua một trận chiến.

Phốc!

Đột nhiên, một ánh chớp loé lên, một thanh đao sắc nhọn đã cắm sâu vào ngực tên thanh niên áo đen.

"Ngươi!".

Hai mắt thanh niên áo đen trợn trừng lồi cả ra, sắc mặt vô cùng khó tin nhìn về phía Ma Không.

"Tại sao sao?".

Hắn không tài nào đoán được, tại sao gã huynh đệ lại đánh lén mình.

Hắn rất muốn phản kích trước khi chết, nhưng mà hắn vừa trải qua đại chiến, linh lực gần như đã khô cạn, một đao của Ma Không lại chặt đứt kinh mạch sinh cơ của hắn.

Trước mắt hắn chỉ còn một mảnh bóng tối, ỳ thức dần trở nên mơ hồ.

"Tại sao?".

Khuôn mặt Ma Không trở nên độc ác nói ra: "Đương nhiên là vì độc chiếm bảo vật, xin lỗi nhé người anh em, thiên phú của ngươi tốt hơn so với ta, nên ngươi chỉ có thể chết đi".

Dứt lời thì lưỡi đao xoáy một phát, trực tiếp kết liễu sinh mệnh của thanh niên áo đen.

Hắn đưa tay rút túi trữ vật của thanh niên áo đen xuống, mở ra xem thì mừng rỡ không thôi, đang muốn rời khỏi.

Rống!

Đột nhiên, một tiếng gầm to truyền tới.

Đại thụ sụp đổ, mặt đất chấn động, khí tức mạnh mẽ cuồn cuộn như thủy triều.

Sắc mặt Ma Không đại biến.

"Không tốt, là Thiên Sát hổ!".

Hắn liền bò dậy chạy té khói, tuy nhiên khi hắn chạy không được bao xa, thì sau lưng đã xuất hiện một con cự hổ có màu lông đen tuyền.

Vẻ mặt Ma Không trở nên tím tái.

Lúc này trong lòng hắn chỉ còn sự tuyệt vọng.

Hắn chỉ có thực lực Huyền Cảnh tầng chín, mà con Thiên Sát hổ kia lại có thực lực Linh Cảnh tầng bảy.

Đột nhiên, hắn nhìn thấy trong không trung xuất hiện một vòng sáng thần bí.

Nhìn xuyên qua vòng sáng, hắn có thể nhìn thấy một tòa tiểu viện.

Trong tiểu viện có một người đang ngồi toả ra thần quang, không khác gì thần thánh!

"Thần tiên đại lão gia, cứu mạng!".

Phập!

Ma Không liền quỳ xuống hét to.

Sở Huyền cũng không ngờ tới, lần đầu tiên hắn sử dụng Vạn Thiên kính, vậy mà lại gặp phải một cảnh khá máu chó là huynh đệ tương tàn, giết người đoạt bảo.

Hắn đã kích hoạt Thất Thải Thần quang, cả người được thần quang bao phủ nên rất giống thần tiên.

"Đừng có gấp!".

"Ta dạy ngươi một phương pháp, có thể vượt cấp giết chết Thiên Sát hổ một cách dễ dàng!".

Ma Không mừng rờ không thôi.

"Đa tạ tiền bối, nhanh truyền phương pháp cho vãn bối!".

Sở Huyền đang ở trong thần quang cho nên không ai nhìn thấy được diện mạo của hắn, giọng nói thì tràn ngập phong phạm của cao nhân tuyệt thế, "Đợi lúc lão hổ kia chộp về phía ngươi, hai tay ngươi cầm đao, trợt một cái tới dưới bụng của nó, rồi nâng đao lên đâm vào phần bụng, mổ bụng nó!".

"Nhớ rõ, phàm là yêu thú, chắc chắn phần bụng sẽ là nhược điểm".

Ma Không choáng váng một hồi, quay đầu nhìn thấy Thiên Sát hổ đang tới gần, liền túa mồ hôi lạnh, giọng nói trở nên run rẩy: "Tiền bối, phương pháp này có được không?".

"Yên tâm, không thành vấn đề, nó cũng không ngờ ngươi đột nhiên trợt xuống dưới phần bụng của nó, bởi vì đây gọi là tập kích bất ngờ, nhất định có thể một lần giết chết nó!".

Sở Huyền truyền cho hắn chút tự tin, "Có bản tôn nhìn chằm chằm vào, làm sao xảy ra chuyện gì được?".

Ma Không bình tĩnh lại, thầm nói, chắc là tiền bối đang khảo nghiệm ta, đúng, chắc chắn là như vậy!

Hai tay hắn nắm chặt thanh đao, quay người nhìn về phía Thiên Sát hổ, ánh mắt trở nên kiên định, không lùi mà tiến tới.

Chương 66. Hổ dữ không ăn thịt con!

Collected & Fixed: OilFish89

Rống!

Thiên Sát hổ nhìn thấy Ma Không chủ động lao về phía mình.

Lập tức nổi giận.

Đây chính là đang khiêu khích hổ uy của nó!

Đột nhiên nó tăng tốc lao tới.

Trái tim Ma Không nảy liên hồi, tay cầm đao đã run nhè nhẹ, hai chân cũng hơi xiêu vẹo.

"Mình cần phải bình tĩnh, không nên hốt hoảng, đã có tiền bối bảo kê, sẽ không có vấn đề gì".

"Ma Không, đây là cơ duyên của ngươi, tuyệt đối đừng khiến cho tiền bối phải thất vọng".

Ánh mắt hắn trở nên kiên định, tay cầm đao không run nữa, hai chân cũng vững vàng hơn.

Mắt thấy Thiên Sát hổ lao tới, đã áp sát trước mặt.

"Chết đi cho ta!".

Hắn hét to một tiếng.

Hai tay cầm đao phóng tới, đột nhiên trợt một cái xuống dưới thân Thiên Sát hổ!

Ba!

Một móng vuốt khổng lồ đập vào trên người hắn, thân thể chưa kịp lướt qua, đã xoay tròn bay ngược trở về.

Trên người hắn phát ra tiếng xương cốt đứt gãy, cảm giác vô cùng thống khổ, hai mắt tối sầm lại, suýt nữa thì xỉu luôn.

Sau đó phun một ngụm máu tươi ra ngoài.

Bành!

Nặng nề té xuống đất.

Ma Không lại ói ra mấy búng máu, khó khăn lắm mới ngồi dậy được, hắn đưa mắt nhìn thấy Thiên Sát hổ đang từng bước tới gần, sắc mặt trắng như quả mướp xanh.

"Tiền bối cứu mạng, nhanh cứu vãn bối với!".

Trong lòng Sở Huyền rít gào, con mẹ nó, lại chụp hụt!

"Ai da!".

Hắn tỏ ra thất vọng thờ dài một hơi, nói: "Ngươi đã làm ta thất vọng, tay cầm đao không vững, tốc độ trợt lại không đủ nhanh, nắm bắt thời cơ còn không chính xác!".

"Tiền bối, ta biết sai, nhanh cứu vãn bối!".

Ma Không thiếu điều muốn dập đầu cầu xin rồi.

"Đã không còn kịp nữa." Sở Huyền lắc đầu nói tiếp: "Chỗ của bản tôn cách ngươi ngàn vạn dặm, lực lượng truyền tới cần một chút thời gian".

Ma Không trầm xuống.

"Tuy nhiên ngươi không cần hoảng hốt, bản tôn lại truyền cho ngươi một phương pháp khác, nhất định có thể đảm bảo được tính mệnh của ngươi!".

"Biện pháp gì, tiền bối nhanh truyền cho vãn bối!".

Tuy rằng Ma Không cảm thấy biện pháp của vị tiền bối này không đáng tin.

Nhưng trước mắt chỉ có thể cắm đầu liều một phen.

"Ngươi quỳ xuống trước mặt Thiên Sát hổ, dập đầu, gọi nói là phụ thân, cái gọi là hổ dữ không ăn thịt con, ngươi đã gọi nó là phụ thân, làm sao mà nó không biết xấu hổ lại ăn thịt ngươi chứ?".

Sở Huyền nói một cách nghiêm túc.

"Hả?".

Ma Không liền choáng đầu, con mẹ ngươi, đây cũng gọi là biện pháp?

Thật có hiệu quả?

"Từ xưa tới nay cường giả vào lúc nhỏ yếu đều phải chịu qua nhục nhã, từng có một cường giả cái thế, khi còn nhỏ còn phải chịu nhục chui dưới háng người khác, cho nên ngươi cũng đừng có gánh nặng trong lòng".

"Đây là cơ hội sống duy nhất của ngươi, bản tôn đối với Hổ thú vẫn rất am hiểu, hổ dữ không ăn thịt con, tuyệt đối không phải nói điêu!".

Cũng đã nói tới nước này, Ma Không cũng chẳng còn cách nào khác, chỉ có thể lựa chọn tin tưởng.

Mắt thấy Thiên Sát hổ bước tới trước mặt, hắn lập tức dập gối quỳ xuống, than thở khóc lóc, gào thét kêu lên: "Phụ thân, ngài khoẻ không, ta là con của ngài!".

Động tác giơ móng vuốt của Thiên Sát hổ chợt cứng lại, hai con mắt hổ liền trợn tròn.

Ma Không thấy vậy thì vui mừng không thôi, tiền bối không có lừa ta!

Quả nhiên là hổ dữ không ăn thịt con!

"Phụ thân, ta là hài tử của ngài, ta tên là Ma Hổ!".

Linh trí của Thiên Sát hổ cũng không thấp, bản thân mình cũng đã gọi nó là phụ thân rồi, chắc hẳn sẽ buông tha cho mình chứ?

Ma Không nhìn thấy Thiên Sát hổ, đang giơ móng vuốt lên thì lại buông xuống, trong lòng hắn liền thở dài một hơi.

Gọi phụ thân có tác dụng!

Thiên Sát hổ chậm rãi chuyển mình nhìn sang chỗ khác, giống như có ý định rời đi.

Ma Không kích động đến mức chảy nước mắt.

Cuối cùng vẫn còn sống.

"Phụ thân, ngài đi thong thả nha!".

"Hài nhi cung tiễn phụ thân!".

Thân thể Thiên Sát hổ liền run rẩy một cái, giống như bị mắc ói vậy.

Sau đó nó đưa lưng về phía Ma Không, đuôi hổ vểnh lên cao.

Ba!

Cái đuôi quất mạnh xuống, rơi vào trên đầu của Ma Không.

Lập tức, đầu óc vỡ toang.

"Á..., đừng, tiền bối...".

Ma Không cảm thấy choáng váng.

Ta cũng đã gọi phụ thân rồi, làm sao ngươi còn giết ta?

Tiền bối dám lừa ta!

Gừ!

Thiên Sát hổ giơ chân sau lên, liên tục giẫm trên thi thể của Ma Không, tới khi thành một đống thịt nát.

Gầm!

Nó ngửa đầu gầm một tiếng, nhưng tiếng gầm mới phát ra được nửa đường, thì bị mắc kẹt trong cổ họng.

Hai mắt nó trợn trừng, nhìn thấy vòng sáng ở trên đầu.

Một người đang ẩn trong thần quang, ngồi ngay ngắn ở bên trong.

Ừng ực!

Trong nháy mắt Thiên Sát hổ đã bị dọa sợ tới mức cong đuôi, lông toàn thân dựng ngược cả lên.

Nó nằm trên đất, bốn chân chậm rãi ngọ nguậy, muốn lặng lẽ bò đi.

"Ngươi ở chỗ nào?".

Giọng nói từ trong vòng sáng truyền ra ngoài.

Thiên Sát hổ gầm một tiếng, ý chí tinh thần truyền lại.

"Bắc châu".

Sở Huyền kinh ngạc một hồi, chỗ mà hắn kết nối lần này hóa ra là Bắc châu.

Cảm nhận được linh lực đang tiêu hao với tốc độ chóng mặt, hắn liền cắt đứt linh lực, hình ảnh trên Vạn Thiên kính đã biến mất.

"Thôi động Vạn Thiên kính tiêu hao khá nhiều linh lực".

"Căn bản là dưới Đế Cảnh không thể nào thôi động Vạn Thiên kính, cho dù là Đế Cảnh thì cũng không thể duy trì được lâu".

Sở Huyền thu hồi Vạn Thiên kính, ném một viên Đế Huyền đan vào bụng, yên lặng khôi phục linh lực tiêu hao.

Chương 67. Ếch ngồi đáy giếng!

Collected & Fixed: OilFish89

Sau khi linh lực được khôi phục, Sở Huyền lại truyền linh lực vào lần nữa, trên mặt Vạn Thiên kính lại xuất hiện gợn sóng, bên trong lại xuất hiện hình ảnh.

Soạt!

Hắn thấy bên trong sóng lớn cuộn trào, dường như là kết nối tới một đại dương.

Hình ảnh có hơi chuyển động, quan sát phạm vi mà Vạn Thiên kính kết nối tới, đập vào mắt chỉ thấy sóng lớn dập dờn, ngay cả một con cá cũng không thấy.

Sở Huyền có chút thất vọng, khu vực được kết nối lần thứ hai, lại chẳng có sinh vật gì, vận khí của mình đúng là quá kém.

Thật ra thì hắn muốn kết nối với những cường giả, lừa dối một vài người.

Suy cho cùng, đối phương không thể phát hiện ra thực lực của mình sâu cạn bao nhiêu, hắn ẩn người bên trong thần quang, rất có tính ảo diệu, vừa nhìn qua không khác gì thần tiên hạ phàm.

Linh lực đã tiêu hao một phần ba, bên trong cũng chưa thấy bất cứ sinh linh nào, từ đầu tới cuối chỉ là nước biển mà thôi.

Lần thứ ba, hắn lại kết nối tới một mảnh không gian tràn ngập khí xám, một nơi âm u đầy tử khí, trước mặt xuất hiện những thạch ốc màu xám.

Cũng không nhìn thấy sinh linh nào.

Hai đầu lông mày Sở Huyền hơi nhíu lại, dường như nơi này có chút tà dị.

Tức thì hắn vung tay lên, một gốc linh dược được truyền qua.

Chỗ linh dược rơi xuống, chỉ trong nháy mắt đã bị ô nhiễm thành màu nâu xám.

Hình ảnh tiếp tục thay đổi.

"Nơi này, dường như là ở bên trong một không gian nhỏ".

"Không lẽ là bí cảnh gì đó sao?".

"Âm u đầy tử khí, lại giống như là nơi chôn xác".

Trong kính lại xuất hiện một nhà đá lớn hơn, nhà đá này có màu nâu xám, tử khí lại càng nồng đậm, hơn nữa có tử khí phun ra nuốt vào, giống như bên trong có người đang hít thở.

Sở Huyền đưa hình ảnh tới gần hơn, tới gần cửa nhà đá này.

Đột nhiên, cửa nhà đá mờ ra.

Hình ảnh lại di chuyển vào trong nhà đá, trong này âm u đầy tử khí, có một bóng người đang khoanh chân ngồi.

Thân thể khô héo, trên người được phủ một chiếc áo choàng xám tro, từ trong lỗ mũi, hốc mắt hít ra thở vào tử khí, còn toả ra ánh sáng màu trắng.

Sở Huyền được thần quang bao phủ, giống như thần tiên, nhìn chằm chằm vào người trong kính.

Hắn cũng không lo lắng, đối phương cũng không thấy mình, cần gì phải sợ chứ.

Càng không có khả năng từ trong Vạn Thiên kính tấn công mình, cũng không thể tìm thấy mình.

"Các hạ là ai?".

Người ngồi trong nhà đá hơi ngẩng đầu lên.

Ánh mắt của hắn nhìn chằm chằm vào Sở Huyền.

"Bản tôn là tuần tra Chư Thiên Vạn giới, ngẫu nhiên ghé qua đây".

Một giọng nói uy nghiêm truyền ra từ trong thần quang, bóng người khô héo trầm mặc một lúc, sau đó truyền ra giọng nói mang tính nghi ngờ: "Chư Thiên Vạn giới?".

"Ngươi không biết Chư Thiên Vạn giới?".

"Chưa từng nghe qua, ta chỉ biết Chín vực năm mươi châu".

Trong đầu Sở Huyền nhanh chóng suy nghĩ, chín vực năm mươi châu, chắc là nói phân chia của thế giới này.

Không biết là Nam châu nằm ở vực nào trong chín vực.

"Chẳng qua chín vực năm mươi châu chỉ là một góc hoang vắng bên trong Chư Thiên Vạn giới mà thôi, cũng không tính là to tát gì".

Sở Huyền ra vẻ cao thâm mạt trắc.

Dọa người khác mà, phải thổi da trâu (bóc phét) cho hắn sợ mới được.

Bóng người khô héo liền rùng mình, trong hốc mắt liền loé ra ánh sáng, có vẻ sáng hơn trước.

Hiển nhiên là bị lời nói của Sở Huyền làm kinh sợ.

Chẳng qua chín vực năm mươi châu cũng chỉ là một góc hoang vắng bên trong Chư Thiên Vạn giới?

Vậy thì Chư Thiên Vạn giới, sẽ hùng mạnh tới cỡ nào?

Hắn cũng không có hoài nghi Sở Huyền, người trước mắt này toả ra thần quang, sâu không lường được, có thể xác định chính là cường giả kinh khủng tới cực điểm.

Chỉ nhìn vào cái vòng sáng kết nối tới đây, ngay cả hắn cũng nhìn không thấu.

Nên biết rằng, chỗ ở của hắn, cho dù là cường giả Thiên Cảnh cũng khó có khả năng kết nối tới được.

Sở Huyền mới mở miệng đã hùng hổ doạ người, hắn có thể cảm nhận được, bóng người khô héo này cực kỳ cường đại.

Cho dù bị tử khí ăn mòn, vẫn vô cùng cường đại, vượt xa Đế Cảnh.

Dường như đối phương bị vây khốn ở mảnh không gian này.

Nếu như không thể nào thoát thân, lại liên tục bị tử khí ăn mòn như thế này, thì chết đi chỉ là chuyện sớm hay trễ mà thôi.

"Làm sao mới có thể đi tới Chư Thiên Vạn giới?".

Bóng người khô héo mở miệng hỏi.

"Hiện tại thực lực của ngươi quá yếu, vẫn chưa có tư cách để biết".

Sở Huyền nói thẳng.

"Không có khả năng!".

Bóng người khô héo trầm giọng nói: "Ta là Nhậm Trường Hà, lúc bị nhốt ở đây đã là Thiên Cảnh đỉnh phong, cho dù đặt trong chín vực năm mươi châu, cũng được xem là cường giả đỉnh tiêm, làm sao lại không có tư cách biết chứ?".

Trong lòng Sở Huyền giật thót, Thiên Cảnh đỉnh phong!

Chỗ quái quỷ này, ngay cả cường giả Thiên Cảnh cũng bị nhốt, có thể thấy được rất không bình thường.

Có điều, dọa người khác, chính là sở trường của hắn.

Hơn nữa, nếu như có thể thu được một tên nô bộc Thiên Cảnh đỉnh phong, thì cũng là một chuyện rất vui vẻ.

Hiện tại lấy thực lực của hắn, nếu muốn gieo Hồn ấn vào Nhập Trường Hà, thì chỉ có một phương pháp.

Đó là Nhậm Trường Hà tự nguyện tiếp nhận Chủng Hồn ấn!

Một khi gieo Hồn ấn vào, cho dù thực lực giữa hai bên chênh lệch rất nhiều, thì Nhậm Trường Hà cũng không thể nào phản kháng.

Đây chính là chỗ cường đại của Chủng Hồn ấn, Sở Huyền lại không phải chịu bất kỳ phản phệ gì.

Muốn lừa gạt một tên cường giả Thiên Cảnh đỉnh phong, tự nhiên phải vẽ ra cái bánh đủ lớn, làm cho đối phương cảm thấy, cho dù là cường giả Thiên Cảnh đỉnh phong, thì ở trước mặt mình cũng chỉ là con tốt thí.

"Thiên Cảnh đỉnh phong?".

Sở Huyền cười nhạo một tiếng, nói: "Ếch ngồi đáy giếng!".

"Thiên Cảnh đỉnh phong theo lời ngươi nói, chẳng qua ở Chư Thiên Vạn giới chỉ là Vương cảnh mà thôi, có lẽ ngươi còn không biết, Vương cảnh ở Chư Thiên Vạn giới nhiều như rau củ ngoài chợ, hôm nay ta sẽ khai sáng tri thức cho ngươi, Vương cảnh chỉ tương đương với Hợp Cảnh ở giới vực này của các ngươi".

Sở Huyền lại tiếp tục chém gió: "Như vậy ta hỏi ngươi, tiểu bối Hợp Cảnh ở giới vực của các ngươi có tư cách tham dự chuyện Thiên Cảnh hay không?".

Chương 68. Tiền bối dạy chí phải!

Collected & Fixed: OilFish89

Nhậm Trường Hà liền choáng váng.

"Chỉ tương đương với Hợp Cảnh thôi sao?".

Vậy thì Chư Thiên Vạn giới kia mạnh tới mức nào chứ?

Khó trách, chín vực năm mươi châu trong mắt đối phương lại là nơi khỉ ho cò gáy.

Trong lúc nhất thời, Nhậm Trường Hà có chút khó có thể tiếp nhận.

Chấn kinh?

Chấn kinh là được rồi.

Sở Huyền cười thầm trong lòng, sau đó thì lại hỏi: "Ngươi tu luyện tới cảnh giới này, thì cần hao tốn bao nhiêu thời gian?".

Nhắc tới chuyện này, Nhậm Trường Hà rất tự tin, hắn thẳng lưng ngạo nghễ nói: "Chỉ bỏ ra vạn năm mà thôi!".

"Chậc chậc chậc, tư chất ngươi quá kém, vậy mà lại bỏ ra thời gian tới vạn năm".

Sở Huyền thở dài lắc đầu ngao ngán.

"Ngươi có biết, ở Chư Thiên Vạn giới, trăm năm đã có thể tu luyện tới Vương cảnh, cũng chính là Thiên Cảnh trong lời của ngươi, chỉ là tư chất bình thường mà thôi?".

"Ở Chư Thiên Vạn giới, mười năm đạt tới Thiên Cảnh mới được xưng tụng là thiên kiêu".

Đầu Nhậm Trường Hà hơi choáng váng, hắn không tin nói ra: "Không thể nào, mười năm Thiên Cảnh, làm sao có thể?".

Hắn cũng là người có uy danh hiển hách Trường Hà Thiên Tôn, vạn năm tu luyện tới Thiên Cảnh, khiến cho bao người kinh ngạc, còn được gọi là một trong những thiên kiêu hàng đầu trong chín vực.

Cuối cùng, cũng chỉ là một phế vật?

Nhất thời hắn khó mà tiếp nhận.

"Ái da, ếch ngồi đáy giếng, không biết thiên địa rộng lớn cỡ nào, thật là đáng thương".

Sở Huyền thở dài nói.

"Xin hỏi tu vi tiền bối cao tới bực nào?".

Nhậm Trường Hà trầm mặc một lúc, mở miệng đắng chát hỏi một câu.

Hắn đã tin những gì Sở Huyền nói.

Bước đầu tiên lừa gạt đã thành công.

Sở Huyền im lặng một hồi, mới nói: "Biết thì có thể làm sao? Khoảng cách giữa ngươi và bản tôn khác biệt như Phàm cảnh với Thiên Cảnh".

Nhậm Trường Hà hít vào một ngụm khí lạnh, tử khí cuộn trào đầy miệng hắn, lập tức ho sặc sụa.

Sau một lúc mới khôi phục lại.

Trong lòng hắn kích động không thôi, có lẽ đây là tạo hoá của minh.

"Khẩn cầu tiền bối cứu vãn bối thoát khốn!".

Sở Huyền liền nói vài câu có vẻ cao thâm: "Nơi này có chút đặc thù, đối với ngươi mà nói chính là phúc hoạ tương kề, nếu như ngươi có thể lĩnh hội được huyền bí trong này, rất có thể đột phá được bình cảnh hiện tại".

Ngay cả tiền bối cũng cảm thấy đặc thù, vậy thì chắc chắn là có chỗ bất phàm.

Nhậm Trường Hà cười khổ nói: "Vãn bối bị nhốt ở nơi đây không dưới mười vạn năm, từ đầu tới cuối đều không cách nào ngộ ra được có huyền diệu gì, ngược lại gặp phải tử khí ăn mòn, khoảng cách tới cái chết đã không còn xa".

"Đã biết nguy hiểm, vì sao còn muốn xông vào đây? Ngươi có biết nơi này là đâu không?".

"Dạ biết, chính là Lạc Thần quật, Hoang cổ vực".

Nhậm Trường Hà chán nản nói ra.

Trước khi gặp Sở Huyền, cho dù hắn bị nhốt ở đây thì vẫn rất tự ngạo.

Nơi có thể nhốt được Nhậm Trường Hà hắn, thì cũng có thể nhốt bất cứ người nào trong thiên hạ, bất kỳ cường giả Thiên Cảnh đỉnh phong nào.

Hiện tại, tinh thần của hắn rất sa sút.

Hóa ra, chính mình chỉ là ếch ngồi đáy giếng.

Ở trước mặt thiên kiêu chân chính, chính mình chỉ là phế vật!

Sở Huyền ghi lại danh tự, Hoang cổ vực, Lạc Thần quật, một trong chín vực, đã biết được một vực trong đó.

"Nếu như vô tình gặp được, thì đây chính là duyên, bản tôn sẽ chỉ điểm ngươi một chút".

Sở Huyền mở miệng nói: "Tử khí cũng không phải tử khí, sinh khí cũng có thể là tử khí, chuyển tử thành sinh, sinh tử luân hồi, có thể nhập đại đạo, có thể thoát khốn, cũng có thể đột phá bình cảnh".

Nhậm Trường Hà nghe xong thì lẩm bẩm, rơi vào trạng thái trầm tư.

Hắn bị nhốt tại nơi này đã mười vạn năm, từ đầu tới cuối không cách nào thoát khỏi, cũng không thể nào lĩnh ngộ, đến tột cùng Lạc Thần quật là cơ duyên gì.

Cơ duyên ở nơi nào?

Có rất nhiều cường giả thăm dò Lạc Thần quật ở Hoang cổ vực, nhưng tất cà đều đã chết, không còn một ai có thể thoát ra.

Trước đây hắn tự cao tự đại, cho rằng mình sẽ trở thành người đầu tiên thoát khỏi chốn này.

Kết quả, bị nhốt ở nơi này mà lại không có chút thu hoạch nào.

"Chuyển tử thành sinh, sinh tử luân hồi?".

Nhậm Trường Hà tự mình lẩm bẩm, hắn đang do dự cảm thấy tiền bối chỉ điểm là thoát khốn quan trọng, hay là đột phá Thiên Cảnh đỉnh phong mới quan trọng.

Thế nhưng, hướng tử mà sinh là như thế nào?

Sinh tử luân chuyển như thế nào?

Hắn gặp phải tử khí ăn mòn, khoảng cách tới cái chết không còn xa, chuyển tử thành sinh là như thế nào, mà sinh từ luân hồi lại ra làm sao?

"Tiền bối...".

Sở Huyền không đợi hắn hỏi, ngắt lời nói: "Chỉ có thể tự mình cảm ngộ, ngươi không thể lấy đáp án từ ta, sự giác ngộ của mỗi người đều không giống nhau".

"Người trẻ tuổi, không nên vội vàng, phải giữ tâm tình bình thản, ngươi đã bị nhốt ờ đây mười vạn năm rồi, còn có cái gì mà không chịu suy nghĩ?".

"Bổn tôn thấy ngươi có thể sống tới ngàn năm, còn lo lắng cái gì?".

"Tiền bối dạy chí phải!".

Nhậm Trường Hà cung kính nói.

Đúng vậy, chính mình có gì mà phải vội chứ?

Cho dù là so với thiên kiêu ở Chư Thiên Vạn giới, mình cũng chỉ là phế vật.

Nhưng ở trong chín vực năm mươi châu, bản thân vẫn là Trường Hà Thiên Tôn có uy danh hiển hách, không hề kém cạnh những người khác.

Nếu như mình cũng không thể lĩnh ngộ ra được, thì ai ở phương thế giới này có thể ngộ ra?

"Đa tạ tiền bối chỉ điểm!".

Nhậm Trường Hà bắt đầu suy nghĩ, tìm hiểu lĩnh ngộ huyền bí bên trong.

Lại tiếp tục tẩy não thành công.

Bước tiếp theo, chính là giải quyết vấn đề tử khí ăn mòn, sau đó, có thể thu Nhậm Trường Hà làm nô bộc, hoặc là đệ tử ký danh, cũng không còn vấn đề gì.

Làm nô bộc thì có lẽ hơi khó, nhưng làm đệ tử ký danh thì rất dễ dàng.

Quan trọng ở chỗ, lúc gieo Chủng Hồn ấn, hắn không được xuất hiện tâm lý phản nghịch, đây mới là điểm mấu chốt.

Bằng không, dùng thực lực của hắn, chỉ cần có chút tâm lý phản nghịch, thì mình không thể nào gieo Hồn ấn vào.

Chương 69. Âm Dương Hợp Thần Chương!

Collected & Fixed: OilFish89

"Lĩnh ngộ cho tốt đi, bản tôn sẽ tiếp tục đi tuần tra vạn giới, ta hy vọng lần sau gặp lại ngươi thì sẽ có chút thành quả".

Sở Huyền mở miệng nói.

"Cung tiễn tiền bối!".

Nhậm Trường Hà cung kính vái chào.

Ấn ký định vị của Vạn Thiên kính đã được Sở Huyền đặt trên người Nhậm Trường Hà.

Hắn thấy Nhậm Trường Hà không có bất kỳ phản ứng nào, thì trong lòng thở phào nhẹ nhõm. Ấn kỳ định vị của Vạn Thiên kính, không ngờ ngay cả cường giả Thiên Cảnh đỉnh phong cũng không phát hiện ra.

Không hổ danh là sản phẩm của hệ thống.

Hắn liền cắt ngang linh lực, một ngày chỉ được sử dụng Vạn Thiên kính ba lần, mình đã sử dụng hết.

"Ký chủ vượt cấp đào hố cho Nhậm Trường Hà, ban thưởng một bản [Âm Dương Hợp Thần Chương]".

Quả nhiên, lại kích hoạt hệ thống ban thưởng ngẫu nhiên.

Sở Huyền lại kiểm tra thông tin về Âm Dương Hợp Thần Chương.

"Nhìn lén âm dương đại đạo, sinh tử luân chuyển, nghịch chuyển tử khí thành sinh cơ, hóa sinh cơ làm tử khí..".

[Âm Dương Hợp Thần Chương] là một môn đại thuật liên quan tới âm dương đại đạo, đảo ngược tử khí thành sinh cơ, cũng có thể hóa sinh cơ thành tử khí.

Nếu như Nhậm Trường Hà tu luyện thuật này, không những có thể hóa giải nguy cơ trước mắt, mà cũng có thể đột phá bình cảnh, thậm chí nhìn lén được âm dương đại đạo.

Sở Huyền liền nhận lấy, cảm ngộ Âm Dương Hợp Thần chương đã xuất hiện trong đầu.

Sau khi lĩnh ngộ xong thì hắn chỉ biết cảm thán, âm dương đại đạo biến ảo khôn lường, sinh tử chuyển dời, một khi luyện thành thì thực lực siêu mạnh, đồng thời không dễ dàng chết đi.

Trong lúc hắn lừa gạt Nhậm Trường Hà, thật ra thì đã chuẩn bị phương pháp hóa giải tử khí.

Hắn trạch lâu như vậy, hệ thống đã ban thưởng rất nhiều bí thuật, trong đó cũng có bí thuật luyện hóa tử khí cho bản thân sử dụng.

Trước đó hắn còn định truyền lại một môn bí thuật loại này, gia tăng niềm tin trong lòng Nhậm Trường Hà, sau đó sẽ nghĩ cách để hắn tự nguyện tiếp nhận bị gieo Hồn ấn vào.

Nhưng bây giờ, đã có môn Âm Dương Hợp Thần Chương này, không cần phải mỏi mệt, thu nhận Nhậm Trường Hà chỉ là chuyện sớm muộn.

Điểm mấu chốt chính là, phải để hắn hoàn toàn tín phục mình, đồng thời không còn do dự, mở rộng tâm thần tự nguyện tiếp nhận hồn ấn.

Chuyện này cần phải trải qua một quá trình cùng với lý do phù hợp.

Chỉ cần gieo Hồn ấn, cho dù hắn phát hiện ra điểm không thích hợp, thì cũng không làm ra được cơm cháo gì.

Huống hồ, lấy sự huyền ảo của Chủng Hồn ấn, hắn cũng không có khả năng phát hiện được mánh khóe trong đó.

Vạn Thiên kính đã tiến vào trạng thái ngủ đông, hôm nay không thể sử dụng nữa, hơn nữa cũng không thể gấp gáp tìm tới Nhậm Trường Hà.

Nhất định phải cho hắn một chút thời gian, để hắn tự lĩnh ngộ.

Sở Huyền bắt đầu tu luyện Âm Dương Họp Thần Chương, trên người sinh cơ bừng bừng, đột nhiên trở thành âm u đầy tử khí, dọa cho Thiên Linh miêu dựng ngược lông nhảy ra xa.

Hám Thiên Kim bằng và Phệ Linh hoa đều hiếu kỳ mà tới gần.

Tử khí tràn ngập, khiến cho Sở Huyền giống như đã chết đi rất lâu.

Đột nhiên, tử khí nghịch chuyển biến thành sinh cơ bừng bừng.

Sinh tử luân chuyển!

Nghịch tử mà sinh, hóa sinh thành tử!

Sở Huyền vừa chờ đợi người có đại khí vận tìm tới cửa, vừa dùng Vạn Thiên kính kết nối tới các vực.

Bởi vì là kết nối ngẫu nhiên, liên tục mấy ngày cũng không tìm được người nào ra hồn.

Khi thì là một vùng hoang mạc, không thì là đại dương.

Có khi kết nối tới một đảo hoang, bên trên chẳng có gì cả.

Còn có một lần kết nối tới địa bàn của một đám yêu thú, tuy rằng chỉ là Yêu thú cấp thấp, chẳng qua thực lực mạnh nhất chỉ tới Hư Cảnh, không có bất kỳ giá trị hay ý nghĩa nào.

Cũng không biết Nhậm Trường Hà lĩnh ngộ ra sao rồi, Sở Huyền đành đè nén suy nghĩ muốn theo dõi, lẳng lặng chờ tới thời cơ thích hợp rồi mới đi lừa gạt thêm.

Từ Nguyệt quốc, trong một hang động.

Lúc này tâm tình của Hồ Tuyền hơi bất an.

Cách đây không lâu, hắn bị một tên sứ giả của Tà Vương đình khiển trách một trận, cấp trên của hắn rất bất mãn với năng lực của hắn.

Thậm chí còn có suy nghĩ muốn thay đổi Giáo chủ Tà giáo ở Tử Nguyệt quốc.

Vẫn theo lệ cũ, sau khi Tà giáo bị thương nghiêm trọng, Vương đình sẽ phát một lượng tài nguyên nhất định, khôi phục lại Tà giáo, giúp cho nó ổn định lại.

Tuy nhiên, lần này cũng không phát tài nguyên cho hắn.

Cũng không phải là Tà Vương đình không phân bố tài nguyên để xây dựng lại Tà giáo, mà chính là không tin tưởng vào năng lực của hắn, cho nên mới không giao cho hắn.

Nếu chỉ như thế thì cũng thôi đi, thật ra chuyện khiến cho Hồ Tuyền cảm thấy bất an, là Côn Vũ đã tạo ra trào lưu mới cho giới Tà tu.

Tà Vương nổi giận tới mức điên cuồng.

Nghe nói, Tà Vương Đình đang điều tra động cơ của Côn Vũ.

Hắn vô cùng lo lắng sẽ tra tới trên đầu mình.

Cho dù không phải hắn xúi giục Côn Vũ, nhưng chuyện xảy ra trong khoảng thời gian hắn thuê Côn Vũ làm việc, không phải chỉ nói vài câu là có thể giải thích được.

Lấy tình trạng Tà Vương hiện giờ gần như muốn phát điên, thì thà giết lộn còn hơn bỏ sót.

Thậm chí, vì bắt được cái gọi là kẻ đứng đằng sau, trước tiên sẽ không giết hắn mà là tra tấn.

Trong lòng Hồ Tuyền thấp thỏm bất an.

Cho dù chuyện hắn gặp Côn Vũ rất bí mật, không có người thứ ba biết được.

Nhưng trên đời này không có bức tường nào mà không có gió lọt qua, hắn luôn có cảm giác mọi chuyện sẽ không giấu được lâu.

Việc tu luyện cũng mém bị tẩu hỏa nhập ma!

Đều do Sở gia!

Chương 70. Uỷ Thác Hắc Nguyệt Lâu!

Collected & Fixed: OilFish89

Thù hận của Hồ Tuyền đối với Sở gia càng ngày càng sâu đậm, đã sắp không áp chế nổi.

Hắn lại móc Ma Huyết châu ra xem xét thật kỹ.

Khẽ cắn môi, hắn đã làm ra một quyết định.

…

Hắc Nguyệt Lâu Tần Quốc.

Vạn Thường đang xem xét một nhiệm vụ uỷ thác của Hắc Nguyệt lâu.

Được chuyển giao từ Tử Nguyệt quốc.

Đúng là Giáo chủ Tà giáo Tử Nguyệt quốc, bỏ ra một cái giá lớn, muốn Hắc Nguyệt lâu tra xét bố trí canh phòng ở tộc địa Sở gia cùng với bản đồ địa hình.

Ý đồ có thể nói là rất rõ ràng.

Chính là hiểu rõ lãnh địa của Sở gia, nhằm tập kích Sở gia.

Vạn Thường rất hiếu kỳ, Lư Vọng Giáo chủ Tà giáo Tần quốc cũng không bỏ ra được cái giá lớn như thế, để ủy thác Hắc Nguyệt lâu tra xét tình trạng của tộc địa Sở gia.

Làm sao mà gã Hồ Tuyền này lại dốc hết cả vốn liếng chứ?

Hắn và Sở gia là có thâm thù đại hận gì sao?

Ủy thác nào Hắc Nguyệt lâu cũng nhận, chỉ cần bỏ ra cái giá lớn là được.

Đã nhận ủy thác thì chắc chắn phải hoàn thành.

Hắc Nguyệt lâu lấy chữ tín làm đầu.

Vạn Thường lập tức truyền mệnh lệnh xuống, để nhân viên tình báo đi thăm dò tình trạng lãnh địa Sở gia.

Đối với Hắc Nguyệt lâu, thực lực Sở gia cũng không yếu, nhưng muốn tìm hiểu rõ ràng tình huống lãnh địa, cũng không phải là chuyện khó.

Nếu như ngay cả điểm này cũng không làm được, thì Hắc Nguyệt lâu còn có thể làm gì?

Mỗi một nhân viên tình báo của Hắc Nguyệt lâu, đều phải trải qua huấn luyện khắc nghiệt, có lẽ thực lực của bọn họ không mạnh, nhưng mà kỹ năng chạy trốn, ẩn nấp, liễm tức đều thuộc loại cực kỳ xuất sắc.

Trên người lại trang bị vô số bảo vật hiếm có.

Luôn mang theo bên người Độn Không châu.

Linh khí liễm tức, ẩn nấp, Linh khí tra xét, thu thập, ngụy trang...

Toàn bộ những thứ này đều do Hắc Nguyệt lâu đặc biệt chế tạo, là những vật dụng cần thiết cho mỗi nhân viên tình báo.

Lấy thực lực Linh Cảnh của nhân viên tình báo, phối họp với bộ trang bị tận răng như này, lẻn vào tộc địa Sở gia, tra xét địa hình, thì cũng không có quá nhiều khó khăn.

Dù sao, hiện tại Sở gia cũng không có tiến vào trạng thái canh phòng nghiêm mật.

Nhân viên tình báo của Hắc Nguyệt lâu cũng đã từng thất thủ, nhưng chuyện này rất hiếm khi gặp phải.

Nhân viên tình báo cũng có cấp bậc.

Nhân viên tình báo binh thường, nhân viên tình báo tinh anh, thanh đồng, bạch ngân, vàng kim...

Mà nhân viên tình báo cấp thanh đồng trở lên, thường giỏi ám sát và đảm nhận nhiệm vụ ám sát.

Vạn Thường chính là nhân viên tình báo thanh đồng.

Ngoài những nhân viên tình báo được tuyển dụng chính thức, Hắc Nguyệt lâu cũng phát triển các thám tử không nằm trong biên chế, gian tế và các nhân sự khác.

Hắc Nguyệt lâu từ khi sáng lập cho tới nay đã trải qua vô số năm, chức nghiệp liên quan rộng rãi, đào tạo vô số nhân viên phục vụ cho những chức nghiệp này.

Hậu cần như luyện khí, luyện đan, thu thập thiên tài địa bảo...

Một thế lực khổng lồ lại cung cấp tài nguyên tu luyện, không có thực lực cường đại thì không thể nào đứng vững.

Bởi vậy, bên trong Hắc Nguyệt lâu cũng có nhân viên thuộc biên chế vũ lực, bọn họ phụ trách toạ trấn Hắc Nguyệt lâu, bảo vệ sự an toàn cho Hắc Nguyệt lâu.

Họ không giỏi những thứ khác, nhưng họ am hiểu chiến đấu.

Sở Huyền cắt đứt luồng linh lực đang truyền vào Vạn Thiên kính, trải qua những ngày kết nối ngẫu nhiên này, cuối cùng hắn lại móc nối quan hệ với một vị cường giả nữa.

Đó là một cường giả Tôn Cảnh ở Tây châu gọi là Đỗ Nguyên.

Sở Huyền mạo danh cao nhân đến phát nghiện, lừa gạt đối phương tới mức quay như chong chóng.

Hắn cũng đã đặt một ấn ký Vạn Thiên kính vào trên người Đỗ Nguyên.

Có thể thông qua định vị mà tìm hắn bất cứ lúc nào.

Thông qua lần nói chuyện vừa rồi, Sở Huyền đã hiểu ra được một ít, Nam châu nơi hắn đang ở chính là một chỗ thuộc về Bắc vực trong chín vực.

Đỗ Nguyên chính là người bên trong Bắc vực.

Hắn cũng không có bối cảnh gì lớn, trước mắt chỉ giữ chức vụ cung phụng của một gia tộc ở Tây châu.

Bởi vì lúc trẻ nhận được ân huệ của gia chủ đời trước của gia tộc này, cho nên hắn mới che chở giúp cho gia tộc này phát triển.

Đỗ Nguyên là một người dễ nói chuyện, cũng không có lòng dạ thâm trầm như mấy lão quái vật, Sở Huyền vừa xuất hiện, hắn đã xem Sở Huyền là cơ duyên của mình.

Đối với Sở Huyền rất cung kính.

Vạn Thiên kính còn thừa lại một cái ấn ký, Sở Huyền quyết định ấn ký này phải sử dụng cẩn thận.

Một khi sử dụng xong cả ba cái ấn ký này, nếu muốn định vị lần nữa, thì nhất định phải thu hồi một cái ấn ký đã gieo.

Trước mắt, bất luận là Nhậm Trường Hà hay là Đỗ Nguyên, hắn đều không có ý định thu hồi ấn ký.

Thu hồi Vạn Thiên kính, Sở Huyền chuẩn bị trở về phòng ngủ một giấc.

Đột nhiên, hắn phát hiện có người lẻn vào tộc địa Sở gia.

Cũng không phải là người bên trong Tà giáo.

Chẳng qua người tới chỉ có tu vi Linh Cảnh tầng hai, nhưng toàn thân đều là trang bị ẩn hình, mà trong tay lại cầm một Linh khí loại tra xét, có thể nói là trang bị tận răng.

Cho dù là Sở gia thì cũng không thể nào xuất ra một thân trang bị như vậy.

Tà giáo thì càng không thể.

Hai mắt Sở Huyền sáng rực, có lẽ đây là thám tử tình báo của Hắc Nguyệt lâu?

Hắn đang phiền não, không có một tên nô bộc đắc lực nào, thay thế mình thu phục Hắc Nguyệt lâu.

Không nghĩ tới thám tử tình báo của Hắc Nguyệt lâu lại đưa tới cửa.

Đây là đang tra xét lãnh địa Sở gia, thăm dò khả năng phòng ngự của Sở gia, vẽ bản đồ lãnh địa Sở gia?

Chã lẽ là nhận ủy thác của Tà giáo?

Sở Huyền buồn bực không thôi, không ngờ đám Tà giáo này lại óc heo đến vậy?

Vì sao cứ nhắm vào Sở gia không buông chứ?

Hay là do bắt được gian tế của bọn họ, phá hủy bố cục của bọn họ?

Chương 71. Thả Dây Câu Cá Lớn!

Collected & Fixed: OilFish89

Thiệu Hộc đang tra xét lãnh địa Sở gia một cách thận trọng, mỗi một lần lẻn vào tra xét tình báo, hắn đều rất cẩn thận.

Cho dù trên người được trang bị các loại linh khí ẩn hình, mà phòng ngự Sở gia cũng không còn nghiêm ngặt, nhưng hắn vẫn không dám chủ quan chút nào.

Hắn đã sắp thăng cấp thành tình báo viên tinh anh.

Mỗi một tình báo viên tinh anh, đều có đãi ngộ gấp đôi tình báo viên bình thường, đồng thời trên người cũng được trang bị linh khí cao cấp hơn.

Ngoài ra còn có thể nhận được nhiều tài nguyên tu luyện hơn.

Dù đang cẩn thận tra xét từng li từng tí, nhưng hắn vẫn luôn trong trạng thái sẵn sàng, trong nháy mắt có thể hủy trang bị tình báo, kích hoạt Độn Không châu chạy trốn.

Theo luật lệ của Hắc Nguyệt lâu, mỗi một nhân viên tình báo đều phải chuẩn mọi lúc để có thể hủy trang bị tình báo.

Cắt đứt khả năng truy ra thân phận tình báo của Hắc Nguyệt lâu.

Khi cần thiết còn phải tự sát!

Thiệu Hộc cũng không lo lắng Sở gia có thể bắt được mình, nếu như mình vừa bị phát hiện, thì hắn sẽ lập tức kích hoạt Độn Không châu đào tẩu.

Một đường tra xét tới đây, hắn chỉ cảm thấy tộc địa Sở gia có bố cục rất bất thường.

Một cây đại thụ, được trồng đơn lẻ trên một đống đất nhỏ?

Hộ vệ thì giống như kẻ đần độn vậy, đứng ở trên nhánh cây nhìn ra xung quanh.

Càng kỳ quái hơn chính là, những tên này lại còn đào rãnh sâu, từng tên hộ vệ, ngồi xổm trong rãnh sâu để phòng bị bên ngoài tộc địa.

Hắn tiếp tục đi tới, trước mắt lại xuất hiện một ngọn núi lớn.

Ngay sau khi nhìn thấy ngọn núi lớn này, Thiệu Hộc liền choáng váng.

Từ lúc nào mà trong tộc địa Sở gia lại xuất hiện ngọn núi này?

Có gì đó sai sai!

Đến tột cùng là không đúng ở chỗ nào, hắn lại không biết.

Nên đi vòng qua núi hay là leo lên núi?

Thoáng do dự, Thiệu Hộc quyết định leo lên núi.

Hắn rất tò mò, không biết tại sao lại có ngọn núi lớn ở trong lãnh địa Sở gia.

Rõ ràng khi mình đứng ở bên ngoài lãnh địa Sở gia, thì không thấy ngọn núi lớn này.

Dựa theo tình báo, phạm vi tộc địa của Sở gia chỉ trong phạm vi chẳng qua là mười hai dặm mà thôi.

Mà phạm vi ngọn núi lớn này đâu chỉ có mười hai dặm.

Trong lòng của hắn luôn có linh cảm, lãnh địa Sở gia có gì đó không đúng, nhưng hắn lại không phát hiện ra được điểm nào, dường như hắn cảm thấy tư duy của mình bị trì trệ.

Sở Huyền đang ngồi uống trà, liếc nhìn Thiệu Hộc đang ngồi xổm nhìn tảng đá ngoài sân, mỉm cười một tiếng.

Thủ đoạn của Đế Cảnh, làm sao mà một gã Linh Cảnh có thể phát hiện?

Kẻ tới từ bên ngoài luôn cảm thấy mình đang tra xét tộc địa Sở gia, kỳ thực là hắn đang ngồi xổm ở bên ngoài tiểu viện, không nhúc nhích chút nào.

Trong mắt người ngoài, hắn cũng không phải là người mà chính là một tảng đá.

Cho dù là cường giả Chân Cảnh, thì cũng không thể khám phá ra được.

Đối với mục đích của Hắc Nguyệt lâu, Sở Huyền không thèm để ý, bây giờ là hắn muốn thả dây dài để câu cá lớn.

Dựa vào những hiểu biết của hắn đối với Hắc Nguyệt lâu, một khi đã tiếp nhận ủy thác thì chắc chắn sẽ hoàn thành, bằng không uy tín sẽ bị tổn hại, sẽ bị người khác chất vấn.

Nếu như một nhân viên tình báo không hoàn thành nhiệm vụ, thì Hắc Nguyệt lâu sẽ phái ra nhân viên tình báo mạnh hơn.

Cứ như thế một dây thả xuống, cuối cùng cũng có thể câu được con cá lớn vừa ý.

Tạm thời không cần câu cá quá lớn, dù sao thì Hắc Nguyệt lâu cũng có nội tình khá sâu, nếu câu cá quá lớn thì hắn sợ bản thân sẽ bị lôi xuống nước.

Dần dần sẽ tới, cứ kiên nhẫn chờ đợi.

Cuối cùng cũng sẽ có một ngày câu được con cá lớn nhất.

Sở Huyền đang chờ đợi con cá thứ hai mắc câu.

Đã ba ngày trôi qua.

Nhân viên tình báo vẫn chưa quay lại.

Vạn Thường hơi nhíu mày, không lẽ đã xảy ra chuyện gì?

Hay là, lãnh địa Sở gia bên ngoài thì thả lỏng nhưng bên trong lại ẩn nấp, cần phải tốn nhiều thời gian tra xét hơn?

Nhiệm vụ ủy thác của Hắc Nguyệt lâu phải dốc hết khả năng hoàn thành, có như vậy mới có thể biểu hiện ra năng lực và sự cường đại của Hắc Nguyệt lâu.

Mà hắn làm Lâu chủ, hoàn thành ủy thác càng nhanh thì mới thể hiện được năng lực xuất chúng, khiến cấp trên chú ý, có thể thăng chức càng nhanh.

Cho nên, Vạn Thường phát ra mệnh lệnh yêu cầu Thiệu Hộc quay về.

Không cần biết nhiệm vụ có hoàn thành hay không, sau khi nghe lệnh thì nhất định phải trở về báo cáo.

Lại trôi qua một ngày, hắn vẫn chưa thấy Thiệu Hộc trở về.

Đã có chuyện!

Vạn Thường hơi nhướng mày, Sở gia có năng lực gì mà có thể giữ Thiệu Hộc lại?

Tuy rằng Thiệu Hộc không phải tình báo viên tinh anh, nhưng cũng là tình báo viên lâu năm, đã trải qua nhiều nhiệm vụ ẩn nấp tra xét.

Vạn Thường liền phái ra một tên tinh báo viên tinh anh chấp hành nhiệm vụ, tiện thể tra xét một chút, Đến tột cùng là Thiệu Hộc đã xảy ra chuyện gì.

Tình báo viên tinh anh ra tay, Vạn Thường thấy an tâm hơn nhiều.

Bất kể như thế nào thì Sở gia cũng không thể giữ tình báo viên tinh anh lại.

Tuy rằng, người này chỉ là một tình báo viên tinh anh mới lên chức.

Lại trôi qua thêm một ngày nữa, đã mất tung tích của tình báo viên tinh anh.

Vạn Thường cũng không vội.

Xảy ra chuyện của Thiệu Hộc, chắc chắn Sở gia sẽ phải cẩn thận, cần phải mất nhiều thời gian cũng là chuyện bình thường.

Để Vạn Thường bất ngờ là, Hồ Tuyền Giáo chủ, người ủy thác nhiệm vụ này lại đích thân tới.

"Đã ủy thác Hắc Nguyệt lâu trong thời gian dài như vậy rồi, mà vẫn chưa có kết quả sao?".

Hồ Tuyền lộ ra vẻ mặt âm trầm nói.

"Hồ giáo chủ, ngươi cứ yên tâm, Hắc Nguyệt lâu chúng ta làm việc, rất đáng tin!".

Vạn Thường nói như chém đinh chặt sắt: "Ngươi chờ thêm hai ba ngày nữa, chắc chắn có kết quả".

Phân bộ của Hắc Nguyệt lâu trải rộng khắp nơi, khách hàng có thể ủy thác ở bất kỳ phân bộ nào của Hắc Nguyệt lâu, chỉ cần không vượt qua thực lực của phân bộ, nhiệm vụ sẽ được chuyển tới cho phân bộ Hắc Nguyệt lâu đó chấp hành.

Chỉ có nhiệm vụ có độ khó vượt qua thực lực của phân bộ, thì mới để cho phân bộ Hắc Nguyệt lâu cấp cao hơn chấp hành.

Bởi vậy, xưa nay hiệu suất làm việc của Hắc Nguyệt lâu rất mau lẹ.

Chương 72. Bắt Được Cá Lớn!

Collected & Fixed: OilFish89

Hiệu suất làm việc của Hắc Nguyệt lâu rất nổi danh, Hồ Tuyền đợi vài ngày vẫn không thấy kết quả, cho nên mới lén lút đi tới Sở quận.

"Xưa nay Hắc Nguyệt lâu luôn nổi danh làm việc nhanh gọn, tuy rằng thực lực Sở gia không yếu, nhưng tra xét bố cục lãnh địa gia tộc, đối với Hắc Nguyệt lâu cũng không tính là khó mới đúng chứ?".

"Ta hy vọng Vạn Lâu chủ có thể nhanh chóng hoàn thành nhiệm vụ này".

"Ba ngày, ta sẽ đợi thêm ba ngày, nếu như không có kết quả thì ta sẽ hủy nhiệm vụ!".

Hồ Tuyền trầm giọng nói.

"Hồ giáo chủ cứ yên tâm, Hắc Nguyệt lâu làm việc, hiệu suất rất ổn định, ngươi cứ yên tâm chờ một lát là được".

Vạn Thường ưỡn ngực tự tin nói.

Hồ Tuyền lặng lẽ rời đi, hắn cũng không dám ở lại Hắc Nguyệt lâu.

Đám gia hỏa này vô cùng hiểm độc, làm không tốt sẽ bán mình cho Sở gia, thậm chí là Tử Nguyệt quốc.

Hắn vẫn còn chút giá trị để bán.

Lỡ đâu Sở gia hoặc là Tử Nguyệt quốc nguyện ý bỏ ra cái giá cao mua sắm tình báo về bản thân thì sao đây?

Sắc mặt Vạn Thường trở nên khó coi, phát ra mệnh lệnh yêu cầu tình báo viên tinh anh kia phải lập tức quay trở về.

Nếu như xảy ra vấn đề hiệu suất quá chậm, làm cho khách hàng huỷ nhiệm vụ, thì năng lực của hắn sẽ chịu ảnh hưởng nhất định.

Mắt thấy, đã sắp tới thời điểm thăng chức, nếu lại rơi vào tình huống éo le này, thì chắc chắn hắn sẽ không còn hy vọng thăng chức.

Lại trôi qua thêm một ngày.

Tình báo viên tinh anh vẫn biệt vô âm tín.

Mặt của Vạn Thường nhăn như trái táo tàu, lại phái ra thêm một tên tình báo viên tinh anh có thâm niên, không cần biết kết quả ra sao, nhất định phải nhanh chóng trở về.

Kết quả, lại một đi không trở về.

"Có lẽ mình quá xem thường Sở gia rồi!".

Vạn Thường cười nhẹ một tiếng, "Có thể khiến cho tình báo viên thanh đồng này tự mình ra tay, Sở gia đã đủ để kiêu ngạo".

Hắn mặc trang bị lên, nhân lúc đêm đen, tiến về phía lãnh địa của Sở gia.

Không có ai có thể ngăn cản hắn thăng chức thành Lâu chủ tinh anh!

Hắn đã ngây ngốc ở vị trí Lâu chủ bình thường này hơn ba mươi năm rồi.

Chỉ có trở thành Lâu chủ tinh anh, thì hắn mới có thể nhận được nhiều tài nguyên hơn, có cơ hội tăng tu vi lên tới Hợp Cảnh tầng ba.

Muốn thăng chức Lâu chủ tinh anh thì chỉ có hai cách.

Một là năng lực phải đủ mạnh, được cấp trên cho điểm ưu việt.

Hai là cảnh giới từ Hợp Cảnh tầng ba trở lên.

Dù sao đi nữa, thì thực lực vẫn quan trọng hơn.

Dù cho năng lực của ngươi kém một chút, nhưng chỉ cần thực lực đủ mạnh thì vẫn có thể thăng chức.

Dù sao thì đây cũng là một thế giới lấy thực lực làm đầu.

Vạn Thường rất tự tin, hắn là tình báo viên thanh đồng, kinh nghiệm phong phú, từng lấy thực lực Linh cành tầng chín ám sát một tên võ giả Hư Cảnh tầng một.

Thực lực Sở gia như thế nào, hắn hiểu rất rõ, không có một ai có thể giữ mình lại.

Cho dù là Sở gia có ẩn giấu cường giả Hợp Cảnh đi nữa, thì cũng không cầm chân hắn được.

Năng lực thu liễm khí tức, ẩn nấp và trốn chạy của Tình báo viên thanh đồng, đều vượt xa tình báo viên tinh anh.

Trước đây hắn từng dùng thực lực Linh Cảnh tầng chín, có thể trốn thoát được vòng vây của ba gã võ giả Hư Cảnh tầng năm.

Bây giờ, hắn đã có thực lực Hir cảnh đỉnh phong.

Cùng cảnh giới, cho dù võ giả Hợp Cảnh tầng một tầng hai, cũng không thể giữ chân hắn?

Huống hồ, thân là Lâu chủ của Hắc Nguyệt lâu ở Sở quận, bảo vật trên người còn nhiều hơn so với tình báo viên thanh đồng, thủ đoạn giữ mạng và trốn chạy cũng cường đại hơn!

Lúc tới đây Vạn Thường mang sự tự tin rất lớn, nhưng vào lúc này thì nội tâm đã bể nát, sụp đổ.

Sở gia thật là âm hiểm, vậy mà che giấu một nhân vật kinh khủng như vậy.

Nếu như tình báo không sai, thì đối phương là con trai của Sở Thu Lạc?

Chắc chắn là không sai, con trai Sở Thu Lạc mới bao nhiêu tuổi, làm sao lại có thực lực cường đại như vậy?

Cho dù hắn có tu luyện từ trong bụng mẹ đi nữa, thì cũng không có khả năng mạnh tới mức này.

Đế Cảnh!

Nam châu không Đế, hắn đã là người mạnh nhất ở Nam châu.

Vạn Thường là một trong những thành viên cấp cao của Hắc Nguyệt lâu, những chuyện bí mật mà hắn biết được còn nhiều hơn so với đa số võ giả.

Nam châu không Đế, không chỉ đơn giản là bởi vì pháp tắc không đủ, thiếu thốn truyền thừa Đế Cảnh.

Mà cường giả Đế Cảnh ngoài Nam châu, không muốn đi tới Nam châu, đương nhiên vẫn còn những nguyên nhân khác.

Trong lòng hắn khiếp sợ không thôi, "Làm sao hắn thành Đế được? Thời gian còn chưa tới, cường giả Đế Cảnh ngoài Nam châu cũng không có khả năng đến đây".

"Lâu chủ Hắc Nguyệt lâu Sở quận?".

Sở Huyền liếc nhìn Vạn Thường đang run lẩy bẩy, quỳ trên mặt đất, thì mở miệng hỏi.

Cuối cùng cũng câu được một con cá lớn.

"Dạ, vâng".

Làm sao Vạn Thường còn chút tâm tư phản kháng nào.

"Nói một chút đi, vì sao ngươi tới đây?".

Trong lòng Sở Huyền đã có chủ ý, tạm thời khống chế Vạn Thường, thì tạm thời phương diện tình báo sẽ không còn lo nữa.

Chờ đợi thời cơ chín mùi, lại khống chế người nắm quyền cao nhất của Hắc Nguyệt lâu ở Tần quốc, như vậy thì Hắc Nguyệt lâu ở Tần quốc sẽ bị hắn khống chế.

Đợi khi nào thực lực của mình cường đại sẽ câu con cá càng lớn hơn.

Vạn Thường không dám che giấu chút gì, về phần chữ tín của Hắc Nguyệt lâu, hắn đã ném ra sau đầu, mình chỉ là Hư Cảnh nho nhỏ. Ở trước mặt cường giả Đế Cảnh, tất cả chỉ là rác rưởi.

Chương 73. Tử Mẫu Thông Tấn phù

Collected & Fixed: OilFish89

Hắn vô cùng thành thật, kể lại mọi chuyện Hồ Tuyền ủy thác ra sao.

Sở Huyền cũng cạn lời với đám Tà giáo này, Sở gia có thù với Hồ Tuyền sao?

Đối phương muốn làm gì, dĩ nhiên là Sở Huyền biết tuốt.

"Gần đây Tà tu có trào lưu gì hay sao?".

Sở Huyền rất tò mò, đến tột cùng là tên Côn Vũ kia đã tạo ra trào lưu gì cho giới Tà tu.

"Có một vài tên điên trong giới Tà tu, liều mạng xông vào Tà Vương cung để khẳng định chính mình...".

Vạn Thường kể rất chi tiết những chuyện đã xảy ra ở Tà Vương đình.

Sở Huyền cảm thấy đầu mình to ra, mẹ kiếp, một đám Tà tu kia đúng là hết thuốc chữa?

Vậy mà dám lấy chuyện dũng cảm xông vào Tà Vương cung để tự hào, còn trở thành trào lưu trong giới Tà tu.

Không có bằng hữu nào xông vào Tà Vương cung thì không có gì để khoác lác?

Quả nhiên, Tà tu tu luyện Tà công, rất dễ bị tẩu hoả nhập ma.

Sở Huyền liền gieo Hồn ấn vào người Vạn Thường, lại khống chế thêm ba người khác, cũng gieo Hồn ấn vào ba người còn lại.

Hắn để ba người kia rời đi, chỉ giữ một mình Vạn Thường lại, chính là muốn tìm hiểu một chút về hệ thống và cách vận hành của Hắc Nguyệt lâu.

Mặc dù Vạn Thường chỉ là một Lâu chủ bình thường, nhưng hắn rất am hiểu về hệ thống và cách vận hành của Hắc Nguyệt lâu.

Đương nhiên, thông tin ở tầng cao hơn, hắn cũng không tiếp xúc tới.

Lâu chủ Hắc Nguyệt lâu được chia thành: Lâu chủ bình thường, Lâu chủ tinh anh, thanh đồng, bạch ngân, vàng kim, nhất tinh tới cửu tinh...

Vạn Thường chỉ là một Lâu chủ bình thường, hắn đang cố gắng để được thăng chức lên làm Lâu chủ tinh anh.

Người nắm quyền Hắc Nguyệt lâu Tần quốc chính là một tên Lâu chủ tinh anh.

Nếu như Vạn Thường thăng chức, thì hắn sẽ thay thế vị Lâu chủ tinh anh kia, trở thành người nắm quyền Hắc Nguyệt lâu ở Tần quốc.

"Cần điều kiện gì mới có thể thăng cấp Lâu chủ tinh anh?".

"Công lao, năng lực hoặc thực lực".

Vạn Thường cung kính đáp lời.

"Chủ sự của Hắc Nguyệt lâu ở Tần quốc là ai?".

"Thuộc hạ cũng không biết, hệ thống của Hắc Nguyệt lâu, ở cấp nào thì phụ trách cấp đó, bình thường chỉ có thể tiếp xúc trên một cấp, không thể nào gặp người có cấp bậc cao hơn".

Sở Huyền lâm vào trầm tư, có thể nói hệ thống cửa Hắc Nguyệt lâu rất kín đáo, được chia ra nhiều phân bộ, mỗi bộ chịu trách nhiệm khác nhau.

Mà ở trên nhiều phân bộ, lại có một người điều phối chung.

Vạn Thường đối với việc thăng chức lên Lâu chủ tinh anh, tràn đầy lòng tin, chỉ cần gần đây không xuất hiện chuyện gì ngoài ý muốn, thì chức vị tinh anh của hắn coi như đã nằm trong túi.

Sở Huyền ném cho hắn một bình đan dược.

"Cho ngươi bình đan dược này, đủ cho ngươi trong thời gian ngắn đột phá tới Hợp Cảnh, thậm chí là Hợp Cảnh tầng ba".

Vạn Thường run rẩy nhận lấy, trong lòng vui mừng không thôi, hắn cung kính nói: "Đa tạ chủ thượng!".

"Ngươi làm việc cho ta, chỉ cần biểu hiện tốt sẽ có thưởng".

Sở Huyền khích lệ hắn, rồi nói: "Ngươi cứ làm việc bình thường, nếu có tình báo gì quan trọng thì phái một người đưa tới".

"Dạ, thưa chủ thượng".

Vạn Thường cẩn thận từng li từng tí hỏi: "ủy thác của Hồ Tuyền xử lý như thế nào, ngài có muốn bắt hắn rồi...!!!".

Vạn Thường làm một động tác cắt cổ.

"Ngươi cứ đưa thông tin mà hắn cần, không cần chú ý tới hành động của hắn".

Sở Huyền suy nghĩ một chút, rồi ném một phần bản đồ địa hình của lãnh địa Sở gia để Vạn Thường trao cho Hồ Tuyền.

Một khi Hồ Tuyền hành động thì sẽ đi qua tiểu viện của hắn.

Thật ra hắn cũng rất tò mò, đến tột cùng là cái tên Hồ Tuyền này muốn làm gì.

Hắn đã là cường giả Đế Cảnh, tự nhiên không cần lo xảy chuyện gì ngoài ý muốn.

"Dạ, chủ thượng".

"Được rồi, ngươi trở về đi".

Sở Huyền phất phất tay đuổi Vạn Thường rời đi.

"Dạ".

Vạn Thường cung kính rời đi.

"Ký chủ không bước ra khỏi nhà, âm thầm khống chế Hắc Nguyệt lâu Sở quận, ban thưởng phương pháp luyện chế Tử Mẫu Thông Tấn phù".

Lời nhắc nhở của hệ thống vang lên.

Tử Mẫu Thông Tấn phù?

Sở Huyền vội vàng xem thông tin giới thiệu về Từ Mầu Thông Tấn phù.

Tử Mẫu Thông Tấn phù, lấy Mẫu phù làm gốc, Tử phù có thể tiến hành trao đổi tin tức với nhau...

Đây là một loại phù dùng để truyền tin, trong đó lấy Mẫu phù làm chủ, vừa có thể nhận thông tin của tất cả Tử phù, mà còn có thể khống chế tin tức và động tĩnh.

Giữa các Tử phù có thể giao tiếp với nhau.

Ít nhất một cái Mẫu phù có thể chia thành trăm cái Tử phù, luyện chế ra cấp bậc càng cao thì nắm giữ Tử phù càng nhiều, có thể truyền tin từ khoảng cách xa hơn.

Tử Mẫu Thông Tấn phù cấp thấp nhất, cũng có thể truyền tin trong phạm vi ba vạn dặm, nếu Tử Mẫu Thông Tấn phù cấp cao hơn, dù cho khoảng cách xa trăm vạn dặm vẫn có thể truyền tin.

Sở Huyền rất hài lòng đối với phần thưởng này, vừa đúng dịp, có thể luyện chế để truyền tin tức tình báo cho Hắc Nguyệt lâu.

Mẫu phù ở trong tay mình, nên mình có thể nắm giữ toàn bộ tin tức của Tử phù.

Phối hợp với ám hiệu, dù cho Tử phù có bị người khác đoạt đi thì mình cũng có thể phát hiện.

Hơn nữa, còn có thể đặt mật mã cho Tử phù.

Không có mật mã thì không thể nào sử dụng được Tử phù.

Mẫu phù còn có thể định vị được Tử phù ở đâu.

Dựa vào hiểu biết hiện tại của Sở Huyền, chắc chắn Nam châu không có loại Linh khí truyền tin nào như Tử Mẩu Thông Tấn phù.

Chương 74. Xuất hiện nhân vật chính?

Collected & Fixed: OilFish89

Cho dù là hệ thống tình báo của Hắc Nguyệt lâu, cũng chỉ có sử dụng một loại, dùng yêu cầm đặc thù để truyền tin.

Phần lớn thường sử dụng một loại Huyền châu tiếp nhận mệnh lệnh, dùng màu sắc khác nhau để phân biệt từng mệnh lệnh.

Trước mắt, cũng là thứ mà các thế lực lớn thường dùng để truyền tin.

Những chuyện này đều được quy ước trước, ví dụ như Hắc châu bể nát, đại biểu nguy hiểm, trở về, nhanh trốn, Hoàng châu bể nát thì đại biểu cho ẩn nấp, Hồng châu bể nát thì tượng trưng cho hành động, công kích.

Đều được quy ước từ trước, một khi châu bể thì sẽ biết làm thế nào.

Hiện nay, cũng không tồn tại loại Linh khí có thể truyền tin.

Tử Mẫu Thông Tấn phù xuất hiện, tuyệt đối là vũ khí quan trọng cho công tác tình báo, có thể truyền tin ngay lập tức, sẽ không tồn tại tình huống chậm trễ.

Hắc Nguyệt lâu bồi dưỡng ra Yêu cầm tình báo, cho dù tốc độ có nhanh hơn nữa thì vẫn xảy ra chậm trễ.

Huống hồ, lỡ như trên đường xảy ra chuyện ngoài ý muốn, thì tin tức sẽ tới càng lâu.

Sở Huyền đang nảy ra một ý tưởng để thu hoạch tình báo, khống chế Mẫu phù trong tay rồi bán Tử phù ra, thông tin người dùng Tử phù sẽ được hắn nắm rõ.

Nhất là bán cho một vài thế lực lớn, bọn họ lại không biết tới sự tồn tại của Mẫu phù, mà Tử phù sau khi khắc ấn ký, mới có thể truyền tin qua lại, kể từ đó, tất cả tin tức tình báo của những thế lực này đều nằm gọn trong tay hắn.

Sở Huyền quyết định luyện chế ra một bộ dùng thử.

Trong quá trình sử dụng còn có thể khai thác thêm chức năng mình chưa biết.

Hơn nữa, Tử Mẫu Thông Tấn phù cũng có thể tiến hành thăng cấp, mở rộng thêm các chức năng.

Vạn Thường vừa rời đi không bao lâu thì được Sở Huyền gọi trở lại.

Hắn giao danh sách vật liệu cần thiết cho Vạn Thường đi thu mua, sau đó lại đuổi hắn đi.

Luyện chế Tử Mẫu Thông Tấn phù, đối với Sở Huyền dễ như ăn cháo, nhưng nếu phải luyện chế số lượng lớn thì rất phiền phức.

Cho nên Sở Huyền lại đang suy nghĩ, làm thế nào mới thu được một đệ tử có thiên phú ưu việt, thay thế hắn luyện chế Tử Mẫu Thông Tấn phù.

Trong đầu Sở Huyền đã vạch ra một kế hoạch lớn cho Tử Mẫu Thông Tấn phù, một khi thực hiện thành công, sẽ tạo dựng được một mạng lưới thông tin liên lạc khổng lồ.

Mà bản thân hắn lại là người nắm giữ mạng lưới này.

Đã như thế, dù cho núp lùm ở một chỗ cũng có thể biết chuyện trong thiên hạ, thậm chí là tin tức bí mật của tất cả tông môn.

Cho nên, hắn nhất định phải tự tay kiểm soát bí mật của Mẫu phù, không thể để cho người thứ hai biết được.

Bằng không, những tông môn kia, làm sao mà yên tâm sử dụng?

Sở Huyền lại nhìn về phía Bí cảnh cơ duyên, thời gian dài như vậy mà vẫn chưa thu hút được người nào?

Bản thân mình đang thiếu thốn nhân thủ!

Thiên phú tầm thường, bồi dưỡng không có giá trị, hắn không thèm.

Về phần Sở gia, quên đi, bản thân mình còn phải điệu thấp, rách việc mới đi tìm Sở gia.

Rất nhanh vật liệu luyện chế Tử Mẫu Thông Tấn phù đã được mang tới, người đưa vật liệu tới là Thiệu Hộc.

Bản thân Vạn Thường là Lâu chủ, đương nhiên không thể tùy tiện rời đi, không phải chuyện quan trọng, Sở Huyền cũng không bảo hắn xách đít tới.

Trước mắt Thiệu hộc phụ trách làm chân chạy cho Sở Huyền.

Sở Huyền bỏ ra hơn hai canh giờ, mới luyện chế xong một cái Mẫu phù và một trăm cái Tử phù.

Giao mấy cái Tử phù cho Thiệu Hộc, bảo hắn mang về cho Vạn Thường, cũng chỉ hắn phương pháp sử dụng.

Trên mặt Thiệu Hộc lộ ra vẻ khiếp sợ.

Bản thân hắn là Tình báo viên, đương nhiên là hắn hiểu, sự xuất hiện của Tử Mẫu Thông Tấn phù có tác dụng to lớn tới mức nào.

Sở Huyền cũng biết, một khi cao tầng của Hắc Nguyệt lâu biết được sự tồn tại của Tử Mẫu Thông Tấn phù thì sẽ dẫn tới sự chú ý, bởi vậy tạm thời hắn không có dự định sử dụng thứ này rộng rãi.

Tạm thời chỉ giao cho mấy người Vạn Thường, để có thể nhanh chóng truyền tin cho mình.

Đợi tới khi nào thực lực đủ mạnh sẽ công bố ra ngoài.

Vũng nước ở Hắc Nguyệt lâu còn rất sâu, tuy là đã tới Đế Cảnh, nhưng hắn vẫn cảm thấy chưa mấy an toàn.

Hắn vẫn lo lắng đối phương còn mạnh hơn mình.

Thiệu Hộc mang theo Thông Tấn phù rời đi.

Mấy ngày sau, Sở Huyền tiếp tục dùng Vạn Thiên kính kết nối ngẫu nhiên tới những nơi khác, cũng thỉnh thoảng tìm Đỗ Nguyên để tâm sự.

Một vị cường giả Tôn Cảnh, lại xuất thân từ tán tu, có thể lừa dối một chút thì cũng tốt.

Sở Huyền rất hưởng thụ cảm giác giả mạo cao nhân.

Thỉnh thoảng chỉ cần giảng giải một hai tiểu bí thuật cũng đã khiến Đỗ Nguyên kính nể không thôi, càng kính trọng đối với Sở Huyền.

Dĩ nhiên cảnh giới của Sở Huyền không bằng Đỗ Nguyên, nhưng bí thuật mà hắn biết đều tới từ hệ thống, đồng thời cũng nắm giữ hoàn toàn.

Chỉ có cảnh giới thấp hơn mà thôi.

Riêng đối với việc lĩnh ngộ bí thuật mà nói, thì Đỗ Nguyên còn thua xa hắn.

Trong lúc hai người trò chuyện, ngẫu nhiên Đỗ Nguyên cũng thỉnh giáo vài vấn đề mà hắn gặp phải với Sở Huyền.

"Tiền bối, gần đây vãn bối gặp phải một chuyện, do dự không quyết, xin thỉnh giáo tiền bối một chút".

"Ngươi nói xem, là chuyện gì?".

Sở Huyền giả bộ đang buồn phiền, tìm người tâm sự, thấy có duyên với Đỗ Nguyên nên mới chỉ điểm một hai.

"Tây châu có một đại gia tộc, trong đám hậu bối có một vị đã từng là thiên tài, tuy nhiên ba năm trước lại bỗng nhiên tàn phế, tu vi trì trệ không tiến, trước đây không lâu, hắn bị người ta từ hôn...".

Sở Huyền nghe được thì biểu lộ ra vẻ mặt quái dị, vị đã từng là thiên tài của đại gia tộc kia, làm sao lại có cảm giác rất giống một khuôn nhân vật chính nhỉ?

Đã từng là thiên kiêu, hiện tại là trở thành phế vật, còn bị từ hôn, có phải nên gào to một câu: đừng khinh thiếu niên nghèo?

Chuyện này rất đơn giản, cha của vị thiên tài kia vì chữa trị cho hắn, mà ra ngoài tìm dược liệu nên mất tích, vị thiên tài kia ở gia tộc nhận hết đủ loại sỉ nhục.

Cuối cùng, cách đây ba ngày, vị thiên tài kia đột nhiên bùng nổ.

Đè một tên thiên kiêu dám xúc phạm hắn xuống trên mặt đất rồi chà đạp, thậm chí còn đánh cắp một số tài nguyên của gia tộc, sau đó nói lời ngông cuồng rồi chạy trốn khỏi gia tộc.

Trước mắt, gia tộc kia đã phát ra lệnh truy sát, bất kỳ người nào chỉ cần giết được hắn, hoặc là bắt được đối phương thì chắc chắn sẽ được phần thưởng hậu hĩnh.

Gia tộc nơi Đỗ Nguyên ở, có người động tâm, đồng thời còn phát hiện tung tích của vị thiên tài này, nhưng dù sao vị thiên tài này cũng xuất thân từ đại gia tộc, sợ chuyện này ảnh hưởng lớn, nuốt không trôi nên tới xin ý kiến của Đỗ Nguyên.

Chương 75. Thiên Tài Xuất Thế!

Collected & Fixed: OilFish89

Đỗ Nguyên thân là tán tu, có thể sống tới hiện tại, còn tu luyện tới Tôn Cảnh, ngoại trừ thiên phú cùng cơ duyên ra, điểm mấu chốt nhất là hắn rất cẩn thận!

Cha của vị thiên tài kia cũng không phải là nhân vật đơn giản.

Cường giả Tôn Cảnh đỉnh phong.

Hắn còn nghe nói, thậm chí người kia có hy vọng đột phá tới Thiên Cảnh.

Lỡ đâu đối phương không chết mà quay về, biết được tin tức con trai mình bị giết thì làm sao có thể bỏ qua?

Bất kỳ người nào tham dự vào trong, chắc là rất khó sống.

Dựa vào thực lực tiểu gia tộc của Đỗ Nguyên, thì chắc chắn không chịu nổi lửa giận của đối phương.

Tuy rằng, đại gia tộc kia đã truyền ra tin tức, phụ thân vị thiên tài này đã vẫn lạc, Mệnh châu để lại trong gia tộc đã bể nát.

Nhưng mà Đỗ Nguyên hiểu rất rõ, nếu như người kia tiến vào một số bí cảnh, thu hoạch được cơ duyên đặc thù, hoặc là gặp phải một số tình huống đặc biệt, Mệnh châu cũng sẽ bể nát, cho nên hắn cũng không dám chắc người kia chết hay chưa.

Lúc hắn còn ở Đế Cảnh cũng gặp tình huống tương tự, kẻ địch cho là hắn chết rồi, hắn mới có thời gian tu luyện tới Tôn Cảnh, sau đó lại chém giết địch nhân kia.

Chính bởi vì vậy, xuất phát từ bản tính cẩn thận, Đỗ Nguyên vẫn do dự trước sau, có nên tham dự hay không.

Mà đại gia tộc kia lại trả thù lao quá hậu hĩnh, rất nhiều thế lực đều động tâm.

Chỗ tiểu gia tộc của hắn, nếu như có thể lấy được khoản tài nguyên này, thực lực sẽ tăng lên ba thành, hắn cũng có cơ hội, trong vòng mười năm có thể đột phá một tiểu cảnh giới.

Sở Huyền nhận ra vị thiên tài kia cũng không đơn giản, rất có khả năng sẽ quật khởi.

Làm không tốt, bên người hắn lại xuất hiện một lão gia gia.

Thiên tài từ trên cao lại trở thành phế vật, nếu như sau khi bị khi dễ, bỗng nhiên bùng nổ, chắc chắn sẽ khôi phục lại thiên phú thiên tài, hơn nữa thực lực còn tiến thêm một bước.

Người của đại gia tộc này, chắc chắn trong lòng rất kiêng kỵ, sợ hắn trưởng thành, cho nên mới không tiếc trả giá cao để tìm người giết hắn.

Loại người có hào quang của nhân vật chính này, cũng không dễ dàng chết đi.

Nếu như Đỗ Nguyên tham dự, có khả năng rất lớn, sẽ gặp phải kết cục khi thiên tài quật khởi sẽ giết ngược lại Đỗ Nguyên, tiêu diệt tiểu gia tộc của hắn.

"Việc này ngươi không được tham gia, bằng không sẽ gặp tai họa ngập đầu".

Sở Huyền ra vẻ cao thâm mạc trắc, lên tiếng khuyên nhủ.

Đỗ Nguyên liền hít vào một hơi, nói ra: "Tiền bối, làm sao ngài lại khẳng định là tai hoạ ngập đầu?".

"Từ thiên tài trở thành phế vật, lại từ phế vật lại trở thành thiên tài, đều có bí mật bên trong, nên biết rằng mỗi một cường giả tuyệt thế, đều là giẫm lên vô số thiên kiêu mà trở nên nổi danh".

"Ngươi cứ chờ xem, người tham gia vây quét sẽ gặp phải kết cục không may, ngay cả những thiên kiêu nổi tiếng tham gia vây quét, sau cùng đều sẽ chết hoặc bị phế".

Đỗ Nguyên hơi trầm mặc, nói: "Vãn bối sẽ nghe lời ngài, vãn bối sẽ ngăn cản bọn họ tham gia chuyện này".

Sở Huyền cũng không ngạc nhiên khi Đỗ Nguyên nghe lời hắn, Đỗ Nguyên vốn là người cẩn thận, đã nghiêng về phía không tham gia, chỉ là có chút do dự mà thôi.

Vài ngày sau, Đỗ Nguyên càng cung kính hơn đối với Sở Huyền, may mắn là hắn ngăn cản tiểu gia tộc tham gia vây quét.

Kết quả đúng như dự đoán của Sở Huyền, vị thiên tài kia quét sạch tứ phương, thiên kiêu ở đại thành chỗ Đỗ Nguyên gần như đều chết sạch.

Sau khi vị thiên tài kia giết người, liền chạy trốn không tìm thấy tung tích, còn tuyên bố những thế lực nào tham gia, sẽ nhận phải sự trả thù từ hắn.

Có một gia tộc có cường giả Tôn Cảnh làm cung phụng, vì tham dự lần này mà tự mình xuất thủ, kết quả vị thiên tài kia được một cường giả bí ẩn cứu đi.

Sở Huyền rất hứng thú với vị thiên tài kia, đang do dự có nên bố trí một Bí cảnh cơ duyên ở Bắc châu hay không?

Nói không chừng vị thiên tài kia sẽ tìm được Bí cảnh cơ duyên thì sao?

Hắn có một loại linh cảm, chẳng mấy chốc vị thiên tài này sẽ danh chấn Bắc châu, quật khởi nhanh chóng, giẫm nát rất nhiều thiên kiêu.

Lại trôi qua nửa tháng.

Cuộc sống của Sở Huyền rất đơn giản, tu luyện, xem tình báo Hắc Nguyệt lâu, dùng Vạn Thiên kính kết nối tới các vị trí ngẫu nhiên, thỉnh thoảng sẽ tâm sự với Đỗ Nguyên.

Sau khi Hồ Tuyền lấy được bản đồ địa hình và bố trí phòng ngự của lãnh địa Sở gia, vẫn một mực không có động tĩnh gì, Sở Huyền có chút tò mò, có phải là đối phương đang chuẩn bị thực hiện một âm mưu lớn gì đó không?

Có điều hắn cũng không lo lắng, bất kỳ một âm mưu nào, đứng trước thực lực tuyệt đối đều là gà đất chó cảnh, không chịu nổi một đấm.

Đã lâu, không liên hệ với Đỗ Nguyên để tán gẫu.

Sở Huyền lấy Vạn Thiên kính ra, truyền linh lực vào, kết nối tới vị trí Đỗ Nguyên.

Hình ảnh lờ mờ hiện ra.

Sở Huyền Phát hiện Đỗ Nguyên đang ở trong một đại sảnh, ngồi ở trên chủ vị.

Tiểu gia tộc cung phụng hắn, đang tổ chức một cuộc họp.

Sở Huyền không lên tiếng quấy rầy, mà bình tĩnh quan sát.

Trọng tâm của cuộc họp này là thương nghị chuyện mang hai tiểu bối có thiên tư xuất chúng, tham gia kỳ khảo hạch đệ tử của một đại tông môn ở Bắc châu.

Tuy rằng tiểu gia tộc này có Đỗ Nguyên làm chỗ dựa, nhưng thực lực tổng hợp cũng không mạnh, không thể để chuyện gì cũng dựa vào Đỗ Nguyên.

Vì muốn tăng thực lực và sức ảnh hưởng của gia tộc, dự định dựa vào đại tông môn kia.

Sau khi cuộc họp kết thúc, Đỗ Nguyên lại trở về chỗ của hắn.

Sở Huyền lộ ra hình ảnh Vạn Thiên kính, trò chuyện với Đỗ Nguyên một chút.

"Tiền bối, gần đây vãn bối định đi xa một chuyến, để chuẩn bị cho sự kiện Chiến Ma Cổ Địa sắp mở ra".

"Chiến Ma Cổ Địa?".

Sở Huyền hơi sững sốt, đây là Đỗ Nguyên muốn tham gia tranh đoạt Bí cảnh cơ duyên?

Bí cảnh có thể khiến cho cường giả Tôn Cảnh phải động tâm, thì chắc chắn không đơn giản.

Hơn nữa, vừa nghe tên đã biết không phải hạng xoàng.

Tất nhiên là một loại chiến trường thượng cổ.

Chương 76. Nước ở Nam châu rất sâu!

Collected & Fixed: OilFish89

"Đúng thế, Chiến Ma Cổ Địa nằm ở Nam châu, chắc chắn trong vòng mấy chục năm nữa sẽ mở ra".

Đỗ Nguyên nói với vẻ mặt nghiêm túc: "Nam châu vào thời kỳ thượng cổ đã bộc phát đại chiến, khiến cho địa mạch tan tành, ngay cả pháp tắc cũng không được đầy đủ, bây giờ pháp tắc đang trong quá trình khôi phục, một khi pháp tắc được khôi phục, thì Chiến Ma Cổ Địa sẽ xuất hiện".

"Vãn bối dự định sớm đi tới Nam châu để sắp xếp một phen, chuẩn bị sẵn sàng khi nào Chiến Ma Cổ Địa mở ra, sẽ chiếm được một chút tiên cơ".

Sau đó thì hắn lại thở dài, nói ra: "Vãn bối thân là tán tu, rốt cuộc cũng không so được với những cường giả đại thế lực khác, nếu như không sớm bố trí một chút, chỉ sợ tới lúc đó ngay cả tư cách tham dự cũng không có, nhân lúc Nam châu vẫn chưa bị thế lực lớn phong tỏa, vãn bối dự định ẩn nấp tại Nam châu".

Sở Huyền nghe xong thì lập tức khẩn trương.

Thật khốn kiếp, ta vừa mới trở thành người mạnh nhất Nam châu, bây giờ sắp xuất hiện một gã Tôn Cảnh?

Ngoại trừ Đỗ Nguyên, hắn cũng không biết những cường giả nơi khác có cùng ý nghĩ này hay không?

Chiến Ma Cổ Địa kia là cái gì, chắc chắn sẽ là nơi trước đây xảy ra trận đại chiến, dẫn tới địa mạch của Nam châu tan tành, pháp tắc không trọn vẹn nên mới trở thành bí cảnh.

Một khi mở ra, đương nhiên là sẽ không tầm thường, vô số thế lực lớn đều muốn kiếm một chén canh.

Nam châu sắp trở thành một nơi phức tạp rồi?

Sở Huyền liền cảm nhận được áp lực, không được, nhất định phải nhanh chóng mạnh lên.

Hắn nói bóng nói gió hỏi thăm Đỗ Nguyên vài thông tin liên quan tới Chiến Ma Cổ Địa, đồng thời tìm hiểu xem có cường giả nào tới Nam châu hay không.

Làm cho hắn hơi yên lòng, chính là cũng không phải tất cả tán tu đều biết Chiến Ma Cổ Địa, là do Đỗ Nguyên từng nhận được cơ duyên ở bên trong nên mới biết được.

Những thế lực lớn có truyền thừa cổ xưa, bởi vì thời cơ chưa chín mùi, cũng không điều động cường giả tới Nam châu, sau khi bọn họ đàm phán danh ngạch xong xuôi thì mới hành động.

Trước khi hành động, bọn họ sẽ hợp lực phong tỏa con đường tắt tiến về Nam châu, ngăn cản cường giả ngoài danh ngạch của các thế lực tiến vào.

Nhất định phải ngăn cản Đỗ Nguyên tới Nam châu.

Sở Huyền nhanh chóng suy nghĩ ra biện pháp, mở miệng nói: "Ngươi chờ đợi thêm một lát, ta sẽ nhìn thế cục ở Nam châu cho ngươi".

Giả vờ giả vịt một phen, hai mắt liền nổi lên ánh sáng màu vàng kim, chiếu vào một cái phương hướng, thấy một màn này Đỗ Nguyên rung động không thôi, thực lực vị tiền bối này rất khủng bố.

Thật lâu.

Sở Huyền mở miệng nói: "Tiểu Đỗ à, nghe một lời khuyên của tiền bối, nước ở Nam châu rất sâu, ngươi không thể nắm bắt được đâu!".

Vẻ mặt của Đỗ Nguyên trở nên căng thẳng, cẩn thận từng li từng tí hỏi: "Tiền bối, địa mạch Nam Châu đã tan tành, pháp tắc cũng không trọn vẹn, truyền thừa lại thiếu thốn, đoán chừng ngay cả Đế Cảnh cũng không có mới phải chứ?".

Ngay cả Đế Cảnh mà Nam châu cũng không có thì nước có thể sâu bao nhiêu?

Chỉ là tiền bối đã nói Nam châu nước sâu, thì chắc chắn trong đó có nguyên nhân.

Sở Huyền ra vẻ cao nhân nói: "Tiểu Đỗ à, thực lực cấp nào mới có thể đánh cho pháp tắc ở Nam châu không trọn vẹn?".

"Tối thiểu phải là Thiên Cảnh".

Đỗ Nguyên lo nghĩ nói.

Dù có thêm nhiều cường giả Tôn Cảnh đại chiến, thì cũng không thể nào đánh cho địa mạch tan tành, pháp tắc thiếu hụt.

Chỉ có cường giả Thiên Cảnh trong truyền thuyết mới có thể làm ra được.

"Ở Nam châu, có một đám tiểu gia hỏa Thiên Cảnh đang bố cục, ngươi chỉ là một tên Tôn Cảnh nhỏ nhoi, lội không qua vũng nước sâu này, nghe lời khuyên của ta, ngươi không thể nắm bắt được".

Thần sắc Đỗ Nguyên liền biến đổi, cường giả Thiên Cảnh bố cục?

Mà còn nguyên một đám?

Bản thân mình chỉ là một Tôn Cảnh, nếu như tham dự vào hông lẽ sẽ toi mạng hay sao.

Chuyện khiến cho hắn khiếp sợ hơn, là cường giả Thiên Cảnh ở trong miệng tiền bối chỉ là một đám tiểu gia hỏa.

Có thể thấy được thực lực của tiền bối rất cao, hoàn toàn vượt quá sức tưởng tượng.

"Đa tạ tiền bối!".

Đỗ Nguyên cung kính nói.

"Ái cha, làm tán tu cũng không dễ dàng gì, rất dễ lọt vào bẫy rạp, cẩn thận một chút mới tốt".

Sở Huyền thở phào nhẹ nhõm, cuối cùng đã ngăn cản được Đỗ Nguyên tới Nam châu.

Có điều trong lòng hắn cũng không buông lỏng, Đỗ Nguyên không tới, hông lẽ những cường giả khác không biết tới sao?

Chắc chắn không chỉ có một mình Đỗ Nguyên biết tới Chiến Ma Cổ Địa.

Làm không tốt, không chừng trong một cái ngóc ngách nào đó ở Nam châu lại ẩn núp một tên cường giả Đế Cảnh hoặc người có thực lực cao hơn.

Nhất định phải vững vàng, nhanh chóng tăng cường thực lực.

Ngoại trừ tăng cường thực lực, còn phải chuẩn bị một số hậu chiêu khác.

Ví dụ như Nhậm Trường Hà.

Nếu như có thể khiến cho hắn cam tâm tình nguyện tiếp nhận Chủng Hồn ấn, một khi Nam châu có biến, có thể để hắn chạy tới Nam châu.

Sau khi tu luyện Âm Dương Hợp Thần chương, vấn đề thoát khốn của Nhậm Trường Hà rất đơn giản, thực lực của hắn cũng sẽ tiến thêm một bước.

Thiên Cảnh đỉnh phong, thậm chí còn mạnh hơn, tuyệt đối có thể khống chế thế cục ở Nam châu.

Cho nên, nhất định phải lừa gạt được Nhậm Trường Hà.

Hắn tiếp tục giả vờ giả vịt, cảm thán một đám tiểu gia hỏa Thiên Cảnh ở Nam châu, đang bố trí đủ loại bẫy rập, muốn hố chết người ra sao...

Sau khi dọa cho Đỗ Nguyên hồn bay phách lạc không dám tới Nam châu thì hắn chuồn gấp.

Vạn Thiên kính vẫn còn thừa một lần cơ hội kết nối.

Sở Huyền không còn do dự gì nữa, kết nối tới chỗ Nhậm Trường Hà.

Lạc Thần quật vẫn âm u tử khí như cũ, trong nhà đá, tử khí trên người Nhậm Trường Hà càng đậm.

Cả người giống như bị khô héo thêm một ít.

Xem tình hình này, Nhậm Trường Hà vẫn không thể ngộ ra cái gì.

Ngược lại tử khí trên người còn nghiêm trọng hơn.

Nếu như lúc trước hắn có thể sống được ngàn năm, thì hiện tại chỉ sợ có thể sống tới bảy tám trăm năm hay không thì cũng khó nói.

Thậm chí Sở Huyền hoài nghi, nếu như mình không tới kịp có lẽ hắn sẽ sớm chết đi rồi.

Đừng nói là thiên kiêu tuyệt thế vạn năm tu luyện tới Thiên Cảnh?

Có chút hơi ác.

Chương 77. Vượt không gian thu đồ đệ!

Collected & Fixed: OilFish89

Ẩn người bên trong thần quang, Sở Huyền thở dài một hơi.

"Ái chà, tư chất quá kém, đúng là tư chất quá kém!".

Nhậm Trường Hà nhìn thấy liền mừng rỡ, ngẩng đầu lên, nhìn thấy Sở Huyền đang toả ra thần quang.

Hắn kích động không thôi.

"Tiền bối!".

Hắn gần như đã muốn khóc.

Một mực lĩnh hội sinh tử luân chuyển, luyện tử khí làm sinh cơ, kết quả ngược lại bị tử khí ăn mòn càng nghiêm trọng hơn, tuổi thọ tiêu hao mất hơn hai trăm năm.

Dọa tới hắn không dám tiếp tục tham ngộ.

Nhưng hắn lại không cam tâm chết ở nơi này.

Gần đây trong lòng hắn tràn đầy hoài nghi, có phải bản thân là thiên kiêu tuyệt đỉnh không?

Vì sao không cách nào tham ngộ ra?

"Thiên tư vãn bối ngu dốt, không cách nào tham ngộ ra, xin tiền bối chỉ điểm một hai!".

Nhậm Trường Hà nằm rạp trên mặt đất cung kính mà nói.

Kiêu ngạo vô địch, một đường đăng đỉnh Thiên Cảnh đỉnh phong, gần như quét ngang cùng cảnh giới, vào lúc này tất cả chỉ còn lại sự xấu hổ.

Cũng không còn chút tự ngạo nào, nếu không phải cảm thấy thiên tư ngu dốt, không có ý định bái sư thì hắn đã sớm dập đầu cầu Sở Huyền thu hắn làm đệ tử.

"Ái chà!".

Sở Huyền thở dài một tiếng.

"Ngu dốt, ngu dốt".

Hắn lắc đầu thở dài, trầm mặc một lúc.

Nhậm Trường Hà nằm rạp trên mặt đất, trong lòng thấp thỏm, không lẽ tiền bối ghét bỏ thiên tư của chính mình ngu dốt nên không chịu chỉ điểm sao?

"Thôi được rồi, chung quy là ta và ngươi cũng có chút duyên phận".

Thật lâu sau, Sở Huyền mới mở miệng nói: "Tuy nhiên pháp không thể truyền ngoại, ngươi có thể gặp được bản tôn, xem như là có chút duyên phận, ta sẽ tạm thời thu ngươi làm đệ tử ký danh, ngươi có bằng lòng hay không?".

Nhậm Trường Hà mừng rỡ, bái phục nói: "Đệ tử nguyện ý!".

Đệ tử ký danh cũng là đệ tử.

Sở Huyền tiếp tục nói: "Tuy là đệ tử ký danh, rốt cuộc cũng phải rời khỏi giới vực này, đi xông xáo Chư Thiên Vạn giới, nhưng suy cho cùng thực lực của ngươi vẫn còn quá yếu, theo lý là không có tư cách".

Ngừng lại một chút, lại nói: "Bản tôn ban cho ngươi một ấn ký, có thể phá lệ cho ngươi tư cách đi ra Chư Thiên Vạn giới, ngươi hãy đặt ấn ký này vào Thần hồn".

Sở Huyền vừa nói xong, ngưng tụ ra một Chủng Hồn ấn, thông qua Vạn Thiên kính truyền tới.

Về phần Nhậm Trường Hà có đặt vào Thần hồn hay không, chỉ có thể xem sự lựa chọn của Nhậm Trường Hà là như thế nào, tuy rằng sau khi gieo Chủng Hồn ấn, Nhậm Trường Hà sẽ không thể nào sinh ra kháng cự đối với mình, cũng không sinh ra bất kỳ ý nghĩ tiêu cực.

Thậm chí, hắn còn phải làm việc theo ý của mình.

Nhìn như Nhậm Trường Hà bị thua thiệt, thật ra đây cũng là cơ duyên của hắn.

Nếu không phải gặp được mình, chắc chắn hắn không thể nào thoát khốn, cứ thế ở đây ngàn năm thì chắc chắn sẽ chết.

Sau khi gieo Chủng Hồn ấn xuống, Sở Huyền lại truyền cho hắn Âm Dương Hợp Thần chương, nhất định có thể ở Lạc Thần quật luyện tử khí làm sinh cơ, sinh tử luân chuyển, đột phá xiềng xích, tiến thêm một bước.

Nhậm Trường Hà nhìn vào con dấu nho nhỏ huyền ảo khó lường xuất hiện ờ trước mặt này, không do dự chút nào, lập tức đặt nó vào trong thần hồn.

Hắn cũng là người quả quyết, không cần biết trong này còn tồn tại âm mưu nào không, nếu như không thể thoát khốn thì hắn có thể sống được bao lâu chứ?

Còn không bằng chơi liều một lần.

Là thật là giả, chằng mấy chốc có thể biết được.

Nếu như đối phương truyền thụ đại thuật luyện tử khí làm sinh cơ, thì tự nhiên là chân thật không lo, bản thân mình có thể coi là thu được cơ duyên lớn.

Khi Chủng Hồn ấn được gieo vào Thần hồn, Nhậm Trường Hà cảm thấy có chút không đúng, về phần tại sao, hắn lại không nói ra được.

Chỉ là vào lúc này, dường như hắn càng tôn kính đối với vị tiền bối kia, không thể sinh ra bất kỳ ý nghĩ không tốt nào.

Cẩn thận xác nhận, Nhậm Trường Hà không phát hiện ấn ký có chỗ nào không đúng, bản thân cũng không có gì khó chịu.

Về phần tôn kính nhiều hơn, dù sao thì hắn vẫn luôn rất tôn kính vị tiền bối này.

Sau khi gieo Chủng Hồn ấn vào trong thần hồn Nhậm Trường Hà, Sở Huyền mừng rỡ không thôi, cuối cùng cũng lừa gạt vào tay, thu được một tên đệ tử Thiên Cảnh đỉnh phong.

Sau khi truyền Âm Dương Hợp Thần chương cho hắn, khi thoát khỏi đây, thực lực cũng sẽ nâng cao một bước.

Cường giả thực sự ở đỉnh cao thế giới này thuộc về chín vực năm mươi châu.

Sở Huyền cảm nhận một chút, Chủng Hồn ấn đã in dấu vào trong Thần hồn Nhậm Trường Hà, giống như vừa sinh ra đã có vậy.

Trừ khi Thần hồn bể nát, thân tử đạo tiêu, nếu không thì không thể nào loại trừ.

"Ký chủ nằm một chỗ, vượt không gian thu đồ đệ, ban thường tu vi trăm năm và Bách Đoán Luyện Thần thuật (bản trung)!".

Hệ thống kích hoạt ban thưởng ngẫu nhiên, vậy mà ban thưởng tu vi trăm năm, trong lòng Sở Huyền mừng rỡ, nếu như bạo phát mấy lần nữa thì chẳng mấy chốc hắn có thể đột phá tới Tôn Cảnh.

Chương sau của Bách Đoán Luyện Thần thuật cũng được ban thưởng, tu luyện Bách Đoán Luyện Thần thuật trong thời gian dài như vậy, Sở Huyền đã có hiểu biết rõ ràng, công pháp tu luyện Thần hồn này rất cường đại.

Lấy tu vi Đế Cảnh tầng hai trước mắt của hắn, cường độ Thần hồn không kém gì võ giả Đế Cảnh tầng năm bình thường.

Chính là nhờ vào Bách Đoán Luyện Thần thuật.

Chương 78. Đế Cảnh Tầng Năm!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền cũng không gấp gáp nhận lấy tu vi trăm năm và Bách Đoán Luyện Thần thuật (quyển trung), mà trước tiên truyền thụ Âm Dương Hợp Thần chương cho Nhậm Trường Hà.

Nếu mà hắn nhận lấy tu vi và Bách Đoán Luyện Thần thuật trước, thì phải cần thời gian để hấp thu.

Lúc này mà cắt đứt luồng linh lực đang truyền, thì sẽ chấm dứt kết nối tới Nhậm Trường Hà, chỉ sợ Nhậm Trường Hà sẽ cho rằng hắn là kẻ lừa đảo.

"Ngươi đã trở thành đệ tử của bản tôn, vậy thì bản tôn sẽ truyền cho ngươi một môn đại thuật, đại thuật này có tên là Âm Dương Hợp Thần Chương, khi nào tu luyện có thành tựu, thì có thể sinh tử luân chuyển, nghịch tử thành sinh, hóa sinh thành tử, thấy được âm dương đại đạo".

Nhậm Trường Hà cung kính quỳ xuống nói: "Đa tạ sư tôn!".

"Được rồi, ngươi nghe cho kỹ".

Thần quang trên người Sở Huyền càng sáng rực, tôn lên vẻ uy nghiêm của hắn, giống như thần tiên hạ phàm.

Mỗi một chữ mỗi một câu giống như âm thanh của đại đạo, truyền qua chỗ Nhậm Trường Hà.

Sở Huyền đã lĩnh ngộ hoàn toàn Âm Dương Hợp Thần Chương, tuy rằng thực lực của hắn không bằng Nhậm Trường Hà, nhưng nói về cảm ngộ thì chắc chắn sẽ vượt xa Nhậm Trường Hà tới mười con phố.

Nhậm Trường Hà liền tập trung cảm ngộ Âm Dương Hợp Thần chương, cảm xúc cuộn trào, quả nhiên lựa chọn của mình là chính xác.

Đúng là đại tạo hoá.

Môn Âm Dương Hợp Thần Chương này, vô cùng huyền ảo, nối liền với âm dương đại đạo.

Cho dù là lấy thiên tư của hắn cũng không thể lĩnh ngộ ngay được.

Sở Huyền truyền thụ Âm Dương Hợp Thần Chương xong thì hỏi: "Ngươi lĩnh ngộ được bao nhiêu?".

Nhậm Trường Hà lập tức xấu hổ nói: "Bẩm sư tôn, đệ tử ngu dốt, chỉ lĩnh ngộ không tới một thành".

Sở Huyền có chút bó tay.

Là do khả năng lĩnh ngộ của Nhậm Trường Hà quá kém, hay là Âm Dương Hợp Thần Chương quá huyền ảo?

Hắn có cảm giác, Âm Dương Hợp Thần chương cũng không quá huyền ảo.

Tuy rằng hắn có hệ thống hỗ trợ, giúp hắn lĩnh ngộ hoàn toàn, nhưng bản thân hắn lại cảm thấy cũng không khó mấy.

Cho dù không được hệ thống trợ giúp, Sở Huyền thấy mình chỉ cần dùng thời gian ngắn là có thể lĩnh ngộ xong.

Tốt xấu gì Nhậm Trường Hà cũng là Thiên Cảnh đỉnh phong, vậy mà lại lĩnh ngộ chưa tới một thành?

Người có thể tu luyện tới Thiên Cảnh, làm sao thiên phú lại kém vậy?

Huống hồ, Nhậm Trường Hà chỉ dùng vạn năm là đã tu luyện tới Thiên Cảnh, lúc đó hắn rất kiêu ngạo, có thể thấy trước đó được thiên phú của hắn rất xuất sắc, chính là thiên kiêu tuyệt đỉnh.

Chỉ có thể xác định một điều, Âm Dương Hợp Thần Chương còn thâm ảo hơn so với tưởng tượng của hắn.

Nhậm Trường Hà thấy qua một lúc lâu mà Sở Huyền không nói gì, trong lòng có chút lo lắng, không phải sư tôn đang hối hận khi nhận mình làm đồ đệ chứ?

Trong lòng hắn âm thằm hạ quyết định, bản thân nhất định phải cố gắng tu luyện, tuyệt đối không thể để sư tôn thất vọng!

"Trước tiên ta sẽ giảng giải cho ngươi sự huyền diệu trong công pháp này".

Một lúc sau Sở Huyền mới mở miệng nói, cũng không biết là hắn vui hay là không hài lòng.

"Tạ ơn sư tôn!".

Trong lòng Nhậm Trường Hà thoáng thả lỏng một hơi.

Sau đó, Sở Huyền bắt đầu giảng giải cho Nhậm Trường Hà, nên luyện hóa tử khí làm sinh cơ như thế nào.

Hao tốn hơn nửa canh giờ, Nhậm Trường Hà mới nắm giữ hoàn toàn.

"Ngươi cố gắng tu luyện đi, đừng phụ lòng bản tôn".

Sau khi giảng giải cho Nhậm Trường Hà, Sở Huyền liền cắt đứt linh lực, đóng Vạn Thiên kính lại.

"Cung tiễn sư tôn!".

Nhậm Trường Hà quỳ xuống đưa tiễn.

Một lúc sau, mới ngẩng đầu lên, trong ánh mắt đã trở nên kiên định hơn trước, bản thân mình đã từng là thiên kiêu tuyệt đỉnh trong chín vực năm mươi châu, gần như là vô địch trong cùng thế hệ.

Nhậm Trường Hà ta sẽ không thua bất luận kẻ nào!

Ta sẽ không để cho sư tôn phải thất vọng.

Nhậm Trường Hà bắt đầu tu luyện Âm Dương Hợp Thần chương, chỉ cần luyện hóa tử khí thành sinh cơ thành công, thì hắn sẽ không cần phải lo lắng vấn đề hiện tại.

Một khi tu luyện sinh tử luân chuyển xong, có thể đơn giản thoát ra chỗ này, đồng thời thực lực cũng sẽ tiến thêm một bước.

Có hy vọng đột phá tới Thần Cảnh trong truyền thuyết!

Sau khi Sở Huyền đóng Vạn Thiên kính, trước tiên hắn nhận lấy phần thưởng.

Tu vi trăm năm được truyền vào người.

Ầm!

Tu vi của hắn bắt đầu tăng nhanh.

Đế Cảnh tầng ba, Đế Cảnh tầng bốn, Đế Cảnh tầng năm!

Cuối cùng, thực lực tăng lên tới Đế Cảnh tằng năm mới dừng lại.

Sở Huyền cảm thán không thôi, cảnh giới càng cao thì tốc độ tu luyện lại càng chậm.

Tu vi trăm năm, mà chỉ đột phá được ba tầng.

Sau đó hắn lại nhận lấy Bách Đoán Luyện Thần thuật (quyển trung), so với bản thiên, bản trung này ngoại trừ phương pháp tu luyện thần hồn được tăng cường, còn có tăng cường công kích và phòng ngự của thần hồn.

Trước tiên Sở Huyền ngưng tụ ra một Thần Hồn chi mâu (ngọn giáo bằng thần hồn).

Ngọn giáo này không tổn thương nhục thân, chỉ gây tổn thương tới Thần hồn, rất khó phòng bị!

Đến lúc này, phương diện phòng ngự và công kích Thần hồn của Sở Huyền đã đầy đủ.

Trước đó hệ thống đã ban thưởng Luyện Thần đồ tăng cường, hiện tại tác dụng cũng giảm mạnh.

Sở Huyền phải nhìn mấy canh giờ mới cảm thấy hơi mê muội, đối với công dụng hỗ trợ tu luyện Thần hồn đã không còn hiệu quả rõ rệt.

Cường giả Đế Cảnh khác gặp được thì xem như chí bảo, nhưng mà hiện tại đối với Sở Huyền thì lại giống như gân gà.

Phương pháp hắn tu luyện không giống với những người khác, không cần phải bế quan tu luyện.

Chương 79. Từng Bước Khống Chế Hắc Nguyệt Lâu!

Collected & Fixed: OilFish89

Sau khi tu vi đột phá, đầu tiên là Sở Huyền lấy mẫu phù ra liên hệ với Vạn Thường.

Thông báo cho hắn thu thập tình báo liên quan tới Chiến Ma cổ địa, cùng với chuyện có phải là cường giả các châu khác tới Nam châu hay không.

Suy cho cùng thì địa vị của Vạn Thường ở Hắc Nguyệt lâu cũng không cao.

Cho dù thăng chức lên làm Lâu chủ tinh anh, thì cũng chỉ khống chế nghiệp vụ của Hắc Nguyệt lâu ở Tần quốc mà thôi, đối với tình báo cấp bậc cao hơn cùng với hành động của Hắc Nguyệt lâu, thì hắn không thể tiếp xúc tới.

Sở Huyền quyết định, phải bước thêm một bước mở rộng khống chế ở Hắc Nguyệt lâu.

Chờ tới khi Vạn Thường thăng chức lên làm Lâu chủ tinh anh, nắm nghiệp vụ ở Tần quốc vào trong tay, thì nghĩ biện pháp câu cấp trên của hắn, Lâu chủ thanh đồng.

Hắc Nguyệt lâu có rất nhiều Lâu chủ thanh đồng, Sở Huyền chỉ cần khống chế cấp trên của Vạn Thường là được.

Đầu tiên là khống chế Lâu chủ thanh đồng, sau đó là Lâu chủ bạch ngân, nếu như thuận lợi thì tiếp tục khống chế luôn một tên Lâu chủ kim bài.

Lâu chủ kim bài đã có thể được coi là thế lực tiếp cận cao tầng ở Hắc Nguyệt lâu, số lượng tình báo có thể nắm giữ được cũng như đặc quyền cũng không thấp.

Dựa theo tình huống trước mắt của Nam châu, Lâu chủ kim bài tuyệt đối là người đứng đầu.

Dựa theo sự phân chia đẳng cấp của Hắc Nguyệt lâu, tu vi của Lâu chủ kim bài thấp nhất cũng phải là Chân Cảnh tầng ba.

Ngoại trừ khống chế Lâu chủ kim bài ra, cũng phải khống chế được mấy tên cường giả hộ vệ của Hắc Nguyệt lâu.

Sở Huyền có hoài nghi, Hắc Nguyệt lâu có cường giả Đế Cảnh tọa trấn ở Nam châu.

Một ngày sau, Vạn Thường đã truyền tin tức tới.

Hắn cũng không biết tin tức về Chiến Ma cổ địa, lấy quyền hạn trước mắt của hắn, không tra được tình báo liên quan ở Hắc Nguyệt lâu.

Sở Huyền cũng không cảm thấy ngoài ý muốn, địa vị của Vạn Thường ở Hắc Nguyệt lâu cũng không cao.

Đành ra lệnh cho hắn nhanh chóng thăng chức thành Lâu chủ tinh anh.

Hiện tại dường như thực lực Đế Cảnh tầng năm của hắn vẫn chưa an toàn, nhất định phải đột phá tới Tôn Cảnh mới được.

Cũng may thời gian Chiến Ma cổ địa mở ra còn rất dài, cho nên tạm thời sẽ không có cường giả các châu khác tới.

Vẫn có thể an toàn một đoạn thời gian.

Không tới mức cường giả Thiên Cảnh cũng tham dự vào đi?

Mọi chuyện phải chờ khi nào thu được tình báo liên quan tới Chiến Ma cổ địa, thì mới có thể đưa ra quyết định chính xác.

Sau thời gian nửa tháng, Sở Huyền tu luyện càng siêng năng, đồng thời cũng bí mật quan sát Đỗ Nguyên, phát hiện hắn cũng không rời khỏi Tây châu, lúc này mới buông lỏng một ít.

Đồng thời, hắn còn kết nối với Nhậm Trường Hà, giảng giải thêm về công pháp tu luyện và giải đáp thắc mắc cho hắn.

Hiện tại cả người Nhậm Trường Hà không còn tử khí nữa, trên người đã toả ra sinh cơ nồng đậm, thân thể khô héo đã trở nên đầy đặn một chút.

Khoảng cách tới lúc khôi phục hoàn toàn, vẫn còn xa lắm.

Vạn Thường cũng thuận lợi đột phá tới Hợp Cảnh, nhanh chóng tu luyện tới Hợp Cảnh tầng hai.

Sau đó hắn được thăng chức làm Lâu chủ tinh anh, cũng được tiếp xúc với lâu chủ thanh đồng.

Diêu Hùng là Lâu chủ thanh đồng của Hắc Nguyệt lâu, là cấp trên của Vạn Thường.

Lúc này thì hắn đang cung kính đứng trước mặt Sở Huyền.

Trong lòng thì đang thầm chửi Vạn Thường đến mức máu chó xối đầy đầu.

Sau khi Vạn Thường đột phá, Sở Huyền lập tức truyền một sợi thần lực Đế Cảnh kèm theo Chủng Hồn ấn để cho Vạn Thường mang ra khỏi tiểu viện.

Kế tiếp hắn đơn độc hẹn gặp Diêu Hùng, rồi dùng một sợi thần lực Đế Cảnh kia của Sở Huyền cưỡng bức áp chế Diêu Hùng, sau đó gieo Chủng Hồn ấn vào trong Thần hồn của hắn.

Tư duy của Diêu Hùng vẫn rõ ràng, ý thức cũng tỉnh táo, mới biết mình bị hố.

Nhưng mà lại không thể nào phản kháng.

Trong lòng hắn lại chửi mười tám đời tổ tông của Vạn Thường thêm lần nữa.

Thế nhưng, hiện tại hai người đã là thuộc hạ của Sở Huyền, cho dù hắn tức giận ra sao thì cũng không thể trả thù Vạn Thường.

Sau khi khống chế được Diêu Hùng, Sở Huyền mới bảo hắn tới.

"Ngươi có biết gì về Chiến Ma cổ địa không?".

Sở Huyền hỏi.

"Bẩm chủ thượng, thuộc hạ không biết".

Diêu Hùng cúi đầu đáp.

Quả nhiên, tin tức về Chiến Ma cổ địa có đẳng cấp không thấp, Lâu chủ thanh đồng cũng không có tư cách biết được.

Dù sao, Chiến Ma cổ địa vẫn còn là chuyện bí mật, chỉ khi nào chuyện này lộ ra ngoài ánh sáng, Hắc Nguyệt lâu mới có thể khai thác tin tức, như vậy những gã Lâu chủ này mới có thể tiếp cận được.

Sở Huyền đưa tay truyền ra một sợi thần lực Đế Cảnh, kèm theo một Chủng Hồn ấn, để Diêu Hùng mang theo, đi khống chế tên Lâu chủ bạch ngân ở trên hắn.

Chỉ cần không phải là cường giả Đế Cảnh, thì cũng không thể chống lại sợi thần lực này của Sở Huyền.

Diêu Hùng mang theo một sợi thần lực Đế Cảnh rời đi, trong lòng của hắn chỉ cảm thấy lạnh lẽo, dường như Hắc Nguyệt lâu sắp xảy ra chuyện lớn.

Dùng thủ đoạn quỷ dị của vị này, khống chế những vị Lâu chủ của Hắc Nguyệt lâu một cách rất bí mật, từng bước chậm rãi xâm chiếm lấy Hắc Nguyệt lâu.

Cuối cùng, khả năng rất cao hắn sẽ trở thành người khống chế chân chính của Hắc Nguyệt lâu.

Dựa theo hiểu biết của hắn, chỉ sợ cường giả Hắc Nguyệt lâu cũng không thể phát hiện ra thủ đoạn quỷ dị này của Sở Huyền.

Phiền Siêu, Lâu chủ bạch ngân của Hắc Nguyệt lâu, cấp trên của Diêu Hùng.

Tài nguyên mà Lâu chủ bạch ngân nắm giữ vượt xa Lâu chủ thanh đồng, cho dù như thế vẫn không thể tiếp xúc tới tình báo có liên quan tới Chiến Ma cổ địa.

Phiền Siêu lại đứng trước mặt Sở Huyền, rất cung kính, trong lòng cũng đã chửi bới mười tám đời tổ tông của Diêu Hùng một trận.

Vậy mà hắn dám đi hố mình.

Chương 80. Lâu Chủ Kim Bài!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền còn tìm hiểu thêm về hệ thống cấu tạo của Hắc Nguyệt lâu.

Hắc Nguyệt lâu chủ yếu được chia ra làm hệ Lâu Chủ, hệ Hậu cần và hệ Hộ vệ.

Hệ Lâu chủ chính là nhóm quan trọng nhất, phụ trách vận hành công việc kinh doanh của Hắc Nguyệt lâu.

Hệ Hậu cần thì phụ trách cung cấp các loại tài nguyên cho Hắc Nguyệt lâu, ví dụ như luyện đan, luyện khí...

Đáng nhắc tới, chính là nhân viên tình báo lại nằm trong hệ Lâu chủ.

Hệ hộ vệ, có nhiệm vụ chính là phải bảo vệ sự an toàn cho Hắc Nguyệt lâu, là một bộ phận vũ lực được Hắc Nguyệt lâu đặc biệt bồi dưỡng.

Trong ba hệ này thì hệ Lâu chủ nắm quyền cao nhất.

Quyền lực và thực lực có liên quan với nhau, Lâu chủ có đẳng cấp càng cao thì lại yêu cầu thực lực tương ứng, nếu không thì sao có thể quản lý cấp dưới của mình?

Phiền Siêu là Lâu chủ bạch ngân, cấp dưới mà hắn quản lý là ba vị Lâu chủ thanh đồng, Diêu Hùng chỉ là một trong số đó.

Toàn bộ Nam châu, tổng cộng có bảy tên Lâu chủ bạch ngân.

Mỗi một tên đều có thực lực Chân Cảnh.

Phiền Siêu là Chân Cảnh tầng một.

Không tìm được tình báo liên quan tới Chiến Ma Cổ Địa, Sở Huyền chỉ có thể tiếp tục ra tay, bước tiếp theo cần phải khống chế Lâu chủ kim bài.

Sở Huyền cũng ngưng tụ ra một sợi lực lượng Đế Cảnh, kèm theo một Chủng Hồn ấn, sau đó phái Phiền Siêu đi tìm cấp trên của hắn, chính là vị Lâu chủ kim bài kia.

Suy nghĩ của Phiền Siêu rất giống với ý nghĩ của Diêu Hùng, Hắc Nguyệt lâu đã xảy ra chuyện lớn rồi.

Tuy nhiên, sau khi bị Chủng Hồn ấn khống chế, cho dù đầu óc hắn rất tỉnh táo, tư duy rõ ràng, nhưng lại không thể nào phản kháng, chỉ có thể làm theo những gì được phân phó.

Bảo Hồng Diễm, chân cảnh tầng bốn, chính là một Lâu chủ kim bài của Hắc Nguyệt lâu.

Sở Huyền có hơi ngoài ý muốn, cấp trên của Phiền Siêu, lại là nữ.

Dáng người xinh đẹp, dung nhan diễm lệ, bộ dạng rất thành thục.

"Nam châu có mấy vị Lâu chủ kim bài?".

"Bẩm chủ thượng, có tất cả ba vị." Bảo Hồng Diễm cung kính nói.

Trong lòng nàng âm thầm chửi mụ ngoại Phiền Siêu, đồng thời cũng rất khiếp sợ thủ đoạn của Sở Huyền.

Không ngờ Sở gia lại xuất hiện một nhân vật kinh khủng đến như vậy.

Hơn nữa, đã ra tay thâu tóm Hắc Nguyệt lâu.

Càng kinh khủng hơn chính là, dùng thủ đoạn bí ẩn của vị này, chỉ sợ Hắc Nguyệt lâu vẫn chưa phát hiện được sự khác thường trên đám người mình.

"Hắc Nguyệt lâu có cường giả Đế Cảnh tọa trấn ở Nam châu không?".

Đây là điểm mà Sở Huyền rất hiếu kỳ.

Ngay cả thế lực lớn như Tà vương đình cũng không dám đắc tội Hắc Nguyệt lâu, nếu không có cường giả tọa trấn thì tuyệt đối không làm được.

Nên biết rằng, Hắc Nguyệt lâu mua bán rất nhiều tài nguyên bảo vật.

Những Tà tu kia đều thích giết người đoạt bảo, nếu như Hắc Nguyệt lâu không đủ cứng, thì sớm đã bị Tà vương đình thâu tóm rồi.

"Có một vị Lâu chủ nhất tinh (một sao) tọa trấn ở Nam châu, nghe đồn hắn đã đặt nửa bước vào Đế Cảnh, bình thường mà nói, cường giả thuộc hệ Hộ Vệ sẽ mạnh hơn một bậc, có khả năng xuất hiện Đế Cảnh".

Bảo Hồng Diễm cũng không chắc chắn.

Sở Huyền lo nghĩ, cuối vùng giục bỏ ý định khống chế vị Lâu chủ nhất tinh kia.

Lỡ đâu cường giả Đế Cảnh của đối phương liều chết, mà mình chỉ truyền ra có một sợi lực lượng Đế Cảnh, muốn khống chế người này một cách thầm lặng, chỉ sợ rất khó.

Một khi bại lộ thì không thể nào thực hiện kế hoạch khống chế Hắc Nguyệt lâu nữa.

"Ngươi có biết tin tức nào về Chiến Ma cổ địa không?".

"Biết được một chút".

Cuối cùng thì vị Lâu chủ kim bài này cũng biết một ít tin tức về Chiến Ma Cổ Địa.

"Nói đi".

"Dạ, chủ thượng".

Dựa theo những gì Bảo Hồng Diễm nói, Chiến Ma cổ địa chính là khu vực xảy ra trận chiến ở Nam châu khi Ma tộc xâm lấn Bắc vực vào thời đại thượng cổ.

Bởi vì trận đại chiến này mới khiến cho địa mạch Nam châu bị tan tành, pháp tắc hao tổn, cường giả Đế Cảnh trở lên còn sót lại đều đã rời khỏi Nam châu.

Mà Chiến Ma Cổ Địa cũng bị biến mất sau khi không gian xuất hiện vết nứt.

Dựa theo suy đoán của mọi người, chờ tới khi địa mạch Nam châu được khôi phục, pháp tắc được tu bổ, thì Chiến Ma cổ địa sẽ xuất hiện trở lại.

Trước đó một trận đại chiến với Ma tộc, vô số cường giả đã chết đi, chắc chắn bên trong có rất nhiều bảo vật và truyền thừa, cho nên các thế lực lớn đều phái người tiến vào tra xét.

Bởi vì thời gian đã quá lâu rồi, những thế lực biết về Chiến Ma cổ địa thì đều là thế lực siêu cấp, cho nên chỉ có những thế lực này tranh đoạt danh ngạch với nhau.

Một khi xác định ra danh ngạch thì sẽ bắt đầu hành động.

Đương nhiên, thời gian Chiến Ma cổ địa xuất hiện vẫn còn xa, trong khoảng hai ba mươi năm nữa thì sẽ không có ai đến Nam châu.

Sở Huyền thoáng thở phào nhẹ nhõm, trong khoảng hai ba mươi năm nữa, không có cường giả của thế lực lớn nào đặt chân tới Nam châu, hắn vẫn còn rất nhiều thời gian để mạnh lên.

Tuy nhiên cũng không thể buông lỏng cảnh giác, lỡ đâu có nhân vật tán tu giống như Đỗ Nguyên, lén lút chạy tới Nam châu thì phải làm sao đây?

Tuy rằng, bọn họ sẽ lén lút chui vào, có khả năng sẽ không gây chuyện.

Nhưng nói sao thì cũng là một nhân tố không ổn định.

Đối với Sở Huyền luôn truy cầu ổn định mà nói, thì tất cả nhân tố không ổn định đều là tai hoạ ngầm.

Hắn lập tức phân phó Bảo Hồng Diễm, thường xuyên chú ý tới chuyện cường giả Đế Cảnh trở lên xuất hiện ở Nam châu, một khi có tin tức phải lập tức thông báo cho hắn.

Hắn còn cho Bảo Hồng Diễm một Thông Tấn phù để giữ liên lạc thường xuyên.

Trước khi đủ thực lực khống chế Nam châu, Sở Huyền vẫn không có ý định phổ biến Tử Mẫu Thông Tấn phù.

Chương 81. Tô Tiên Nhi!

Collected & Fixed: OilFish89

Hơn nữa, Sở Huyền cảm thấy Tử Mẫu Thông Tấn phù còn cần phải nâng cấp thêm, lấy một cái Mẫu phù cường đại làm chủ, khống chế thêm Mẫu phù thứ cấp và Tử phù.

Luyện chế Tử Mẫu Thông Tấn phù thì tốn rất nhiều thời gian, hắn không có ý định tự mình động thủ, cho nên phải chờ người có thiên phú trác tuyệt xuất hiện.

Nam châu tổng cộng có ba vị Lâu chủ kim bài, một trong đó là Bảo Hồng Diễm đã bị hắn khống chế, có ý nghĩa Sở Huyền đã nắm giữ một phần ba lực lượng của Hắc Nguyệt lâu ở Nam châu.

Lấy địa vị Lâu chủ kim bài như Bảo Hồng Diễm, có thể tiếp xúc phần lớn tình báo ở Nam châu.

Ví dụ như cường giả xuất hiện ở Nam châu, nàng cũng có thể biết được đầu tiên, sẽ nói cho Sở Huyền.

Hơn nữa, có Tử Mẫu Thông Tấn phù, tin tức có thể truyền lại kịp thời, mỗi ngày Sở Huyền đều nghe được tình báo khắp nơi.

Ví dụ như chỗ nào đã xảy ra chuyện gì, chỗ nào có bảo vật xuất thế...

Nam châu vẫn rất náo nhiệt, chuyện giết người đoạt bảo xảy ra như cơm bữa.

Thỉnh thoảng vẫn xảy ra chuyện tiểu gia tộc bị diệt toàn bộ.

Hầu như đại chiến chính tà mỗi ngày đều diễn ra.

Tháng ngày trôi qua của Sở Huyền lại khôi phục lại trạng thái bình tĩnh, mỗi ngày hắn đều dùng Vạn Thiên kính, ngẫu nhiên sẽ kết nối với các vực khác, cho dù phần lớn đều không tìm ra người nào.

Mặc dù kết quả không được như ý, nhưng Sở Huyền vẫn rất thích thú.

Thỉnh thoảng trò chuyện với Đỗ Nguyên một chút, chủ yếu là muốn moi thông tin liên quan tới chiến Ma cổ địa từ trong miệng của hắn.

Đồng thời quan sát hắn có lén lút tiến vào Nam châu hay không.

Nhậm Trường Hà thì vẫn tiếp tục tham ngộ Âm Dương Hợp Thần Chương, bây giờ hắn đã luyện hóa được rất nhiều tử khí thành sinh cơ, toàn thân cũng không còn bị tử khí bao phủ.

Trên người đã khôi phục lại mấy phần sinh cơ.

Khoảng cách thoát ra khỏi nơi này vẫn còn kém một chút nữa.

Vẫn chưa hoàn thành quá trình sinh tử luân chuyển.

Lại trôi qua một tháng bình yên.

Hồ Tuyền đã thu được địa đồ của Sở gia, nhưng vẫn không có hành động gì.

Hắn biết được từ trong tình báo của Hắc Nguyệt lâu.

Tà giáo Tử Nguyệt quốc xuất hiện biến động, có người đang tranh đoạt chức vị Giáo chủ.

Trong khoảng thời gian ngắn, Hồ Tuyền sẽ không có hành động gì.

Sở Huyền lại nhìn chằm chằm vào Bí cảnh cơ duyên một lúc, trong khoảng thời gian dài như vậy, không hiểu tại sao vẫn chưa có ai tới đây?

Mình muốn thu đồ đệ hay thị nữ gì đó, làm sao lại khó như vậy chứ?

Chằng lẽ, Nam châu không có người có đại khí vận?

Phải chờ đến lúc Chiến Ma cổ địa sắp mở ra thì mới xuất hiện?

Sở Huyền buồn bực không thôi.

Hắn còn muốn thu đồ đệ, hoặc là thu thị nữ, bồi dưỡng thành trợ thủ đắc lực, chằng hạn như làm chân chạy giúp mình quản lý Hắc Nguyệt lâu.

Mặc dù hắn vừa mới triển khai kế hoạch đối với Hắc Nguyệt lâu mà thôi.

Tới thời gian dùng cơm.

Một gã nô bộc mang theo tráp cơm tới đây.

Sở Huyền hơi ngạc nhiên, lại thay đổi người rồi?

Hơn nữa, còn là nữ cải nam trang?

Cho dù đối phương đã hoá trang rất kỹ nhưng vẫn bị hắn phát hiện.

Sở Huyền liền cảm thấy hứng thú.

Vội vàng thi triển Thiên Cơ Tham Nguyên thuật.

"Tô Tiên Nhi, mười sáu tuổi, Thái Âm Huyền thể, có đại khí vận, là thứ nữ Tô gia tới từ Trung châu, bởi vì trốn tránh hôn ước mà rời khỏi Tô gia, đi lộn vào truyền tống trận thượng cổ tổn hại mà dịch chuyển tới Nam châu, cải trang trà trộn vào Sở gia nhằm trốn tránh người khác".

Tới rồi, người có đại khí vận tới rồi, mà còn là nữ.

Trong lòng Sở Huyền mừng thầm, quả nhiên là Bí cảnh cơ duyên có thể hấp dẫn người có đại khí vận.

Tô Tiên Nhi có thể chất đặc thù Thái Âm Huyền thể, thiên phú rất cao, tuy là mới mười sáu tuổi nhưng đã có thực lực Hư Cảnh tầng hai.

Đặt ở Nam châu, tuyệt đối là thiên kiêu tuyệt đỉnh.

Tô Tiên Nhi mang đồ ăn ra rồi lui sang một bên, trong đầu tự nhủ, Tô gia có thể tìm tới đây hay không.

Nam châu đúng là một nơi cằn cỗi, Sở gia này đặt ở Trung châu cũng chỉ bằng một tiểu gia tộc mà thôi, không thể khiến ai chú ý.

Chỉ cần mình ẩn núp thật tốt sẽ không bị bại lộ.

Bản thân đi lộn vào truyền tống trận thượng cổ bị tổn hại mà dịch chuyển tới Nam châu, có thể tránh đi rất nhiều dò xét, chỉ cần né tránh Hắc Nguyệt lâu ở Nam châu, không bị nhân viên tình báo phát hiện, Thì cho dù Tô gia muốn tìm mình cũng gần như không thể.

Phải mau chóng đạt tới Đế Cảnh, tự nhiên sẽ có biện pháp hóa giải hôn ước chết tiệt kia.

Vì tránh cho bị phát hiện, nàng đã cố tình chọn nhiệm vụ giao đồ ăn này.

Nàng hỏi thăm rất kỹ, ở trong tiểu viện này là một tên phế vật dòng chính của Sở gia, bản thân là nô bộc đưa đồ ăn cho hắn, không cần làm chuyện gì khác.

Cứ tới giờ lại đưa đồ ăn qua là xong.

Đã như vậy, sau này nàng càng có nhiều thời gian tu luyện hơn.

Dùng Liễm Tức thuật mà nàng đang tu luyện, chỉ cần cẩn thận một chút, không chủ động lộ ra thì chắc chắn Sở gia sẽ không phát hiện ra mình.

Trong lòng Tô Tiên Nhi thầm hận người tỷ tỷ kia của mình, dựa vào thân phận dòng chính, vậy mà chuyển hôn ước lên trên đầu của mình.

Tên khốn kiếp kia có dung mạo tuấn tú, thiên tư xuất chúng thì cũng không sao, chính mình nhịn một chút thì cũng ráng chịu được.

Thế nhưng mà, dung mạo lại quá xấu, phẩm hạnh còn rất tệ, nói ra sao đi nữa thì cũng không thể chịu nổi.

Còn có phụ thân đáng ghét kia nữa!

Tô Tiên Nhi nghĩ tới mà trong lòng bốc lửa.

Đột nhiên, trước mắt nàng xuất hiện ánh sáng chói mắt, làm cho nàng thoáng ngây ngốc.

Nàng chợt ngẩng đầu nhìn lại.

Trợn mắt há họng, cả người như hoá đá.

Chương 82. Hắn không định làm gì sao?

Collected & Fixed: OilFish89

Phế vật trong lời đồn của Sở gia, tại sao bây giờ lại toả ra thần quang rực rỡ, giống như thần tiên.

"Tô Tiên Nhi, tới từ Tô gia ở Trung châu, chính là thứ nữ của Tô gia, vì trốn tránh hôn ước, nên đi lộn vào truyền tống trận dịch chuyển tới Nam châu".

Giọng nói uy nghiêm của Sở Huyền vang lên.

Bạch!

Tráp đựng cơm và thức ăn mà Tô Tiên Nhi đang xách rơi xuống mặt đất.

Nàng vô cùng khiếp sợ liếc nhìn Sở Huyền.

"Ngươi, ngươi...".

"Dưới trướng của ta, còn thiếu một thị nữ, ngươi có nguyện ý không?".

"Ta... Ta...".

Tô Tiên Nhi khiếp sợ không thôi.

Trong tiểu viện này, không phải là phế vật dòng chính của Sở gia sao?

Đây là chuyện gì?

Hắn là ai?

"Đây chính là đại cơ duyên của ngươi, ngươi có thể chất đặc thù là Thái Âm Huyền thể, nhưng công pháp tu luyện lại không thể nào phát huy được thiên thú của ngươi, ở dưới trướng của ta, thành tựu Thiên Cảnh cũng không tính là gì".

Thần quang của Sở Huyền khuếch tán ra xung quanh, dịch dung của Tô Tiên Nhi, trong nháy mắt đã bị tẩy sạch sẽ, lộ ra dung nhan tuyệt sắc.

Vào lúc này Tô Tiên Nhi đang lâm vào trạng thái giằng co.

Mình bị phát hiện rồi!

Quan trọng là, làm sao mà đối phương biết lai lịch của mình?

Hắn là ai? Làm thị nữ của hắn?

Chằng phải là có thể để mặc hắn xằng bậy?

Phản kháng? Phản kháng như thế nào?

Đối phương vô cùng cường đại, nếu như mình không đồng ý thì sẽ ra sao?

Hắn có cưỡng ép mình hay không?

Thái Âm Huyền thể?

Tô Tiên Nhi có nghe thấy, dường như thể chất của mình có chút đặc biệt.

Nhưng lại không biết đến tột cùng là thể chất gì.

Một câu nói của đối phương đã lộ ra chân tướng, chắc chắn là một cường giả cực mạnh.

Cơ duyên hay là hang sói?

Trong lúc nhất thời, Tô Tiên Nhi cũng không thể quyết định.

"Có thể tới đây là do khí vận của ngươi đủ dày, là cơ duyên của ngươi, còn do dự cái gì? Không lẽ ngươi cho rằng ta ham muốn sắc đẹp của ngươi?".

Trong lòng Sở Huyền cũng cuốn quýt không thôi, dáng dấp của nữ nhân này thật xinh đẹp!

"Không, không dám, chỉ là tiền bối ta...".

Tô Tiên Nhi liền lắp bắp.

"Đừng cho rằng, xuất thân từ Tô gia nên không thể làm thị nữ của ta?".

"Không, không phải, Tô Tiên Nhi kính chào tiền bối!".

Tô Tiên Nhi cắn răng một cái, cung kính quỳ xuống đất rồi nói.

"Rất tốt, sau này, đừng gọi ta là tiền bối, cứ gọi ta là tiên sinh".

Thần quang trên người Sở Huyền đã thu lại, lộ ra chân dung.

"Dạ, tiên sinh!".

Tô Tiên Nhi ngẩng đầu, nhìn về phía Sở Huyền.

Thật là tuấn tú!

Ý niệm đầu tiên xuất hiện trong đầu nàng là, nếu như hôn phu kia của mình có thể tuấn tú như thế này, thì bản thân mình còn phải chạy trốn làm quái gì?

"Đứng lên đi".

"Dạ, tiên sinh".

Tô Tiên Nhi bèn đứng dậy, trong lòng rất phức tạp, vừa tới Nam châu chưa tới mấy ngày đã trở thành thị nữ của người ta!

Hơn nữa, nhìn Sở Huyền thế nào cũng không giống như lão quái vật, giống như mới hai lăm hai sáu tuổi thôi?

"Ký chủ ở lỳ một chỗ, được người có đại khí vận tìm tới nương tựa, thu được một thị nữ, ban thưởng Thái Âm Tố Tiên quyết và một tòa Bí cảnh cơ duyên".

Lời nhắc nhở của hệ thống lại vang lên.

Sở Huyền cũng không cảm thấy ngoài ý muốn.

Thái Âm Tố Tiên quyết, chính là công pháp phù hợp với Thái Âm Huyền thể của Tô Tiên Nhi.

Hắn liền nhận phần thưởng, quả nhiên Thái Âm Tố Tiên quyết là công pháp rất phù hợp với Thái Âm Huyền thể, có thể phát huy thiên phú của Thái Âm Huyền thể tới cực hạn.

Lại nhìn về phía Tô Tiên Nhi, vào lúc này, dáng vẻ của nàng ta rất sợ hãi, đồng thời tròng mắt đảo quanh, giống như muốn chạy trốn.

"Tới đây".

"Dạ".

Sắc mặt của Tô Tiên Nhi tái nhợt, nhẹ nhàng bước tới bên cạnh.

"Đã làm thị nữ cho ta, vậy thì hôm nay ta sẽ truyền công pháp cho ngươi".

Sở Huyền giơ ngón tay lên, điểm vào trên trán nàng ta.

Trong lòng Tô Tiên Nhi giật thót, đang muốn trốn tránh, nhưng lại không làm được gì.

Một luồng sáng chui vào trong đầu nàng, xuất hiện một phần công pháp.

Hai mắt Tô Tiên Nhi không kìm được mà nhắm mắt lại, cảm ngộ công pháp trong đầu.

Mãi sau tới tận một canh giờ, mới chịu mở mắt ra.

Khí tức trên người nàng hơi dao động một chút, không ngờ lại đột phá tới Hư Cảnh tầng ba.

"Tạ ơn tiên sinh!".

Tô Tiên Nhi cúi người xuống bái một cái.

Nội tâm của nàng rất kích động, đối với việc trở thành thị nữ của Sở Huyền, đã không còn một chút kháng cự nào, thậm chí rất là tình nguyện.

Trong lòng chỉ cảm thấy may mắn.

Đây là một loại Thần pháp trong truyền thuyết.

Tu luyện môn công pháp này, chỉ cần siêng năng thì vẫn có thể tu luyện tới Thiên Cảnh.

"Rất tốt".

Sở Huyền lại ném ra một bình đan dược, đó là Huyền Hư đan, đan dược dùng để cho võ giả Hư Cảnh tu luyện.

"Cố gắng tu luyện đi, ta thu ngươi làm thị nữ là để làm những việc vặt".

Sở Huyền lại ném Tử Mẫu Thông Tấn phù cho nàng, ra lệnh: "Hiện tại ngươi hãy giúp ta phân loại tình báo.'

Tô Tiên Nhi ngơ ngác nhận lấy, hắn thu mình làm thị nữ chỉ là làm việc vặt?

Hắn không định làm gì sao?

Tiên sinh tuấn tú như vậy, thực lực lại mạnh mẽ, ta sẽ không kháng cự.

"Ta truyền cho ngươi một môn Liễm Tức pháp, cho dù là Tôn Cảnh thì cũng không thể phát hiện ra".

Loại Liễm Tức pháp mà Sở Huyền truyền cho Tô Tiên Nhi, so với Liễm Tức pháp mà Tô Tiên Nhi đang dùng cao hơn mấy chục lần.

Công pháp, bí thuật thì Sở Huyền không thiếu, còn có rất nhiều loại.

Chương 83. Khống Chế Hắc Nguyệt Lâu Nam Châu!

Collected & Fixed: OilFish89

Đối với Tô Tiên Nhi, Sở Huyền rất hài lòng, dung mạo xinh đẹp, thiên tư lại xuất chúng, nàng rất thích hợp với những công việc vặt vãnh.

Sau này chuyện liên quan tới Hắc Nguyệt lâu, cũng có thể giao cho nàng phụ trách.

Chỉ là hiện tại thực lực còn hơi yếu một chút.

Tuy nhiên cũng không sao, lấy thiên phú của nàng, cộng với Thái Âm Tố Tiên quyết, bản thân mình lại không thiếu tài nguyên tu luyện, chẳng mấy chốc là có thể bù đắp.

Ba vị Lâu chủ kim bài của Hắc Nguyệt lâu ở Nam châu, tất cả đều nằm dưới sự khống chế của mình, có thể chọn ra một người có thiên phú tốt, rồi bồi dưỡng hắn tăng cấp thành Lâu chủ nhất tinh.

Từng bước một nắm giữ Hắc Nguyệt lâu vào trong tay.

"Đây là tình báo của Hắc Nguyệt lâu?".

Tô Tiên Nhi nhìn thấy tin tức bên trong Thông Tấn phù, trên mặt lộ ra vẻ khiếp sợ nói.

"Tiên sinh, ngài nắm giữ chức vụ cao tầng trong Hắc Nguyệt lâu?".

Sở Huyền hơi nhíu mày, trong lời nói này, hắn đoán ra Trung châu cũng có Hắc Nguyệt lâu, hơn nữa có vẻ như thực lực cũng không kém.

"Tạm thời còn chưa phải, ta mới chỉ duỗi một tay về Hắc Nguyệt lâu mà thôi".

Tô Tiên Nhi nghi ngờ không thôi, duỗi một tay về phía Hắc Nguyệt lâu là sao?

"Tiên sinh, chắc chắn Tô gia đã ủy thác Hắc Nguyệt lâu tra xét tung tích của nô tỳ, ở chỗ của ngài sẽ không bị phát hiện chứ?".

Năng lực tình báo của Hắc Nguyệt lâu rất mạnh, thậm chí những chuyện tuyệt mật của một số thế lực lớn, Hắc Nguyệt lâu cũng có thể biết.

ở Trung châu, Hắc Nguyệt lâu cũng được coi là một thế lực rất cường đại.

Chính bởi vì cường đại, cho nên dù bọn hắn tiết lộ ra bí mật của một số thế lực lớn, thì cũng không bị người khác trả thù.

"Yên tâm, ở Nam châu này, Hắc Nguyệt lâu sẽ không để lộ ra tin tức của ngươi, huống hồ ngươi cũng có thể tránh việc bị phát hiện".

Tô Tiên Nhi đại biểu cho hắn, một số tình báo đều giao cho nàng ta phụ trách, làm sao Hắc Nguyệt lâu dám tiết lộ tin tức của nàng?

Bây giờ đã có người làm việc vặt, mình có thể rãnh tay hơn nhiều, Sở Huyền đang định khống chế hai tên Lâu chủ kim bài khác vào tay.

Sở Huyền là một người khiêm tốn, Tô Tiên Nhi cũng không có đổi sang trang phục nữ nhân, vẫn mặc trang phục cũ.

Trong lòng nàng rất bực mình, vậy mà Sở Huyền coi nàng như kẻ chạy việc để sai bảo.

Bảo Hồng Diễm tới một lần, mang theo hai sợi lực lượng Đế Cảnh và chủng Hồn ấn của Sở Huyền.

Tô Tiên Nhi hơi nghi ngờ, không biết mỹ nữ thành thục này là ai, đến đây làm gì.

"Tiên sinh, nàng ta là ai?".

Chờ sau khi Bảo Hồng Diễm rời đi, Tô Tiên Nhi tò mò hỏi một câu.

"Một trong những Lâu chủ kim bài của Hắc Nguyệt lâu ở Nam châu".

"Lâu chủ kim bài của Hắc Nguyệt lâu?".

Tô Tiên Nhi trợn tròn hai mắt, hỏi: "Nàng ta có phát hiện ra thân phận thật của nô tỳ hay không?".

"Người một nhà, ngươi còn lo lắng cái gì?".

Sở Huyền ném cho nàng ta một cái Thông Tấn phù, nói: "Sau này, ngươi phụ trách liên hệ với nàng, gửi và phân loại những tình báo mà ta cảm thấy hứng thú".

Hai tên Lâu chủ kim bài còn lại của Hắc Nguyệt lâu, không nằm ngoài dự đoán, đều bị Sở Huyền khống chế, bây giờ Hắc Nguyệt lâu ở Nam châu, hơn nửa thế lực đã bị Sở Huyền khống chế.

Sau khi nắm giữ được Lâu chủ, thời gian tiếp theo, Sở Huyền lại âm thầm khống chế thêm người phụ trách hậu cần.

Cùng với ba tên cường giả Chân Cảnh tầng chín thuộc hệ Hộ vệ.

Hiện tại người khống chế chân chính Hắc Nguyệt lâu là Sở Huyền.

Tô Tiên Nhi rất kinh hãi, vậy mà Sở Huyền lại không một tiếng động khống chế toàn bộ Hắc Nguyệt lâu ở Nam châu.

Thủ đoạn quả là quỷ dị.

Nàng ta nghi ngờ, có phải là Sở Huyền muốn từng bước một khống chế toàn bộ Hắc Nguyệt lâu hay không?

Người sáng lập Hắc Nguyệt lâu rất thần bí, không ai biết thực lực của hắn mạnh bao nhiêu, cho nên rất nhiều thế lực siêu cấp cũng không dám đắc tội Hắc Nguyệt lâu.

Có thể thấy được sự cường đại của Hắc Nguyệt lâu.

Bản thân là thị nữ làm việc vặt cho Sở Huyền, Tô Tiên Nhi đã coi như gián tiếp nắm phân bộ Hắc Nguyệt lâu Nam châu vào trong tay, lúc này nàng ta mới thở phào nhẹ nhõm.

Tin tức bản thân mình ở Nam châu sẽ không ai biết được

Đồng thời có thể thông qua Hắc Nguyệt lâu, nghe ngóng xem Tô gia có phát hiện tung tích của nàng hay không, có phải đang triển khai hành động gì không.

"Hôm nay, có một tên Tà tu Chân Cảnh tầng một thọ nguyên gần hết xông vào Tà vương cung, làm Tà vương tức giận tới phải tự mình động thủ, giết chết người này".

Tô Tiên Nhi ngồi ở bên cạnh Sở Huyền, đọc tin tức liên quan tới giới tu luyện ở Nam châu.

Mỗi ngày đều đọc tin tức cho Sở Huyền, là một trong những nhiệm vụ của nàng.

Nàng phải lựa chọn những tin tức quan trọng, đồng thời phải xem những tin tức mà Sở Huyền cảm thấy hứng thú, sau đó mới đọc cho hắn.

Vì hiểu rõ tình thế của Nam châu, mỗi ngày Hắc Nguyệt lâu đều thu thập tin tức xảy ra ở các nơi.

Tình báo về Tà Vương cung cũng không thiếu.

Người xông vào Tà vương cung ngày càng nhiều, ngay cả Chân Cảnh cũng bị ảnh hưởng.

Hiện tại đoán chứng Tà vương sắp giận phát điên rồi.

Hắn là Tà vương đầu tiên bị khiêu khích như thế, lại không thể làm gì.

Sở Huyền rất đồng tình với vị Tà vương này, bản thân là người nắm giữ quyền lực tuyệt đối, lại bó tay bó chân với lũ tà giáo cảm tử.

Hết tên này tới tên khác, lấy việc xông vào Tà vương cung làm vinh dự, dù biết chắc kết cục ra sao.

Tà tu sắp chết thì cũng thôi đi, dù sao cũng có vài người muốn lưu danh trước khi chết.

Thế nhưng hiện tại ngay cả Tà tu còn khoẻ mạnh, cũng xông vào Tà vương cung, chỉ có thể nói một câu, não tàn.

Chương 84. Lại Trôi Qua Hai Năm!

Collected & Fixed: OilFish89

Giới tu luyện ở Nam Châu, mỗi ngày đều có đủ loại chuyện xảy ra.

Mà tin tức về Chiến Ma Cổ Địa, vẫn chưa có thông tin gì, Sở Huyền không khỏi hoài nghi, có phải những thế lực lớn ở Nam châu cũng không biết về Chiến Ma Cổ Địa?

Sở Huyền truyền cho Tô Tiên Nhi phương pháp luyện chế Tử Mẫu Thông Tấn Phù, kết quả Tô Tiên Nhi vẫn chưa thể luyện ra được.

Thỉnh thoảng có luyện chế ra Thông Tấn Phù, nhưng đẳng cấp quá thấp, không thể sử dụng.

Chuyện này cũng rất bất đắc dĩ, Tô Tiên Nhi lại không có thiên phú trên phương diện luyện khí, chỉ có thể sẽ tìm người có thiên phú luyện khí đến giúp thôi.

Hệ thống ban thưởng một toà bí cảnh cơ duyên, Sở Huyền cũng đặt vào trong sân nhỏ.

Kể từ đó, hai tòa Bí Cảnh cơ duyên cùng phát uy, có lẽ sẽ câu được vài người có đại khí vận tới đây

Thời gian trôi qua rất yên lặng.

Trong chớp mắt, thời gian Sở Huyền trạch trong tiểu viện, đã gần ba năm.

Kỳ hạn hai năm, hệ thống ban thưởng Chu Thiên Càn Khôn trận, cùng một môn thần thông rất cường đại, đó là Phong Thiên Cấm Pháp!

Đây là lần đầu Sở Huyền nhận được phần thưởng là thần thông.

Chu Thiên Càn Khôn trận, sau khi được bố trí, trong trận tự có Càn Khôn, hình thành một không gian độc lập, người ở bên ngoài trận không thể nhìn thấy và đột nhập vào bên trong.

Người bị nhốt ở bên trong, cũng không thể nào thoát ra, chỉ có thể bị giảo sát.

Bởi vì nguyên nhân Chu Thiên Càn Khôn trận tự mở ra không gian, sau khi bố trí, giống như tạo thêm một không gian, có thể núp ở bên trong bế quan tu luyện.

Trước tiên Sở Huyền liền bố trí Chu Thiên Càn Khôn trận bên trong sân nhỏ.

Nhìn qua cái sân nhỏ này vẫn không có gì thay đổi, nhưng thực ra đã ẩn giấu một không gian càn khôn.

Tô Tiên Nhi rất khiếp sợ trước thủ đoạn của Sở Huyền, dù là ở Trung Châu, nàng cũng chưa từng nghe nói, trận pháp cường đại cùng huyền ảo đến bực này.

Vậy mà tự hình thành không gian càn khôn.

Mặc dù tiểu viện này có một tòa không gian càn khôn, nhưng Sở Huyền vẫn nằm trong sân, phạm vi hoạt động của hắn không vì thế mà thay đổi.

Ngược lại Tô Tiên Nhi rất ưa thích tu luyện bên trong không gian này.

Phong Thiên Cấm Pháp, là một trong số những thần thông cường đại, có thể phong thiên địa, cấm pháp tắc! So với Vực của Đế Cảnh, còn mạnh hơn nhiều, lực lượng phong cấm càng vượt trội.

Dù sao, thì Vực của Đế Cảnh, cũng không thể phong thiên địa, cấm pháp tắc.

Thực lực của Sở Huyền hôm nay, cũng không thể phát huy ra uy lực Phong Thiên Cấm Pháp.

Bất quá, bằng vào thần thông này, có thể đơn giản phong cấm võ giả đồng cấp, để cho đối phương không thể nào nhúc nhích.

Hắn có thể phất tay, phong cấm Vực của Đế Cảnh!

Trong nháy mắt, đã sắp trạch được ba năm, Sở Huyền rất phiền muộn, sau khi bố trí hai tòa Bí Cảnh cơ duyên, trôi qua thời gian dài như vậy, vậy mà không có ai mò đến.

Hiện tại, cảnh giới của hắn đã là Đế Cảnh tầng chín.

Vị ký danh đệ tử Nhậm Trường Hà này, dưới sự chỉ dạy của hắn, đã lĩnh ngộ xong Âm Dương Hợp Thần Chương, thành công nghịch chuyển tử khí thành sinh cơ, hệ thống ban thưởng cho hắn tu vi trăm năm.

Khoảng cách tôn cảnh, đã không còn xa. Nhưng Nhậm Trường Hà vẫn chưa thể thoát ra, bất quá chỉ cần một đoạn thời gian nữa. Sở Huyền xem chừng, đợi đến lúc Nhậm Trường Hà thoát khốn, có khả năng hệ thống sẽ tiếp tục ban thưởng.

Cảnh giới Tô Tiên Nhi đã tăng lên tới Hư Cảnh tầng chín, sắp đột phá Hợp Cảnh.

Dùng Thái Âm Huyền thể của nàng, cộng với tu luyện Thái Âm Tố Tiên Quyết, lấy tu vi Hư Cảnh tầng chín đã có thể vượt cấp giết chết võ giả Hợp Cảnh tầng một.

Lại trạch thêm một ngày, hệ thống ban thưởng cho một bọc hạt giống thiên tài địa bảo.

Sở Huyền liền lấy ra, ném cho Tô Tiên Nhi: "Trồng những hạt giống này vào trong không gian càn khôn đi".

Tô Tiên Nhi nhận lấy bọc hạt giống, tiến vào trong không gian Càn Khôn. Nàng đã quen làm những việc lặt vặt. Trong lòng rất phiền muộn, luôn hoài nghi dung mạo của mình.

Vì sao Sở Huyền lại không động tâm với mình?

Nàng cũng không quan tâm Sở Huyền làm gì với mình, kết quả Sở Huyền chỉ sai nàng làm những việc lặt vặt! Sở Huyền lại liếc nhìn hai toà Bí Cảnh cơ duyên trước mặt, tại sao vẫn chưa xuất hiện con ma nào?

Kế hoạch Tử Mẫu Thông Tấn Phù, coi như sắp phá sản. Được rồi, tiếp tục chờ.

Người có đại khí vận tiếp theo, nói không chừng thiên phú so với Tô Tiên Nhi còn mạnh hơn.

Hai năm qua, Sở Vân đã tới đây mấy lần, đều được Sở Huyền cung cấp đan dược, Sở Huyền cũng thuận tiện chuẩn bị tâm đắc tu luyện cho nàng đọc qua.

Sở Vân đã có thể luyện chế ra linh đan, cũng đã luyện chế ra Hư Hợp đan vài lần, chẳng qua là xác xuất thành công khá thấp, phẩm chất thượng giai vẫn còn thiếu.

Thời gian hai năm, tu vi Sở Vân đã tăng lên tới huyền cảnh tầng chín, Sở Huyền xem chừng, có lẽ hiện tại nàng đã đột phá tới Linh Cảnh.

Thiên phú này đặt trong đồng lứa Sở gia, có thể xem như hạng hai, hạng nhất vẫn là Sở Nguyên.

Bất quá, thiên phú luyện đan của Sở Vân vượt quá tưởng tượng, cho dù là những thiên kiêu đại tông môn đan đạo như Thiên Đỉnh Sơn, so với Sở Vân đều kém xa.

Người âm thầm bảo vệ Sở Vân, đã đổi thành một vị cường giả Chân Cảnh tầng một của Hắc Nguyệt lâu.

Dù sao Trương Khôi cũng là tà tu, có một vài tình huống không tiện ra mặt. Huống chi, Sở Vân vẫn cho rằng, có một vị cao nhân đang âm thầm bồi dưỡng nàng, khảo nghiệm thiên phú luyện đan của nàng.

Nửa tháng trước, Sở Vân đã truyền tin về, nàng đã rời khỏi Sở Quận, đi tới Tần quốc để rèn luyện.

Sở Huyền cũng không lo lắng an nguy của nàng. Cho dù tên cường giả của Hắc Nguyệt lâu bảo vệ không được nàng, thì trong cơ thể Sở Vân cũng có một sợi lực lượng Đế Cảnh, đã đủ bảo đảm cho nàng an toàn.

Tất cả thế lực lớn ở Nam Châu, vẫn chưa xuất hiện cường giả Đế Cảnh, pháp tắc chưa khôi phục, không có ai có thể đột phá.

Chương 85. Biến Cố Tần Gia!

Collected & Fixed: OilFish89

Cũng không phải là cường giả Đế Cảnh đến từ bên ngoài.

Thế lực duy nhất có cường giả Đế Cảnh, chính là Hắc Nguyệt lâu.

Bất quá, dựa trên tình huống Nam Châu hiện tại, thực lực của người nọ, tối đa cũng chỉ là Đế Cảnh tầng một.

"Tiên sinh, tựa hồ Tần gia xảy ra một ít biến cố".

Tô Tiên Nhi đưa một phần tin tức tới.

"Tần gia xảy ra biến cố?".

Trong đầu Sở Huyền, trước tiên lại hiện ra bóng người Tần Khả Vận.

Nếu như Tần gia có biến, nàng cũng không tránh được liên quan.

Xem xét tin tức trên tay, Tần Hoàng đương nhiệm của Tần quốc, gia chủ Tần gia, thoái vị!

Tựa hồ là bị ép thoái vị. Trước mắt, Tần quốc đã không còn hoàng đế, mà tân hoàng cũng không có người đăng cơ, Tần gia đang lầm vào trạng thái không chủ.

Chuyện này xãy ra quá bất ngờ, nên Hắc Nguyệt lâu vẫn chưa tìm ra nguyên nhân.

Vậy mà Triệu gia, Hà gia, Sở gia, lại không biết chuyện xảy ra ở Tần gia.

Sở Huyền ý thức được một chuyện, thế cục ở Tần quốc có lẽ sẽ thay đổi.

Thậm chí thế cục toàn bộ Nam Châu cũng bị thay đổi. Như Đại Chu, một nước nhỏ như Tử Nguyệt Quốc, chỉ sợ sẽ bị diệt, rồi thâu thóm.

Đế yêu trùng sinh, phân hồn của hồ yêu!

Sở Huyền thấp giọng lẩm bẩm nói: "Lại không biết, ngươi ở kiếp này, là người hay là yêu đây?".

...

Tổ địa Tần gia.

Tất cả dòng chính Tần gia, cùng với tộc lão Tần gia, tất cả đều tập trung tại đây.

Trên một toà tế đàn, có một vị nữ tử đang đứng.

Dung mạo của nàng tuyệt thế, bên ngoài biểu lộ ra sự ngoan ngoãn, ẩn chứa vài phần tàn nhẫn, hai mắt sáng rực, toả ra ánh sáng yêu dị.

Tần Khả Vận! Nàng đang đứng đây, tựa hồ vẫn giữ bộ dáng ngoan ngoãn như trước.

Chẳng qua là trên mặt mang theo vẻ tàn nhẫn, cùng với ánh mắt yêu dị, lộ ra hai loại sắc thái hoàn toàn trái ngược.

Bên trong toàn bộ tổ địa, chỉ có hai người đang đứng, những người còn lại đều quỳ xuống.

Một người đứng ở trên tế đàn là Tần Khả Vận, người còn lại chính là Tần Bình Hà.

"Từ hôm nay trở đi, ta sẽ là Nữ Đế Tần quốc, gia chủ Tần gia, ai phản đối? Ai ủng hộ?".

Tần Khả Vận đưa mắt nhìn xuống mọi người Tần gia ở phía dưới.

Toàn bộ tổ địa lặng ngắt như tờ, tất cả mọi người Tần gia, không có ai phản đối, cũng không có ai ủng hộ.

"Chiến Ma Cổ Địa sắp mở ra, đây chính là cơ hội quật khởi của Tần gia, ai không phục ta, có thể đứng ra, chỉ cần có thể tiếp được một chiêu của ta, vị trí gia chủ Tần gia sẽ thuộc về người đó!".

Vẫn không có ai lên tiếng.

"Nếu như mọi người đều ủng hộ ta, bắt đầu từ hôm nay, Tần gia sẽ do ta làm chủ, Tần quốc cũng do ta quyết định!".

Khí thế trên người Tần Khả Vận liền bộc phát, thực lực đã lên tới Chân Cảnh tầng chín.

"Hiện tại, nghe theo lệnh của ta, mỗi người dâng lên một giọt tinh huyết, mở ra tế đàn Tần gia!".

Tần Khả Vận hạ lệnh.

Tần Bình Hà là người đầu tiên, bứt ra một giọt tinh huyết, bay về vị trí Tần Khả Vận.

Những người còn lại đang quỳ trên đất, hơi chần chờ một chút, cũng nháo nhào bứt ra tinh huyết, bay về tế đàn.

Tần Khả vung tay lên, tất cả tinh huyết đều bị hút vào trên bàn tay nàng, tạo thành một ký hiệu, chui vào trung tâm tế đàn.

Ông!

Trong tế đàn toả ra ánh sáng. Một hư ảnh khổng lồ dần hiện ra từ trong tế đàn.

Dù chỉ là một hư ảnh, cũng khiến cho những người ở đây cảm nhận được uy áp cường đại, tất cả mọi người ở đây đều cảm thấy hô hấp có chút khó khăn.

Tần Khả Vận đã quỳ ở trên mặt đất.

Tần Bình Hà cũng quỳ cạnh bên.

Tất cả người của Tần gia, khi nhìn thấy hư ảnh khổng lồ ở trên tế đàn, trong lòng đều cảm thấy rung động.

Tế đàn, là địa phương được Tần gia thủ hộ qua các thời kỳ, nghe đồn là do tổ tiên Tần gia lưu lại.

Nhưng tác dụng cụ thể của tế đàn, được truyền thừa cho đến hiện tại, cũng không có ai biết.

Cho tới bây giờ, chỉ biết là tu luyện tại tế đàn, có tác dụng hỗ trợ đột phá bình cảnh, tăng nhanh tốc độ tu luyện, khiến cho căn cơ vững chắc.

Đây cũng là nguyên nhân căn bản, khiến cho Tần gia luôn mạnh hơn ba nhà còn lại.

"Khả Vận bái kiến tổ tiên!".

Tần Khả Vận quỳ rạp trên đất, sau lưng lộ ra một hư ảnh bạch hồ, đồng dạng đang cúi đầu quỳ rạp.

Hư ảnh khổng lồ, bỗng nhiên cúi đầu nhìn về phía Tần Khả Vận đang quỳ rạp dưới đất.

Trong đôi mắt kia, bỗng nhiên toả ra ánh sáng.

Có ý chí tinh thần truyền lại. "Khả Vận, cuối cùng ngươi cũng đến".

Tất cả mọi người Tần gia rung động không thôi, trong lòng cũng nóng như lửa, không lẽ tổ tiên Tần gia vẫn còn sống?

Trong truyền thuyết, tổ tiên Tần gia có thực lực Thông Thiên...

"Tổ tiên, Tần gia đã suy sụp, Tần quốc sớm đã xuống dốc, Khả Vận lại bất tài, muốn khôi phục lại uy phong của Tần quốc!".

Tần Khả Vận thấp giọng nói.

Hư ảnh giơ tay lên, sờ lên đầu Tần Khả Vận, giống như đang vuốt ve hư ảnh bạch hồ.

"Có thể! " Trong mắt hư ảnh, bắn ra hai tia sáng, chui vào trán Tần Khả Vận, sau đó hư ảnh bắt đầu tiêu tán.

"Con cháu Tần gia, tôn Khả Vận làm chủ, đợi ta trở về!".

Hư ảnh đã biến mất, giữa tế đàn, xuất hiện một cái vòng xoáy giống như cửa động.

Tần Khả Vận liền đứng dậy, khí tức trên người lại dao động một hồi, vậy mà từ Chân Cảnh tầng chín, tiến thêm một bước.

Nhưng cũng chưa có đột phá đến Đế Cảnh.

Nàng nhìn xuống dưới tế đàn, "Tất cả đứng lên".

Mọi người Tần gia, lúc này mới dám đứng lên, nhìn về phía nữ tử trên tế đàn, ánh mắt của tất cả mọi người trở nên phức tạp.

Cũng không khó suy đoán, nàng cùng tổ tiên Tần gia, chắc chắn có nguồn gốc.

"Truyền thừa Tần gia đã đứt, vừa rồi tổ tiên đã ban tặng truyền thừa, khôi phục lại huy hoàng Tần gia, các ngươi phải cố gắng tu luyện".

Tần Khả Vận móc ra một quyển sách trắng, sao chép lại công pháp lên trên, rồi giao cho Tần Bình Hà.

Chương 86. Biến Cố Tần Gia (2)

Collected & Fixed: OilFish89

"Triệu hồi cường giả Tần gia tại Đế Quốc Đại Càn, Triệu gia, Hà gia, Sở gia sẽ xưng thần với Tần gia, kể từ hôm nay, Tần quốc không còn là bốn nhà cùng trị!".

"Lần này bổn đế cần bế quan một đoạn thời gian, sự tình ở Tần quốc, tạm thời giao cho mẫu thân của ta cùng mấy vị tộc lão đến xử lý, tất cả đều lui ra đi".

Mọi người Tần gia nhao nhao lui ra, Tần Bình Hạ do dự một chút, lại nói: "Khả Vận, chỉ sợ Đại Càn sẽ không để cho cường giả Tần gia trở về".

"Không sao, chờ đến khi ta xuất quan, Đại Càn sẽ đáp ứng".

"Ngươi muốn đột phá Đế Cảnh?".

Trong lòng Tần Bình Hà hơi chấn động, Nam Châu không đế, nếu như Tần Khả Vận đột phá, không lẽ sẽ trở thành cường giả đệ nhất Nam Châu?

Chuyện Tần gia thống nhất Nam Châu, cũng không phải là không có khả năng.

Tần Khả Vận lắc đầu nói: "Còn cần một chút thời gian".

Đợi sau khi Tần Bình Hà rời đi, Tần Khả Vận liền bước vào thông đạo ở giữa tế đàn, đi vào trong một tiểu không gian.

Khoanh chân ngồi xuống, bắt đầu củng cố cảnh giới. xuất hiện hư ảnh bạch hồ, lực lượng thần hồn bắt đầu khuếch tán ra xung quanh.

Nàng vốn là đế yêu trùng sinh, muốn tu luyện đến Đế Cảnh, thì dễ dàng hơn nhiều so với những người khác.

Bất quá, bởi vì pháp tắc Nam Châu không được hoàn chỉnh, cho nên nàng không thể nào đột phá đến Đế Cảnh.

Nhưng mà nơi này là một không gian đặc thù, ngược lại nàng sẽ có cơ hội, đột phá đến Đế Cảnh, chẳng qua là thời gian nàng tích lũy vẫn chưa đủ, cho nên hiện tại không thể nào đột phá.

Muốn thực lực tăng lên trong thời gian ngắn, chỉ có một biện pháp.

Dựa vào hồn lực của hồ yêu, tạo ra Vực của Đế Cảnh.

Dù sao cũng là ngụy vực, cũng đủ làm cho nàng đột phá bán đế cảnh, trở thành người mạnh nhất.

Chỉ có như thế, nàng mới có tư cách so đấu cùng với Đế Quốc Đại Càn.

Tần gia đã suy yếu quá lâu, trong thời gian ngắn không thể nào chống lại Đại Càn Đế Quốc, nhưng chỉ cần nàng có thể ổn định được thế cục, hiện tại nội tình Tần gia đã khác trước, thực lực Tần gia sẽ tăng lên rất nhanh.

Trước kia ba nhà Triệu gia, Hà gia, Sở gia đều phụ thuộc tổ tiên Tần gia, nên cũng có truyền thừa, chẳng qua là không biết cách mở ra mà thôi.

Tần Khả Vận đã quyết định, Tần quốc phải được thống nhất, chấm dứt cục diện bốn nhà cùng cai quản, mặt khác mở ra truyền thừa của ba nhà còn lại, thực lực tổng thể của Tần quốc, sẽ tăng vọt trong thời gian ngắn.

Nếu như ba nhà khác không theo, vẫn muốn tách ra độc lập như trước, vậy thì không thể trách mình tâm ngoan thủ lạt.

Tần gia đã xảy ra biến cố gì, cũng không có một ai biết. Cho dù là Hắc Nguyệt Lâu, cũng chỉ biết được Tần gia có biến, cụ thể như thế nào, không thể nào tìm hiểu được.

Sở Huyền cũng không quan tâm biến cố Tần gia, cho dù tròn méo ra sao, cũng không ảnh hưởng đến mình.

Hiện tại trước mắt, hắn vẫn là người mạnh nhất Nam Châu. Giờ phút này, Sở Huyền đọc qua một phần tin tức về Tần gia do hắc Nguyệt lâu truyền đến.

Tần gia phái người tiến về Đế Quốc Đại Càn, muốn triệu hồi cường giả Tần gia.

Đế Quốc Đại Càn, chính là bá chủ của các nước Nam Châu. Cũng là lực lượng mạnh nhất đối kháng với Tà vương đình.

Khống chế đối với những nước phụ thuộc, cũng không có buông lỏng.

Cường giả Hợp Cảnh của các nước còn lại, phải tiến về Đại Càn chờ bổ nhiệm, khi chưa được cho phép, không được rời khỏi cảnh nội của Đế Quốc Đại Càn.

Đây cũng là nguyên nhân, tại sao Sở gia có truyền thừa từ rất lâu, vẫn không có cường giả Hợp Cảnh trấn giữ. Một khi đột phá Hợp Cảnh, phải tiến về Đế Quốc Đại Càn, nếu không một khi bị phát hiện, sẽ bị Đế Quốc Đại Càn trấn áp.

Bởi vì Tần gia là hoàng thất, mới được phép lưu lại một vị cường giả Hợp Cảnh tọa trấn.

Tà Vương Đình cũng có quy định tà tu như thế, cho nên ở bên ngoài Tà Vương Đình, rất khó nhìn thấy tà tu Hợp Cảnh, đây là do hai bên tập trung lực lượng, đối kháng lẫn nhau.

Giờ phút này Tần gia muốn triệu gọi cường giả từ Đế Quốc Đại Càn, chỉ sợ rất khó thành công, cho dù có lý do xác đáng, tối đa thì Đế Quốc Đại Càn chỉ cho phép một vị quay về mà thôi.

Kỳ thật tất cả mọi người biết rõ, cường giả Hợp Cảnh đến Đại Càn Đế Quốc chờ bổ nhiệm, rất dễ biến thành pháo hôi đối kháng Tà Vương Đình.

Nhưng mà, Đế Quốc Đại Càn rất cường đại, nên không có ai dám làm trái.

"Có trò hay để nhìn rồi." Sở Huyền rất ngạc nhiên, Tần gia lấy lực lượng từ nơi nào, có can đảm khiêu chiến với Đế Quốc Đại Càn. Cục diện bốn nhà cùng cai trị ở Tần quốc, chỉ sợ sẽ tan tành.

"Tiên sinh, nô tỳ muốn đột phá".

Khí tức trên người Tô Tiên Nhi bắt đầu dao động, sắp đột phá tới Hợp Cảnh.

"Ngươi đi đi".

Sở Huyền phất tay. Sau khi Tô Tiên Nhi nhận được Thái Âm Tố Tiên Quyết, đã củng cố lại căn cơ, nếu không đã sớm đột phá Hợp Cảnh.

Sau một ngày, Tô Tiên Nhi đã thành công đột phá Hợp Cảnh.

Sở Huyền đang xem tin tức truyền đến từ Hắc Nguyệt Lâu, thì nhắc nhở của hệ thống lại vang lên.

"Thị nữ của ký chủ, dưới thủ đoạn dạy dỗ cao siêu, đã đột phá cảnh giới, ban thưởng mười năm tu vi!".

Tô Tiên Nhi vừa đột phá, hệ thống liền ban thưởng tu vi?

Sở Huyền vui như trẩy hội, liền nhận lấy phần thưởng.

Tu vi mười năm được truyền vào, thực lực của hắn lại tăng lên, bất quá cũng không có đột phá đến Tôn Cảnh. Sở Huyền cũng chẳng suy nghĩ nhiều, ban thưởng tu vi mười năm, làm sao đủ để đột phá bình cảnh.

Nhưng mà hắn lại phát hiện một chuyện, phần thưởng là tu vi, là phương pháp tăng cấp nhanh nhất.

Chương 87. Nữ Đế Đại Tần!

Collected & Fixed: OilFish89

Thu đồ đệ!

Tên đệ tử ký danh Nhậm Trường Hà, được hắn truyền thụ, lĩnh ngộ Âm Dương Hợp Thần Chương, nghịch tử khí thành sinh cơ, hệ thống ban thưởng cho hắn tu vi.

Tô Tiên Nhi, cũng là thị nữ, cũng tu luyện công pháp hắn truyền cho, hơn nữa còn được hắn chỉ điểm, sau khi đột phá cảnh giới, hệ thống cũng thưởng tu vi.

Cho nên hắn đã đoán ra, thu đồ đệ, dạy dỗ đồ đệ, sẽ được hệ thống khen thưởng.

Sở Huyền mừng rỡ không thôi, rốt cục đã phát hiện ra một biện pháp, giúp cho thực lực của mình nhanh chóng tăng lên.

Bất quá, nghĩ tới yêu cầu thu nhận đồ đệ, có lẽ là không thấp.

Người có thiên phú bình thường, khí vận bình thường, dù cho mình có thu làm đồ đệ, chỉ điểm đột phá cảnh giới, chỉ sợ hệ thống cũng không ban thưởng cho cái gì.

Nhất định phải là người có đại khí vận.

Tuy là Nhậm Trường Hà không phải người có đại khí vận, nhưng hắn là Thiên Cảnh đỉnh phong..., thuộc về loại vượt cấp thu đồ đệ.

Không đúng, Nhậm Trường Hà có thể gặp được mình, ai nói không phải là người có đại khí vận?

Rõ ràng là khí vận rất nhiều, nếu không tại sao khi rơi vào Thần Quật, làm sao lại học được Âm Dương Hợp Thần Chương trong tay mình, còn sắp thoát khốn ra ngoài?

Sở Huyền nhìn về phía hai tòa Bí Cảnh cơ duyên, trong lòng phiền muộn không thôi, đã lâu rồi vẫn chưa thấy người nào.

Có nên kích hoạt Bí Cảnh kích cơ duyên, bố trí tại một địa phương khác?

Sở Huyền có chút do dự.

"Chờ thêm một chút, đợi đến lúc nhận thưởng kỳ hạn ba năm, nếu người có đại khí vận vẫn chưa xuất hiện, sẽ bố trí một tòa Bí Cảnh cơ duyên." trong lòng Sở Huyền đã ngầm quyết định.

Hiện nay, hắn nắm giữ rất nhiều tài nguyên, công pháp, bí thuật, bảo vật nhiều vô số kể.

Công pháp cấp bậc Đế kinh, Thiên kinh, Thần pháp cùng bí thuật, ít nhất cũng có mấy chục bộ, hắn chọn lựa một bộ công pháp cường đại, cùng một chút ít thiên tài địa bảo, đan dược, các loại đế binh, đặt vào trong Bí Cảnh cơ duyên.

Nếu như có người đại khí vận tiến vào, không nói đến Thiên Cảnh, chỉ dựa vào cơ duyên trong Bí Cảnh, đột phá Đế Cảnh, Tôn Cảnh là chuyện rất dễ dàng.

Ba ngày sau, một tin tức làm chấn động cả Tần quốc!

Cũng trong thời gian ngắn, chấn động toàn bộ Nam Châu.

Tần Khả Vận đăng cơ, được xưng là Nữ Đế Đại Tần!

Tần quốc cũng đổi tên thành đế quốc Đại Tần, không còn là một nước phụ thuộc Đại Càn Đế Quốc.

Tại Nam Châu, danh xưng đế quốc, không phải là có thể tùy tiện đặt.

Đế Quốc Đại Càn có một vị đế quân, từng là một vị cường giả Đế Cảnh cuối cùng của Nam Châu!

Nội tình thâm hậu, truyền thừa từ xa xưa.

Làm sao mà Tần quốc có thể sánh kịp?

Cùng ngày Tần Khả Vận xưng đế, tự mình tiến vào Đế Quốc Đại Càn, yêu cầu Đế Quốc Đại Càn thả người!

Cũng chính ngày hôm đó, làm cho mọi người biết tới, vị Nữ Đế Đại Tần này cường đại.

Một tay trấn áp mười vị cường giả Đế Quốc Đại Càn, mạnh mẽ đánh bại Đế quân của Đại Càn, uy chấn Nam Châu!

Sau đó dẫn theo cường giả bốn nhà Tần gia, Triệu gia, Hà gia, Sở gia từ Đại Càn Đế Quốc trở về, cùng giao thủ với Tà vương.

Dùng thực lực mạnh mẽ, đánh trọng thương Tà vương.

Khiến cho Nam Châu chấn động.

Nữ Đế Đại Tần, thậm chí được vinh danh, cường giả mạnh nhất tiếp cận Đế Cảnh ở Nam Châu!

Mà nàng, bất quá chỉ mới hai mươi lăm tuổi!

Cùng ngày này, tổ trạch Sở gia phát ra tiếng gầm gừ của Sở Thiên Minh.

"Sở Nguyên, khốn nạn, khốn nạn..., lũ con cháu bất tài!".

Sở Huyền bĩu môi, hắn đã sớm đoán được, sẽ xuất hiện một màn này.

Sở Nguyên cũng không có ở Sở gia, nếu không chỉ có bị đánh chết.

Trong lòng hắn không khỏi cảm thán, hồ yêu chi hồn này khôi phục cũng quá nhanh, mới qua vài tháng Cục diện bốn nhà cùng trị ở Tần quốc đã xong.

Tất cả cường giả Hợp Cảnh Triệu gia, Hà gia, Sở gia đi theo Tần Khả Vận trở về, đều lưu tại Tần quốc, không có quay trở về nhà.

Thái độ không cần nói cũng biết.

Ba ngày sau, lệnh của Nữ Đế Đại Tần truyền đến, triệu kiến Sở Thiên Minh vào kinh!

Sở Quận muốn đổi tên nam quận Đại Tần, ban thưởng lấy tộc địa Sở gia làm trung tâm, phạm vi ba trăm dặm trở thành đất phong cho Sở gia.

Triệu gia, Hà gia cũng giống như thế.

Cao tầng ba nhà gặp mặt.

Ai cũng không cam lòng, địa bàn kinh doanh mấy ngàn năm, bây giờ lại dâng cho Tần gia.

Phản kháng cũng không có tác dụng.

Tần Khả Vận trực tiếp ra lệnh, không cho thương lượng, hoặc là xưng thần vì Tần quốc, hoặc là bị trục xuất ra khỏi Tần quốc.

Nói thẳng ra, đây là đã niệm tình kết giao nhiều thế hệ, nếu không thì chưa chắc chỉ trục xuất đơn giản như vậy.

"Nữ Đế Đại Tần, thật bá đạo..., quá uy phong".

Tô Tiên Nhi đọc lướt qua tin tức, trên mặt lộ vẻ ngưỡng mộ.

Sở Huyền lườm nàng một cái, "Như thế nào, ngươi cũng muốn làm Nữ Đế?".

"Không muốn, nô tỳ chỉ muốn phục vụ bên ngài thôi".

Tô Tiên Nhi cười duyên trả lời.

"Ngươi nên nhớ kỹ, Nữ Đế, đại đế cái gì đó, đều chỉ là hư danh, thực lực mới là quan trọng nhất..., chỉ cần thực lực đủ mạnh mẽ, cái gì Nữ Đế, còn không phải dùng một tay là có thể trấn áp?".

"Tiên sinh nói rất đúng!".

Tô Tiên Nhi tán thành.

Nguyện vọng lớn nhất của nàng, chính là đợi đến khi thực lực đủ cường đại, quay về Trung Châu, một tay trấn áp Tô gia!

Hung hăng đánh lên mặt những người kia, phàm là người đã từng ngấp nghé sắc đẹp của mình, tất cả đều phải chết!

"Không thể không nói, cô nàng này, hoặc là nói lão yêu bà, vẫn rất bá đạo".

Sở Huyền đọc qua tin tức về Tần Khả Vận, chậc lưỡi thở dài.

Sở gia lựa chọn như thế nào, Sở Huyền cũng không thèm quan tâm.

Sở Quận có mất hay không, hắn không quá chú ý.

Kỳ thật, lòng trung thành của hắn đối với Sở gia, cũng không nhiều.

Chỉ quan tâm đặc biệt với Sở Vân mà thôi.

Tên Sở Nguyên kia, coi như cũng tính vào, tuy là tên kia càm ràm như bà tám, bất quá rất chân thành đối tốt với mình.

Chương 88. Bái kiến Lão tổ Sở gia!

Collected & Fixed: OilFish89

Bỗng nhiên, thần sắc trên mặt Sở Huyền có chút cổ quái.

Chỉ chốc lát sau, từ trước cửa tiểu viện, xuất hiện một bóng người.

Thân khoác kim bào, mũ phượng, dung nhan tuyệt mỹ.

Tần Khả Vận!

"Tần Khả Vận Nữ Đế Đại Tần, ngươi chạy tới chỗ ta làm cái gì?".

Sắc mặt Sở Huyền lộ vẻ ngoài ý muốn.

Hai mắt Tô Tiên Nhi trừng lớn, Nữ Đế Đại Tần, vậy mà lặng lẽ chạy tới đây?

Tần Khả Vận lườm Tô Tiên Nhi một cái, đôi mi thanh tú hơi nhíu lại, nhìn về phía Sở Huyền đang làm biếng nằm trên ghế, híp mắt nói: "ta muốn kết hôn với ngươi!".

Trên mặt Tô Tiên Nhi rất khiếp sợ.

Lấy Sở Huyền?

Nàng nghĩ gì vậy?

Sở Huyền có chút ngây ngốc, "Lấy ta?".

"Đúng".

Tần Khả Vận gật đầu nói: "Ta là nữ đế, làm sao hậu cung có thể thiếu người".

"Ngươi muốn tam cung lục viện?".

Sở Huyền lộ ra vẻ mặt quái dị, không hổ danh là lão yêu bà trùng sinh..., đậu moé khó như vậy cũng nghĩ được.

"Không".

Tần Khả Vận lắc đầu nói: "nam nhân tuấn tú quá ít, Tam ca của ngươi lại không biết chạy đi đâu, cho nên trước mắt chỉ có ngươi, xem như ngươi được lợi rồi".

Sở Huyền nhìn thấy trên mặt nàng lộ ra vẻ khôn khéo, cơ mặt hắn co rút liên tục.

Sau đó sờ lên mặt, thở dài: "Ta không phủ nhận, vẻ ngoài của mình có chút tuấn tú, nhưng ta không thích xuất giá..., ta một đại nam nhân, làm sao lại được gả đi chứ?".

"Ngươi không được cự tuyệt".

Tần Khả Vận híp mắt nói: "Nếu như ngươi đáp ứng, ta có thể phá lệ, cho Sở gia đất phong càng nhiều, ngươi không đáp ứng, hiện tại ta cũng có thể bắt ngươi lại".

"Á".

Sở Huyền khẽ cười một tiếng, trên người toả ra ánh sáng bảy màu.

Liền vang lên giọng nói uy nghiêm vô thượng.

"Đại Tần Nữ Đế? Là ai cho ngươi dũng khí, dám làm càn trước mặt ta...!".

Thần sắc Tần Khả Vận đại biến, vẻ mặt vô cùng khiếp sợ, khí thế trên người liền bộc phát, lộ ra thực lực đến bán Đế.

Đồng thời thi triển ngụy vực, sau lưng lộ ra hư ảnh bạch hồ, ý đồ muốn trấn áp Sở Huyền.

"Quỳ xuống!".

Sở Huyền quát ra một tiếng.

Chân ngôn thuật, nói là làm ngay!

Phập!

Tần Khả Vận liền quỳ xuống.

Ngụy vực biến mất, hư ảnh bạch hồ đã biến mất.

Vẻ mặt Nàng rất kinh hãi, một lời liền trấn áp mình, đó là thực lực mạnh cỡ nào?

Tần Khả Vận quỳ trên mặt đất, khuôn mặt tái nhợt như tờ giấy, bộ dáng điềm đạm đáng yêu, không còn một chút uy thế đế vương.

Sở Huyền vẫn ngồi ở trên ghế, đưa mắt nhìn nàng.

Trong mắt có ánh sáng chuyển động.

Thiên Cơ Thám Nguyên thuật!

Lúc trước thực lực không đủ, không thể nào hoàn toàn dò xét lai lịch Tần Khả Vận.

Nhưng hiện tại, hắn đã là Đế Cảnh tầng chín.

"Tần Khả Vận, đế yêu trùng sinh, là phân hồn của hồ yêu, từng là yêu sủng bạch hồ của Đế Tôn Đại Tần thượng cổ, tu vi Đế Cảnh tầng chín... Thân thể bị vẫn lạc, nhưng thần hồn trốn thoát được, ký thác trên người Tần Bình Hà Tần gia...".

Giờ phút này, lại lịch nguyên bản của Tần Khả Vận, đã được Sở Huyền biết hết.

Hắn không thể tưởng tượng ra, Tần Khả Vận lại là yêu sủng của Đế Tôn Đại Tần thượng cổ!

Kiếp trước lại có tu vi Đế Cảnh tầng chín.

Đế Tôn, chính là danh xưng cường giả Tôn Cảnh.

Đế trung chi tôn!

Theo thôn tin từ kiếp trước của Tần Khả Vận, chủ nhân của nàng là Đế Tôn Đại Tần, cũng chính là tổ tiên Tần gia, là một cường giả nổi danh thời thượng cổ.

Nhưng Sở Huyền lại chưa từng nghe thấy người này.

Trên các loại điển tịch lịch sử Nam Châu, cùng với các loại tạp ký, cũng không có ghi lại thông tin về Đế Tôn Đại Tần.

Hắn tiếp tục thi triển Thiên Cơ Thám Nguyên Thuật, nguyên nhân Tần Khả Vận vẫn lạc, cũng đã dò xét được.

Làm Sở Huyền ngoài ý muốn chính là, chiến ma cổ địa vừa mới bắt đầu, Tần Khả Vận đã chết vì lý do ngoài ý muốn, dùng thần hồn chạy trốn, ngủ say trong tổ địa Tần gia, về sau lại gửi vào trong bụng Tần Bình Hà.

Như thế cũng biết, Đế Tôn Đại Tần đã chết trong chiến ma cổ địa trước đó.

Chiến Ma lúc trước, chỉ sợ Nam Châu có một đế quốc Đại Tần rất cường đại.

Thực lực của Đế Tôn Đại Tần, có lẽ cũng không phải chỉ là Tôn Cảnh như mặt ngoài.

Tần Khả Vận lạnh run, không biết vì sao, nàng có loại cảm giác bị Sở Huyền nhìn thấu từ trong ra ngoài.

Tựa hồ mỗi một sợi lông, đều rơi vào trong mắt Sở Huyền.

Tần Khả Vận rất hối hận khi chạy tới đây, vì sao mình lại không nhịn được chứ?

Nhưng, thật sự là hắn rất tuấn tú

Ai biết, người này cũng là một lão quái vật!

Không sai!

Hiện tại Tần Khả Vận cho rằng Sở Huyền là một lão quái vật trùng sinh, hơn nữa còn cho rằng Sở Huyền là lão tổ của Sở gia trùng sinh.

"Kiếp này của ngươi, là người hay là yêu?".

Giọng nói uy nghiêm của Sở Huyền lại vang lên.

Thân hình Tần Khả Vận run rẩy, càng tin tưởng vào suy đoán của mình.

Vậy mà hắn lại biết kiếp trước của mình?

"Là, là người!".

Tần Khả Vận thấp giọng nói: "Kiếp này không phải yêu, chỉ làm người!".

Khí thế trên người Sở Huyền vừa thu lại, thản nhiên nói: "Nếu là người, vậy thì đứng lên đi".

"Không dám, Tần Khả Vận bái kiến Lão tổ Sở gia!".

Tần Khả Vận tiếp tục quỳ rạp trên đất.

"Lão tổ Sở gia?".

Sở Huyền cười khẽ một tiếng, nói: "Ta cũng không phải là lão quái vật, càng không phải là tổ tiên Sở gia".

Tần Khả Vận hơi sững sốt, không phải lão quái vật?

Không phải tổ tiên Sở gia trùng sinh?

Làm sao có thể!

Hắn thật sự chỉ là một thiếu niên?

Vì sao lại mạnh như thế?

Chương 89. Đế Tôn Đại Tần!

Collected & Fixed: OilFish89

"Đứng lên đi, dù sao ngươi cũng là Nữ Đế Đại Tần".

Tần Khả Vận đứng lên, có hơi cúi đầu, trên mặt lộ ra vẻ ngoan ngoãn.

Giống như lần đầu Sở Huyền nhìn thấy nàng.

Không còn một tia uy nghiêm Nữ Đế.

"Nữ Đế Đại Tần, thật ra ngươi muốn làm gì?".

Sở Huyền chỉ ấm trà, Tô Tiên Nhi lập tức thuần thục pha trà.

"Ngồi đi".

Đột nhiên xuất hiện một cái ghế ở trước bàn trà.

Tần Khả Vận thấp thỏm do dự, cái ghế kia chính là linh lực của hắn biến thành.

Ngồi lên đó, có thể xảy ra vấn đề hay không?

Nghĩ lại, dùng sự cường đại cùng thủ đoạn của hắn, đâu cần làm những thứ này?

Nàng nhẹ nhàng ngồi xuống trên ghế.

Tô Tiên Nhi bĩu môi, "Tiện nghi cho ngươi rồi, lại để cho bổn cô nương châm trà cho ngươi".

Rót trà ngon, đầy ba chén.

Nàng biết rõ, trà mà Sở Huyền uống không đơn giản, nó giúp cho tinh thần thông suốt, ý chí tinh thần trở nên thoải mái.

Nếu như ngưng luyện thần hồn, thì trà này có thể tẩm bổ thần hồn.

Là bảo vật khó cầu.

Cho dù là tại Trung Châu, cũng là loại hiếm có.

Sở Huyền uống một ngụm trà, lại nói: "Uống đi, đây chính là trà ngon, đối với ngươi rất có lợi".

Tần Khả Vận chính là hồ yêu, một mực ngủ say cho đến nay, kỳ thật đã rất suy yếu, ở kiếp trước có không ít trí nhớ, đều bởi vì ngủ say thời gian dài, mà trở nên mơ hồ.

Trà này có thể giúp cho thần hồn trong suốt, trợ giúp thần hồn của nàng khôi phục, lấy lại trí nhớ.

Tần Khả Vận hớp một ngụm nhỏ, chỉ cảm thấy một làn nước mát tan chảy vào cổ họng, trong chốc lát, thần hồn trở nên sảng khoái.

Mà những ý thức mơ hồ không thể nào nhớ lại, vậy mà lại rõ ràng hơn một ít.

Hai mắt nàng sáng ngời, biết là trà này không đơn giản.

Liền một ngụm uống sạch, hai mắt híp lại thưởng thức.

Sau khi nhìn thấy Tần Khả Vận uống xong, Sở Huyền mới mở miệng nói: "Chiến Ma (tên của một sự kiện trong quá khứ) đã xảy ra chuyện gì?".

Khiến cho Nam Châu trở nên cằn cỗi, địa mạch tan tành, pháp tắc không trọn vẹn, đều bởi vì đại chiến Chiến Ma dẫn đến.

Về trận đại chiến này, Sở Huyền cũng không biết nhiều.

Ở trong Hắc Nguyệt Lâu, cũng không có ghi chép gì về chuyện này.

Hiện nay, có Tần Khả Vận cái này kinh nghiệm bản thân người tại, tự nhiên muốn hiểu rõ thoáng một phát, Chiến Ma đại chiến.

Chiến Ma Cổ Địa, chính là chiến trường của trận đại chiến này.

Cho Tần Khả Vận uống trà trân quý như vậy, đơn giản là giúp nàng lấy lại trí nhớ của kiếp trước, nhất là về sự tình đại chiến Chiến Ma.

Sau khi Tần Khả Vận trầm mặc nửa ngày, nhớ lại trí nhớ của kiếp trước, nói ra: "Kỳ thật, ta cũng không biết nhiều".

Vì lo Sở Huyền hiểu lầm nàng cố tình giấu diếm, vội vàng nói: "Ta chỉ là một yêu sủng, đúng là biết không nhiều".

"Biết nhiều hay ít không quan trọng, ngươi biết bao nhiêu nói bấy nhiêu".

Sở Huyền tựa lưng vào ghế, khôi phục lại bộ dạng làm biếng.

"Ta chỉ nhớ mơ hồ, Chiến Ma trước kia, Tần tôn từng vô cùng tức giận nói: phản nghịch, Nhân tộc phản nghịch, ắt phải chết, sau đó Tần tôn mang theo nhiều cao thủ rời đi, tựa hồ muốn...".

Ở kiếp trước, Tần Khả Vận chỉ là một con tiểu bạch hồ, vì được Đế Tôn Đại Tần yêu thích, cho nên luôn mang theo bên người.

Duy chỉ có một lần nọ, Tần Khả Vận bị đặt tại tổ địa Tần gia, nguyên nhân là Tần Khả Vận cần làm một ít hậu chiêu, đó là phương pháp mở ra tòa tế đàn này.

Khi Ma tộc xâm lấn, cường giả Nhân tộc đứng lên chống cự, nhưng không ai thấy bóng dáng Đế Tôn Đại Tần.

Trước khi đại chiến diễn ra, nghe đồn là Đế Tôn Đại Tần cùng với những cường giả khác đã vẫn lạc.

Hồn Châu đặt ở Đại Tần, cũng bị nghiền nát.

Trước khi Ma tộc xâm lấn, đế quốc Đại Tần đã là một mảnh đại loạn, Tần đế tân nhiệm không thể nào ổn định tình thế, cho nên khi Ma tộc xâm lấn, đế quốc Đại Tần cũng bị tiêu vong.

Con cháu hậu duệ của Đế Tôn Đại Tần, suýt nữa bị giết sạch, Tần Khả Vận bảo hộ một số núp trong tổ địa, mà nàng phải chống cự với một vị cường giả Ma tộc, khiến cho nhục thân bị huỷ.

Cũng may là Đế Tôn Đại Tần đã chuẩn bị giúp nàng hậu chiêu, cho nên thần hồn mới thoát được một kiếp, ngủ say bên trong tổ địa Tần gia.

"Trước đây Ma tộc xâm lấn quá bất ngờ, đánh cho Nhân tộc không kịp trở tay, tựa hồ Nhân tộc có người phản bội, dẫn Ma tộc tiến vào".

Tần Khả Vận lại nói: "Tần tôn, có thể là vì lọt vào phục kích của Ma tộc mà vẫn lạc".

"Năm đó Tần quốc có thực lực ra sao?".

Sở Huyền cảm thấy sau trận đại chiến kia, khiến cho lịch sử Tần quốc bị thất lạc, cũng không phải là chuyện kỳ lạ.

"Nam Châu, chỉ có một quốc gia, đó là đế quốc Đại Tần!".

Tần Khả Vận kiêu ngạo nói ra.

Sở Huyền có chút ngoài ý muốn, đế quốc Đại Tần thượng cổ, vậy mà thống nhất Nam Châu?

Một đế quốc cường đại như thế, nhưng lại biến mất trong lịch sử, chỉ sợ là có người cố tình làm ra.

Mà người cố tình xóa đi đoạn lịch sử này, tất nhiên là thế lực mạnh nhất Nam Châu, người đầu tiên mà Sở Huyền nghĩ đến, chính là Đế Quốc Đại Càn có truyền thừa xa xưa.

Chương 90. Vì sao lại ưu ái Sở gia như vậy?

Collected & Fixed: OilFish89

"Cho nên, ngươi muốn khôi phục lại uy phong của đế quốc Đại Tần xưa kia?".

Sở Huyền cảm giác được, dã tâm của Tần Khả Vận rất lớn.

Thậm chí còn muốn thống nhất Nam Châu. Chẳng qua là, dùng thực lực của nàng, làm sao có thể thành công. Cho dù nàng khôi phục lại thực lực kiếp trước, chỉ sợ cũng làm không được?

Một ít người, chỉ sợ không muốn lại có người thống nhất Nam Châu lần nữa, tái hiện lại đế quốc Đại Tần.

"Không có, thực lực tiểu nữ thấp kém, làm sao có thể thống nhất Nam Châu." Tần Khả Vận liền chột dạ.

"Tần tôn có thực lực ra sao?".

Sở Huyền cảm thấy, người này có thể thống nhất Nam Châu, nếu không có thực lực Thiên Cảnh thì tuyệt đối làm không được?

"Ta cũng không biết rõ." Tần Khả Vận lắc đầu nói.

Tự hồ sợ Sở Huyền không tin, cuống quít bổ sung thêm: "Ta chỉ là một sủng vật, làm sao biết được thực lực cụ thể của chủ nhân".

Những gì cần hỏi cũng đã hỏi, Tần Khả Vận là người, không phải yêu, cũng không cần phải giết đi.

Sở Huyền phất tay nói: "Ngươi có thể rời đi, nên làm cái gì thì làm cái đó, không được quấy rầy ta lần nữa".

"Mặt khác, không được tiết lộ sự tồn tại của ta!".

"Dạ!".

Tần Khả Vận đứng bật dậy, hai tay vân vê vạt áo, thấp giọng hỏi: "Tiểu nữ có thể tới đây chơi không?".

Khóe miệng Sở Huyền có chút co rút, không nhịn được nhớ tới, Tần Khả Vận ưa thích nam nhân tuấn tú.

Moá nó, nàng ta muốn gặp mình thì có?

"Đi thôi." Sở Huyền phất phất tay như đuổi tà.

Tần Khả Vận híp mắt, Sở Huyền không có trả lời, nàng xem như là đồng ý.

"Dạ, tiểu nữ liền cáo lui!".

Tần Khả Vận cung kính thi lễ một cái, lúc này mới rời khỏi tiểu viện.

Sở Huyền nhấp một ngụm trà, nheo mắt lại, nếu như Đế Tôn Đại Tần có chuẩn bị hậu chiêu, rất có thể vẫn chưa ngỏm, chờ đợi thời cơ chín muồi sẽ trở người.

Một nhân vật có thể thống nhất Nam Châu, thành lập đế quốc duy nhất, Sở Huyền cũng không tin, dưới tình huống hắn đã lưu lại hậu chiêu, mà còn chết đi.

Trừ khi hắn gặp được cường địch, có thực lực vượt xa hắn.

Tần Khả Vận trùng sinh làm người của Tần gia, chỉ sợ cũng là hậu chiêu của đối phương.

Sở Huyền cầm lấy Thông Tấn Phù, liên hệ Bảo Hồng Diễm.

"Tra một chút, tin tức Đế Tôn Đại Tần thời thượng cổ ở Nam Châu".

"Dạ, thưa chủ thượng".

Bảo Hồng Diễm cung kính đáp lời.

Ba vị lâu chủ kim bài, Sở Huyền đã quyết định chú trọng bồi dưỡng Bảo Hồng Diễm, trợ giúp nàng thăng chức thành lâu chủ nhất tinh.

Hai vị lâu chủ còn lại, thiên phú cũng không mạnh hơn Bảo Hồng Diễm.

Điểm mấu chốt chính là, hai người kia là nam, không có xinh đẹp như Bảo Hồng Diễm.

Ba ngày sau.

Bảo Hồng Diễm truyền lại tin tức về Đế Tôn Đại Tần.

Thân phận lâu chủ kim bài, cũng không tra ra nhiều tin tức hữu dụng.

Không ai biết thực lực của Đế Tôn Đại Tần.

Chỉ có vài câu đơn giản giới thiệu về Đế Tôn Đại Tần.

Thiên cổ nhất đế Nam Châu, duy nhất một vị thống nhất Nam Châu, Đế tôn khiến cho tất cả thế lực tông môn Nam Châu phải cúi đầu.

Mặc dù chỉ là vài câu giới thiệu ngắn gọn, nhưng đã đủ chứng tỏ sự mạnh mẽ của Đế Tôn Đại Tần.

Trong lịch sử Nam Châu, người duy nhất thống nhất Nam Châu, khiến cho tất cả thế lực tông môn phải cúi đầu, nhân vật lập ra đế quốc Đại Tần, cực kỳ cường đại.

Sở Huyền hoài nghi, trận đánh Chiến Ma thượng cổ, chỉ sợ chính là một âm mưu to lớn, nhằm phá hoại đế quốc Đại Tần.

Tần Khả Vận nói là có Nhân tộc phản nghịch, dẫn Ma tộc xâm lấn, đánh cho cường giả Nhân tộc không kịp trở tay, chỉ sợ là đúng như mình đoán.

Về phần cường giả Nhân tộc, có đúng là không kịp trở tay hay không, phải cần thêm thông tin.

Ít nhất, có một số người tính trước, chưa chắc là không kịp trở tay, chỉ có những cường giả Nhân tộc không phản bội, mới đúng là không kịp trở tay.

Đế Tôn Đại Tần, tuy danh xưng là Đế Tôn, nhưng chỉ sợ thực lực đã vượt xa Tôn Cảnh.

Không có thực lực Thiên Cảnh, làm sao có thể thống nhất Nam Châu?

Mặc kệ Đế Tôn Đại Tần, dù ngỏm củ tỏi hay còn sống nhăn răng, chỉ cần không vo ve trước mặt mình, thì Sở Huyền cũng không cần để ý hắn có hậu chiêu gì.

Dù cho hắn muốn thống nhất Nam Châu thêm lần nữa, thì mình đếch quan tâm.

Khi Chiến Ma Cổ Địa mở ra, chỉ sợ bố cục của những thế lực khác, đều sẽ trồi lên mặt nước.

Vừa nhìn qua, thì vũng nước đục ở Nam Châu này có hơi sâu.

Sở Huyền cũng không quá lo lắng, Chiến Ma Cổ Địa vẫn chưa mở ra, đợi đến lúc nó mở ra, thì thực lực của hắn thấp nhất cũng là Thiên Cảnh.

Vốn là muốn ba nhà Sở, Hà, Triệu triệt để xưng thần với Tần quốc, giao ra địa bàn, tiếp nhận đất phong hoàng tộc Tần thị.

Không ngờ đột nhiên Tần Khả Vận thay đổi chủ ý.

Triệu gia cùng Hà gia, giao địa bàn ra, tiếp nhận đất phong.

Duy chỉ có Sở gia, vậy mà không hề thu hồi Sở Quận, cũng không yêu cầu Sở gia xưng thần, còn những cường giả Hợp Cảnh Sở gia mang về từ Đế Quốc Đại Càn, cũng thả bọn họ quay về Sở Quận.

Đột nhiên thái độ của Tần Khả Vận thay đổi, làm cho Sở gia ngạc nhiên. Triệu gia và Hà gia đều ngây ngốc.

Vì sao lại ưu ái Sở gia như vậy?

Không đúng, tựa hồ cũng không phải là ưu ái, mà là loại bỏ Sở ra khỏi hạch tâm của Tần quốc.

Những chuyện mà Tần Khả Vận làm, người ở bên ngoài nhìn thấy, sẽ coi đây là bất mãn đối Sở gia, loại trừ Sở gia ra khỏi hạch tâm của Tần quốc, thậm chí trực tiếp không thừa nhận Sở gia thuộc về Tần quốc?

Chẳng qua là do quan hệ từ xưa, nên giữ lại Sở Quận cho Sở gia.

Chuyện này đối với Sở gia, là tốt hay xấu, tạm thời chưa thể kết luận.

Không cần giao ra địa bàn kinh doanh mấy ngàn năm, cũng không cần cúi đầu xưng thần, có lẽ là một chuyện tốt.

Chương 91. Sở gia ta trả không nổi?

Collected & Fixed: OilFish89

Nhưng ai cũng nhìn ra được, Tần Khả Vận có dã tâm rất lớn, không được dung nhập vào hạch tâm của Tần quốc, sẽ bị Tần gia xa lánh, đương nhiên chỉ có thể co đầu rút cổ tại Sở Quận, không thể nào phát triển.

Thậm chí là tứ đại gia tộc vốn khăng khít, dần dần sẽ có khoảng cách với Sở gia, thời gian càng dài thì khoảng cách càng lớn

Là vì chuyện Sở Nguyên hủy hôn, nên Tần Khả Vận sinh ra bất mãn?

Ở bên trong Tổ trạch, lại truyền ra tiếng gào thét của Sở Thiên Minh.

Hiện tại, tình cảnh của Sở gia vô cùng khó xử.

Tuy là Tần Khả Vận không có nói ra, bất cứ ý kiến hay hành động gì đối với Sở gia, nhưng Sở gia không cách nào tham dự vào trung tâm Tần quốc, tự nhiên sẽ bị xa lánh.

Đế tâm quả là khó đoán...!

Nhất là Nữ Đế, vốn dĩ suy nghĩ của nữ nhân rất thất thường.

"Tìm tên khốn nạn Sở Nguyên kia về cho ta!".

Sở Thiên Minh gào rú điên cuồng.

Phải tìm Sở Nguyên trở về, lại để hắn đi thỉnh tội với Tần Khả Vận.

Hiện tại tình cảnh của Sở gia rất khó xử, đã mất đi liên minh cùng với ba nhà khác, một khi gặp phải cường địch, cũng không ai cứu giúp.

Trước kia, gặp được cường địch, còn có thể cầu viện từ Đế Quốc Đại Càn.

Hiện tại, Tần quốc cùng Đế Quốc Đại Càn đã vạch mặt, Sở gia cũng từng là một trong tam đại thế gia thuộc Tần quốc, cùng tiến cùng lui cùng hoàng tộc Tần thị.

Hiện tại bị xa lánh, không thể nào xin trợ giúp từ Tần gia, Đế Quốc Đại Càn cũng không giúp được, có thể nói Sở gia đã lâm vào tình trạng một mình cô độc.

Cường giả Hợp Cảnh trở về từ Đế Quốc Đại Càn, chỉ có năm vị mà thôi, mạnh nhất là Hợp Cảnh tầng sáu.

Ngay cả cường giả Chân Cảnh cũng không có

Những vị tiền bối đã từng đột phá Hợp Cảnh, đi đến Đại Càn Đế Quốc, đều đã chết, do trở thành pháo hôi. Có thể trở về năm người đã coi như không tệ.

Tính cả đoạn thời gian trước, một ít tộc lão lén lút đột phá, thì thực lực Sở gia vẫn rất yếu.

Ngoại trừ vài người Hợp Cảnh tọa trấn bên ngoài tổ trạch, thì những tộc lão Hợp Cảnh vừa đột phá, đều được phái đi tọa trấn ở các nơi trong Sở Quận.

Không có cường giả Hợp Cảnh tọa trấn, nói chung vẫn có cảm giác Sở Quận rất nguy hiểm.

Thần sắc Sở Thiên Minh rất khó coi, hắn cũng muốn nhanh chóng đột phá Hợp Cảnh.

Sở gia đã uỷ thác một nhiệm vụ cho Hắc Nguyệt Lâu, bắt Sở Nguyên trở về.

…

Bắt Sở Nguyên quay về?

Sở Huyền không khỏi ngán ngẩm, nếu như Sở Nguyên bị bắt trở về, khẳng định có kết quả không tốt.

Sở Thiên Minh không chửi chết hắn mới lạ.

Đương nhiên là Tần Khả Vận không dám làm khó hắn, bất quá tình cảnh hiện tại của Sở gia, đúng là rất khó chịu.

Truyền lệnh cho Vạn Thường, huỷ bỏ nhiệm vụ này đi.

"Không nhận sao?".

Sở Thiên Minh hơi ngây ngốc, lần đầu hắn gặp phải tình huống Hắc Nguyệt Lâu không nhận nhiệm vụ.

"Vì sao lại không nhận? Bắt một người trở về, độ khó không lớn, ngay cả nhiệm vụ đơn giản như vậy mà Hắc Nguyệt Lâu cũng không nhận?".

Vạn Thường thản nhiên nói: "Sở huynh..., đương nhiên là có thể nhận, chỉ là giá tiền này Sở gia trả không nổi, ta cũng muốn tốt cho ngươi thôi".

"Cái gì, Sở gia ta trả không nổi?".

Sở Thiên Minh phẫn nộ cười to: "Chỉ là bắt một người, thực lực có mạnh hơn cũng là Hư Cảnh mà thôi, làm sao mà Sở gia không trả nổi?".

Ý nghĩ đầu tiên xuất hiện trong đầu hắn, chính là Sở gia bị ghẻ lạnh, ngay cả Hắc Nguyệt Lâu cũng xa lánh Sở gia, xem thường Sở gia.

Cho dù thiên phú của Sở Nguyên trác tuyệt, lúc này mới qua bao lâu?

Tối đa là đột phá tới Hư Cảnh, Sở gia không trả nổi giá tiền?

Vạn Thường thở dài một hơi, nói: "Nếu ngươi vẫn kiên trì uỷ thác, ta cũng có thể nhận, nhưng cái giá phải trả là một kiện Đế binh".

"Cái gì, Đế binh?".

Hai mắt Sở Thiên Minh như muốn lồi ra, là Hắc Nguyệt Lâu quá thối, hay là tâm tư gã Vạn Thường này quá đen?

Toàn bộ Nam Châu, Thế lực nắm giữ Đế binh, chỉ đếm trên đầu ngón tay, nhưng đều không có quan hệ với Sở gia.

Ngược lại là Tần gia, trong tay Tần Khả Vận, nắm giữ một kiện đế binh, không biết lấy từ đâu ra, có lẽ là truyền thừa từ Tần gia.

Nhưng mà Sở gia không có...!

Cho dù Sở gia có đế binh, cũng tuyệt đối không lấy ra để ủy thác Hắc Nguyệt Lâu.

"Xem đi, ta đã nói Sở gia trả không nổi mà".

Vạn thường thở dài một hơi, nhìn thấy sắc mặt Sở Thiên Minh lúc trắng lúc xanh, có lẽ sắp tức điên, lại nói: "Sở huynh..., cũng không phải là ta làm khó ngươi, thật sự là đứa cháu kia của ngươi, hiện tại ở một nơi, có chút đặc biệt".

"Đặc biệt như thế nào?".

Sở Thiên Minh có chết cũng không tin, có chỗ nào đặc biệt, chỉ bắt người trở lại, cần trả giá bằng Đế binh.

"Ở bên trong một toà di tích cổ, không có chìa khóa của di tích cổ kia, ai cũng không vào được, trừ phi có cường giả Chân Cảnh đỉnh phong, cầm đế binh bảo hộ, mới có thể tiến vào".

Vạn Thường nhẹ giọng nói: "Chỗ đặc biệt như thế, đi bắt một người, có phải cần trả một kiện Đế binh hay không...?".

"Vậy thì thôi." Sở Thiên Minh thở dài một hơi, cả người đều trở nên chán nản.

Tựa hồ, từ lúc Sở Thu Lạc hủy hôn, sau đó mất tích, Sở gia vẫn không gặp may mắn.

"Còn có tin tức con ta?".

Vạn thường lắc đầu, "Hắc Nguyệt Lâu, cũng không có bất luận tin tức gì về Tam công tử".

Chương 92. Đại Tần Quật Khởi!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Thiên Minh trầm mặc một hồi, bèn thở dài một tiếng, cáo từ rời đi.

Sở Nguyên ở bên trong một di tích cổ, thực sự là Vạn Thường không có lừa gạt Sở Thiên Minh, mà đúng là núp ở bên trong một di tích nào đó.

Sở Huyền đọc qua tin tức, liền nhíu mày, Sở Nguyên muốn tránh địch nhân khác, hay là cố ý tránh né Sở gia, tránh né Tần Khả Vận?

Sau khi Sở Nguyên trốn đi, sẽ không bị bắt quay về, Sở Huyền cũng chẳng muốn chú ý tới hắn.

Ngược lại là Sở Vân, đã du lịch đến địa bàn Cửu Kiếm Sơn.

Cửu Kiếm Sơn, chính là một thế lực lớn siêu cấp ở Nam Châu, không thua kém gì Đế Quốc Đại Càn.

Là một trong nhị quốc tam tông ở Nam Châu.

Nhị quốc chính là Đế Quốc Đại Càn cùng Tà Vương Đình, kỳ thật Tà Vương Đình cũng không giống một quốc gia, nhưng tạm thời cứ xem như là một quốc gia.

Quốc gia Tà tu.

Tam tông chính là tông môn đệ nhất kiếm đạo Cửu Kiếm Sơn, cùng với tông môn đệ nhất đan đạo Thiên Đỉnh Sơn cùng Phiêu Hoa Các.

Nhị quốc tam tông, là những thế lực cao cấp nhất Nam Châu.

Sở Vân đã an toàn, Sở Huyền không cần lo lắng, có cường giả Chân Cảnh âm thầm bảo hộ, lại có lực lượng Đế Cảnh của mình trợ giúp.

Sau khi luyện đan, tốc độ tu luyện của Sở Vân rất nhanh, đã là Linh Cảnh tầng ba.

Đã có thể luyện chế ra Hư Hợp đan.

Thiên phú luyện đan của nàng, đúng là xuất sắc ngoài dự đoán.

"Tiên sinh, Tần Khả Vận kia đã thâu tóm nước Đại Chu".

Tô Tiên Nhi đã sửa sang tin tức truyền về từ Hắc Nguyệt Lâu, sau đó chọn lựa những tin mà Sở Huyền thích nghe.

Sở Huyền hơi nhíu mày, động tác của Tần Khả Vận rất nhanh, đã thâu tóm được Đại Chu, kế tiếp chính là Tử Nguyệt Quốc.

Thế lực Nam Châu đã thay đổi.

Còn những thế lực tông môn yếu kia, không đáng nhắc tới.

Cuối cùng thì nội tình của Tần gia vẫn quá yếu, cường giả không nhiều, trước mắt ngoại trừ Tần Khả Vận là ngụy đế, ngay cả một vị Chân Cảnh cũng không có.

Theo cường giả trở về từ Đế Quốc Đại Càn, người mạnh nhất chỉ có Hợp Cảnh tầng chín.

Có lẽ, nguyên nhân là Đế Quốc Đại Càn tận lực chèn ép, bởi vậy mới không xuất hiện cường giả Chân Cảnh.

Toàn bộ đều nhờ vào một người Tần Khả Vận, chưa hẳn có thể bảo vệ được quốc thổ khổng lồ như thế.

Chỉ sợ, Tần Khả Vận sẽ lôi kéo một ít cường giả Chân Cảnh?

Thời gian một tháng tiếp theo, ngoại trừ tình cảnh khó xử của Sở gia, thì Tần quốc phát triển rất nhanh.

Tử Nguyệt Quốc đã đầu hàng.

Đại Yến cũng đầu hàng.

Mà thời gian một tháng này, Tần gia lại xuất hiện ba vị cường giả Chân Cảnh.

Ngay tại ngày hôm qua, Hà gia cùng Triệu gia, mỗi nhà xuất hiện một vị cường giả Chân Cảnh.

Tu vi có thể nhanh chóng tăng lên tới Chân Cảnh, đương nhiên không phải do khổ tu rồi, chỉ có thể là dùng phương pháp đặc biệt.

Ví dụ như quán thâu (truyền vào)!

Trực tiếp quán thâu cảm ngộ cùng lực lượng Chân Cảnh, tăng tu vi lên tới Chân Cảnh, lại chậm rãi củng cố căn cơ.

Tuy nhiên trên phương diện thực lực, sẽ hơi yếu một ít so với võ giả cùng cấp, nhưng dù sao cũng là Chân Cảnh, rất dễ dàng nghiền ép Hợp Cảnh.

Ở bên trong Tổ trạch, luôn luôn, đều truyền tới tiếng rống giận của Sở Thiên Minh.

Sở Huyền cũng có chút lo lắng cho vị gia gia rẻ tiền này, có thể tức giận tới mức bạo thể mà chết.

Tần gia nhanh chóng xuất hiện cường giả Chân Cảnh như thế, Sở Huyền cũng chẳng bất ngờ, dù sao nếu có võ giả Hợp Cảnh tầng chín, chỉ cần cung cấp đầy đủ đan dược, là có thể đột phá trong thời gian ngắn.

Tần Khả Vận đã xuất hiện, tự nhiên nội tình của Tần gia cũng sẽ bắt đầu lớn mạnh.

Hà gia cùng Triệu gia, cũng xuất hiện cường giả Chân Cảnh nhanh như vậy, quả thật khiến cho Sở Huyền cảm thấy ngoài ý muốn.

Tại thời đại thượng cổ, lão tổ ba nhà Sở gia, Triệu gia, Hà gia, chính là tâm phúc cùng phụ tá đắc lực của Đế Tôn Đại Tần, cho nên thực lực cũng không yếu.

Có lẽ, ba nhà đều có nội tình lưu truyền tới nay?

Hai nhà Triệu, Hà được Tần Khả Vận hỗ trợ mở ra?

Thực lực của ba nhà, vốn không kém bao nhiêu, thoáng một cái, Sở gia lại bị cho ra rìa.

Sắc mặt một đám người ở Sở gia rất khó coi.

Sở Thiên Minh thì luôn giữ gương mặt xám xịt, có không ít người, đều oán trách Sở Nguyên.

Nhị bá Sở Thu Phong cũng đã trốn đến Sở Quận, không dám ở trong tổ trạch nữa.

Nguyên nhân là do Sở Thiên Minh đã đánh hắn vài lần, cho nên Sở Thu Phong rất sợ hãi.

Trong lòng cũng rất uất ức, hài tử của mình từ nhỏ đã đi theo Tam đệ, một thân bổn sự đều do Tam đệ truyền thụ, làm sao lại cứ trách mình chứ?

Thằng con trời đánh kia, sao lại học theo tam đệ hủy hôn chứ.

Tần quốc liên tục chiếm đoạt các nước, Đế Quốc Đại Càn cũng hành động, trực tiếp yêu cầu các nước quy thuận.

Rất nhanh, chỉ để lại một khu vực không ai quản lí, trở thành một nơi hoà hoãn giữa Tần quốc cùng Đế Quốc Đại Càn, các nước còn lại đều bị thâu tóm.

Thế cục Nam Châu đã thay đổi!

Đế quốc Đại Tần quật khởi quá nhanh, nội tình chưa đủ, thâu tóm địa bàn lớn như thế, toàn bộ đều nhờ một người Tần Khả Vận, vẫn không thể nào thủ được.

Bất luận là Đế Quốc Đại Càn, hay là Tà Vương Đình, đều có một vài động tác nhỏ.

Ở biên cảnh Tần quốc, tà tu hoạt động rất rầm rộ.

Chương 93. Thế Cục!

Collected & Fixed: OilFish89

Tần quốc xâm chiếm vô số địa bàn, thế lực xen kẽ, hỗn loạn bất an.

Tà tu, cường giả vô danh, gây rối nhiều lần.

Tần quốc phái ra cường giả trấn giữ, bị giết rất nhiều.

Sở gia thầm nghĩ may mắn, trước mắt Sở Quận ở bên trong Tần quốc, cũng không gần khu vực biên giới, nếu không thì rất nguy hiểm.

Mà nhìn thấy Triệu gia, Hà gia nối gót quật khởi theo Tần gia, Sở gia chỉ cảm thấy đau lòng.

Sở gia chủ động xin đi giết giặc, nguyện ý phái cường giả tọa trấn khu vực biên giới, nhưng đều bị Tần Khả Vận nhã nhặn từ chối.

Nói cái gì, nào dám làm phiền các thúc bá Sở gia gánh lấy nguy hiểm.

Rõ ràng là Nữ Đế Đại Tần đang tức giận..., đây là đang hành hạ Sở gia, bởi vì lúc trước hủy hôn.

Biên cảnh hỗn loạn không kéo dài được bao lâu, đột nhiên xuất hiện cường giả Chân Cảnh, trấn thủ biên cảnh Tần quốc, hơn nữa cũng chém giết phần đông võ giả quấy rối.

Vậy mà Cửu Kiếm Sơn lại xuất thủ tương trợ!

Đế Quốc Đại Càn cùng Tà Vương Đình đều rất khó chịu.

Thời gian Tần quốc quật khởi quá nhanh, Nữ Đế Tần Khả Vận này, lại vô cùng mạnh mẽ.

Dường như là muốn đặt chân Đế Cảnh.

Nếu không phải nội tình của Đế Quốc Đại Càn cùng Tà Vương Đình rất thâm hậu, chỉ sợ đã bị nàng chiếm đoạt rồi.

Sau lưng Tần quốc, được Cửu Kiếm Sơn ủng hộ?

Hay là hợp tác cùng Cửu Kiếm Sơn?

Sở Huyền đọc qua một phần tin tức.

Cửu Kiếm Sơn ra tay, có thể nói là vẫn nằm trong dự đoán của hắn.

Phụ thân của Tần Khả Vận, chính là vị ở rể Tần gia, chính là đại trưởng lão Cửu Kiếm Sơn!

Hồng Phi!

Trăm năm trước là một gã thiên kiêu tuyệt đỉnh của Cửu Kiếm Sơn.

Thực lực một thân đã tới Chân Cảnh đỉnh phong.

Thời điểm Hắn ở rể Tần gia, cũng đã là cường giả Chân Cảnh.

"Có chút thú vị".

Tuổi của Hồng Phi đủ để làm phụ thân của Tần Bình Hà, vậy mà lại đi ở rể.

Chuyện làm cho người bất ngờ chính là, nghe nói tất cả mọi người trong Tần gia, cũng không biết phu quân Tần Bình Hà, lại là đại trưởng lão Cửu Kiếm Sơn.

Liên tưởng đến Tần Khả Vận gửi hồn trong bụng Tần Bình Hà, cũng không khó đoán được, Hồng Phi ở rể, kỳ thật chính là do Tần Khả Vận xắp xếp.

Tần Khả Vận chính là hồn của hồ yêu, ngủ say tại tổ địa Tần gia, chắc là Tần Bình Hà tu luyện tại tổ địa, đã nhận được chỉ thị của Tần Khả Vận.

Cửu Kiếm Sơn, chính là con bài chưa lật của Đế Tôn Đại Tần?

Hoặc là, thế lực ban đầu là ủng hộ Đế Tôn Đại Tần?

Cửu Kiếm Sơn có truyền thừa rất lâu đời, so Đế Quốc Đại Càn còn cổ xưa hơn, tồn tại trước khi diễn ra trận chiến Chiến Ma cho đến nay

"Càng ngày càng thú vị".

Sở Huyền đọc qua tin tức, không khỏi cảm thán, đúng là vũng nước ở Nam Châu này rất sâu.

Hắn quyết định, đợi đến khi thực lực tăng thêm, sẽ phái Đỗ Nguyên đến Nam Châu một chuyến, trà trộn vào vũng nước Nam Châu này.

Sau khi Nhậm Trường Hà thoát khốn, cũng phải mời đệ tử ký danh này đến quấy nhiễu Nam Châu một chút.

Thời điểm hắn bị nhốt, đã là Thiên Cảnh đỉnh phong, tu luyện Âm Dương Hợp Thần Chương, nghịch tử thành sinh, tất nhiên là thực lực sẽ càng tăng tiến.

Mặc kệ Nam Châu có thế cục phức tạp cỡ nào, tất cả phải lộ ra hết cho lão tử.

Không cần bước chân ra khỏi cửa, lại dùng một tay khống chế thế cục, loại cảm giác này, moá nó sướng quá trời.

Lật tung thế cục lớn dường này, có lẽ hệ thống ban thưởng cũng không ít?

Nghĩ như thế, trong lòng Sở Huyền liền thích thú, cho dù các ngươi bố cục như thế nào, cứ chờ ta lật tung đi.

Lần trước khi đột phá Đế Cảnh, Sở Huyền cũng không có dùng thần hồn thăm dò kỹ không gian phía dưới tổ trạch Sở gia.

Đột nhiên thực lực hai nhà Triệu, Hà tăng vọt, rõ ràng có liên quan đến truyền thừa.

Nếu như hai nhà Triệu, Hà đều có, thì tại sao Sở gia lại không có chứ?

Lực lượng thần hồn thăm dò vào không gian kia, lại thấy rất nhiều sợi lực lượng cùng với Bảo khí trôi lơ lửng trong không gian.

Có bán Đế binh, cũng có một kiện Đế binh.

Đây là nội tình mà lão tổ Sở gia lưu truyền lại?

Những sợi lực lượng lơ lững kia, có thể truyền cho võ giả Hợp Cảnh tầng ba trở lên, chỉ trong thời gian ngắn, đạt được cảm ngộ, bước vào Chân Cảnh.

Hắn đoán không sai, hai nhà Triệu, Hà xuất hiện cường giả Chân Cảnh nhanh như thế, nguyên nhân là đã tiếp nhận quán thâu lực lượng.

Dựa theo ghi chép lúc trước, tổ trạch Sở gia là một nơi di tích cổ, là do Sở gia khám phá ra di tích cổ mới quật khởi.

Chỉ sợ lúc trước, có người chỉ dẫn tổ tiên Sở gia đến di tích cổ này.

Sở Huyền do dự một chút, cũng không có mở ra nội tình của Sở gia, cứ chờ sau khi Sở Vân trở về, giúp nàng mở ra đi.

Thu hồi lực lượng thần hồn trở về, Sở Huyền không để ý nữa.

Ngoại giới, từ lúc nhất mạch của đại trưởng lão Cửu Kiếm Sơn tham gia, thế cục lại bắt đầu trở nên phức tạp.

Chỉ bình tĩnh một thời gian ngắn, lại âm thầm triển khai hành động đối chiến.

Tà giáo liên tiếp hành động, cho dù Tần quốc đã phái ra rất nhiều cường giả, nhưng vẫn không cách nào tiêu diệt được tà giáo.

Nhưng từ lúc nội tình Tần quốc không ngừng khởi động, xuất hiện cường giả ngày càng nhiều, tổng thể thế cục của Tần quốc xem như đã vững vàng.

Ngay từ lúc bắt đầu, tà giáo đã ẩn núp ngầm phá hoại, nhưng mà tất cả thế lực lớn Tần quốc, không ngừng ra tay tiêu diệt.

Ngoại trừ tà giáo được Tà Vương Đình ủng hộ, Đế Quốc Đại Càn cũng thò một tay vào, nâng đỡ một vài thế lực, như cái đinh ghim vào Tần quốc.

Chương 94. Phế vật đến nhà!

Collected & Fixed: OilFish89

Tần quốc quật khởi quá nhanh, tạm thời chỉ có thể ổn định cục diện, về phần những cái đinh này, cũng không dễ dàng nhổ sạch được.

Đế cung Đại Tần.

"Thật sự là không tiếp nhận Sở gia sao?".

Giọng nói Tần Bình Sơn lộ vẻ phức tạp.

Lúc trước Sở Thu Lạc từ hôn, nhìn thấy dáng vẻ của muội muội Tần Bình Hà thương tâm phẫn nộ, hắn tức giận đến mức, hận không thể nhanh chóng nhốt Sở Thu Lạc vào trong đại lao.

Khi Tần Khả Vận lại bị Sở Nguyên từ hôn, hắn cũng giận sôi máu.

Nhưng hiện tại, may mắn là Sở gia từ hôn.

Nếu như Tần Khả Vận gả vào Sở gia, như vậy nàng có còn là người của Tần gia hay không?

Dù sao cũng có giao tình với Sở gia, bốn nhà cùng tiến cùng lui, nếu nói một điểm cảm tình cũng không có là chuyện không thể nào.

Hơn nữa, bởi vì nguyên nhân quan hệ thông gia lẫn nhau, tất cả đều có quan hệ thân thích.

"Không cần phải kéo Sở gia vào, bảo trì quan hệ là tốt rồi, Sở Quận thuộc về địa bàn Sở gia, coi như là Tần quốc đối đãi không tệ rồi".

Tần Khả Vận bình tĩnh nói: "Không nên làm phiền Sở gia".

Trong lòng Tần Bình Sơn thở dài một hơi, hắn không biết đến tột cùng Tần Khả Vận có dụng ý gì.

Nếu như ghét bỏ Sở gia, trực tiếp trục xuất là được rồi.

Nhưng lại muốn bảo trì giao tình lẫn nhau, lại không muốn Sở gia thần phục.

Nhìn thì có vẻ như đối đãi tốt với Sở gia, kì thực lại xa cách Sở gia.

Hẳn là, còn nhớ tới Sở Nguyên?

Bởi vậy mới lúc nóng lúc lạnh?

Tần Khả Vận đã quyết định, hắn cũng không thể thay đổi điều gì, tuy là Tần Khả Vận vẫn còn trẻ, nhưng thực lực lại cường hoành.

Nhìn qua giống như một nữ hài nhu thuận, kì thực tâm ngoan thủ lạt!

Nếu dám chống đối nàng, kết cục rất thê thảm.

Đã có hai tộc lão Tần gia, bị nàng nhốt vào trong đại lao.

Một vị tộc lão Hà gia cậy già lên mặt, lập tức bị đánh chết.

Không còn ai dám nghi ngờ quyết định của vị Nữ Đế này, không người nào dám chống đối nàng, toàn bộ Tần quốc đều bị nàng khống chế.

Đế lệnh của nàng, so với đế lệnh Đế Quốc Đại Càn kia, càng có tác dụng uy hiếp, có khả năng chấp hành hơn.

Người duy nhất có khả năng thay đổi quyết định của Tần Khả Vận, chỉ có mẫu thân Tần Bình Hà của nàng.

Xưa nay Tần Bình Hà rất sủng ái nữ nhi, quyết định của nàng, Tần Bình Hà cũng không nghi ngờ, hoàn toàn ủng hộ vô điều kiện.

Sở gia cũng chỉ có thể như thế.

Dựa theo tình huống Sở gia hiện tại, e rằng sau cùng chỉ có thể trở thành một tiểu gia tộc.

Sở gia không mở ra truyền thừa, làm thế nào có thể mau chóng trở nên mạnh mẽ.

Một bước lại một bước, cuối cùng Sở gia sẽ bị bỏ lại sau lưng.

Ánh mắt Tần Khả Vận bình tĩnh, trong đầu nhớ lại toà tiểu viện kia, còn có nam nhân thần bí.

Nội tình Sở gia, có hơi sâu...

Tuy là hiện tại tình cảnh của Sở gia có chút khó xử, nhưng mà ba nhà Tần, Hà, Triệu cũng không có đối xử bất hoà với Sở gia.

Sở Huyền không muốn quản chuyện của Sở gia, hắn cũng không dựa vào Sở gia, chỉ cần không làm phiền mình là tốt rồi.

Thế cục Tần quốc đã dần ổn định lại, vị Nữ Đế Đại Tần này, có thể nói là uy áp toàn bộ Tần quốc, thậm chí là toàn bộ Nam Châu.

Những quốc gia bị thâu tóm, phần lớn đều là đầu hàng, hiện tại cũng là trọng thần, đại tướng trấn giữ tại biên cương.

Nhưng không một ai dám làm trái đế lệnh Tần Khả Vận.

Sau vài lần xuất thủ, trừng phạt nghiêm khắc vài cường giả bằng mặt không bằng lòng, thì tất cả mọi người đều biết rõ, vị Nữ Đế trẻ tuổi này, tâm ngoan thủ lạt!

Sở Huyền vẫn trạch trong sân nhỏ, ngẫu nhiên sẽ tìm Đỗ Nguyên nói chuyện phiếm, bỏ chút thời gian chỉ điểm Nhậm Trường Hà.

Vạn thiên kính thì ngẫu nhiên liên thông những vực khác, nhìn thấy một vài tu luyện giả.

Ví dụ như, thấy một đám đệ tử đang rèn luyện, Sở Huyền nhìn thấy người nào thuận mắt, thì sẽ ném một ít chỗ tốt để dụ dỗ.

Mỗi ngày Tô Tiên Nhi đều chăm chú đọc tin nóng nhất cho hắn nghe.

Tuy là hắn vẫn nằm một chỗ, nhưng tổng thể thế cục ở Nam Châu, Sở Huyền đều đã nắm rõ trong lòng bàn tay.

Hám Thiên Kim Bằng đã đột phá Đế Cảnh.

Thiên Linh Miêu cũng sắp đột phá rồi.

Tô Tiên Nhi thì tu luyện rất khắc khổ, ngoại trừ thời gian cố định quét dọn sân nhỏ, xắp xếp lại tin tức, đọc cho Sở Huyền nghe, thì thời gian còn lại đều tu luyện trong không gian Càn Khôn.

Bị bức chạy khỏi Trung Châu, trong bụng Tô Tiên Nhi tràn ngập phẫn nộ, chỉ muốn sau khi mạnh lên, sẽ trở về trả thù Tô gia.

Những ai xem thường, khinh bỉ mình, âm thầm ngấp nghé sắc đẹp của mình, tất cả đều phải chết!

Kỳ thật trong lòng nàng có hơi hâm mộ Tần Khả Vận.

Đừng nhìn thấy Nữ Đế Đại Tần này, ngoan ngoãn trước mặt Sở Huyền, nói quỳ xuống liền quỳ xuống, nhưng ở bên ngoài, nàng rất uy phong.

Kỳ hạn ba năm đã sắp tới.

Sở Huyền buồn thúi ruột, làm sao vẫn chưa xuất hiện người có đại khí vận?

Không lẽ trong mảnh thiên địa này, người có khí vận lại ít như vậy?

Chạng vạng tối.

Sở Huyền đang nhấm nháp trà ngon, đột nhiên thần sắc khẽ động.

Bên ngoài lãnh địa Sở gia, xuất hiện một thiếu niên mười sáu mười bảy tuổi, thần sắc trên mặt ngạo nghễ, một tay cầm một vò rượu, vừa uống vừa bước về tiểu viện.

"Phế vật, ta là một phế vật, ta là đồ vô dụng, ngay cả làm ăn xin cũng không xứng!".

Trên mặt thiếu niên lộ vẻ chán chường.

Uống đến say bí tỉ, trong miệng thì thào, bước chân lảo đảo.

Y phục trên người rất dơ dái, rách rưới không ít, bên hông đeo một thanh kiếm, thoạt nhìn rất nghèo túng.

"Ta là một phế vật, không xứng với ngươi thiên chi kiều nữ, là ta tự mình đa tình, ta là một gã vô dụng, không làm ra tích sự gì!".

Khóe miệng Sở Huyền hơi run rẩy, con mợ nó, không lẽ mỗi người mang đại khí vận, giai đoạn đầu đều là phế vật?

Chương 95. Cứu Tinh Của Phế Vật!

Collected & Fixed: OilFish89

Bất quá thiếu niên này chỉ có tu vi huyền cảnh tầng một, có thể đi thẳng một đường vào lãnh địa Sở gia, cũng không có ai phát hiện, có thể nói khí vận của người này quá trâu bò.

Cửa tiểu viện bị đẩy ra, Đinh Việt lảo đảo bước vào, dựa vào trên tường, nốc mạnh vài ngụm rượu.

Tô Tiên Nhi tỉnh lại từ trong trạng thái tu luyện, đi ra khỏi không gian Càn Khôn, nhíu mày nhìn về phía Đinh Việt.

"Tên ăn mày này từ đâu xuất hiện?".

Nàng đang muốn đuổi người, thì Sở Huyền vẫy tay, để cho nàng đứng ở một bên.

Đinh Việt cầm vò rượu lắc lắc, đã không còn rượu.

Sau đó hắn liếc nhìn Sở Huyền đang ngồi, lại nhìn thấy một gã nô bộc hoá trang kế bên, hơi ngẩn người.

Lảo đảo đi tới vài bước, đã đến nơi.

"Vị đại ca này, ngươi có rượu không, bán cho ta một chút".

Hắn quở loạn trên thân, nhưng không móc ra được cắc bạc nào.

Vì thế, lấy ra trường kiếm bên hông, đặt lên mặt bàn.

"Dùng thanh kiếm này đổi, dù sao sau này ta cũng không xài tới".

Đôi mi thanh tú của Tô Tiên Nhi nhíu một cái, lại nói: "Tiên sinh, cái tên tửu quỷ này...".

"Được rồi, ngươi cứ đi tu luyện".

Sở Huyền phất tay một cái, ra lệnh.

Tô Tiên Nhi nghe vậy, nghi ngờ liếc nhìn Đinh Việt, dường như suy nghĩ ra điều gì.

Sở Huyền không đuổi người này ra ngoài, không lẽ thiên phú người này rất mạnh, tiên sinh muốn thu hắn?

Vì vậy, nàng liền đứng ở một bên nhìn, cũng không có quay về tu luyện.

"Thanh kiếm này của ngươi, chính là Huyền Binh..., đổi lấy rượu uống không phải sẽ lỗ hay sao?".

Sở Huyền cười híp mắt nói.

"Đại ca à..., ta là một phế vật..., cho dù có cầm kiếm tốt cũng không có tác dụng gì?".

Đinh Việt bày ra bộ dạng sa sút tinh thần ngồi dưới đất.

"Ngươi biết phế vật có ý nghĩa ra sao ư? Ta là phế vật..., dùng kiếm làm gì?".

"Có thể nhìn ra, ngươi là phế vật".

Sở Huyền gật đầu nói: "Toàn thân của ngươi, đều tràn ngập khí tức phế vật, dù ngươi có nói mình không phải phế vật, cũng không có ai tin".

Đinh Việt khóc lớn.

Tùy tiện một người, cũng nhận ra mình là phế vật.

Bị trục xuất cũng không oan...

"Chẳng những ngươi là một phế vật, còn bị nữ nhân giục bỏ đi?".

"Làm sao ngươi biết?".

Đinh Việt khiếp sợ thốt ra.

"Chẳng những ta biết ngươi bị nữ nhân giục bỏ, hơn nữa người đó còn là thanh mai trúc mã cùng ngươi".

"Chẳng những ngươi bị thanh mai trúc mã giục bỏ, còn bị tông môn trục xuất".

"Hơn nữa, nữ nhân kia, còn giẫm ngươi ở dưới chân, muốn ngươi soi mặt vào nước tiểu của mình, lấy dũng khí từ đâu ra, cảm thấy xứng đôi với thiên chi kiều nữ người ta".

"Thật sự là quá thảm rồi...!".

Đinh Việt khiếp sợ không thôi, "Làm sao ngươi biết, ngươi là ai?".

Toàn thân Sở Huyền toả ra ánh sáng bảy màu, đắm chìm bên trong thần quan, như là thần tiên.

"Ta chính là ngọn đèn chỉ đường của những thiếu nữ bị lạc, là vị cứu tinh của phế vật khắp Chư Thiên Vạn Giới, gặp được ta chính là kỳ ngộ lớn nhất cuộc đời của ngươi".

"Người trẻ tuổi, mau quỳ xuống dập đầu bái sư".

Đinh Việt nhìn thấy Sở Huyền đắm chìm bên trong thần quan, liền trợn mắt há họng.

"Cứu tinh của phế vật?".

"Không sai, cứu tinh của phế vật".

Giọng nói của Sở Huyền như đến từ đại đạo, vô cùng mênh mông.

Thần sắc Đinh Việt hơi do dự, là thật hay giả?

Có đúng là mình gặp được kỳ ngộ, thật sự là có thể quật khởi?

Sau cùng, hắn đành cắn răng, ánh mắt kiên định.

Phập!

Quỳ xuống.

Dập đầu nói: "Đinh Việt bái kiến sư tôn!".

"Rất tốt, từ nay về sau, ngươi chính là đệ tử của ta".

Sở Huyền thu lại thần quang trên người, rất hài lòng nhìn tới Đinh Việt.

Rốt cục lại thu thêm một vị đệ tử.

Đối với thiên phú Đinh Việt, hắn rất xem trọng, không hổ danh là người mang đại khí vận.

Không chừng, hắn chính là khí vận chi tử của Nam Châu.

Lai lịch cùng thiên phú của Đinh Việt, Sở Huyền đã nhìn thấy tận mắt.

"Đinh Việt, bị Cửu Kiếm Sơn giục bỏ, bản thân có thiên phú kiếm đạo tuyệt đỉnh [Thiên Tâm Kiếm Mạch], bởi vì kiếm mạch liên thông, khiến kinh mạch bị tắc nghẽn, tu luyện rất chậm, bị người khác coi là phế vật, dẫn tới thanh mai trúc mã giục bỏ...".

Cửu Kiếm Sơn, tông môn đệ nhất kiếm đạo Nam châu, có truyền thừa cổ xưa.

Trước mắt có liên hệ cùng đế quốc Đại Tần, đại trưởng lão Hồng Phi là phụ thân của Tần Khả Vận.

Là một trong ba tông môn mạnh nhất Nam Châu.

"Ký chủ ở lỳ một chỗ, lại có khí vận chi tử đến bái sư, thu được vị đệ tử đầu tiên, người đệ tử đầu tiên có thiên phú kiếm đạo tuyệt đỉnh, ban thưởng Thông Thiên Kiếm Quyết".

Suy đoán của mình trúng phóc, gã Đinh Việt này, là khí vận chi tử hiện tại của Nam Châu.

May mắn là khí vận của Cửu Kiếm Sơn không mạnh, cho nên giữ không được khí vận chi tử.

Đinh Việt quật khởi là chuyện tất yếu.

"Sư tôn, thật sự là ngài có thể giúp cho đệ tử trở nên cường đại ư?".

Đinh Việt quỳ rạp trên mặt đất, vẻ mặt đầy chờ mong.

"Không nên nghi ngờ vi sư".

Sở Huyền nghiêm mặt nói: "Vi sư là cứu tinh của phế vật, cũng không phải là nói đùa, đừng nói ngươi chỉ là một phế vật, cho dù ngươi chỉ là một đống cứt, vi sư cũng có thể biến ngươi thành hoàng kim." - Khóe miệng Đinh Việt co quắp một hồi, nếu như mình là một đống cứt, còn không bằng đâm đầu tự sát cho xong.

Tô Tiên Nhi rất khiếp sợ, chăm chú đánh giá Đinh Việt, lại không phát hiện hắn có chỗ gì đặc biệt, tựa hồ kinh mạch lại bị tắc ngẽn, hơn nữa so với kinh mạch võ giả bình thường còn bé hơn.

Mặc dù hắn là huyền cảnh tầng một, nhưng chỉ có thể xếp hạng bét trong huyền cảnh tầng một.

Người có tư chất phế vật như vậy, tại sao tiên sinh lại thu làm đồ đệ chứ?

Chương 96. Đột Phá Tôn Cảnh!

Collected & Fixed: OilFish89

Không lẽ, hắn có tư chất kinh người chưa bị ai phát hiện?

"Bản thân ngươi có thiên phú kiếm đạo tuyệt đỉnh, chính là Thiên Tâm Kiếm Mạch, nhưng kiếm mạch này có đặc điểm khác thường, gây tắc nghẽn kinh mạch, cho nên ngươi tu luyện rất gian khổ".

"Hôm nay, ta sẽ giúp ngươi đả thông kiếm mạch".

Sở Huyền vừa nói xong liền giơ tay lên, điểm vào giữa trán Đinh Việt.

Oanh!

Đinh Việt chỉ cảm thấy một luồng lực lượng mênh mông, dũng mãnh truyền vào trong thân thể.

Răng rắc!

Tựa hồ như có vật gì được đả thông, từ nơi sâu xa, đã có một ít cảm ngộ diệu kỳ.

Oanh!

Vốn là tu vi của hắn chỉ có Huyền Cảnh tầng một, hiện tại không ngừng tăng lên.

Huyền Cảnh tầng ba, huyền cảnh tầng năm...

Đinh Việt nhắm mắt lại, theo bản năng khoanh chân ngồi dưới đất.

Khí tức trên người bắt đầu dâng cao, một luồng lực lượng cường đại, chảy xuôi trong thân thể, kinh mạch không còn nhỏ hẹp, bắt đầu mở rộng.

Cảm ngộ về kiếm đạo trước đó, đột nhiên lúc này không ngừng đề thăng.

Trong đầu hiện ra, rất nhiều cảm ngộ kiếm đạo trước kia không thể hiểu được, dù là kiếm pháp bình thường, hắn cũng có thể tiếp tục cảm ngộ đến mức sáng tạo ra kiếm chiêu.

Trên mặt Tô Tiên Nhi lộ vẻ rất khiếp sợ, thực lực Đinh Việt tăng lên quá nhanh, chỉ trong thời gian ngắn, đã tăng lên Huyền Cảnh tầng bảy.

Khí tức trên người, trở nên vô cùng sắc bén.

Không biết có phải là ảo giác hay không, Đinh Việt khoanh chân ngồi dưới đất, giống như là một thanh kiếm đang cắm dưới mặt đất.

Nếu như nói, thực lực của Đinh Việt vừa rồi, trong Huyền Cảnh tầng một, thuộc về tồn tại xếp chót.

Thế thì giờ phút này, thực lực Đinh Việt, trong cùng cảnh giới thuộc về loại cực hạn mạnh nhất.

Thay đổi quá nhanh, biến hóa quá lớn.

Sở Huyền vung tay lên, chuyển Đinh Việt vào trong không gian Càn Khôn.

"Hiện tại người cứ tu luyện cho tốt, chăm chú vào cảm ngộ".

Giọng nói trực tiếp truyền vào đầu Đinh Việt.

"Dạ, đa tạ sư tôn! " Oanh!

Khí thế trên người Đinh Việt tăng vọt, từ Huyền Cảnh tầng chín, trực tiếp đột phá đến Linh Cảnh tầng một.

Tô Tiên Nhi đứng như trời trồng, rất khiếp sợ.

Đến tột cùng là thiên phú của Đinh Việt quá kinh người, hay là thủ đoạn của tiên sinh quá nghịch thiên?

Lúc này mới trôi qua bao lâu..., vậy mà từ Huyền Cảnh tầng một đột phá thẳng tới Linh Cảnh tầng một?

Ngoại trừ thiên phú Đinh Việt quá kinh người, thì thủ đoạn của Sở Huyền cũng quá nghịch thiên, nếu không làm sao giúp thực lực một người tăng nhanh như vậy?

Sau khi đột phá đến Linh Cảnh tầng một, thực lực Đinh Việt đã bắt đầu chững lại, không có đột phá thêm.

"Đệ tử Đinh Việt, dưới sự chỉ điểm của ngươi, khiến cho tu vi tăng vọt, đột phá đến Linh Cảnh, ban thưởng Thánh Sư Quang Hoàn và trăm năm tu vi".

Âm thanh của Hệ thống vang lên, Sở Huyền mừng rỡ không thôi, Đinh Việt không hổ danh là khí vận chi tử Nam Châu.

Mới chỉ đột phá một đại cảnh giới, đã mang đến cho mình phần thưởng trăm năm tu vi.

Hiện tại Sở Huyền đã là Đế Cảnh tầng chín, chỉ thiếu một chút là đột phá Tôn Cảnh.

Trăm năm tu vi, đã đủ giúp hắn đột phá Tôn Cảnh.

Vốn hắn còn cho là, cần thời gian mười năm mới có thể đột phá Tôn Cảnh.

Không thể ngờ, bất quá chỉ ba năm, là có thể đột phá Tôn Cảnh.

Sở Huyền lại đặt ra một mục tiêu mới, trong vòng mười năm đột phá Thiên Cảnh.

Trước tiên hắn cũng không nhận lấy trăm năm tu vi, mà là xem qua phần thưởng Thông Thiên Kiếm Quyết.

Đây là một pháp môn vô thượng kiếm đạo.

Hơn nữa, vô cùng phù hợp với Thiên Tâm Kiếm Mạch của Đinh Việt.

Lại xem qua Thánh Sư Quang Hoàn.

"Thánh Sư Quang Hoàn, có thể giúp người cảm ngộ, ngộ đạo, còn có thể tăng tư chất...".

Thánh Sư Quang Hoàn vô cùng bá đạo, thời điểm truyền thụ công pháp, diễn giải, nếu dùng Thánh Sư Quang Hoàn, có thể giúp người cảm ngộ huyền bí công pháp, còn có thể khiến người ngộ đạo, hơn nữa nếu thường xuyên dùng vầng sáng bao phủ sư đồ, sẽ khiến cho tư chất tăng lên.

Sở Huyền đã có Thánh Sư Quang Hoàn, chính thức trở thành cứu tinh của phế vật, không cần phải bày trò lừa gạt, có thể giúp cho phế vật biến thành thiên tài!

Đồ vật hệ thống ban cho, quả nhiên là trâu bò...

Sở Huyền phất tay đuổi Tô Tiên Nhi đi tu luyện, lúc này mới nhận phần thưởng trăm năm tu vi.

Oanh!

Tu vi cùng cảm ngộ được truyền vào cơ thể.

Sở Huyền nhìn như bình tĩnh, kì thực là đang đột phá cảnh giới.

Sau khi đột phá Đế Cảnh, chính là Tôn Cảnh.

Võ giả Tôn Cảnh, được gọi là đế trung chi tôn.

Trong giới tu luyện, về Tôn Cảnh có một thuyết pháp như sau: "bên trong Vực ta là chí tôn, đế vương cũng phải cúi đầu".

Khi tới Tôn Cảnh thì thần hồn sẽ thăng hoa thêm một bước, lực lượng của Vực sẽ được lột xác.

Vực của võ giả Đế Cảnh, đối với võ giả thấp hơn Đế Cảnh, là không thể chống cự cùng phản kháng, mặc cho cường giả Đế Cảnh chà đạp đồ sát.

Ở bên trong Vực của Đế Cảnh, cho dù có vô số cường giả Chân Cảnh, cũng không thể nào chống lại.

Đối mặt với cường giả Đế Cảnh, nếu thực lực thấp hơn, không khác gì con sâu cái kiến.

Vực, có thể đơn giản là có tác dụng trấn áp tất cả võ giả dưới Đế Cảnh, khiến cho bọn họ trở thành người bình thường.

Mà Tôn Cảnh, Vực chi lực liền tiến thêm một bước.

Đã có thể, ở bên trong Vực xây dựng pháp tắc thuộc về mình.

Giống như một thế giới nhỏ chân chính, có hình thức pháp tắc ban đầu, câu thông pháp tắc thiên địa vào trong Vực, xây dựng pháp tắc cường hóa bản thân.

Chính vì vậy, nên Vực chi lực của Tôn Cảnh, có thể trấn áp Vực Đế Cảnh.

Chương 97. Hám Thiên Thần Tướng!

Collected & Fixed: OilFish89

Cho dù là Đế Cảnh, cũng không thể nghịch chuyển.

Chí Tôn trong Đế!

Trong giới tu luyện, bình thường đều gọi võ giả Tôn Cảnh là Đế Tôn, chính là vì thế.

Lực lượng thần hồn của Sở Huyền, tiếp tục ngưng tụ, bắt đầu khuếch tán ra xung quanh, Vực chi lực cũng triển khai, không ngừng kéo dài.

Vực chi lực đã bao trùm phạm vi năm mươi dặm, vượt xa lãnh địa Sở gia.

Một đám cường giả Sở gia, cũng không phát giác được gì, chính bọn họ đang ở bên trong Vực.

Bên trong Vực bắt đầu diễn sinh pháp tắc, Sở Huyền đắm chìm vào bên trong cảm ngộ pháp tắc huyền ảo.

Hắn vẫn chưa câu thông pháp tắc thiên địa.

Pháp tắc thiên địa ở Nam Châu không được đầy đủ, theo lý thì không thể đột phá Đế Cảnh, chớ nói tới Tôn Cảnh.

Sở Huyền không giống với những người khác, hắn trực tiếp nhảy vọt qua pháp tắc thiên địa ở Nam Châu, trực tiếp câu thông với pháp tắc đại đạo.

Bởi vì thế, Vực của hắn lợi hại hơn so với võ giả cùng cấp.

Không khoa trương mà nói, ở lúc Sở Huyền là Đế Cảnh cửu trọng, vực chi lực sẽ không thua võ giả Tôn Cảnh nhất trọng.

Vượt cấp khiêu chiến võ giả Tôn Cảnh, đối Sở Huyền mà nói, cũng không khó khăn gì.

Dùng thủ đoạn của hắn, thời điểm còn là Đế Cảnh tầng chín, cho dù là võ giả Tôn Cảnh tầng hai, cũng không làm gì được hắn.

Tu luyện Bách Đoán Luyện Thần Thuật, thời điểm Đế Cảnh tầng chín, thần hồn đã không kém gì võ giả Tôn Cảnh tầng hai.

Câu thông pháp tắc đại đạo, ở bên trong Vực diễn sinh ra pháp tắc của mình.

Hắn đã đột phá Tôn Cảnh, nước chảy thành sông.

Những người khác đột phá, phải dùng tới thời gian một hai ngày mới hoàn thành.

Còn như Sở Huyền, một ngày cũng không cần, trong chớp mắt đã có thể đột phá.

Nếu tin tức này truyền đi, có thể khiến cho một đám cường giả Tôn Cảnh hận trời bất công, ôm nhau khóc rống!

Đột phá đến Tôn Cảnh tầng một, khiến cho lực lượng Sở Huyền tăng nhiều.

Giờ phút này, hắn có thể cam đoan bản thân vô địch ở Nam Châu.

Dù cho hiện tại Đỗ Nguyên chạy tới Nam Châu, hắn cũng có thể dễ dàng trấn áp.

Hiện tại dùng thực lực của hắn, mặc dù chưa nói là vô địch Tôn Cảnh, nhưng đối phó với võ giả Tôn Cảnh tầng năm tầng sáu, thì không có vấn đề.

Căn cơ Sở Huyền vốn vững chắc, lại tu luyện nhiều công pháp cao cấp, bí thuật nhiều không kể xiết, thần hồn so với võ giả bình thường còn cường đại hơn.

Vực chi lực của Hắn, cũng không phải câu thông pháp tắc một phương thiên địa, mà chính là pháp tắc đại đạo.

Chính bởi vì như thế, Vực của hắn, so với Vực của võ giả Tôn Cảnh cùng cảnh giới, càng cường đại hơn, pháp tắc càng mạnh hơn.

"Ký chủ trạch ở một chỗ, đột phá Tôn Cảnh, thực lực tiến xa, ban thưởng Hám Thiên Thần Tướng".

Hệ thống lại ban thưởng cho hắn.

Là một môn thần thông.

Sở Huyền xem giới thiệu về Hám Thiên Thần Tướng.

"Hám Thiên Thần Tướng, có uy lực hám thiên, chấn động đại đạo, trấn vực phá pháp...".

Sau khi đọc qua giới thiệu về Hám Thiên Thần Tướng, Sở Huyền liền sợ hãi thán phục, không hổ danh là thần thông của hệ thống, uy lực vô cùng cường đại.

Hám Thiên Thần Tướng uy thế vô song, một khi thi triển, có xu thế lay trời, sau khi đại thành, có thể chấn động đại đạo.

Mà uy lực cơ bản nhất, có thể trấn vực phá pháp.

Không nói điêu, Sở Huyền chỉ cần nhờ vào thần thông này, có thể trực tiếp trấn áp Vực chi lực của kẻ địch, thậm chí là chấn bể.

Bất luận là Vực chi lực thế nào, khi đối mặt với Hám Thiên Thần Tướng, đều mất đi tác dụng.

Nếu là không có thần thông hay thủ đoạn khắc chế, thì Sở Huyền chỉ dựa vào Hám Thiên Thần Tướng, dường như là vô địch Tôn Cảnh.

Nhận lấy Hám Thiên Thần Tướng.

Sở Huyền hơi híp mắt, sau lưng liền xuất hiện một hư ảnh có tư thế hám thiên.

Không nhìn rõ khuôn mặt thần tướng này, nhưng lại khiến cho người ta có cảm giác uy thế vô thượng.

Ầm ầm!

Khí thế chấn động, không gian xung quanh đều xuất hiện từng tầng gợn sóng.

Chu Thiên Càn Khôn trận được kích hoạt, che giấu những dị tượng này lại.

Không gian Càn Khôn bao phủ bốn phía, tất cả động tĩnh trong sân nhỏ, cũng không thể truyền ra ngoài.

Hám Thiên Thần Tướng không ngừng biến to, đến cuối cùng, Thần Tướng cao tới vài trăm mét, thế như chống trời, uy áp bốn phương.

Sở Huyền rất hài lòng với Hám Thiên Thần Tướng.

Thần Tướng vừa ra, đã có thể chấn nhiếp vô số người.

Vừa nhìn đã biết phi thường trâu bò, chỉ có những đại lão siêu cấp mới sở hữu.

Phối hợp với Thất Thải Thần Quang, tuyệt đối là vũ khí sắc bén để trang bức.

Trước tiên là Sở Huyền, lấy Vạn Thiên Kính ra, chỉ điểm một ít cho gã đệ tử ký danh Nhậm Trường Hà.

Thất Thải Thần Quang toả ra.

Cả người hắn được ánh sáng bao phủ, thần quang càng phát ra ánh sáng lớn hơn, mơ hồ bao phủ luôn cả Thần Tướng vào bên trong.

Khiến cho Thần Tướng càng thêm mông lung, càng thêm cường đại và thần bí.

Uy thế này không thể nào nói rõ, chỉ biết là đã khác trước, chỉ nhìn một lát đã làm cho người khác không nhịn được mà quỳ rạp dưới đất.

Bất luận kẻ nào nhìn thấy Hám Thiên Thần Tướng, ý niệm đầu tiên chính là, đó là một lão tổ, lão tổ siêu cấp!

Vạn Thiên Kính lại liên thông Lạc Thần Quật, kết nối với Nhậm Trường Hà.

Lúc này Nhậm Trường Hà đã khác trước rất nhiều.

Tóc đã biến thành đen.

Giờ phút này, hắn có bộ dáng như một thanh niên.

Tuy nhiên, Nhậm Trường Hà cảm thấy, dùng số tuổi hiện tại của mình, phải có bộ dáng như lão đầu uy nghiêm bá đạo, mới có thể bộc lộ ra phong phạm cao nhân của mình.

Mới phù hợp với khí chất Trường Hà Thiên Tôn.

Chương 98. Nhậm Trường Hà quá kém?

Collected & Fixed: OilFish89

Nhưng nghĩ lại, hiện tại mình cũng chỉ là một đệ tử ký danh của vị tiền bối nào đó, chỉ là tiểu bối mà thôi, bởi vậy cho nên hắn khôi phục lại dung mạo thời trẻ của mình.

Đây là một thanh niên nhìn qua, có chút cương nghị, hơn nữa có vài phần tuấn lãng.

Đúng lúc này, xuất hiện một khe nứt, toả ra ánh sáng bảy màu chói mắt.

Trong lòng Nhậm Trường Hà kích động không thôi, sư tôn lại đến thăm mình rồi.

Vừa ngẩng đầu nhìn, liền bị cảnh tượng trước mắt, doạ cho sợ hãi tới mức quỳ xuống.

Đó là cái gì?

Cái kia chính là bản thể của sư tôn đi?

Quá bá đạo, quá cường hãn.

Không biết là khoảng cách không gian xa bao nhiêu, chẳng qua chỉ liếc một cái, đã làm hắn rung động mãnh liệt, bóng người kia uy thế vô biên.

Dù cho hắn có cảnh giới Thiên Cảnh đỉnh phong, cũng chưa từng nghe thấy có vị đại năng nào bá đạo như vậy!

Quả nhiên!

Sư tôn nói đúng, cửu vực năm mươi châu, chẳng qua chỉ là một góc của Chư Thiên Vạn Giới mà thôi.

"Bái kiến sư tôn!".

Nhậm Trường Hà cung kính chào hỏi.

"Ừ".

Sở Huyền rất hài lòng với biểu hiện của Nhậm Trường Hà.

Quả nhiên, Hám Thiên Thần Tướng rất trâu bò.

"Hiện tại sinh cơ của ngươi đã viên mãn, khôi phục lại trạng thái đỉnh phong, còn có chỗ nào khó hiểu?".

Sở Huyền bày ra bộ dạng sư tôn đại năng, giọng nói tràn ngập uy nghiêm, làm cho người ta có loại cảm giác đối mặt với Thiên Đế.

"Vẫn còn chỗ khó hiểu".

Nhậm Trường Hà hơi xấu hổ đáp.

Quả nhiên mình đúng là phế vật, ngay cả một môn công pháp, cũng không có cách lĩnh ngộ hoàn toàn.

Còn phải làm phiền sư tôn giảng giải nhiều lần.

Thiên Cảnh đỉnh phong, quả nhiên chỉ là tiểu hài tử...

Trước đó mình gặp được sư tôn, chính là ếch ngồi đáy giếng, không biết trời cao bao nhiêu, kiêu ngạo tự mãn, tự cho bản thân là người có thiên phú trác tuyệt.

Kết quả, chỉ là một phế vật mà thôi.

Suýt nữa bị nhốt tại Lạc Thần Quật!

May mắn là có sư tôn rủ lòng thương!

Sở Huyền cũng cạn lời.

Nhậm Trường Hà có thể tu luyện tới Thiên Cảnh đỉnh phong, phải là nhân vật tuyệt thế kỳ tài, ngộ tính không kém mới đúng.

Huống chi, hắn còn nói khoác bản thân dùng vạn năm đã có thành tựu Thiên Cảnh, là thiên kiêu tuyệt đỉnh thế gian hiếm có.

Làm sao mà chỉ một bộ Âm Dương Hợp Thần Chương, cũng không thể lĩnh ngộ hoàn toàn?

Rốt cuộc nguyên nhân là Âm Dương Hợp Thần Chương quá mức thâm ảo, hay là ngộ tính của Nhậm Trường Hà quá kém?

Sở Huyền không cảm thấy Âm Dương Hợp Thần Chương, quá khó để lĩnh ngộ.

Cho dù không cần hệ thống trợ giúp, hắn cảm giác chỉ cần tốn hai tháng, là mình có thể lĩnh ngộ hoàn toàn.

Làm sao mà Nhậm Trường Hà dùng thời gian dài như thế mà vẫn chưa lĩnh ngộ xong?

Nhậm Trường Hà thấy Sở Huyền cả nửa ngày không nói gì, trở nên xấu hổ, hận không thể tìm cái lỗ chui xuống cho đỡ nhục.

"Nói đi, chỗ nào khó hiểu?".

Sau đó hắn giảng giải cho Nhậm Trường Hà một lúc, động viên hắn cố gắng, lại để cho hắn tự tìm hiểu, tranh thủ tăng cấp, liền ngắt Vạn Thiên Kính.

Nghĩ một lát, lại liên thông Đỗ Nguyên.

Hình ảnh có hơi khác lạ, vậy mà Đỗ Nguyên không ở trong gia tộc, mà đang ở trong một sơn cốc.

Hơn nữa, khí tức trên người có chút dao động, rõ ràng vừa mới chiến đấu.

Trước mặt Đỗ Nguyên, là hai gã nam tử mặc áo xanh, đều là cường giả Tôn Cảnh.

Thực lực ngang ngửa Đỗ Nguyên.

Lấy một chọi hai..., khó trách Đỗ Nguyên có chút chật vật.

"Ta đã nói rồi hai đại ca à, đó chỉ là hiểu lầm mà thôi, tại hạ cũng không phải đến đây cứu Tiêu Lương".

Sắc mặt Đỗ Nguyên âm trầm mở miệng nói.

Tiêu Lương?

Sở Huyền hơi sững sốt, đây không phải là gã thiên tài bị giục bỏ của đại gia tộc ở Tây Châu à, Đỗ Nguyên đã từng hỏi ý kiến của hắn, có muốn tham dự vây bắt gã gia hỏa kia hay không?

Đỗ Nguyên như thế nào cùng Tiêu lương dính dáng đến?

Xem bộ dạng của hai gã nam tử áo xanh này, chắc là đang đuổi giết Tiêu Lương.

Có thực lực Tôn Cảnh tầng hai.

Thực lực của Đỗ Nguyên, cũng là Tôn Cảnh tầng hai.

Lấy một chọi hai, rõ ràng là Đỗ Nguyên đánh không lại, ăn phải thiệt thòi.

Sở Huyền cũng có hơi ngoài ý muốn, mặc dù Đỗ Nguyên là tán tu, nhưng hắn từng lấy được đại cơ duyên, công pháp tu luyện cũng không thấp.

Cho dù hai gã nam tử áo xanh này, đến từ thế lực truyền thừa cổ xưa, thì Đỗ Nguyên cũng cần phải chật vật chống đỡ như vậy chứ.

Sở Huyền biết Đỗ Nguyên lâu như thế, đối với những chuyện Đỗ Nguyên trải qua, coi như là hiểu rất rõ.

Hắn từng vượt một tiểu cảnh giới giết địch.

Có thể thấy được thực lực Đỗ Nguyên rất mạnh mẽ, có thể nói là nhân vật cấp bậc thiên kiêu.

Lại nhìn chăm chú một lát, Sở Huyền lại giật mình.

Đỗ Nguyên lại sử dụng đế binh hạ phẩm.

Mà hai gã nam tử áo xanh, trong tay lại cầm đế binh trung phẩm.

Vốn là một chọi hai, trong tay đối phương lại có vũ khí cao cấp hơn, tự nhiên Đỗ Nguyên sẽ bị thiệt thòi.

Đế binh hạ phẩm, đã không còn giúp đỡ cho Đỗ Nguyên trong chiến đấu, thậm chí còn không thể phát huy toàn bộ thực lực của hắn.

Mà đế binh trung phẩm, có thể tăng phúc nhất định cho đối phương, hơn nữa còn có thể toàn lực thi triển, so sánh hai bên, Đỗ Nguyên không thiệt thòi mới là lạ.

Dù sao cũng là tán tu, rốt cuộc vũ khí trong tay quá kém.

Trước kia hắn đạt được đại cơ duyên, có công pháp, đan dược, duy chỉ có khuyết thiếu vũ khí cường đại.

Đế binh trong tay, là do hắn tiêu phí một cái giá lớn, nhờ người khác rèn giúp.

Chương 99. Chỉ là hai cái con kiến hôi!

Collected & Fixed: OilFish89

"Hừ, chuyện của Tiêu gia, một tiểu tán tu như ngươi cũng dám nhúng chàm? Nếu như ngươi không liên quan, thì mau thúc thủ chịu trói, tiếp nhận sự điều tra của Tiêu gia, nếu không có gì tự nhiên sẽ thả ngươi!".

Một gã nam tử áo xanh hừ lạnh quát to.

Khuôn mặt Đỗ Nguyên đen như đít nồi, nếu như thúc thủ chịu trói, thì hẳn phải chết không thể nghi ngờ.

Cho dù là điều tra hắn không có liên quan, thì Tiêu gia cũng sẽ không bỏ qua hắn, tất nhiên sẽ dùng thủ đoạn khống chế hắn, khiến cho hắn trở thành tay chân của Tiêu gia.

Giờ phút này, hắn đang tìm cách chạy trốn.

Cũng may, hắn trấn giữ ở tiểu gia tộc kia, cũng chưa bao giờ lộ mặt, cho nên sẽ không liên luỵ tiểu gia tộc kia, chỉ là không thể nào quay về.

Xem ra, lại tiếp tục làm một gã tán tu du đãng.

"Tây châu, cũng không phải là đất của Tiêu gia các ngươi, mặc dù Đỗ mỗ chỉ là một tán tu, hai người các ngươi phải hiểu rõ, có phải muốn bức người vào tuyệt lộ hay không!".

Trong mắt Đỗ Nguyên lộ ra thần sắc ác độc.

"Mặc dù Tây châu không phải là nhà của Tiêu gia ta, nhưng cũng không thể bị một gã tán tu nhỏ nhoi khiêu khích".

Hai gã nam tử áo xanh cười lạnh một tiếng.

Thân hình khẽ động, đang muốn ra tay.

Thực lực Đỗ Nguyên không kém, một chọi một, cho dù chiếm ưu thế về vũ khí, cũng chưa chắc có thể ăn hắn.

Dưới tình huống một chọi hai, cho dù không thể nào đánh chết đối phương, cũng có thể đánh cho trọng thương.

Một khi đối phương bị trọng thương, cường giả Tôn Cảnh Tiêu gia, tất nhiên sẽ truy sát hắn.

Đối với đại gia tộc như Tiêu gia mà nói, vì không muốn hậu hoạ, đều giết sạch những tán tu đã kết thù.

Nhất là tán tu có thực lực Tôn Cảnh, một khi để cho đối phương trốn thoát, sẽ tạo ra kẻ địch cho Tiêu gia.

Dưới tình huống bình thường, bọn hắn cũng không muốn đắc tội với tán tu cường đại như vậy, nhất là dưới tình huống không có nắm chắc đánh chết đối phương.

Bất quá, đối phương đã có quan hệ cùng Tiêu lương, bất kể có hiểu lầm hay không, cố ý thì cũng vậy.

Rốt cuộc bởi vì hắn nên Tiêu Lương mới chạy thoát

Cho nên kẻ này, nhất định phải để mạng lại!

Bỗng nhiên!

Phía trên đầu của Đỗ Nguyên, xuất hiện một vòng sáng.

Một vòng ánh sáng bảy màu chiếu rọi xung quanh.

Đó là cái quỷ gì? trong lòng hai gã tộc lão Tiêu gia chấn động, thân hình hơi cứng lại.

Nghi ngờ liếc nhìn khe hở xuất hiện trên đỉnh đầu Đỗ Nguyên.

Mà trong lòng Đỗ Nguyên thì vui mừng, đây là tiền bối tìm mình tán gẫu.

Lấy sự cường đại của tiền bối, hoá giải nguy hiểm cho mình, cũng không cần tốn nhiều sức!

"Tiền bối, Tiểu Đỗ đang gặp phải nguy hiểm, mong tiền bối xuất thủ tương trợ!".

Bóng người Sở Huyền lại xuất hiện.

Một thân ảnh khổng lồ uy thế bá đạo, đắm chìm bên trong thần quang.

Chỉ nhìn sơ qua, đã khiến cho người khác rung động dữ dội.

Bóng người kia, thế như che trời, vô cùng cường đại!

Trong lòng Đỗ Nguyên rất rung động, đây là bản thể của tiền bối ư? Quá cường đại!

Tộc lão Tiêu gia cũng trợn mắt há họng, tâm thần cũng run rẩy. Người đó là ai?

Dùng thủ đoạn gì, phảng phất như từ không gian vô tận xuất hiện ra.

Quá kinh khủng.

Trong lòng run rẩy, đã muốn chạy trốn.

Mặc kệ Đỗ Nguyên có cố ý cứu Tiêu Lương hay không, vị cường giả sau lưng của hắn quá kinh khủng, chuyện này phải bỏ qua thôi.

Huống hồ, Đỗ Nguyên cứu Tiêu Lương, có khả năng rất lớn là hiểu lầm.

Bóng người khổng lồ kia, mới nhìn qua đã khiến cho người ta rung động tâm thần, chưa kể tới thủ đoạn quỷ dị, từ không gian xa xôi xuất hiện ở đây.

Cho dù là cường giả Thiên Cảnh trong truyền thuyết, cũng không làm được tới mức này đi?

"Tiểu Đỗ à.., chẳng qua đây chỉ là hai con kiến hôi mà thôi".

Khoé miệng Đỗ Nguyên co rút, ngay cả hai con kiến mình cũng đánh không lại, không phải là còn phế hơn con kiến?

Trong lúc nhất thời, Đỗ Nguyên cũng không biết trả lời ra sao.

"Hai con kiến hôi kia, các ngươi cảm thấy trước mặt bản tôn, có khả năng chạy thoát sao?".

Sở Huyền di chuyển Vạn Thiên Kính, đi tới trên đỉnh đầu hai gã tộc lão Tiêu gia.

Tộc lão Tiêu gia sợ tới mức sắp đái ra quần, run lẩy bẩy, trên mặt rất kinh hãi.

"Tiền bối, đây chỉ là hiểu lầm, hiểu lầm..., hai người chúng ta chỉ giao lưu cùng Đỗ huynh mà thôi".

Cái vòng sáng lơ lửng trên đỉnh đầu, khoảng cách gần như vậy, lại càng cảm nhận được áp lực vô hình.

Hai người bọn hắn chỉ cảm thấy chân như nhũn ra, suýt nữa nhịn không được quỳ xuống.

Sở Huyền rất hài lòng đối với phản ứng của tộc lão Tiêu gia, Hám Thiên Thần Tướng quả nhiên trâu chó, đứng trước Vạn Thiên Kính, thực lực của hắn, càng lộ ra khí thế vô biên.

"Hiểu lầm..., bản tôn cũng làm biếng động thủ, bóp chết hai người các ngươi, quá dơ tay!".

Sở Huyền ỷ vào chuyện đối phương không nhìn thấu mình, bắt đầu doạ dẫm bắt nạt.

Trong lòng Đỗ Nguyên khóc không ra nước mắt.

Tiền bối bóp chết tộc lão Tiêu gia, cũng ngại dơ tay, là hai con kiến hôi.

Mà bản thân mình, ngay cả con kiến cũng đánh không lại.

May mắn là tiền bối không cảm thấy, xem chính mình giống như sâu kiến.

Ái da! Thực lực quá yếu.

Giờ này khắc này, Đỗ Nguyên mới cảm nhận sâu sắc, bản thân đường đường là Tôn Cảnh, thì ra chỉ là con sâu cái kiến.

Tiêu gia tộc lão trong lòng rất khó chịu.

Xưa nay chỉ có bọn hắn đối mặt với võ giả cấp thấp, mở miệng là con sâu cái kiến, ngậm miệng cũng là con sâu cái kiến, làm sao có thể đoán được lúc này bản thân lại bị người khác coi là con sâu cái kiến.

Trong lòng có tư vị khó hiểu.

Dám nói ra lời hung ác? Hay phản kháng?

Chương 100. Đại Cơ Duyên Của Đỗ Nguyên!

Collected & Fixed: OilFish89

Đưa mắt nhìn thấy thân ảnh khổng lồ kia, ngay cả một chút ý nghĩ phản kháng trong đầu cũng không dám.

"Đúng vậy, chúng ta chỉ là con sâu cái kiến, sẽ làm dơ tay tiền bối!".

Đã đến lúc này, nhất định phải cúi đầu.

Kinh hãi!

Nhìn thấy một khắc trước, tộc lão Tiêu gia kiêu ngạo cuồng vọng ra sao, bây giờ lại co vòi run rẩy, trong lòng Đỗ Nguyên cảm thán không thôi, quả nhiên chỉ có thực lực mới là đạo lý lớn nhất...

"Tiểu Đỗ..., hai con kiến này, ngươi muốn xử trí như thế nào?".

Sở Huyền nhìn về phía Đỗ Nguyên hỏi.

Tộc lão Tiêu gia lập tức nhìn về phía Đỗ Nguyên, trong mắt tràn đầy thần sắc cầu xin, hơn nữa còn nháy mắt, tỏ vẻ có thể bồi thường.

Còn quơ quào đế binh trong tay, ý tứ không cần nói cũng biết.

Có thể bồi thường cho Đỗ Nguyên, đế binh trung phẩm trở lên.

Đỗ Nguyên nghĩ một lát, giết tộc lão Tiêu gia, tất nhiên sẽ đắc tội Tiêu gia, hắn chỉ là một tán tu, không thể gánh nổi.

Về sau muốn sống sót, còn phải trốn tránh vây giết.

Cũng không thể lúc nào cũng nhờ tiền bối.

Không thể quá tham lam, yêu cầu xa vời mời tiền bối giúp lại giúp đỡ. Đã có lần này hù doạ, Tiêu gia sẽ biết mình có một chỗ dựa cường đại, cũng không dám làm khó mình.

Hơn nữa, còn có thể nhận được đế binh trung phẩm, thậm chí là đế binh thượng phẩm.

"Tiền bối, chuyện này chỉ là hiểu lầm, không nên để hai con kiến hôi này làm dơ tay tiền bối, nếu như bọn hắn đã nhận thức được sai lầm, thì cũng nên tha mạng cho bọn hắn".

Đỗ Nguyên nghĩ một lát, rồi mở miệng nói.

Sắc mặt hai tộc lão Tiêu gia trở nên khó coi, đậu moá, ngươi mở miệng nói chúng ta là kiến hôi, mà ngươi cũng đánh không lại kiến hôi, không phải là chứng tỏ rằng ngươi ngay cả kiến hôi cũng không bằng?

Nhưng giờ phút này, sinh tử nằm trong tay người ta, không dám nói ra nửa chữ.

Hơn nữa, sau lưng Đỗ Nguyên còn có một vị đại năng, đắc tội không nổi.

"Cho nên, chỉ cần bồi thường, đền bù một ít thiệt hại là đủ rồi".

Sở Huyền đối với quyết định của Đỗ Nguyên cũng không bất ngờ, hắn không muốn giết tộc lão Tiêu gia, để tránh trêu chọc phải phiền toái, bị người ta truy sát.

Giết tộc lão Tiêu gia, dù Đỗ Nguyên có nói sau lưng có chỗ dựa, Tiêu gia cũng coi như hắn địt xì.

Nếu là Tiêu gia dễ dàng tin như vậy, thì hắn cũng sẽ không lưu tình.

Mặt khác, Đỗ Nguyên cũng không muốn gánh lấy phiền phức.

Quen biết trong thời gian dài như thế, Sở Huyền vẫn tương đối hiểu rõ tính cách của Đỗ Nguyên.

Hắn là một người cẩn thận, có thể né tránh không đắc tội ai, thì sẽ cố hết sức.

Chính bởi vì như thế, tiểu gia tộc cung phụng hắn, cho dù là được một vị Tôn Cảnh bảo kê, thì phong cách làm việc cũng rất cẩn thận, không có ngang ngược càn rỡ.

"Đã như vậy, thì hai con kiến hôi kia, giao hết tất cả những thứ trên người cho tiểu Đỗ, xem như bồi thường, sau đó có thể cút!".

Tuy là tộc lão Tiêu gia rất đau lòng, nhưng cũng không dám chống cự, lại không dám mặc cả.

Vị cường giả thần bí này, quá cường đại, cho dù không phải ở trên Thiên Cảnh, cũng tuyệt đối là tồn tại khủng bố Thiên Cảnh đỉnh phong.

Có khả năng cao, còn mạnh hơn cả Thiên Cảnh.

Hai người này cũng không nói gì, gỡ túi trữ vật xuống, bao gồm cả Đế binh, đều ném tất cả cho Đỗ Nguyên.

Lau một chút mồ hôi lạnh, cung kính nói: "Tiền bối, hai con kiến này có thể lăn chưa ạ?".

"Cút đi".

Tộc lão Tiêu gia dùng tốc độ nhanh nhất từ trước tới nay chạy đi.

Giống như lo lắng Sở Huyền đổi ý.

Một hơi chạy thẳng mấy vạn dặm, lúc này mới thở hổn hển ngừng lại.

Chỉ cảm thấy thần hồn rối loạn, cả người đều bị mệt lả.

Kỳ thật đúng là bị Sở Huyền doạ sợ, khiến cho tâm thần căng cứng, lúc này mới buông lỏng, tự nhiên sẽ có loại cảm giác mệt mỏi, thần hồn bị rối loạn.

Nhưng hai người lại không nghĩ như vậy, chỉ coi rằng vị cường giả kia thở ra một hơi nữa, sẽ ép vỡ thần hồn của bọn hắn.

Quá kinh khủng!

Đến tột cùng vị cường giả kia có thực lực ra sao?

Là lão quái vật ẩn núp ở Tây châu, hay là ở bên ngoài Tây châu?

Thậm chí là cường giả bên ngoài Bắc Vực? Thật không dám tưởng tượng!

Tộc lão Tiêu gia nhìn nhau, đều có loại cảm giác sống sót sau đại nạn.

"Đa tạ tiền bối! " Đỗ Nguyên cung kính nói ra.

Đồng thời còn muốn dâng túi trữ vật lên.

"Vật của con sâu cái kiến mà thôi, bản tôn lấy làm gì, ngươi cứ giữ đi".

Sở Huyền liền cự tuyệt.

"Tiền bối cứu Đỗ Nguyên lúc nguy cấp, vãn bối tự biết thiên tư thấp kém, thực lực như sâu kiến, nhưng ơn này Đỗ Nguyên nhất định phải hồi báo, nguyện làm nô là bộc, vì tiền bối xử lý một chút việc vặt!".

Đỗ Nguyên khẽ cắn môi, cung kính quỳ rạp dưới đất.

Nói chung, làm nô là bộc, là chuyện rất thấp kém, không có cường giả nào, nguyện ý làm nô bộc.

Nhưng mà, Đỗ Nguyên nhận thấy, có thể làm việc cho cường giả cấp bậc như Sở Huyền, đạt được sự tán thưởng của hắn, chính là đại cơ duyên.

Trước khi gặp Sở Huyền, Đỗ Nguyên vẫn luôn cho rằng, mình cũng là cường giả đỉnh cấp.

Sau khi gặp được Sở Huyền, mới biết được bản thân đúng là ếch ngồi đáy giếng, chính là Tôn Cảnh, bất quá chỉ là sâu kiến dưới chân người ta mà thôi.

Cường giả Tôn Cảnh trong mắt hắn, cũng không khác gì phàm nhân.

Chênh lệch quá lớn.

Có thể làm việc cho những vị cường giả này, cho dù chỉ là nô bộc, cũng là vinh quang cùng kỳ ngộ.

Thân phận liền sẽ trở nên khác biệt, Chư Thiên Vạn Giới, hắn cũng rất muốn đến.

Thế nhưng ngay cả Thiên Cảnh cũng không có tư cách tiến vào, huống chi hắn chỉ là một Tôn Cảnh nhỏ nhoi.

Chương 101. Tử Diễm Phần Thiên Quyết

Collected & Fixed: OilFish89

Đỗ Nguyên cảm thấy mình phải biết tiến thủ.

Chỉ cần được tiền bối chú ý, thì cho dù Thiên Cảnh cũng có thể bước tới.

Thậm chí là Thần Cảnh trong truyền thuyết, cũng có khả năng.

Sở Huyền rất hài lòng đối với biểu hiện của Đỗ Nguyên, có một thuộc hạ đắc lực như vậy, thì có thể bớt nhọc công sức hơn nhiều.

Huống hồ, tư chất của Đỗ Nguyên cũng không tệ, nếu không thì làm sao một kẻ tán tu có thể tu luyện tới Tôn Cảnh.

Có thể bồi dưỡng một chút. Điểm quan trọng hơn, là Đỗ Nguyên là người có tình có nghĩa.

Cũng bởi vì gia chủ gia tộc kia có ơn với hắn, hắn liền che chở tiểu gia tộc này, trở thành trưởng lão cung phụng cho họ.

"Rất tốt".

Sở Huyền làm bộ im lặng một lát, nói: "Được rồi, gặp nhau đã xem như hữu duyên, hiện tại ngươi chính là nô bộc của bản tôn".

Đỗ Nguyên mừng quýnh.

"Đỗ Nguyên, bái kiến thượng tôn!".

"Rất tốt, đứng lên đi, đặt con dấu này vào thần hồn của ngươi, có ấn ký này, tương lai có thể đi vào Chư Thiên Vạn Giới".

Sở Huyền phất tay, một cái Chủng Hồn ấn truyền thông qua Vạn Thiên Kính.

Mặc dù biết Đỗ Nguyên là một người trung thực, nhưng lỡ như ngày nào đó hắn biết mình bị lừa gạt, tức giận tìm mình tính sổ, thì không phải rắc rối lắm hay sao?

Tuy là khả năng bại lộ rất thấp, hầu như gần bằng không, bất quá chuyện đời khó đoán, lỡ như bị bại lộ thì sao?

Chắc ăn cứ cho hắn một cái Chủng Hồn ấn.

Người bị gieo ấn ký, cũng không có ảnh hưởng gì, ngoại trừ không sinh ra tâm lý phản khán chính mình, kỳ thật cũng không có điểm gì khác biệt.

Chỉ cần không tác động đến ấn ký, Đỗ Nguyên cũng không phát hiện ra gì.

Dù sao, hắn vốn tôn kính tiền bối, cũng sẽ không nảy sinh nghi ngờ hay phản kháng gì.

Đỗ Nguyên không chút do dự, thậm chí bộ dáng rất gấp gáp.

Đã nhét Chủng Hồn ấn vào bên trong thần hồn.

Tức thì, Đỗ Nguyên có cảm giác mình càng cung kính đối với tiền bối.

"Tu luyện cho tốt, bản tôn sẽ đi tuần tra vạn giới".

"Dạ, thượng tôn".

Đỗ Nguyên cung kính hành lễ, đáp.

Sở Huyền ngắt kết nối Vạn Thiên Kính, cả người đều sảng khoái.

Một nô bộc Tôn Cảnh tầng hai, ngoại trừ Nhậm Trường Hà, thì Đỗ Nguyên chính là thủ hạ mạnh nhất.

"Ký chủ không bước ra khỏi cửa, bằng ba tấc lưỡi, lừa bịp một Tôn Cảnh trở thành nô bộc, ban thưởng Tử Diễm Phần Thiên Quyết và Diễm Linh Chùy".

Lại kích hoạt hệ thống ban thưởng ngẫu nhiên.

Sở Huyền vội xem xét phần thưởng.

Tử Diễm Phần Thiên Quyết, là một công pháp hỏa thuộc tính.

Đây là công pháp đặc biệt chuẩn bị cho Đỗ Nguyên?

Công pháp mà Đỗ Nguyên tu luyện cũng là hoả đạo, là hắn lấy được từ kỳ ngộ, cũng dựa vào môn công pháp này, mới tu luyện đến Tôn Cảnh.

Hơn nữa, cũng được xem là cường giả trong cùng cảnh giới.

Bất quá, công pháp mà Đỗ Nguyên tu luyện, chẳng qua chỉ là cấp bậc thiên kinh, hơn nữa cũng thuộc loại cấp thấp.

Ngay cả thần pháp cũng không phải, ở trong mắt Sở Huyền, chính là công pháp rác rưởi.

Hiện tại công pháp bí thuật trên người hắn, kém nhất cũng có đẳng cấp thần pháp.

Công pháp cấp bậc Thiên kinh, Sở Huyền đã ngứa mắt.

Vừa vặn, Tử Diễm Phần Thiên Quyết có thể truyền thụ cho Đỗ Nguyên, xem như phần thưởng khi hắn trở thành nô bộc của mình.

Bởi vậy mới nói, mình chính là đại cơ duyên của hắn.

Tử Diễm Phần Thiên Quyết, luận cấp bậc thì chính là công pháp thần pháp thượng giai.

Lại nhìn Diễm Linh Chùy, là một thanh chuỳ dài ba thước, được khắc hoa văn tử sắc huyền ảo.

Là một thanh thần binh! Cũng nên tặng kèm cho Đỗ Nguyên.

Hiện tại Sở Huyền rất giàu, cũng không thiếu thần binh, hệ thống ban thưởng càng ngày càng nhiều, đẳng cấp càng ngày càng cao, chủng loại cũng nhiều vô số.

Các loại ban thưởng như Trảm Linh đao trước kia, Sở Huyền đều coi là rác rưởi.

Vũ khí cấp bậc Thiên binh, cũng miễn cưỡng vừa mắt.

Nhận lấy Tử Diễm Phần Thiên Quyết, trong đầu hiện ra ngọn lửa màu tím, dường như có thể đốt chảy cả bầu trời.

Sở Huyền suy nghĩ một chút, Tử Diễm Phần Thiên Quyết phối hợp Hư Vô Tâm hoả, uy lực càng thêm cường đại, càng làm cho người khác khó lòng phòng bị!

Hơn nữa, tu luyện Tử Diễm Phần Thiên Quyết, bất luận là luyện đan hay luyện khí, đều có thể tăng phúc không nhỏ.

Bên người không có thủ hạ nào luyện khí hoặc luyện đan, nếu không có thể truyền lại môn công pháp này.

Tuy là thiên phú luyện đan của Sở Vân rất mạnh, bất quá nàng đã tu luyện Đại La Đế Kinh, cũng đã dư xài. Cũng không cần thay đổi công pháp.

Vạn Thiên Kính còn thừa lại một lần sử dụng, hiện tại thừa dịp đột phá, nên sử dụng luôn đi.

Xem xem có tìm được người nào dễ lừa gạt một chút hay không.

Sở Huyền cũng không ngại, cho đối phương một chút cơ duyên.

Trên người hắn có rất nhiều bí thuật, công pháp cùng bảo bối.

Hình ảnh lại dao động, xuất hiện một hang động dưới lòng đất.

Sở Huyền có hơi ngoài ý muốn, vậy mà trực tiếp liên thông tới một hang động dưới đất?

Vạn Thiên Kính rất thần kỳ, có thể cách không gian, kết nối trực tiếp.

Cũng chính vì nguyên nhân này, mà hai vị tộc lão Tiêu gia trở nên sợ hãi như thế.

Không chút nghi ngờ xác định Sở Huyền là cường giả siêu cấp.

Dù sao loại thủ đoạn này, ngay cả Thiên Cảnh cũng không làm được.

Huống chi, Hám Thiên Thần Tướng cùng Thất Thải thần quang của Sở Huyền, có tính mê hoặc quá cao.

Bản thân đã không nhìn thấu tu vi của Sở Huyền, lại cách Vạn Thiên Kính, thì càng nhìn không ra, thậm chí sẽ có một loại cảm giác huyền bí, sâu không lường được.

Chương 102. Suy nghĩ quá non!

Collected & Fixed: OilFish89

Hình ảnh trong kính chuyển động, Sở Huyền nhìn thấy trong hang động, có một người đang ngồi dưới đất.

Đó là một nam tử khoảng hơn hai mươi tuổi.

Trên người có vết máu, hơi thở hỗn loạn, chắc là bị thương không nhẹ.

Giờ phút này, hắn đang trị thương, trong tay cầm một gốc bảo dược bỏ vào miệng.

Tu vi Hợp Cảnh tầng ba.

Ở tầm tuổi này, có thể đạt tới Hợp Cảnh tầng ba, tuyệt đối là một gã thiên tài.

Luận thiên phú, cũng không thua kém Tô Tiên Nhi.

Nên biết rõ, công pháp Tô Tiên Nhi tu luyện chính là Thái Âm Tố Tiên Quyết, cộng thêm đan dược hắn cho, mới tu luyện nhanh đến vậy.

Đối phương cũng không có tài nguyên tu luyện giống như Tô Tiên Nhi. Công pháp cũng là không bằng.

Sở Huyền dò xét một lát, công pháp dao động trên người nam tử này, đã vượt qua cấp bậc thiên kinh, hẳn là cấp bậc thần pháp.

Dời hình ảnh chuyển qua trên người nam tử, đã thấy rõ mặt mũi của đối phương.

Không phải trùng hợp như vậy chứ?

Không lẽ hắn là khí vận chi tử ở Tây châu?

Cơ hội liên thông cuối cùng của Vạn Thiên Kính, không ngờ lại thông tới hắn?

Nam tử kia, chính là Tiêu Lương!

Kẻ bị Tiêu gia giục bỏ, ở Tây Châu

Đúng lúc này, mặt dây chuyền trên cổ Tiêu lương chớp sáng, sau đó xuất hiện một bóng người.

Đó là một thân ảnh dịu dàng.

Tuy nhiên nhìn qua có chút hư ảo, bất quá vẫn có thể nhìn ra được, người kia chính là một giai nhân tuyệt sắc.

Điểm mấu chốt hơn, đây chính là một thần hồn đang suy yếu có tu vi Thiên Cảnh!

Sở Huyền cũng cạn lời.

Mình lại đoán đúng, cái tên Tiêu Lương này, quả nhiên có bộ dáng của nhân vật chính.

Mang theo bên người, tuy là không phải lão gia gia, nhưng cũng là một mỹ nhân tuyệt sắc có thực lực cường đại.

Nếu như có thể lựa chọn, thì nam nhân đều chọn mỹ nhân tuyệt sắc, mà không phải lão gia gia.

"Sư phụ." Tiêu Lương mở mắt ra.

"Vi sư đã xuất thủ nhiều lần, sắp rơi vào quá trình ngủ say, ngươi phải nhanh chóng rời khỏi Tây châu".

"Sư phụ, đệ tử sẽ nhanh xuất phát".

Tiêu Lương cắn răng phẫn hận nói ra: "Tiêu gia, các ngươi sẽ phải hối hận!".

"Cố gắng tu luyện cho tốt, tất cả đều dựa vào thực lực, chỉ cần ngươi đột phá đến Thiên Cảnh, tự nhiên Tiêu gia sẽ tôn sùng ngươi".

"Sư phụ, ngài cứ yên tâm, đệ tử nhất định sẽ dùng thời gian ngàn năm, tu luyện tới Thiên Cảnh, giúp ngài tái tạo nhục thân!".

Ánh mắt Tiêu lương vô cùng kiên định, thốt ra.

Trong lòng Sở Huyền nói thầm, ngàn năm tu luyện tới Thiên Cảnh?

Nếu như Tiêu lương có thể dùng thời gian ngàn năm tu luyện tới Thiên Cảnh, vậy thì Nhậm Trường Hà dùng vạn năm tu luyện tới thiên cảnh, xứng đáng được xem như cặn bã.

Bất quá, nếu là khí vận chi tử của một châu, ngàn năm tu luyện tới Thiên Cảnh, có lẽ cũng không phải là chuyện không thể?

Lúc nào rãnh hỏi thăm Nhậm Trường Hà xem, cửu vực năm mươi châu, có người nào dùng ngàn năm thời gian tu luyện tới Thiên Cảnh.

"Ngàn năm Thiên Cảnh, làm sao có thể!".

Thần hồn mỹ nữ kia lắc đầu nói: "Trăm năm Đế Cảnh, ngàn năm Tôn Cảnh, vạn năm Thiên Cảnh, đã là tuyệt đỉnh thiên kiêu Cửu vực năm mươi châu".

"Dù cho ngươi dùng mười năm tu luyện tới Chân Cảnh, tất nhiên sau đó muốn tu luyện tới Đế Cảnh, đâu chỉ cần dùng thời gian mười năm?".

"Huống hồ, Thiên Cảnh là một con lạch trời, vô số cường giả Tôn Cảnh đỉnh phong, đã từng là tuyệt đỉnh thiên kiêu, nhưng lại mắc kẹt tại cửa ải này vạn năm, thậm chí mấy vạn năm cũng không thể đột phá".

"Nếu muốn đột phá Thiên Cảnh, không có đại cơ duyên, hoặc thiên phú mạnh hơn, cũng đừng mơ vạn năm có thể đột phá".

Tiêu lương ngây ngốc, nói: "Thiên Cảnh, lại khó khăn như thế?".

"Bất quá, ngươi không cần nhụt chí, đã có ta chỉ dẫn, hơn nữa ngươi lại có thiên tư trác tuyệt, khí vận rất hùng hậu, đột phá Thiên Cảnh cũng không khó".

Thần hồn mỹ nữ vội an ủi Tiêu Lương.

Ánh mắt thâm sâu, tựa hồ nhớ lại cái gì, nói: "Trong cùng thời của ta, cũng có một người, vạn năm luyện tới Thiên Cảnh, hầu như là vô địch quét ngang cùng cảnh, đơn độc giết vào ma vực, có thể toàn thân trở ra, chỉ sợ hiện tại đã vẫn lạc".

Tiêu Lương liền cảm thấy nóng máu, vẻ mặt mê mẩn, hỏi: "Sư phụ, người nọ là ai?".

"Vị kia chính là Nhậm Trường Hà, Trường Hà Thiên Tôn, mươi vạn năm trước, uy chấn cửu vực năm mươi châu!".

Nhậm Trường Hà?

Sở Huyền ngây như phỗng, thần hồn mỹ nhân này, không ngờ là cùng thời đại với Nhậm Trường Hà?

Quả nhiên là Tiêu Lương có hào quang của nhân vật chính, thần hồn mỹ nữ mang theo trên người, cũng là cường giả thượng cổ.

Hơn nữa, theo lời nói của thần hồn mỹ nữ, trước kia Nhậm Trường Hà rất trâu bò sao?

Cũng không phải khoác lác?

"Sư phụ, đệ tử nhất định sẽ giống như Trường Hà Thiên Tôn vậy, uy chấn cửu vực năm mươi châu!".

Thần sắc trên mặt Tiêu lương vô cùng kiên định, nói ra.

Người trẻ tuổi kia, suy nghĩ quá non.

Cái con hàng Nhậm Trường Hà kia, hiện tại cũng xấu hổ vì mình rất phế vật, lại xem hắn làm gương?

Cần phải uốn nắn một chút, ý tưởng của người trẻ tuổi này, phải cho hắn mở rộng tầm mắt.

Cửu vực năm mươi châu, chẳng qua chỉ là một góc hoang sơ của Chư Thiên Vạn Giới.

Về phần Chư Thiên Vạn Giới có tồn tại hay không, đã không còn quan trọng, lấy đó lừa gạt là đủ rồi.

"Vi sư tin tưởng ngươi!".

Thần hồn mỹ nữ rất vui mừng.

"Lương nhi, sau khi ngươi rời khỏi Tây châu, thì hãy tiến về Nam Châu, chỗ đó pháp tắc thiên địa không được đầy đủ, cường giả Đế Cảnh sẽ không dám tới đó".

"Huống hồ, Chiến Ma Cổ Địa đã sắp mở ra, đều hạn chế cường giả Đế Cảnh trở lên tiến vào, ngươi đi Nam Châu vừa vặn có thể tránh khỏi sự đuổi giết của Tiêu gia".

"Chiến Ma Cổ Địa, cũng là một hồi cơ duyên".

"Dạ, sư phụ!".

Tiêu Lương gật đầu.

Đang muốn lâm vào ngủ say, thần hồn mỹ nữ cũng chuẩn bị quay về mặt dây chuyền.

Nhưng vào lúc này, trên đỉnh đầu của hắn, xuất hiện một vòng sáng, thất thải thần quang bắn ra ánh sáng chói mắt.

Hai người sư đồ liền chấn động!

Tiêu Lương kinh hãi liếc nhìn qua vòng sáng, suy nghĩ đầu tiên chính là, không lẽ lão tổ Tiêu gia đuổi đến rồi?

Nhưng nghĩ lại, không phải đâu, lão tổ đã vạn năm chưa xuất thế, cũng khó nói đã chết hay còn sống.

Hơn nữa, mình cũng là con cháu của hắn, ở cấp bậc như lão tổ, không có lý do giết một đứa con cháu có thiên phú trác tuyệt.

Thần hồn mỹ nữ càng thêm khiếp sợ, đây là thủ đoạn gì, tựa hồ ngay cả Thiên Cảnh cũng không làm được?

Nàng cũng không cảm ứng được dao động trong không gian.

Có nghĩa là, đối phương cũng không ở gần đây.

Dù cho cường giả Thiên Cảnh, cũng không thể nào xuyên thủng không gian cự ly dài.

Chương 103. Gọi mình là tiểu oa nhi?

Collected & Fixed: OilFish89

Sau khi Sở Huyền nghe thấy mục đích của Tiêu Lương, muốn đến Nam Châu.

Liền động tâm tư.

Gia hoả này, rất có khả năng là khí vận chi tử hiện tại ở Tây châu.

Thu hắn làm đệ tử, sẽ có thêm chân chạy cũng không tệ, lúc này là thời cơ thích hợp để lừa gạt.

Hôm nay tâm tình rất sảng khoái, cho nên sẽ ban thưởng cho sư đồ này một chút cơ duyên.

Giờ phút này Sở Huyền đã lộ ra thân hình.

Một thân ảnh khổng lồ uy nghiêm, đắm chìm bên trong thần quang.

Không ai biết hắn ở đâu, đến từ nơi nào.

Chỉ đứng yên một chỗ, đã khiến cho người khác nhịn không được quỳ rạp trên đất.

Tồn tại thần bí, đột ngột xuất hiện.

Ừng ực!

Tiêu Lương nuốt một ngụm nước bọt, cảm giác toàn thân run rẩy.

Đạo thần hồn mỹ nữ kia, cũng kinh hãi không thôi.

Nàng từng là cường giả Thiên Cảnh, càng cảm nhận rõ ràng hơn, thân ảnh to lớn kia vô cùng khủng bố.

Tựa hồ, dù cho Thần Cảnh trong truyền thuyết, cũng không bì kịp?

Liếc nhìn qua, như là vực sâu không đáy, không thể tưởng tượng.

Nếu so sánh thì đã vượt xa Thiên Cảnh.

Cường giả khủng bố như thế, lại đột ngột xuất hiện, đây chính là cơ duyên hay tai hoạ?

Thần hồn mỹ nữ không do dự chút nào, liền khom người hành lễ nói: "Hậu bối Liễu Phiêu Phiêu bái kiến tiền bối!".

Tiêu Lương trực tiếp quỳ rạp xuống.

"Tiêu Lương bái kiến tiền bối!".

Quá rung động.

Bóng người kia, đã khắc sâu trong tâm trí hắn.

Chỉ đứng yên một chỗ, thì có một loại xu thế che trời, đến tột cùng là loại cường giả kinh khủng như thế nào...

"Miễn lễ, đứng lên hết đi".

Sở Huyền bày ra phong phạm cao nhân, lời nói ôn hoà, mang theo ngữ khí tiền bối thưởng thức vãn bối.

"Bản tôn đi tuần tra Chư Thiên Vạn Giới, nhìn thấy hai tiểu gia hoả các ngươi, coi như là hữu duyên".

Trong lòng Liễu Phiêu Phiêu liền chấn động, Chư Thiên Vạn Giới?

Đây là chỗ nào, tại sao mình chưa từng nghe thấy?

Nên biết rõ, nàng chính là cường giả Thiên Cảnh, cũng không phải là võ giả cấp thấp không biết gì.

Những bí mật của thế giới này, nàng biết rất nhiều, nếu như chuyện nàng chưa nghe thấy, chỉ có thể là một bí mật lớn.

"Xin thứ lỗi cho vãn bối kiến thức nông cạn, không biết Chư Thiên Vạn Giới là cái gì?".

Liễu Phiêu Phiêu cung kính thỉnh giáo.

Tiêu Lương đang quỳ trên mặt đất, một câu cũng không dám nói.

Hắn biết thực lực của bản thân quá kém, bối phận lại thấp, tốt nhất là im họng.

Quỳ! Phải đủ thành kính.

Nói không chừng tiền bối cao hứng, sẽ ban thưởng cho bảo vật.

"Thực lực của ngươi quá yếu, không biết cũng bình thường".

Sở Huyền bắt đầu triển khai công phu lừa bịp.

Ngay cả Nhậm Trường Hà cũng bị hắn xoay như chong chóng, trở nên ngu ngốc, huống chi Liễu Phiêu Phiêu này, còn không bằng Nhậm Trường Hà.

Lúc hắn lừa bịp Nhậm Trường Hà, còn chưa có Hám Thiên Thần Tướng đâu.

Hiện tại đã có Hám Thiên Thần Tướng, nếu như lừa bịp, càng có khả năng khiến cho đối phương mắc câu, tin tưởng mình là cường giả khủng bố.

"Ngươi không biết Chư Thiên Vạn Giới, vậy ngươi có biết tình huống cụ thể Cửu vực năm mươi châu?".

Sở Huyền giả vờ giả vịt hỏi thăm.

Hắn cảm giác tình huống của Cửu vực năm mươi châu, có lẽ rất sâu.

Tuy nhiên Thiên Cảnh đã là cường giả cực hạn. Nhưng phía trên Thiên Cảnh, vẫn còn Thần Cảnh trong truyền thuyết.

Không lẽ Cửu vực năm mươi châu không có Thần Cảnh?

"đương nhiên là vãn bối có biết, Cửu vực năm mươi châu, có năm vực thuộc Nhân tộc, một vực thuộc Ma tộc, một vực thuộc Yêu tộc, còn có một vực chứa đủ loại chủng tộc... Mà ở trong chín vực này, chỉ có Hoang Cổ vực là rất thần bí".

"Nghe đồn, Hoang Cổ vực còn lớn hơn so với tám vực còn lại, có rất nhiều cường giả Thiên Cảnh, đã từng thăm dò Hoang Cổ vực, nhưng chỉ có thể loanh quanh ở biên giới, hơn nữa còn bị chết rất nhiều".

"Hoang Cổ vực là khu vực duy nhất chưa ai khám phá, nghe đồn chỉ có Thần Cảnh mới có thể tiến vào, cũng chỉ có Hoang Cổ vực, mới có thể đột phá tới Thần Cảnh".

"Cho tới nay, theo truyền thuyết chỉ có Hoang Cổ vực mới có Thần Cảnh, hơn nữa tựa hồ bởi vì nguyên nhân nào đó, mà Thần Cảnh không thể rời khỏi Hoang Cổ vực".

Liễu Phiêu Phiêu giảng giải đại khái về Cửu vực năm mươi châu.

Sở Huyền hơi híp mắt, nguyên lai Hoang Cổ vực, mới chính là khu vực thần bí nhất.

Khó trách, ngay cả nhân vật trâu bò như Nhậm Trường Hà, cũng bị nhốt tại Lạc Thần Quật trong Hoang Cổ vực.

Nếu như Hoang Cổ vực thần bí như vậy, thì con đường liên thông Chư Thiên Vạn Giới, sẽ đặt tại Hoang Cổ vực.

Những Thần Cảnh đã biến mất kia, đều tiến vào Chư Thiên Vạn Giới.

Chỉ có Thần Cảnh, mới có tư cách đi vào Chư Thiên Vạn Giới.

Trong đầu đã hình thành phương hướng lừa bịp, Sở Huyền liền mở miệng nói: "Tiểu oa nhi (cô gái nhỏ), những gì ngươi biết cũng chỉ là mặt ngoài mà thôi, nếu như đã hữu duyên gặp nhau, thì bản tôn sẽ nhắc nhở ngươi một ít".

Liễu Phiêu Phiêu có chút câm nín, mười vạn năm trước mình chính là cường giả Thiên Cảnh.

Vậy mà gọi mình là tiểu oa nhi.

Bất quá vị tiền bối này, hẳn là sống rất lâu rồi, dùng tuổi của hắn, gọi mình là cô gái nhỏ cũng không có gì.

"Kính xin tiền bối giải thích nghi hoặc".

"Cửu vực năm mươi châu, bất quá chỉ là một góc hoang vắng trong Chư Thiên Vạn Giới, Thần Cảnh trong miệng ngươi, cũng chỉ là là Hoàng giả mà thôi, bản tôn thổi một phát, là có thể tiêu diệt một đám".

Thần hồn Liễu Phiêu Phiêu cũng trở nên rung động.

Cả người đều phát mộng

Thần Cảnh trong truyền thuyết, sao lại như mặt hàng ngoài chợ vậy?

Thở ra một hơi là có thể tiêu diệt một đám?

Tuy là trong lòng đầy nghi hoặc, nhưng lại cảm thấy, vị tồn tại thần bí này, có thể là đang nói thật.

Mà Cửu vực năm mươi châu, cũng chỉ là một góc hoang vu của Chư Thiên Vạn Giới?

Chương 104. Đã là kiếp cũng là duyên!

Collected & Fixed: OilFish89

Chư Thiên Vạn Giới kia, là tồn tại rộng lớn ra sao?

Nên biết rõ, tại Cửu vực năm mươi châu, thì Hoang Cổ vực là nơi rất rộng lớn, ẩn chứa rất nhiều bí mật chưa ai biết.

Giờ khắc này, Liễu Phiêu Phiêu cảm giác nhận thức của mình đã bị phá vỡ.

Cảm giác bản thân rất nhỏ bé?

Đầu óc Tiêu Lương cũng mê muội, vừa rồi hắn còn lấy Nhậm Trường Hà làm gương, làm mục tiêu phấn đấu, muốn nổi danh Cửu vực năm mươi châu.

Nhưng hiện tại, có người nói cho hắn biết, Cửu vực năm mươi châu, chẳng qua chỉ là một góc hoang vu?

Trong nháy mắt, hắn cảm giác mình không khác gì ếch ngồi đáy giếng!

Sở Huyền rất hài lòng phản ứng của Liễu Phiêu Phiêu cùng Tiêu Lương, cảm nhận thần hồn cũng bị rung động.

Bị doạ sợ đến vỡ mật? chỉ có thể là vậy.

Người trẻ tuổi, phải có tầm mắt rộng một chút.

Lấy Nhậm Trường Hà làm gương, tính toán bố cục cái gì, ngay cả con hàng kia cũng bị mình lừa bịp quay như chong chóng, còn đang tự hoài nghi thiên phú của bản thân. Cho rằng mình chính là phế vật.

"Con đường liên thông tới Chư Thiên Vạn Giới, nằm tại Hoang Cổ vực, người trẻ tuổi, phải biết phấn đấu".

Sở Huyền dùng giọng điệu tiền bối, động viên một phen.

Liễu Phiêu Phiêu chấn động tâm thần, thì ra Hoang Cổ vực thần bí, ẩn giấu con đường liên thông tới Chư Thiên Vạn Giới?

Khó trách, vẫn luôn nghe nói Hoang Cổ vực có Thần Cảnh, nhưng Thần Cảnh lại không đi ra Hoang Cổ vực.

Thì ra đã đi tới Chư Thiên Vạn Giới!

Giờ khắc này, Liễu Phiêu Phiêu có cảm giác, trước kia mình chỉ là ếch ngồi đáy giếng, không biết trời cao bao nhiêu.

"Đa tạ tiền bối giải thích nghi hoặc!".

Trong lòng Liễu Phiêu Phiêu rất kích động, ta đã biết một bí mật, mà vô số cường giả Thiên Cảnh đau khổ tìm kiếm!

"Tiểu nữ oa không cần đa lễ".

Bộ dáng Sở Huyền rất vui mừng.

"Bản tôn xem trạng thái thần hồn của ngươi, đúng là có chút suy yếu".

Liễu Phiêu Phiêu lập tức kích động, không lẽ tiền bối muốn giúp mình?

Đối với cường giả bực này, chuyện tái tạo nhục thân chỉ là cái phất tay mà thôi.

Kết quả là nàng suy nghĩ nhiều.

Sở Huyền có bảo vật tái tạo nhục thân, cũng sẽ không vô duyên vô cớ cho nàng...

"Trạng thái thần hồn của ngươi, đã là kiếp cũng là duyên, là kiếp hay duyên, đều dựa vào giác ngộ của ngươi".

Liễu Phiêu Phiêu có hơi thất vọng, bất quá nghĩ lại, nếu như tiền bối đã nói đã kiếp cũng là duyên, kiếp thì nàng đã biết, còn duyên là cái gì?

Liễu Phiêu Phiêu cung kính nói: "Mời tiền bối giải thích nghi hoặc, cái gì gọi là duyên?".

"Cũng được, bản tôn sẽ chỉ điểm cho ngươi, có thể hiểu được hay không, phải xem ngộ tính cùng cơ duyên của ngươi".

Sở Huyền mở miệng nói ra: "Kiếp chính là ngươi đã mất đi nhục thân, chỉ còn thần hồn, mà duyên, thì nằm tại thần hồn".

"Làm thế nào để ngưng tụ Thần hồn? Thần hồn chính là căn nguyên, là thứ cơ bản dùng để cảm ngộ, lấy thần hồn cảm ngộ pháp tắc đại đạo, dẫn đại đạo dung nhập vào thần hồn, thì thần hồn có thể lột xác!".

"Sau khi Thần hồn lột xác, đã có đạo vận, nắm giữ một mảnh thiên địa, thần hồn cũng chính là thiên địa, cũng chính là pháp tắc, ở bên trong thần hồn của ngươi, cũng có thể khống chế mọi pháp tắc...".

Sở Huyền giả bộ cao thâm bịp bợm vài câu, đương nhiên cũng không phải nói lung tung, trong lời của hắn cũng có vài phần căn cứ.

Nói tóm lại, chính là dẫn đạo vận vào thần hồn, dùng đạo vận làm kíp nổ, giúp thần hồn nắm giữ pháp tắc thiên địa, phạm vi được thần hồn bao bọc, mọi pháp tắc đều được khống chế trong tay.

Phàm là người xông vào phạm vi pháp tắc của nàng, sinh tử của đối phương đều bị nàng khống chế.

Nói thẳng ra, chính là lừa dối Liễu Phiêu Phiêu, thần hồn có thể dung nhập pháp tắc, khống chế pháp tắc, dưới trạng thái này, càng dễ dàng cảm ngộ đại đạo.

"Pháp tắc nằm trong tay ngươi, chẳng qua nhục thân cũng chỉ là một ý niệm".

Sở Huyền vừa nói xong.

Ngươi đã đã nắm pháp tắc trong tay, nếu như muốn một bộ thân thể, tự nhiên rất đơn giản.

Đây chính là duyên.

Liễu Phiêu Phiêu trở nên im lặng.

Trong lòng rung động không thôi, không hổ danh là tiền bối, thần hồn lại có thể dẫn đạo vận vào, nắm giữ được pháp tắc?

Nhưng làm sao có thể dẫn đạo vận vào?

Đại đạo rất khó lường, cho dù là cường giả Thiên Cảnh, cũng không thể nắm giữ.

Thứ mà Thiên Cảnh có thể khống chế, cũng là pháp tắc một mảnh thiên địa, có thể nói đã gần như hoàn thiện pháp tắc thiên địa.

Nhưng mà, vẫn không cách nào chạm tới đại đạo.

Chỗ nào mà chẳng có đại đạo, nhưng quan trọng là làm cách nào cảm ngộ?

Nàng ở trạng thái thần hồn cũng có thể gọi ra Vực của Thiên Cảnh, bất quá tiêu hao rất nhiều hồn lực, không có nhục thân chống đỡ, cần rất nhiều thời gian mới có thể khôi phục.

Thần hồn của nàng, nếu như có thể nắm giữ pháp tắc trong thiên địa, thì có thể chân chính khống chế pháp tắc trong thiên địa, mà không cần phải xây dựng pháp tắc ở bên trong.

Giữa hai thứ này, mạnh yếu ra sao không cần nói cũng biết.

Nếu như nàng có thể nắm giữ pháp tắc, khống chế pháp tắc một phương, cho dù đối mặt với cường giả Thiên Cảnh, thì nàng cũng không sợ chút nào.

Thậm chí, có thể dựa vào pháp tắc thiên địa, phá vỡ Vực của đối phương, chém giết đối phương.

Chương 105. Tiền bối quá cao thượng!

Collected & Fixed: OilFish89

Nếu như nàng có thể làm được bước này, thì thực lực tuyệt đối sẽ mạnh hơn so với lúc còn đỉnh phong.

Nhưng mà Liễu Phiêu Phiêu cũng không có ai chỉ dẫn, cho nên không thể nào thực hiện được.

Khi nàng muốn hỏi thêm, thì tựa hồ Sở Huyền đã biết rõ ý nghĩ của nàng, nhàn nhạt nói một câu: "Pháp không khinh truyền".

Trong lòng Liễu Phiêu Phiêu chấn động, không nói ra lời.

Sở Huyền tiếp tục nói: "ở chỗ nào cũng có đại đạo, một bông hoa một cọng cỏ đều là đạo, một giọt nước một viên đá, cũng là đạo, ngươi cứ chậm rãi cảm ngộ".

"Đa tạ tiền bối chỉ điểm!".

Liễu Phiêu Phiêu cung kính hành lễ.

Đây là đại ân.

"Gặp được xem như có duyên, cũng được, bản tôn tặng ngươi một vật khôi phục lại thần hồn".

Trong tay Sở Huyền xuất hiện một cái bình nhỏ.

Chính là Dưỡng Hồn dịch!

Dùng một giọt đã có thể khôi phục hồn lực tiêu hao, cho dù là cường giả Thiên Cảnh, tác dụng vẫn không đổi.

Hệ thống thưởng cho hắn nguyên một vạc lớn!

Tặng đi chỉ một bình nhỏ, Sở Huyền cũng không thèm nháy mắt.

Dù sao cũng là cao nhân, nếu như chỉ cho vài giọt, không phải là quá keo kiệt?

Huống chi, đồ vật này cũng không phải cho không.

Tiêu Lương cùng Liễu Phiêu Phiêu sẽ đến Nam Châu, Sở Huyền lại có rất nhiều biện pháp, bắt đối phương trở thành đệ tử của mình, giúp hắn làm việc vặt.

Khôi phục một ít hồn lực cho Liễu Phiêu Phiêu, cho nàng một ít bảo vật để bảo hộ, cũng là chuyện cần thiết.

Một vị thần hồn Thiên Cảnh..., đã đủ khuấy đục Chiến Ma Cổ Địa.

Hắn nằm một chỗ quá buồn chán, không hạ một vài quân cờ, đảo loạn bố cục của kẻ khác, thì không có gì thú vị rồi.

Đương nhiên, vì nắm chắc khống chế Liễu Phiêu Phiêu, Sở Huyền đã âm thầm, thả Chủng Hồn Ấn bên trong Dưỡng Hồn dịch.

Đổ ra một giọt Dưỡng hồn dịch, thoạt nhìn tựa như một dấu ấn, rất huyền bí đúng không?

Khẳng định nàng sẽ rất rung động, xem bảo vật của tiền bối, không giống người thường.

Một khi đặt vào trong thần hồn, còn không phải bị mình khống chế sao?

Trong lòng Sở Huyền thầm đắc ý.

Thần hồn Liễu Phiêu Phiêu được khôi phục, lại có lá bài tẩy, thực lực Tiêu Lương sẽ tăng nhiều.

Hắn đến Nam Châu, tất nhiên là trên đường sẽ rèn luyện, chắc chắn phải qua một đoạn thời gian mới đến Nam Châu.

Bất quá, trước khi Chiến Ma Cổ Địa mở ra, tất nhiên hắn sẽ xuất hiện.

Khi đó, có lẽ mình đã đột phá đến Thiên Cảnh.

"Tiểu nữ oa ngươi cảnh giới quá thấp, bản tôn lại không có bảo vật thích hợp với ngươi, đây là một lọ Dưỡng Hồn dịch, miễn cưỡng cũng coi như quà tặng, vừa vặn ngươi cũng đang cần đến, một giọt là có thể khôi phục thần hồn bị tiêu hao, liền cho ngươi đi".

Vừa nói xong, đã ném chiếc bình, truyền tống thông qua Vạn Thiên Kính.

"Đa tạ tiền bối!".

Liễu Phiêu Phiêu kích động không thôi.

Nên biết rằng, nàng đã mất nhục thân, hồn lực rất khó khôi phục.

Chỉ cần nàng có thể khôi phục lại hồn lực, thực lực sẽ tăng nhiều, dù cho đối mặt với cường giả Thiên Cảnh sơ kỳ, vẫn có thể tin tưởng chạy thoát.

Bình nhỏ vừa rơi vào tay.

Sở Huyền lại nói: "Ngươi thử dùng một giọt, nhìn xem có thể chịu đựng được hay không".

Đương nhiên là hắn muốn nhìn thấy Chủng Hồn Ấn được gieo vào thần hồn mới an tâm.

Khi không mất đi một bình Dưỡng hồn dịch, cũng không phải là tính cách của Sở Huyền.

"Dạ, tiền bối".

Liễu Phiêu Phiêu không chần chờ chút nào, trong lòng càng cảm kích tiền bối.

Sợ thần hồn của mình không chịu nổi, xảy ra chuyện ngoài ý muốn, tiền bối có thể kịp thời ra tay cứu giúp.

Phẩm hạnh của tiền bối rất cao, có lẽ đây mới đúng là cao nhân!

Liễu Phiêu Phiêu đổ ra một giọt dưỡng hồn dịch.

Một giọt chất lỏng màu xanh, một giọt này, tựa hồ bao lấy một con dấu nhỏ.

Liễu Phiêu Phiêu sợ hãi thán phục, không hổ danh là bảo vật của tiền bối, vậy mà lại có thể hóa hình.

Nuốt một giọt Dưỡng hồn dịch vào.

Thần hồn liên tục được tẩm bổ, không ngừng khôi phục.

Đồng thời độ hảo cảm đối với tiền bối, đột nhiên tăng vọt, một điểm nghi ngờ trong đầu cũng không có.

Liễu Phiêu Phiêu không hoài nghi chút nào, chẳng qua chỉ là cảm động.

Được tiền bối ban tặng bảo vật, nếu như hảo cảm không tăng vọt, lại sinh ra ý nghĩ xấu xa, thì không phải phẩm hạnh quá kém rồi hay sao.

Liễu Phiêu Phiêu tự cho rằng phẩm hạnh của mình đoan chính, biết thế nào là báo ân!

Cho nên, nàng xem chuyện hảo cảm tăng vọt, là chuyện rất bình thường.

Chỉ chốc lát sau, hồn lực đã hoàn toàn khôi phục, đạt tới trạng thái đỉnh phong.

Liễu Phiêu Phiêu cảm động đến rơi nước mắt!

Sở Huyền liền yên tâm, một lọ Dưỡng hồn dịch mà thôi, rất đáng giá!

Tiêu Lương là đệ tử của nàng, vạn nhất thần hồn bị hao tổn, cũng có thể xài ké, tự nhiên Chủng Hồn Ấn cũng được gieo vào thần hồn.

Thậm chí, Dưỡng hồn dịch trong tay Liễu Phiêu Phiêu, bất luận là bị đoạt, hay là bán ra, hoặc là cứu chữa hảo hữu.

Đều có nghĩa là, bản thân mình lại có thêm nhiều nô bộc.

Chương 106. Cái tên hơi dài!

Collected & Fixed: OilFish89

Đột nhiên Sở Huyền ý thức được, kỳ thật bản thân mình có thể âm thầm khống chế rất nhiều người.

Nếu như dung nhập Chủng Hồn Ấn vào trong thiên tài địa bảo, sau đó lại bán ra cho vài cường giả, đối phương sẽ sử dụng, thì sẽ bị mình khống chế.

Đương nhiên, điều kiện tiên quyết phải là loại thiên tài địa bảo cho thần hồn sử dụng.

Sở Huyền ghi nhớ phương pháp âm hiểm này, thủ đoạn âm thầm khống chế người khác.

Không chừng có lúc lại cần đùng đến.

Tiêu Lương nằm rạp trên mặt đất, có chút nóng nảy.

Tựa hồ vị tiền bối này quên mình rồi.

Không lẽ bởi vì sư phụ là mỹ nữ, cho nên trong mắt tiền bối, chỉ chú ý sư phụ, mà không nhìn thấy mình?

Tuy nhiên, sư phụ nhận được cơ duyên, cũng có nghĩa là cơ duyên của mình.

Nhưng mà, hắn lại muốn tiền bối trực tiếp cho mình một đại cơ duyên.

"Tiền bối!".

Tiêu Lương tỏ vẻ đáng thương ngẩng đầu nhìn Sở Huyền.

"Tiểu gia hỏa này".

Sở Huyền lắc đầu bật cười khổ, nói: "Cũng được, trước kia rất lâu, bản tôn tiện tay sáng tạo ra một môn tiểu thuật, hiện tại sẽ truyền thụ lại cho ngươi".

"Đồ vật thích hợp với ngươi, mới là cơ duyên lớn nhất, ngươi phải nhớ cho kỹ".

Vừa nói xong, đã ném một quyển sách nhỏ tới.

Đó là vật mà hắn vừa chép ra, một môn bí thuật liễm tức ẩn thân.

Cấp bậc Thần pháp!

Công pháp có cấp bậc quá thấp, không phù hợp với hình tượng cao siêu của hắn, cho nên thấp nhất cũng là thần pháp.

Cũng đúng lúc Tiêu Lương có thể dùng phương pháp này, tránh né sự đuổi giết của Tiêu gia, thậm chí có thể âm thầm phản sát trở lại.

Trong tiểu thuyết những nhân vật chính bị đuổi giết kia, không phải đều dựa vào một môn bí thuật ẩn hình trâu bò, gặp dữ hóa lành, sau đó còn làm ra những chuyện kinh người hay sao?.

Nếu như Tiêu Lương không có, vậy thì mình sẽ ban cho hắn.

Giúp hắn chính thức có đủ đặc tính của nhân vật chính.

Tiêu Lương mừng rỡ trong lòng, tiếp nhận lấy quyển sách, vừa mở ra đọc, liền mừng như bắt được chí bảo.

Liễm tức thuật cấp bậc Thần pháp!

Một khi tu luyện phương pháp này, cho dù là cường giả Thiên Cảnh, cũng không thể nào phát hiện ra thân phận của hắn!

Tiền bối quá mạnh mẽ.

Chỉ là tiện tay sáng tạo ra, vậy mà lại có cấp bậc thần pháp.

"Đa tạ tiền bối ban thưởng!".

Tiêu Lương cung kính dập đầu lạy ba cái.

Đúng là một người trẻ tuổi có lễ phép, Sở Huyền cảm thấy vui mừng.

"Cố gắng tu luyện, bản tôn sẽ không quấy rầy các ngươi".

Lừa bịp đã đủ rồi, mục đích cũng đã đạt được, nên rời đi thôi.

Vạn Thiên Kính còn dư lại một ấn ký cuối cùng, Sở Huyền không thể lãng phí ở trên người Tiêu Lương.

Gia hoả này không chết được.

Hơn nữa, mục đích của hắn là đến Nam Châu.

Chỉ cần hắn vừa vào Nam Châu, là mình có thể thông qua Hắc Nguyệt Lâu biết được

"Khẩn cầu tiền bối để lại tôn hiệu, để vãn bối ghi nhớ trong lòng, cảm tạ ân đức của tiền bối!".

Liễu Phiêu Phiêu đột nhiên quỳ xuống lạy hắn.

Tôn hiệu?

Sở Huyền hơi động tâm, mình cũng lừa dối vài người, cũng không thể một cái danh hào cũng không có?

Hơn nữa, hắn còn có thể dùng danh hào này tiếp tục lừa bịp.

Không chừng đến một ngày, những người bị mình lừa gạt, hoặc là nô bộc của mình, chạm mặt lẫn nhau, cũng có thể nhận biết.

Tránh cho việc tàn sát lẫn nhau.

Cho nên, lưu lại một danh hào, cũng rất nên làm.

Nếu như muốn lưu lại danh hào, thì phải đặt một cái tên siêu cấp bá đạo nhất vũ trụ.

Sở Huyền nghĩ như vậy, mở miệng nói: "Tôn hiệu...".

Tựa hồ im lặng thật lâu, sau đó hắn lên tiếng: "Cũng không biết bao nhiêu năm trước, vô số cường giả gọi ta là: 'Vạn cổ bất diệt vĩnh hằng bất hủ tuấn dật vô song Đại Uy Đại Đức Vô Thượng Chí Thánh Đệ Nhất Đại Đạo Tôn ', cái tên hơi dài, đại khái là như vậy".

Sau khi hai người Liễu Phiêu Phiêu cùng Tiêu Lương nghe xong thì choáng váng.

Dù không hiểu gì, nhưng chỉ biết là rất lợi hại

Quá trâu bò!

"Vãn bối Liễu Phiêu Phiêu đa tạ Đại Uy Đại Đức Vô Thượng Chí Thánh Đệ Nhất Đại Đạo Tôn ban ân!".

Sau khi Liễu Phiêu Phiêu sửng sốt một chút, liền quỳ rạp xuống, dập đầu lạy ba cái.

Tiêu Lương cũng làm theo.

"Có lòng là được rồi".

Sở Huyền rất vui mừng nói.

"Hữu duyên sẽ gặp lại, nếu có duyên bản tôn sẽ ban thưởng cho các ngươi thêm một lần cơ duyên".

Vừa dứt lời, Sở Huyền đã ngắt Vạn Thiên Kính.

"Cung kính Đại Uy Đại Đức Vô Thượng Chí Thánh Đệ Nhất Đại Đạo Tôn!".

Liễu Phiêu Phiêu cùng Tiêu Lương cung kính hô to.

Trong lòng kích động không thôi, đồng thời cầu nguyện, có thể gặp được vị tiền bối này lần nữa, đạt được đại cơ duyên.

"Lương nhi, lần này sư đồ chúng ta lụm được đại cơ duyên, cũng không thể làm tiền bối thất vọng!".

"Sư phụ, đệ tử đã biết".

Tiêu Lương ánh mắt kiên nghị, hăng hái nói: "Cửu vực năm mươi châu không còn là mục tiêu của đệ tử, đệ tử muốn tới Chư Thiên Vạn Giới!".

Trường Hà Thiên Tôn, cũng chỉ là một người bình thường, không nên lấy hắn làm mục tiêu, ảnh hưởng suy nghĩ của mình.

Tiêu Lương vứt Nhậm Trường Hà ra sau đầu.

"Lương nhi, như vậy mới tốt chứ, là do trước kia vi sư không cân nhắc kỹ".

Liễu Phiêu Phiêu thổn thức nói ra.

"Vi sư muốn bế quan, phải cảm ngộ làm sao dung nhập pháp tắc vào thần hồn".

"Sư phụ, ngài cứ yên tâm bế quan, có bí thuật tiền bối ban cho, Tiêu gia sẽ không tìm thấy chúng ta".

Liễu Phiêu Phiêu trở lại bên trong mặt dây chuyền, Tiêu Lương thì tiếp tục trị thương.

Chương 107. Sáng tạo ra bí thuật!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền ngắt kết nối Vạn Thiên Kính, lại nghe thấy hệ thống nhắc nhở.

"Ký chủ dựa vào ba tấc lưỡi, mưu mô tài tình, trong lúc vô hình đã lừa gạt một vị Thiên Cảnh làm nô bộc, lại sáng tạo ra một cái tên siêu bá đạo, ban thưởng Thần Hồn Ký Đạo Pháp".

Quả nhiên!

Chính mình lừa gạt một phen, đã kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Sở Huyền đã dần tìm tòi ra, một ít quy luật có thể kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Hắn vội nhìn lướt qua thông tin từ phần thưởng.

"Thần Hồn Ký Đạo Pháp, có thể ký thác thần hồn vào đại đạo, dựa vào đại đạo mà tồn tại, có thể điều động một ít lực lượng đại đạo cho bản thân sử dụng（ dùng cảnh giới thần hồn mà ảnh hưởng nhiều ít） có thể phân ra một sợi thần hồn, gửi vào đại đạo...".

Đây là một môn bí thuật rất mạnh mẽ.

Ký thác Thần hồn tại đại đạo, trên lý thuyết chỉ cần đại đạo được ký thác không tan tành, thì thần hồn sẽ không bị làm sao cả.

Hơn nữa, bản thân còn có thể mượn dùng một bộ phận lực lượng đại đạo.

Bất quá, độ mạnh yếu của lực lượng đại đạo mà bản thân mượn dùng, có liên quan đến cảnh giới thần hồn.

Phương pháp này, chỉ khi nào nhục thân bị huỷ, mới có thể ký thác toàn bộ thần hồn trên đại đạo.

Cũng có thể dùng phương pháp này, nhất thời ký thác trên đại đạo, nhờ vào đó có thể cảm ngộ sâu sắc hơn về đại đạo.

Hơn nữa, còn có thể phân ra một sợi thần hồn, ký thác tại trên đại đạo, dựa vào sợi thần hồn này, vừa cảm ngộ đại đạo, vừa có thể mượn lực lượng đại đạo đối địch.

Đây cũng là một môn bí thuật bảo mệnh, ký thác một sợi thần hồn trên đại đạo, một khi vẫn lạc, có thể dựa vào sợi thần hồn này khôi phục lại.

Không đến mức bị diệt toàn bộ!

Một môn bí thuật phi thường cường đại.

Sở Huyền cảm thán, quả nhiên đồ lấy ra từ hệ thống rất trâu bò.

Sở Huyền nhận lấy Thần Hồn Ký Đạo Pháp.

Hơi nhắm mắt lại, cảm ngộ sự huyền ảo cùng cường đại của bí thuật này.

Bỏ ra vài canh giờ, mới có thể hoàn toàn lĩnh ngộ.

Sở Huyền hơi động tâm, có thể sáng tạo vài bí thuật thần hồn, dựa vào pháp tắc thiên địa.

Rất đơn giản, do đã có nền tảng từ Thần Hồn Ký Đạo Pháp, cho nên hắn có thể đơn giản sáng tạo vài bí thuật cùng loại, nhưng có tác dụng thấp hơn, không tốn sức chút nào.

Sau khi Sở Huyền trầm tư nửa ngày, sáng chế ra một pháp môn dùng thần hồn ký thác trên pháp tắc thiên địa, cũng có thể phân ra một sợi thần hồn, ký thác trên pháp tắc.

Bất quá phương pháp này, cần người có tu vi từ Đế Cảnh trở lên, mới có thể tu luyện.

Võ giả Đế Cảnh tu luyện pháp môn này, phối hợp thêm Vực chi lực, thực lực có thể tăng lên gấp đôi.

Có thể liên tục, dẫn động pháp tắc thiên địa nhập vào Vực, hoàn thiện pháp tắc chi Vực.

Không nói khoa trương, phương pháp tu luyện này, có thể tăng cao khả năng đột phá Tôn Cảnh.

Trong lòng Sở Huyền rất vui vẻ, dù không bằng công pháp ký thác thần hồn vào đại đạo, nhưng nó cũng rất bá đạo rồi.

Đầu tiên, là nên đặt tên.

"Liền gọi là, Ký Thiên Địa Tiểu Thuật".

Chỉ có thể xem là tiểu thuật, bản thân lấy tên gọi là "Đại uy đại đức vô thượng chí thánh đệ nhất đại đạo tôn ", cho nên công pháp này, tự nhiên chỉ có thể gọi là tiểu thuật.

Sở Huyền quyết định, nếu như Liễu Phiêu Phiêu gặp may mắn, có thể bị Vạn Thiên Kính bắt được lần nữa, hắn sẽ truyền tiểu thuật này cho nàng.

Dù sao nàng đã là người của mình.

Ban thưởng cho nàng một môn tiểu thuật tự mình sáng chế, có thể khiến nàng càng ra sức cho mình hơn.

"Ký chủ trạch trong nhà, sáng chế một môn tiểu bí thuật, ban thưởng Vạn Pháp Đạo Y".

Lại được hệ thống ban thưởng?

Sở Huyền mừng rỡ, quả nhiên trong lúc không chú ý, có thể ngẫu nhiên được hệ thống ban thưởng.

Hắn liền nhận lấy phần thưởng.

Một món ẩn chứa vô thượng đạo vận, như có đại đạo lượn lờ, dường như bộ áo này được chế tạo bằng đại đạo.

Tựa hồ đây không phải là một bộ y phục, mà là đại đạo mênh mông.

Sở Huyền mặc đạo y vào người, giống như đắm chìm vào trong đại đạo, đối với cảm ngộ đại đạo, được đề thăng rất nhiều.

Đúng là chí bảo!

Trong lòng vừa động, đạo y theo suy nghĩ của hắn, biến thành vô số kiểu dáng.

Mặc bộ đạo y nào vào, Sở Huyền tin tưởng, cho dù là cường giả Thần Cảnh, hắn cũng có thể xoay như chong chóng!

Hắn trang bị ba kiện Thần quang, Thần tướng, đạo y trên người, không có ai có thể thoát khỏi bàn tay hắn.

Giờ phút này, Sở Huyền rất hăm hở, hận Vạn Thiên Kính không thể trực tiếp kéo cho hắn một gã cường giả Thần Cảnh, để hắn lừa bịp đối phương như cháu chít.

Trở nên ngoan ngoãn làm nô bộc ho mình.

Ý niệm khẽ động, đạo y đạo vận nội liễm, trở nên thường thường không có gì lạ, như phảng phất là một kiện bình thường hiểu rõ quần áo.

Sở Huyền tâm tình sảng khoái, trạch lâu như vậy, hôm nay tâm tình là rất sảng khoái.

Chẳng những lừa dối được một mỹ nữ thiên cảnh làm nô bộc, còn sáng chế ra một môn tiểu thuật, lại được hệ thống tặng cho một kiện đạo y.

Hắn tiện tay lấy ra một thanh kiếm cấp bậc Thần khí.

Ném tới trước mặt Đinh Việt.

"Đồ nhi, hôm nay vi sư vui vẻ, liền tặng kiếm này cho ngươi".

Đinh Việt nhìn thấy bảo kiếm cắm trước mặt, vẻ mặt đầy rung động.

Đây là đế binh?

Nhưng mà hắn cảm giác thanh kiếm này vượt xa đế binh.

Lại nhìn kỹ xuống phía dưới, dường như bảo kiếm có linh tính, trên thân kiếm lượn lờ pháp tắc, ẩn chứa sự sắc bén, có chút bất phàm.

Càng quan trọng hơn, vậy mà kiếm này có thể nhét vào trong Đan Điền, thường xuyên được linh lực uẫn dưỡng.

Chương 108. Ban Thưởng Thần Binh!

Collected & Fixed: OilFish89

Binh khí có thể cất vào đan điền uẫn dưỡng, tuyệt không phải đế binh bình thường, lại có thể dựa vào uẫn dưỡng mà liên tục tăng cường uy lực.

Sư tôn quá giàu rồi!

Giờ khắc này, Đinh Việt cảm động đến rơi nước mắt!

Vừa bái sư, sư tôn liền tặng cho mình bảo vật trân quý như thế, ân trọng như núi, không khác gì ân tái tạo!

Hắn vừa đưa tay chạm đến thân kiếm, đang định cất vào đan điền uẫn dưỡng.

Ông!

Bảo kiếm rung lên, tựa hồ truyền tới tâm tình vui sướng.

Quả nhiên, kiếm này có linh tính!

Trên mặt Tô Tiên Nhi lộ vẻ hâm mộ cùng đau xót!

Nàng làm thị nữ trong thời gian dài như vậy, cần cù siêng năng, làm các loại công việc dơ dái cực nhọc, khiến cho Sở Huyền thoả mãn.

Đến nay, còn chưa được tặng bất cứ món bảo vật nào.

Mà Đinh Việt vừa mới bái sư không bao lâu, liền được tặng một thanh thần kiếm!

Đinh Việt không biết hàng, thế nhưng Tô Tiên Nhi lại biết rõ.

Dù sao thì nàng cũng xuất thân từ đại gia tộc Trung Châu, thấy qua không ít đế binh, cho dù là thiên binh, cũng đã thấy qua.

Nhưng mà thanh kiếm này, bất luận là pháp tắc, vận vị, đều vượt xa so với Thiên binh.

Chắc chắn đến chín phần là Thần binh.

"Đây là bảo kiếm có cấp bậc thần binh, bây giờ ngươi còn chưa thể sử dụng".

Tô Tiên Nhi bèn nhắc nhở một câu.

Đinh Việt khiếp sợ không thôi, lại là thần binh?

Đây chính là tồn tại chỉ có trong truyền thuyết!

Ừng ực!

Đinh Việt sắp chảy nước mắt, lao ra không gian Càn Khôn, quỳ gối xuống trước mặt Sở Huyền.

"Đại ân đại đức của Sư tôn, đệ tử suốt đời không quên!".

"Được rồi, gia hoả này, không nên làm lố quá".

Sở Huyền phất tay nói.

Một kiện thần binh mà thôi, ta cũng không coi ra gì.

Tô Tiên Nhi đau xót đứng ở một bên, ủy khuất liếc nhìn Sở Huyền.

"Tiên sinh!".

"Được rồi, được rồi, hôm nay ta cao hứng, lại tặng cho ngươi một kiện thần binh".

Sở Huyền phất tay, ném một trường tiên (roi dài) màu trắng tới trước mặt Tô Tiên Nhi.

Trường tiên này một màu tuyết trắng, pháp tắc lượn quanh, có thể cảm giác được lờ mờ, ẩn chứa lực lượng băng hàn.

Tô Tiên Nhi đại hỉ, cầm trường tiên ở trong tay, thích vô cùng.

Trường tiên này, vừa vặn thích hợp với công pháp mà nàng đang tu luyện.

"Tạ ơn tiên sinh".

Nàng vui vẻ cầm lấy trường tiên, quay trở về không gian càn khôn tu luyện.

Thần binh...!

Cho dù là bảo vật trấn tộc của Tô gia, cũng không có đẳng cấp này.

Tuy là hiện tại nàng không dùng được, nhưng chỉ cần đến Đế Cảnh, đã có thể phát huy ra một hai phần uy lực rồi.

Đợi đến lúc thực lực mạnh lên, quay về Trung Châu báo thù, lại để cho đám người mắt chó ở Tô gia, hâm mộ đố kỵ đến chết!

"Nhanh củng cố cảnh giới, vi sư sẽ truyền cho ngươi vô thượng kiếm đạo!".

Sở Huyền phất tay, để cho Đinh Việt quay về không gian Càn Khôn, tiếp tục củng cố tu vi.

Hắn từ Huyền Cảnh tầng một, trực tiếp đột phá đã đến Linh Cảnh tầng một, cảnh giới tăng lên quá nhanh.

Cần một thời gian nhất định để củng cố tu vi.

Không phải ai cũng như Sở Huyền, vừa đột phá thì tu vi đã vững chắc.

Sở Huyền nằm ở trên ghế, híp mắt, tiếp tục cảm ngộ đại đạo.

Hắn tính toán thời gian, khoảng cách kỳ hạn ba năm, chỉ còn lại mười ngày.

Hiện tại đã đột phá đến Tôn Cảnh tầng một, cũng nên khống chế toàn bộ Hắc Nguyệt Lâu Nam Châu.

Người phụ trách chính thức Hắc Nguyệt Lâu ở Nam Châu, chính là vị lâu chủ nhất tinh thần bí kia.

Căn cứ theo tình báo của Hắc Nguyệt Lâu, vị lâu chủ nhất tinh kia, cũng là người mạnh nhất của Hắc Nguyệt Lâu tại Nam Châu.

Người mạnh nhất bộ phận bảo hộ Hắc Nguyệt Lâu, là ba vị bán Đế, chỉ cần pháp tắc thiên địa Nam Châu được hoàn thiện, là có thể bước vào Đế Cảnh.

Hiện tại, tất cả đều bị Sở Huyền khống chế.

Vị lâu chủ nhất tinh kia, đã xác nhận là một vị cường giả Đế Cảnh.

Là người mạnh nhất Nam Châu, trừ Sở Huyền ra.

Đây cũng là nguyên nhân khiến Tà Vương Đình không dám thò tay vào Hắc Nguyệt Lâu.

Chính là bởi vì có một vị cường giả Đế Cảnh âm thầm bảo hộ Hắc Nguyệt Lâu.

Tựa hồ bán Đế chỉ chênh lệch một bước nhỏ, là có thể đột phá Đế Cảnh, nhưng so sánh cùng Đế Cảnh chính thức, thì mức độ chênh lệch vẫn rất lớn.

Cho dù có thể thi triển ra ngụy vực, đối mặt cường giả Đế Cảnh, cũng không hề có lực lượng chống cự.

Sở Huyền đã đột phá đến Tôn Cảnh, chỉ dựa vào một sợi lực lượng, đã có thể dễ dàng trấn áp Đế Cảnh.

Vị lâu chủ nhất tinh kia, bất quá chỉ là Đế Cảnh tầng một mà thôi, dù cho hắn có mang bí bảo Hắc Nguyệt Lâu, cũng không thể làm nên cơm cháo gì.

Sở Huyền gọi Tô Tiên Nhi tới đây, bảo nàng truyền tin cho Bảo Hồng Diễm, nghĩ biện pháp liên lạc vị lâu chủ nhất tinh kia.

Chỉ cần có thể nhìn thấy đối phương, là có thể trấn áp, cưỡng chế gieo xuống Chủng Hồn Ấn.

Một ngày sau, Bảo Hồng Diễm đã đến.

Vị lâu chủ nhất tinh kia không dám gặp người, dù cho nàng có là lâu chủ kim bài đi nữa, trừ phi có chuyện hệ trọng, hoặc sự tình lâu chủ kim bài không thể giải quyết, thì hắn mới hiện thân.

Cho nên, Bảo Hồng Diễm cũng không có biện pháp trực tiếp gặp đối phương.

Sở Huyền đưa tay gõ bàn, phất tay ném ra một viên đan dược cho Bảo Hồng Diễm.

"Viên thuốc này, có tác dụng rất lớn đối với Đế Cảnh, tin tưởng hắn sẽ chịu gặp ngươi".

Chương 109. Truy Hồn Đạo Cung!

Collected & Fixed: OilFish89

Bảo Hồng Diễm liếc nhìn đan dược trên tay, trong lòng sợ hãi than, đan dược Đế Cảnh hoàn mỹ như thế, cho dù lật tung toàn bộ Hắc Nguyệt Lâu cũng không có.

"Dạ, chủ thượng, thuộc hạ nhất định sẽ hoàn thành nhiệm vụ".

Hiện tại, Bảo Hồng Diễm đối Hắc Nguyệt Lâu, đã không còn bất cứ ý nghĩ gì, chuyện Hắc Nguyệt Lâu đổi chủ đã là chuyện chắc như bắp.

Hiện giờ nàng chỉ muốn ôm chặt bắp chân của Sở Huyền.

Tranh thủ nhanh chóng đột phá đến Đế Cảnh.

Sở Huyền lựa chọn nàng từ trong ba vị lâu chủ kim bài, để bồi dưỡng, đây là cơ hội ngàn năm có một.

Như viên đan dược có cấp bậc hoàn mỹ thế này, chỉ cần nàng đột phá đến Chân Cảnh đỉnh phong, là có thể dùng viên thuốc này đột phá đến Đế Cảnh.

Nàng là người của Hắc Nguyệt Lâu, có thể tạm thời xin rời khỏi Nam Châu, dựa vào pháp tắc thiên địa những châu khác để đột phát.

Sở Huyền ban cho nàng rất nhiều đan dược tu luyện Chân Cảnh, khiến cho tốc độ tu luyện của nàng tăng nhanh, đối với Bảo Hồng Diễm mà nói, Sở Huyền chính là đại cơ duyên của nàng.

Trước khi Bảo Hồng Diễm rời đi, Sở Huyền bảo nàng chú ý một chút về Tiêu Lương, nếu như phát hiện người này ở Nam Châu, phải bẩm báo cho hắn đầu tiên.

Một ngày sau.

Vị lâu chủ nhất tinh thần bí kia, đang xấu hổ đứng trước mặt Sở Huyền.

Nhìn lão đầu trước mặt, Sở Huyền không khỏi câm lặng.

Lao Quy Thái, lâu chủ nhất tinh, là người chân chính khống chế Hắc Nguyệt Lâu ở Nam Châu, có cảnh giới Đế Cảnh tầng một.

Sở Huyền đã hiểu một chút, vì sao khu vực cằn cỗi như Nam Châu này, Hắc Nguyệt Lâu lại phái một cường giả Đế Cảnh đến tọa trấn.

Bởi vì thực lực của Lao Quy Thái rất yếu, tư chất của hắn rất kém.

Đế Cảnh tầng một, cơ hồ là cực hạn của hắn.

Nếu muốn tiến thêm một bước, trừ phi gặp được đại cơ duyên.

Điểm mấu chốt hơn, chính là thọ nguyên của Lao Quy Thái không còn nhiều.

Tối đa chỉ có thể sống thêm trăm năm.

Hắn đến Nam Châu, có lẽ mục đích chính là chờ Chiến Ma Cổ Địa mở ra, đạt được cơ duyên tăng tu vi lên, kéo dài tuổi thọ.

Khó trách hắn rất ít khi hiện thân, chỉ muốn cố gắng đột phá, kéo dài tuổi thọ đi.

Hắn đến Nam Châu là đúng rồi, Sở Huyền lại để cho Bảo Hồng Diễm lấy ra đan dược, xem như là cơ duyên của hắn.

Dựa vào viên thuốc đó, giúp hắn đột phá đến Đế Cảnh tầng hai, rất đơn giản.

Tuổi thọ cũng được kéo dài, nhưng cũng không hơn.

Lần đầu Sở Huyền nhìn thấy hắn, đã bỏ đi suy nghĩ bồi dưỡng, bởi vì thiên phú của hắn quá kém, không đáng.

Viên thuốc đó, xem như là thù lao mình trả cho hắn vì làm việc.

Sở Huyền hỏi thăm một phen, chuyện về Chiến Ma Cổ Địa.

Lao Quy Thái biết rất nhiều, hơn xa ba người Bảo Hồng Diễm.

Ví dụ như Chiến Ma Cổ Địa, bị mắc kẹt trong không gian nào, sau trận chiến đó, có bao nhiêu thế lực lớn ở Nam Châu tiêu vong.

Mà tông môn những thế lực lớn này đã mắc kẹt trong không gian, theo pháp tắc thiên địa ở Nam Châu được khôi phục, sẽ lần lượt xuất hiện trong thiên địa.

Mà một ít di tích cổ, kỳ thật đều là một ít thế lực năm đó, hoặc địa bàn đại gia tộc, bởi vì đại chiến mà mắc kẹt vào trong không gian hư vô.

Khi pháp tắc thiên địa dần dần khôi phục, mới khiến cho những di tích cổ này từ trong không gian, bị đẩy ra, tái hiện trong thiên địa.

Về trận đại chiến kia, Lao Quy Thái từng đọc được vài câu ghi chép từ điển tịch của Hắc Nguyệt Lâu.

Tồn tại một nghi vấn về âm mưu, muốn phá vỡ đế quốc Đại Tần.

Cụ thể ra sao thì hắn không rõ, dù sao hắn chỉ là lâu chủ nhất tinh, hắn còn chưa đủ quyền hạn sờ tới tin tức cấp cao hơn.

Cấp trên của hắn là một vị sư huynh đồng môn, một cường giả Đế Cảnh tầng ba, lâu chủ nhị tinh Hắc Nguyệt Lâu.

Người đang Bắc Châu.

Tổng bộ Hắc Nguyệt Lâu ở nơi nào, người khống chế chính thức là ai, Lao Quy Thái cũng không biết.

Sở Huyền từ trong miệng Lao Quy Thái, moi được tin tức có giá trị nhất, là về mấy thế lực lớn ở Nam Châu.

Tam tông nhị quốc, kỳ thật đều là những thế lực lớn của Nam Châu trước kia, sau trận đại chiến, pháp tắc thiên địa ở Nam Châu đã tan tành, lực lượng chủ yếu đã rời khỏi Nam Châu.

Cho nên, những thế lực hiện tại lưu lại Nam Châu, kỳ thật chỉ có thể xem là một phân nhánh bảo hộ.

Trong đó có Đế Quốc Đại Càn có truyền thừa ngắn nhất, được sáng lập sau đại chiến.

Sau khi Lao Quy Thái rời đi, Sở Huyền híp mắt, thế lực sau lưng tam tông nhị quốc cũng không đơn giản, nội tình rất thâm hậu.

Tần Khả Vận mới thành lập đế quốc Đại Tần, làm sao có thể đối kháng cùng Đế Quốc Đại Càn?

Hiện tại còn miễn cưỡng có thể thực hiện, một khi Chiến Ma Cổ Địa mở ra, tất cả thế lực lớn sau lưng chủ yếu lực lượng, lần lượt trở về, Tần Khả Vận như thế nào ngăn cản?

Vì lẽ đó, Đế Tôn Đại Tần cũng sẽ trở về?

Không lẽ Tần Khả Vận đang trải đường trước cho Đế Tôn Đại Tần?

Người ám toán Đế Tôn Đại Tần, có quan hệ với Đại Càn Đế Quốc hay không?

Khả năng chín phần là có.

Sở Huyền cũng không nghĩ nhiều nữa, chỉ cần không ảnh hưởng đến hắn là được.

Kỳ hạn ba năm đã gần đến, Sở Huyền rất chờ mong.

Thời gian trôi qua rất lặng lẽ.

Tô Tiên Nhi vẫn đang cố gắng tu luyện, vì mục tiêu quay về Trung Châu báo thù.

Đinh Việt tiếp tục củng cố cảnh giới.

"Ký chủ trạch đủ ba năm, hãy tiếp tục cố gắng, ban thưởng Truy Hồn Đạo Cung".

Không ngờ phần thưởng ba năm lại là một cây cung.

Sở Huyền nhận lấy phần thưởng.

Một cây cung màu vàng xuất hiện trên tay, nhìn qua có một chút cổ xưa.

Bên trên thân cung được khắc từng đường vân nhỏ, rất có quy luật trải rộng, đạo vận lượn lờ, từng đường vân nhỏ, giống như là từng tia đại đạo.

Dây cung thì rất mờ ảo, cũng không phải là thật thể, nhìn qua giống như là một dây đại đạo.

Sở Huyền sợ hãi thán phục, cung này tuyệt không đơn giản.

Chương 110. Ngươi trộm linh dược của ta?

Collected & Fixed: OilFish89

Xem xét thông tin về Truy Hồn Đạo Cung.

" Truy Hồn Đạo Cung, có thể dùng lực lượng đại đạo hoặc pháp tắc làm mũi tên, mỗi một tên đều là một kích đỉnh phong, bỏ qua khoảng cách, bỏ qua không gian...".

Sau khi xem hết thông tin, Sở Huyền mừng rỡ không thôi, rốt cuộc mình đã có năng lực, chỉ cần ngồi một chỗ, giết địch ngoài không gian.

Cảnh giới sử dụng Truy Hồn Đạo Cung, yếu nhất cũng phải lấy lực lượng pháp tắc thiên địa làm mũi tên, nếu tu vi đủ mạnh mẽ, có thể dùng lực lượng đại đạo làm mũi tên.

Mỗi lần bắn ra một tên, đều là một kích đỉnh phong.

Hơn nữa, còn bỏ qua không gian, bỏ qua khoảng cách.

Quan trọng nhất là, nếu gieo truy hồn ấn lên người của địch nhân, cho dù đối phương trốn trong không gian nào, hay bên trong bí cảnh nào, thì vẫn bị bắn chết như thường.

Hơn nữa, nếu như cảnh giới đủ mạnh, thậm chí chỉ cần đọc thầm ra tên người, Truy Hồn Đạo Cung liền có thể dung nhập trong đại đạo, khoá chặt đối phương, bắn chết người đó!

Cũng không cần dùng tới truy hồn ấn khoá mục tiêu, càng không cần gặp mặt.

Quả thực rất khủng bố!

Tuy Truy Hồn Đạo Cung mạnh đến độ không có thiên lý, ý niệm tập trung vào kẻ nào thì sẽ bị khóa chặt, bắn chết; nhưng giai đoạn này Sở Huyền chưa tận dụng được tối đa.

Vũ khí càng mạnh, thì người sử dụng cũng phải có thực lực tương ứng.

Hiện tại Sở Huyền cần phải dùng truy hồn ấn ký khoá chặt địch nhân, hoặc là bắt được một đám khí của địch nhân, hoặc là có phương pháp khác định vị mục tiêu.

Chỉ bằng những cách này, mới có thể bỏ qua khoảng cách, bỏ qua không gian, bắn chết đối phương.

Hơn nữa, nếu như thực lực đối phương quá mạnh mẽ, cũng có thể ngăn cản được.

Dù sao thì uy lực của mũi tên, mạnh hay yếu đều liên quan đến thực lực người sử dụng.

Hiện tại dùng tu vi Tôn Cảnh tầng một của Sở Huyền, nếu muốn bắn chết cường giả Thiên Cảnh, nhất định là không được.

Sở Huyền vuốt ve Truy Hồn Đạo Cung trong tay, rất hài lòng cất đi.

Về sau, cho dù hắn nằm ở trong sân, cũng có cơ hội xuất thủ.

Định vị địch nhân, có rất nhiều cách, chẳng qua truy hồn ấn ký chỉ là một loại trong đó mà thôi.

Môt khi bị truy hồn ấn ký khoá chặt, sẽ không thể nào trừ bỏ, xem như là kết hợp với Truy Hồn Đạo Cung.

Sở Huyền quyết định, giao phương pháp định vị cho thuộc hạ của hắn.

Ví dụ như Đinh Việt, Tô Tiên Nhi.

Một khi hai người này ở bên ngoài gặp phải cường giả không đánh lại, lúc cầu viện mình ra tay, có thể sử dụng truy hồn ấn ký, khoá chặt địch nhân.

Mình có thể nhanh chóng phát hiện, bắn chết đối phương.

Phần thưởng kỳ hạn ba năm, đã lợi hại như vậy, nếu như tròn 5 năm thì sao?

Thậm chí là kỳ hạn mười năm?

Sở Huyền rất mong chờ.

...

Một nơi nào đó thuộc Nam Châu.

Sở Vân đang đứng trên một đỉnh núi nhỏ, nhìn chằm chằm về một chỗ đang dập dờn gợn sóng.

Nơi đó, có một di tích cổ sắp hiện thế.

Di tích cổ..., mỗi một di tích cổ, đều có nghĩa là cơ duyên.

Chẳng qua vấn đề là cơ duyên lớn hay nhỏ, từ trước tới nay ai cũng muốn chiếm chỗ tốt.

Đương nhiên, có một vài di tích cổ cũng có nguy hiểm nhất định.

Sở Vân vừa đột phá Linh Cảnh tầng bốn, dựa theo độ tuổi của nàng, có thể nói là thiên phú trác tuyệt.

Dù sao thì pháp tắc ở Nam Châu không hoàn chỉnh, tài nguyên lại rất cằn cỗi, tu luyện ở đây so với những châu khác còn chậm hơn.

Từ lúc pháp tắc thiên địa dần được khôi phục, kỳ thật tốc độ tu luyện đã không ngừng tăng lên.

Sở Vân đã có thể luyện chế ra Hư Hợp đan tinh phẩm, dựa vào tu vi Linh Cảnh, đã có thể luyện chế ra đan dược cho võ giả Hư Cảnh, Hợp Cảnh sử dụng, đúng là thiên phú của nàng mạnh, ở Nam Châu đã vô cùng hiếm thấy.

"Cũng không biết hiện tại Sở gia như thế nào?".

"Bọn họ sẽ không làm khó thập tam ca?".

Tần quốc chi biến, tự nhiên Sở Vân đã biết, nàng chỉ lo lắng Sở Huyền bị Sở gia đối xử tệ.

Tình cảnh của Sở gia, nàng cũng biết một chút.

Trong lòng cảm thán, cũng may Sở Nguyên không còn ở Sở gia, bằng không thì rất xui xẻo!

"Sau khi dò xét di tích cổ này, ta sẽ trở về Sở Quận!".

Lại đợi một ngày, rốt cục di tích cổ kia đã mở ra.

Tựa hồ đây chính là một mảnh dược viên.

Sở Vân rất vui mừng, bất quá vẫn thận trọng tiến vào như trước, cảnh giác nguy hiểm ở xung quanh.

Một ngày sau, Sở Vân thu hoạch rất nhiều.

Nàng liếc nhìn một tảng đá lớn ở phía trước, ở trên có mọc một cây dược thảo có bảy lá màu tím xoè ra hình chiếc ô, lập tức mừng rỡ không thôi.

"Huyền Tâm Thảo!".

Không nén được vẻ kích động, bước tới hái Huyền Tâm Thảo xuống, thận trọng lấy ra một cái hộp ngọc.

"Đã có gốc Huyền Tâm Thảo này, thập tam ca nhất định sẽ tu luyện tới Huyền Cảnh, Linh Cảnh thậm chí là cảnh giới rất cao".

Huyền Tâm Thảo, là một loại đan dược hiếm thấy có tác dụng đề thăng tư chất của võ giả.

Khi Sở Vân nhìn thấy Huyền Tâm Thảo, ý nghĩ đầu tiên, chính là để dành cho Sở Huyền.

Chỉ cần tư chất của Sở Huyền được tăng lên, thì sẽ có hy vọng đột phá Huyền Cảnh, Linh Cảnh thậm chí là cảnh giới rất cao.

Sau khi hái Huyền Tâm Thảo, và một số linh dược nhiều năm ở trong tiểu dược viên, đều bị nàng hái xong.

Sở Vân chuẩn bị quay trở về Sở Quận.

"Vị cô nương này, ngươi trộm linh dược của ta, có phải nên giải thích một chút?".

Sở Vân biến sắc, quay đầu nhìn lại.

Một thanh niên nam tử có điệu bộ phóng đãng, cười híp mắt, đang từ lối vào di tích đi tới.

Tu vi Linh Cảnh tầng sáu!

"Cái gì mà linh dược của ngươi, vật trong di tích cổ này nên thuộc về người hữu duyên".

Chương 111. Cửu Kiếm Sơn, là cái quái gì?

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Vân cảnh giác tiếp tục bước, đi về phía lối ra của di tích này.

"Ai nói đây là di tích cổ, rõ ràng đây là dược viên của nhà ta!".

Thanh niên nam tử liền chớp động, đã đứng trước mặt Sở Vân.

Oanh!

Sở Vân đã trực tiếp xuất thủ.

Nàng cũng không phải là quả hồng mềm, chuyện giết người đoạt bảo, mặc dù chưa nhìn thấy, nhưng cũng được nghe nói không ít.

Rõ ràng đối phương có ý đồ xấu, muốn giết người đoạt bảo.

"Chao ôi, tiểu cô nương thật nóng tính, nhưng mà ta thích".

Thanh niên nam tử xuất ra một kiếm, đã ngăn cản thế công của Sở Vân.

Oanh! Oanh! Oanh!

Sở Vân liên tiếp ra tay, tuy là tu vi của nàng thấp hơn đối phương hai tiểu cảnh giới, nhưng mà thực lực cũng không có yếu hơn.

Dù sao nàng cũng tu luyện Đại La Đế Kinh!

Thanh niên nam tử liền biến sắc, trong khoảng thời gian ngắn, bị bức lui ra sau mấy chục thước.

Sở Vân thừa cơ thoát ra ngoài.

"Tiểu nha đầu, ngươi trốn không thoát, ngoan ngoãn giao ra Huyền Tâm Thảo!".

Thanh niên nam tử liền đuổi theo.

"Nhanh ngăn nàng ta lại!".

Sở Vân vừa chạy tới lối vào di tích, đột nhiên xuất hiện một người trung niên, ngăn nàng lại.

Linh lực toả ra bao trùm bốn phương tám hướng!

Vây nàng ở bên trong.

Sắc mặt Sở Vân đại biến, lại là cường giả Chân Cảnh?

"Tiểu mỹ nhân, làm sao lại không chạy tiếp đi?".

Thanh niên nam tử cười khà khà bước tới.

Tâm tình Sở Vân chìm dưới đáy cốc, cường giả Chân Cảnh, ngay cả Sở gia cũng không chống lại.

Đến lúc này, nàng chỉ có thể hy vọng vị tiền bối thần bí kia ra tay giúp đỡ.

"Giao Huyền Tâm Thảo ra đây, ta cũng không làm khó dễ ngươi, hơn nữa còn có thể lấy ngươi làm thê tử, đây chính là vinh hạnh của ngươi...".

Thanh niên nam tử cười rạng rỡ.

"Đừng có si mê vọng tưởng, ngươi không xứng!".

Sở Vân cắn răng phẫn nộ trừng mắt nhìn đối phương.

"Làm sao ta lại không xứng, ngươi có biết ta là ai không?".

Thanh niên nam tử ưỡn ngực, nói ra: "Nghe cho kỹ, ta chính là Tống Bàng Thiếu tông chủ của Cửu Kiếm Sơn!".

Thiếu tông chủ Cửu Kiếm Sơn?

Trên mặt Sở Vân lộ ra vẻ nghi hoặc.

Đường đường là Thiếu tông chủ Cửu Kiếm Sơn, thế mà thực lực lại thấp như thế?

Tống Bàng xấu hổ nói: "Ngươi biết cái gì, đây là ta nện vững chắc căn cơ!".

Sở Vân đã hiểu, tư chất của đối phương không cao, cho nên nhất định phải có Huyền Tâm Thảo.

"Giao ra Huyền Tâm Thảo, nếu như không biết điều, đừng trách ta không nói quy củ!".

"Cho dù ngươi đúng là Thiếu tông chủ Cửu Kiếm Sơn, cũng đừng mơ tưởng!".

Ánh mắt Sở Vân kiên định nói ra.

Sở gia không dám đắc tội Cửu Kiếm Sơn, nhưng Huyền Tâm Thảo quá trọng yếu, liên quan đến chuyện mấu chốt Sở Huyền có đột phá tới Huyền Cảnh hay không.

"Bắt lấy nàng!".

Tống Bàng tức giận quát to.

Hắn biết nêu bản thân ra tay, đừng nói bắt được đối phương, có thể đánh thắng hay không cũng chưa chắc.

Thân hình người trung niên khẽ động, đang muốn thôi động linh lực bao lại, bắt lấy Sở Vân.

Nhưng đúng lúc này, một bóng người lặng lẽ xuất hiện.

Chỉ nhẹ nhàng đánh ra một quyền, đã phá vỡ thủ ấn linh lực của người trung niên.

Người tới có khuôn mặt lạnh lùng, toàn thân mặc áo đen, trên mặt lại mang mặc nạ, xem trang phục của người này chỉ là một người hầu!

Nhưng lại có tu vi Chân Cảnh tầng ba!

"Ngươi là thần thánh phương nào, lại dám đắc tội Cửu Kiếm Sơn?".

"Khà khà, Cửu Kiếm Sơn, là cái quái gì?".

Nam tử mang mặt nạ cười một cách khinh miệt.

Sở Vân thở dài một hơi, nàng ỷ vào, chính là vị tiền bối thần bí kia.

Hiện tại lại xuất hiện một người mang mặt nạ, hẳn là người hầu của vị tiền bối nọ.

Một người hầu đã có tu vi Chân Cảnh, tất nhiên là thực lực của vị tiền bối thần bí kia còn mạnh hơn nữa.

"Đa tạ tiền bối".

Sở Vân chắp tay hành lễ, cũng không thèm nhìn Tống Bàng, nhanh chóng lướt qua.

Đây là lần thứ hai người mang mặt nạ hiện thân, trước đó Sở Vân đã từng gặp phải nguy hiểm.

Chính là nam tử mang mặt nạ xuất hiện bảo hộ nàng.

Còn nói là nhận lệnh của chủ nhân, âm thầm bảo hộ nàng.

Là một người trầm mặc ít nói, bởi vậy Sở Vân cũng không có trò chuyện nhiều, trực tiếp rời khỏi đây.

Trong lòng nàng âm thầm quyết định, nhất định phải cố gắng nghiên cứu thuật luyện đan, cố gắng tu luyện, tranh thủ mau chóng đạt được sự công nhận của tiền bối.

Chỉ cần được tiền bối công nhận, thì những thứ mà mình làm, cũng sẽ không mang đến tai hoạ cho Sở gia.

Ngược lại, Sở gia còn có thể nhận được chỗ dựa vững chắc.

Nghe ngữ khí của tiền bối, rõ ràng không để Cửu Kiếm Sơn vào mắt.

Có thể thấy được tiền bối rất mạnh mẽ.

Sở Vân đã từng hoài nghi, vị tiền bối thần bí kia, là cường giả đến từ Thiên Đỉnh Sơn.

Nam tử mang mặt nạ phủ nhận, hơn nữa còn khinh thường Thiên Đỉnh Sơn.

Cho nên, Sở Vân có một suy nghĩ lớn mật.

Tiền bối thần bí, rất có khả năng là cường giả ở bên ngoài Nam Châu.

Nói không chừng, là cường giả Đế Cảnh.

Nếu không, làm sao lại dám khinh thường Thiên Đỉnh Sơn, không sợ Cửu Kiếm Sơn?

Sắc mặt Tống Bàng âm trầm, đưa mắt nhìn Sở Vân rời đi.

Hộ vệ của hắn, đánh không lại người ta.

Nhưng Huyền Tâm Thảo liên quan đến tư chất của hắn, hắn không cam lòng buông tha như vậy.

"Đi!".

Mang theo hộ vệ, nhanh chóng chạy về Cửu Kiếm Sơn!

Chương 112. Không thể làm ra chuyện liếm cẩu!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền xem hết tin tức về Sở Vân, khẽ cười một tiếng, Thiếu tông chủ Cửu Kiếm Sơn, dùng thân phận của hắn doạ người, quả đúng là phế vật...

Huyền Tâm Thảo..., đúng là linh dược rất hiếm có.

Bất quá đối với hắn đã vô dụng.

Luận tư chất, ai có thể so với hắn?

Một cây linh dược có tác dụng tăng lên tư chất, khó trách Thiếu tông chủ Cửu Kiếm Sơn lại để tâm như vậy, muốn nhất định phải có.

Tuy hắn là Thiếu tông chủ, bởi vì nguyên nhân tư chất cùng tu vi, chỉ sợ trong Cửu Kiếm Sơn có không ít người xem thường hắn.

Một chút thiên phú của hắn, nếu muốn chấp chưởng Cửu Kiếm Sơn, là chuyện không thể nào.

Cửu Kiếm Sơn là một tông môn, không phải là một gia tộc.

Huống chi, cho dù có là một gia tộc, nếu nhi tử của gia chủ quá phế vật, lại muốn chấp chưởng gia tộc, cũng phải vượt qua rất nhiều khó khăn.

Cho dù chấp chưởng gia tộc, cũng duy trì không lâu, sẽ bị người khác thay thế.

Sở Vân đang trên đường trở về Sở Quận.

Dùng năng lực của Cửu Kiếm Sơn, muốn tra được thân phận Sở Vân, cũng không khó.

Không bao lâu, tông chủ Cửu Kiếm Sơn, sẽ mang theo người giết tới cửa.

Ngược lại Sở Huyền đang mong đợi đối phương giết đến tận cửa, nếu không có gì bất ngờ, hẳn là Cửu Kiếm Sơn có chút liên quan cùng Đế Tôn Đại Tần?

Cái bẫy Chiến Ma Cổ Địa, mình cũng nhúng tay đùa vui một chút, đặt một quân cờ vào trong Cửu Kiếm Sơn, thời khắc mấu chốt sẽ có tác dụng nhất định.

"Sư tôn, đệ tử đã củng cố tu vi".

Đinh Việt cung kính đứng trước mặt Sở Huyền.

Trong mắt tràn đầy cung kính cùng sùng bái, sư tôn quá cường đại, quá thần bí.

Tiện tay, liền ném cho mình một thanh thần kiếm!

"Ừ".

Sở Huyền lên tiếng, liếc nhìn Đinh Việt, hơi im lặng một chút.

Hắn có một thanh mai trúc mã, tuy là đã giục bỏ hắn, nhưng có khả năng Đinh Việt vẫn chưa từ bỏ ý định?

Thậm chí hắn sẽ giữ kín, chờ tu vi tăng cao, sẽ nghĩ tới chuyện truy cầu lại nữ nhân kia?

Quay về cũng tốt, tuy nhiên khả năng không cao.

Nhưng nếu nữ nhân kia, giả bộ làm nũng tỏ ra dễ thương, và sau đó giải thích những chuyện mà nàng làm, thật ra là muốn khảo nghiệm hắn, kích phát tiềm lực của hắn. Kỳ thật, trong lòng vẫn có hắn, không phải hắn thì không gả.

Thì tên Đinh Việt này, có thể cảm động hay không, lại tiếp tục quay về, tiếp tục say đắm nữ nhân kia?

Chuyện này không thể được...!

Đồ đệ của Sở Huyền ta, không có khả năng liếm cẩu (yêu đơn phương bất chấp, mù quáng)!

Trước đó, kiếm mạch của Đinh Việt không thông, kinh mạch bị bế tắc, ngay cả cường giả Cửu Kiếm Sơn, cũng không phát hiện ra thiên phí tiềm ẩn của hắn.

Chỉ xem hắn là một phế vật.

Thiên Tâm Kiếm Mạch, thế gian hiếm thấy, không phải ai cũng có thể phát hiện ra thiên phú kiếm đạo tuyệt đỉnh của hắn.

Lại thêm, kinh mạch Đinh Việt bị bế tắc, tu luyện rất chậm chạp, càng bị người khác khinh thường, sẽ không vì vậy mà kiểm tra kỹ tư chất của hắn.

Hiện tại kiếm mạch của Đinh Việt đã thông, Thiên Tâm Kiếm Mạch được kích hoạt, thiên phú kiếm đạo vô song.

Làm sao Cửu Kiếm Sơn còn dám để hắn chạy ra ngoài?

Khẳng định nghĩ đủ biện pháp giữ chân hắn.

Đinh Việt đã bái Sở Huyền làm sư phụ, tuyệt đối sẽ không trở lại Cửu Kiếm Sơn, bất quá Cửu Kiếm Sơn cũng sẽ không đơn giản cắt đứt liên hệ cùng hắn.

Nhất định sẽ nghĩ đủ biện pháp, lại để cho thanh mai trúc mã của hắn lôi kéo.

Thuận tiện, còn có thể từ trong tay sư tôn thần bí của Đinh Việt, đạt được một ít bảo vật, kết giao một vị cường giả.

Cho nên, Đinh Việt tuyệt đối không thể làm ra chuyện liếm cẩu!

Phải triệt để quên đi thanh mai trúc mã của hắn!

Trong lòng Sở Huyền đã có dự tính.

Liếc nhìn Đinh Việt, sau đó mở miệng nói: "Thiên phú kiếm đạo của ngươi rất tốt, có cơ hội bước lên vô thượng kiếm đạo, nhưng nếu muốn chạm tới vô thượng kiếm đạo, cần phải vượt qua ba cửa ải kiếm đạo".

Thần sắc Đinh Việt trịnh trọng, nói: "Sư tôn, ba cửa ải kiếm đạo là cái gì?".

Sở Huyền không có trả lời ngay, mà lại hỏi: "Ngươi có biết, vì sao cường giả kiếm đạo tuyệt đỉnh trên thế gian lại ít như vậy?".

"Ngươi cũng biết, vì sao có rất nhiều người tu kiếm đạo, đều rất bình thường, cũng không có thể hiện ra sự cường đại của kiếm đạo?".

Trong lòng Đinh Việt nghi hoặc, vì sao sư tôn phải hỏi như vậy?

Những vị tiền bối của Cửu Kiếm Sơn, đều có kiếm đạo rất mạnh..., sức chiến đấu rất mạnh, trong cùng cảnh giới rất khó có địch thủ.

Bất quá, nếu như sư tôn đã hỏi vậy, chắc hẳn cường giả kiếm đạo trong mắt hắn, cùng lý giải của mình không giống nhau đi?

Hoặc là, kỳ thật Cửu Kiếm Sơn cũng không mạnh mẽ, chẳng qua là cảnh giới của mình qua thấp, thực lực lại kém cỏi, mới nhận định là cường đại mà thôi.

Do dự một hồi, Đinh Việt mới nói: "Bởi vì bọn họ ma luyện không đủ, tu vi kiếm đạo không đủ, thiên phú kiếm đạo quá kém?".

"Không!".

Sở Huyền lắc đầu nói: "Chỉ vì kiếm đạo mà bọn hắn tu luyện, chỉ là kiếm đạo bình thường, cũng không có chạm tới vô thượng kiếm đạo!".

"Từ trước tới nay, vô số người có thiên phú kiếm đạo trác tuyệt, thiên phú của nhiều người trong đó còn mạnh hơn so với ngươi, nhưng sau cùng cũng không chạm tới vô thượng kiếm đạo, biến thành một kiếm tu bình thường chỉ mạnh hơn một chút mà thôi".

Đinh Việt chìm vào trong suy nghĩ.

Một lúc sau, trong đầu hắn lóe lên linh quang, nói ra: "Đệ tử đã biết, đó là vì bọn hắn không khám phá ra ba cửa ải kiếm đạo!".

Sở Huyền nói thầm quả là trẻ nhỏ dễ dạy.

Chương 113. Ba cửa ải kiếm đạo!

Collected & Fixed: OilFish89

"Ta lại hỏi ngươi, ngươi muốn trở thành một gã kiếm tu có thực lực cường đại, chỉ có chút danh tiếng, hay là muốn trở thành kiếm khách bước trên vô thượng kiếm đạo, kiếm tiên danh chấn muôn đời?".

Kiếm tiên?

Mặc dù hắn không biết tồn tại này cường đại cỡ nào, nhưng Đinh Việt lại nhịn không được mà mê mẩn.

"Sư tôn, đệ tử muốn làm kiếm tiên danh chấn muôn đời, bước chân vào con đường vô thượng kiếm đạo!".

Thần sắc Đinh Việt lộ ra vẻ kiên định, thốt ra.

"Ngươi có quyết tâm này, vi sư rất vui mừng".

Sở Huyền vui mừng gật đầu, công tác chuẩn bị đã đủ rồi, tiếp tục nói: "Nếu muốn bước trên vô thượng kiếm đạo, ngươi nhất định phải vượt qua ba cửa ải".

"Sư tôn, đệ tử nhất định sẽ vượt qua ba cửa ải này, xin sư tôn nói cho đệ tử, ba cửa ải kiếm đạo là gì!".

Đinh Việt máu nóng sôi sục, ánh mắt lộ ra kiên nghị.

Tô Tiên Nhi đứng ở một bên nghe thấy, trong lòng rất mê hoặc, ba cửa ải kiếm đạo?

Nàng chưa từng nghe qua.

Sở Huyền rất hài lòng với phản ứng của Đinh Việt, vui mừng nói: "Rất tốt, vi sư tin tưởng ngươi có thể vượt qua ba cửa ải này".

"Ngươi nghe cho kỹ đây, cửa thứ nhất của vô thượng kiếm đạo, phải quên người trong lòng đi!".

"Hả...?!".

Hai mắt Đinh Việt như muốn lồi ra, cửa thứ nhất của vô thượng kiếm đạo, quên người trong lòng đi?

Cái miệng nhỏ nhắn của Tô Tiên Nhi há to, vẻ mặt ngơ ngác.

Toàn thân Đinh Việt đều choáng váng.

Cửa thứ nhất của vô thượng kiếm đạo, quên người trong lòng đi?

Tại sao phải quên đi người trong lòng?

Trong đầu của hắn, hiện ra bóng dáng một người xinh đẹp.

Tô Tiên Nhi cũng bối rối, người trong lòng có liên quan gì đến kiếm tu?

Sở Huyền nói nghiêm túc như thế, nàng còn tưởng rằng là bình cảnh kiếm đạo gì rất khó khăn, không ngờ lại là quên người trong lòng đi?

"Ngươi có hiểu ý nghĩa cửa ải đầu tiên của kiếm đạo? Cũng nên biết, vì sao có rất nhiều kiếm tu, đều không thể bước trên vô thượng kiếm đạo?".

"Ngay cả cửa thứ nhất cũng không thể vượt qua, nói gì tới vô thượng kiếm đạo?".

Sở Huyền đối với phản ứng Đinh Việt, cũng không có ngoài ý muốn.

"Xin sư tôn chỉ giáo!".

Hai mắt Đinh Việt có chút mê mang.

Quên người trong lòng đi?

Muốn quên nàng đi?

Không quên nàng, thì không cách nào bước trên vô thượng kiếm đạo?

Đinh Việt có Thiên Tâm Kiếm Mạch, đối với kiếm đạo, có một sự cố chấp đặc biệt.

"Trong lòng ngươi có người, kiếm ở nơi đâu?".

Lời nói của Sở Huyền như âm thanh đến từ đại đạo, Thất Thải Thần Quang ở trên người toả ra.

Một vòng sáng, lộ ra ở sau đầu, bắn ra bốn phía.

Thánh Sư Quang Hoàn!

Nhìn thấy sư tôn đắm chìm trong ánh sáng bảy màu, tâm thần Đinh Việt hơi chấn động, hắn chỉ cảm thấy, những lời nói của sư tôn đều là chân lý!

"Kiếm ở nơi nào?".

Đinh Việt thì thào tự hỏi.

"Có thể cùng tồn tại hay không?".

Lòng tin của hắn không đủ, cẩn thận mà hỏi dò.

"Làm thế nào cùng tồn tại? Nếu như cùng tồn tại, kiếm của ngươi có còn là duy nhất không? Kiếm của ngươi có còn đơn độc hay không?".

Đầu Đinh Việt ong ong, đúng vậy, nếu như cùng tồn tại thì làm sao mình có thể chuyên tâm?

Nhưng mà, trong đầu lại hiện ra bóng hình xinh đẹp kia, lại chiếm lấy tâm trí của hắn.

Quên mất? Nói dễ vậy sao...!

"Ta lại hỏi ngươi, nếu như người trong lòng ngươi, muốn giết ngươi, ngươi có phản kháng hay không?".

"Như có một ngày, người trong lòng của ngươi dứt tình, muốn tới giết ngươi, kiếm của ngươi có đâm ra ngoài được không?".

"Nếu có một ngày, người trong lòng của ngươi rơi vào tay kẻ địch, dùng chuyện này để áp chế ngươi, ngươi làm như thế nào?".

Sở Huyền quát to, từng câu, từng chữ đánh vào tâm thần của hắn.

Mỗi lần hỏi một câu, sắc mặt Đinh Việt liền trắng thêm một phần.

"Trong lòng có trói buộc, kiếm ở nơi đâu? Làm sao còn dốc lòng vì kiếm đạo? Làm sao có thể chạm tới vô thượng kiếm đạo?".

Sở Huyền híp mắt liếc nhìn Đinh Việt, nói ra.

Sắc mặt Đinh Việt tái xanh, cả người đều run rẩy.

Trong khoảng thời gian ngắn, hắn cũng không biết trả lời như thế nào, lựa chọn ra làm sao.

Giữa người yêu cùng vô thượng kiếm đạo, nên quyết định ra sao?

"Ngươi nên biết rõ, nữ nhân chỉ mang đến tổn thương cho ngươi mà thôi!".

Sở Huyền thấy thời cơ đã chín mùi, trực tiếp chốt một câu cuối.

Ầm ầm!

Trong đầu Đinh Việt nổ vang!

Trong đầu của hắn chỉ còn những lời: "Nữ nhân chỉ mang đến tổn thương cho ngươi mà thôi".

Bên trên Cửu Kiếm Sơn, bị người xa lánh cùng khinh thường, bị người dẫm trên mặt đất, bị ăn tát.

Bị một cước đạp bay, xung quanh chỉ có châm chọc khiêu khích!

Gương mặt kia, từ lúc ban đầu cười đến xinh đẹp làm sao, đến ánh mắt lạnh lẽo, giễu cợt, miệt thị, cùng với bị người bên cạnh nàng tìm mọi cách hạ nhục.

Thủy chung nàng cũng không có liếc nhìn mình.

Đinh Việt thở dốc, mồ hôi đầm đìa, khuôn mặt thống khổ bắt đầu vặn vẹo.

Sở Huyền liếc nhìn hắn chăm chú.

Thân là khí vận chi tử ở Nam Châu, ngay cả cửa ải này cũng không qua được, vậy thì quá phế vật, không xứng làm đồ đệ của mình.

Không giúp hắn vượt qua tình kiếp, sớm muộn gì Đinh Việt sẽ bị nữ nhân kia huỷ hoại!

Tô Tiên Nhi ở bên cạnh yên lặng xem một màn này, thấy Đinh Việt lộ ra biểu tình thống khổ, hiển nhiên là nữ nhân trong lòng hắn, có sát thương không nhỏ đối với hắn.

Chương 114. Rút kiếm có thể sát thần!

Collected & Fixed: OilFish89

Hơn mười phút sau, Đinh Việt dần dần bình tĩnh lại.

Bóng hình xinh đẹp kia trong đầu, không hề ôn nhu xinh đẹp, mà là lãnh khốc tàn nhẫn.

Nghĩ đến những chuyện lúc trước, bỗng nhiên Đinh Việt phát hiện, bản thân mình luôn bị tổn thương.

Sư tôn là rất đúng, nữ nhân chỉ mang lại tổn thương!

Ánh mắt của hắn dần trở nên kiên định, nhìn về phía Sở Huyền nói: "Sư tôn, đệ tử đã hiểu!".

"Trẻ nhỏ dễ dạy!".

Sở Huyền rất vui mừng, thân là đại đệ tử của chính mình, làm sao có thể làm chuyện liếm cẩu được? (liếm cẩu: yêu đơn phương một cách mù quáng)

"Xin sư tôn chỉ giáo, cửa thứ hai của kiếm đạo, là những gì?".

Sở Huyền híp mắt nói: "Cửa thứ hai của vô thượng kiếm đạo, nhìn thấy mỹ nữ không thất thần, trong lòng chỉ có Kiếm Hồn!".

Đinh Việt có chút ngơ ngác.

Tại sao lại có liên hệ cùng nữ nhân?

"Không hiểu?".

"Không hiểu lắm".

Sở Huyền dùng linh lực ngưng tụ ra một người, gương mặt thô kệch, bộ dạng xấu xí.

Linh lực ngưng tụ thành người, đứng một chỗ cùng Tô Tiên Nhi.

"Ngươi nhìn thấy ai đầu tiên? Lực chú ý đến ai hơn?".

Sở Huyền hỏi.

Đinh Việt nghi ngờ nhìn lại, lần đầu tiên dĩ nhiên là gã nô bộc Tô Tiên Nhi.

Lực chú ý, cũng có khuynh hướng Tô Tiên Nhi.

Dù sao một người là tuyệt thế giai nhân, chỉ cần là nam nhân bình thường, lực chú ý đều ở trên người mỹ nữ.

"Là Tô tỷ tỷ".

Sở Huyền nói lời thấm thía: "Ngươi nhìn thấy mỹ nữ có thất thần không? Đồ nhi, ngươi nghĩ mà xem, lúc ngươi đối địch, lại xuất hiện mỹ nữ, hoặc là vô cùng đáng yêu, hoặc hết sức quyến rũ, ngươi vừa phân tâm, sẽ có kết cục gì?".

"Vả lại, trong một số huyễn cảnh, vẻ đẹp vô biên, có vô số giai nhân, ngươi chìm vào trong đó, thì mạng nhỏ sẽ ra sao?".

"Vì sao là sắc đẹp nữ nhân? Khác phái hấp dẫn lẫn nhau, là đại đạo trong thiên địa, còn đây là một cửa ải lớn!".

Trong đầu Đinh Việt đã tưởng tượng ra hình ảnh, bản thân tay cầm trường kiếm, cùng địch nhân giằng co, bỗng nhiên, sau lưng địch nhân, xuất hiện giai nhân tuyệt sắc, vô cùng hấp dẫn, hết sức mị hoặc.

Bản thân mình có thất thần hay không?

Dùng tâm cảnh hiện tại của hắn, tuyệt đối sẽ thất thần.

Tuyệt đối sẽ bị phân tán lực chú ý.

Vừa thất thần, có nghĩa là sẽ chết! Hít hà!

Vừa nghĩ tới kết cục của mình, Đinh Việt liền hít sâu một hơi, những lời của sư tôn, đều có lý lẽ...!

"Sư tôn, đệ tử nhất định sẽ nhanh chóng vượt qua cửa ải này!".

"Được, chuyện này rất tốt".

Sở Huyền rất hài lòng đối với biểu hiện Đinh Việt, "Cửa ải thứ hai, thấy mỹ nữ không thất thần, trong lòng có Kiếm Hồn, Kiếm Hồn là gì, cảm ngộ mỗi người không giống nhau, chuyện này cần chính ngươi đi cảm ngộ!".

"Dạ, sư tôn!".

Tô Tiên Nhi có chút khó chịu, nói tới nói lui, cho đến lúc này, chỉ có một ý tứ, nữ nhân chính là chướng ngại vật.

"Tiên sinh, người có nữ nhân không thể trở thành cường giả sao?".

Sở Huyền lườm nguýt nàng một cái, tiểu nha đầu ngươi xông ra hỏi loạn cái gì?

"Bởi vì mỗi người mỗi khác, bởi vì đạo khác nhau, người tu vô thượng kiếm đạo, đều phải chú tâm vào kiếm".

Sở Huyền lại nói: "Nói cách khác, nữ tử tu luyện vô thượng kiếm đạo, cũng giống như vậy, đổi nữ nhân thành nam nhân là được".

"Chuyện này làm sao có thể giống nhau được".

Tô Tiên Nhi không phục phản bác: "Nữ nhân thấy nam nhân sẽ không bị thất thần?".

Tiểu nha đầu còn không chịu phục.

Sở Huyền nghiêm mặt nói: "Không nói đến nam nhân tuấn tú, có thể thất thần hay không, ta lại hỏi ngươi".

"Khi đang đối địch, có một nam nhân xấu xí, thân thể trần truồng, hắn làm vài động tác cùng tư thế dơ dái đối với ngươi, tâm tư của ngươi có loạn hay không? Có tức hay không? Có thất thần hay không? Người có tâm trí không kiên định, có thể thét lên hay không?".

Tô Tiên Nhi liền ngây ngốc, không hổ danh là tiên sinh, nhìn vấn đề nào cũng có chiều sâu.

Lỡ như thực sự có người làm như vậy, Tô Tiên Nhi cũng không dám cam đoan, chính mình sẽ không tức điên, sẽ không bị quấy nhiễu.

Còn trị không được nha đầu này?

Sở Huyền không để ý tới nàng, lại nhìn Đinh Việt nói: "Cửa ải thứ ba của vô thượng kiếm đạo, trong lòng không có nữ nhân, xuất kiếm có thể tàn sát thần!".

Máu nóng trong người Đinh Việt lại bắt đầu sôi trào, trong lòng không có nữ nhân, rút kiếm có thể sát thần?

Đinh Việt ta, nhất định phải bước trên vô thượng kiếm đạo, rút kiếm sát thần!

"Đồ nhi, ngươi nên nhớ kỹ, nữ nhân chỉ có ảnh hưởng đến tốc độ rút kiếm của ngươi!".

Sở Huyền trịnh trọng dặn dò.

"Sư tôn, đệ tử đã biết, đệ tử nhất định sẽ vượt qua ba cửa ải của vô thượng kiếm đạo, chính thức bước vào vô thượng kiếm đạo!".

Ánh mắt Đinh Việt rất kiên nghị, cái gì mà người trong lòng, đều vứt sang một bên.

Đinh Việt ta, phải làm một nam nhân gặp phật giết phật, gặp thần sát thần!

Sở Huyền cảm thấy rất hài lòng, nói: "Đồ nhi, ngươi có tấm lòng như thế này, vi sư rất vui mừng".

"Ba cửa ải này của vô thượng kiếm đạo, cũng là ba loại tâm cảnh kiếm đạo, quên người trong lòng đi, thấy mỹ nữ không thất thần, trong lòng không có nữ nhân".

"Đây là bí mật của vô thượng kiếm đạo, người không có đại nghị lực, đạo tâm vững chắc, thì không thể nào viên mãn tâm cảnh, không cách nào vượt qua ba cửa ải".

"Vô số kiếm tu, đều là thế hệ tầm thường, người thông qua cửa thứ nhất, rải rác không có mấy, tất nhiên là không thể nào bước vào vô thượng kiếm đạo".

Lúc này Tô Tiên Nhi lại nghĩ tới điều gì, mở miệng nói: "Tiên sinh à có chút không đúng, nô tỳ nhớ trên thế gian có một loại tuyệt tình kiếm đạo, người tu luyện tuyệt tình kiếm đạo, trong lòng không có cảm tình, dĩ nhiên sẽ không có nữ nhân".

Chương 115. Trong lòng không nên có nữ nhân!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền liếc nàng một cái, nha đầu này cứ canh lúc quan trọng là nhảy ra phá rối?

Đinh Việt lại nhìn về Sở Huyền, đúng rồi, nếu như thế gian có tuyệt tình kiếm đạo, như vậy có được tính là bước lên vô thượng kiếm đạo hay không?

Sở Huyền cười lạnh một tiếng, giảng giải: "Tuyệt tình kiếm đạo, chỉ có những kẻ hèn yếu mới đi tu luyện, đều là kiếm đạo dị thường, không lọt vào pháp môn đại đạo".

"Ba cửa ải vô thượng kiếm đạo, chính là liên kết với đại đạo, tuyệt tình kiếm đạo há có thể so sánh?".

"Cái gì gọi là tuyệt tình? Quên đi tình nghĩa, không buồn không vui? Có còn là người không?".

Sở Huyền liếc nhìn Tô Tiên Nhi hỏi: "Ta lại hỏi ngươi, người luyện tuyệt tình kiếm đạo, bị người khác vây giết, sẽ tức giận sao? Nhìn thấy bảo vật, có động lòng không? Bị người khác sỉ nhục, có tức giận rút kiếm không?".

Tô Tiên Nhi hơi ngẩn người, nói: "Có".

"Có vui mừng, có phẫn nộ, lại động tâm với bảo vật, thì tại sao gọi là tuyệt tình? Tuyệt ở đây chẳng qua chỉ là tình nghĩa mà thôi, một lũ hèn yếu, không dám đối mặt với tâm cảnh của mình, còn bày đặt tu luyện tuyệt tình kiếm đạo để lừa người khác hay sao?".

Sở Huyền hết sức phỉ nhổ nói ra.

Tô Tiên Nhi hơi ngây dại, hình như là có đạo lý.

"Đồ nhi, ngươi cũng không nên học những kẻ nhu nhược kia, làm mất mặt vi sư".

Sở Huyền nói một câu đầy thấm thía.

"Dạ, thưa sư tôn, đệ tử đã hiểu".

Đinh Việt bèn gật đầu, dừng một chút, lại nói: "Sư tôn, kỳ thật ba cửa ải của vô thượng kiếm đạo, ẩn chứa ý nghĩa của đại đạo, nhất là cửa ải trong lòng không có nữ nhân, nhưng thật ra là ẩn dụ tâm cảnh như mặt nước tĩnh lặng, vạn vật cũng không thể làm ngươi dao động, trong lòng chỉ có kiếm".

"Không biết đồ nhi nói có đúng không?".

Khóe miệng Sở Huyền giật giật, ngươi đúng là một nhân tài, lĩnh ngộ quá chính xác.

"Ái chà..., đồ nhi có ngộ tính bực này, vi sư rất vui mừng".

Sở Huyền gật đầu, dặn dò: "Ngươi phải nhớ kỹ, nữ nhân chỉ ảnh hưởng đến tốc độ rút kiếm của ngươi!".

"Dạ, thưa sư tôn!".

Thần sắc Đinh Việt hết sức nghiêm túc.

"Vi sư, sẽ truyền cho ngươi một môn kiếm đạo".

Sở Huyền giơ tay điểm nhẹ một cái, trực tiếp khắc lại trang đầu tiên của Thông Thiên Kiếm Quyết, ở trên ý chí tinh thần của Đinh Việt.

Đinh Việt cần phải thông qua ba cửa ải vô thượng kiếm đạo, cho nên hắn chia Thông Thiên Kiếm Quyết ra làm ba lần để truyền thụ.

Huống chi, nếu Đinh Việt tu luyện xong trang đầu tiên, chỉ sợ đã là Thiên Cảnh.

Đinh Việt đắm chìm bên trong cảm ngộ kiếm đạo, Thiên Tâm Kiếm Mạch được kích hoạt, khí tức cả người đều trở nên sắc bén.

Giống như một thanh kiếm vừa ra khỏi vỏ.

Hơn mười phút sau, Đinh Việt mở mắt ra.

Nằm rạp trên đất, cung kính dập đầu ba cái, nói: "Đa tạ sư tôn đã truyền pháp!".

"Ngươi đi tu luyện đi".

Sở Huyền phất tay nói ra.

"Dạ, thưa sư tôn!".

Đinh Việt đứng bật dậy, thần sắc kiên định, ánh mắt sắc như dao.

Trở lại không gian Càn Khôn, ở trước mặt thần kiếm khoanh chân ngồi xuống.

Khí thế trên người, càng ngày càng tăng mạnh, sinh ra cộng minh cùng thần kiếm sinh, thần kiếm có chút rung động, phát ra âm thanh kiếm ngân.

Sau đó, khí thế trên người Đinh Việt, lại bắt đầu được thu về, giống như một thanh kiếm bình thường, cắm trên mặt đất.

"Quên người trong lòng đi! Quên người trong lòng đi!".

Trong lòng Đinh Việt không ngừng nhắc nhở bản thân, phải quên người trong lòng đi, phải thông qua cửa ải đầu tiên của kiếm đạo.

Sư tôn truyền cho mình kiếm đạo, vô cùng cường đại, vượt xa kiếm pháp của Cửu Kiếm Sơn.

Mình nhất định không thể phụ lòng kỳ vọng của sư tôn!

Trong đầu Đinh Việt, không ngừng nhớ lại, nữ nhân kia, từ lúc hai người còn nhỏ vô tư, đến lúc bị chán ghét giục bỏ, lạnh nhạt, xa lánh, đến cuối cùng chỉ còn trào phúng cùng nhục nhã.

"Ngươi chỉ là phế vật, làm sao xứng với ta?".

"Đinh Việt, tuy là chúng ta lớn lên cùng nhau, nhưng khi đó ta còn nhỏ vô tri, hiện tại ta đã trưởng thành, con mắt không có mù, chúng ta không thể nào, ngươi không nên si tâm vọng tưởng!".

"Chẳng qua ngươi chỉ đi ngang qua? Lừa gạt ai đó, ngươi muốn quấy rối ta sao? Thật là mắc ói?".

"Đinh Việt, dựa trên tình cảm lúc trước của chúng ta, ngươi lăn ra xa một chút được chứ?".

Hắn đã từng buông bỏ, không muốn tìm nữ nhân kia, nhưng lại ngẫu nhiên gặp nhau, mỗi một lần đều bị nàng khi nhục, phỉ nhổ.

Đinh Việt liên tục nhớ lại, những cảnh tượng lúc trước, không ngừng thôi miên chính mình, đó là một nữ nhân không đáng giá để mình thương nhớ.

Sư tôn nói rất đúng, người trong lòng chỉ mang đến tổn thương!

"Quên người trong lòng đi, Đinh Việt ta, có thể làm được, nàng đã vô tình, ta cũng không cần nhớ nhung làm gì!".

Cứ như vậy Đinh Việt khoanh chân ngồi dưới đất, nhắm mắt lại, liên tục củng cố nội tâm của mình, phải quên người kia đi.

Muốn ghét một người, biện pháp tốt nhất, phải liên tục nhớ lại ký ức xấu về người đó, tạo thành tổn thương đối với mình

Đinh Việt liên tục làm như vậy, hắn tin tưởng, chỉ cần mình không nhớ rõ nàng, chán ghét nàng, là có thể quên nàng đi.

Sẽ mãi mãi không còn là người trong lòng mình.

Nhớ lại từng ly từng tý lúc ở cùng nữ nhân này, Đinh Việt đau lòng phát hiện, bản thân mình luôn cho đi, mà chưa bao giờ nhận được thứ gì.

Đan dược, nàng cũng muốn, Linh Tinh nàng cũng muốn... Hắn cẩn thận nhớ lại, nàng lại chưa từng tặng mình bất cứ gì, cho dù là vật không có tí giá trị.

"Sư tôn nói rất đúng, trong lòng không nên có nữ nhân!".

Chương 116. Cũng nên biết danh hào của ta!

Collected & Fixed: OilFish89

Tô Tiên Nhi tò mò quan sát từ một góc, nàng có cảm giác, tựa hồ Đinh Việt có gì đó không đúng.

Sở Huyền cũng không thèm quan tâm Đinh Việt làm cách nào quên nữ nhân kia, mục đích của hắn đã đạt được, đồ đệ của mình sẽ không trở thành kẻ liếm cẩu.

Hắn liền khởi động Vạn Thiên Kính, liên thông với Nhậm Trường Hà.

"Bái kiến sư tôn!".

Nhậm Trường Hà cung kính quỳ xuống.

"Không cần đa lễ!".

Giọng nói Sở Huyền mênh mông sâu thẳm, giống như truyền tới từ đại đạo.

Nhậm Trường Hà ngẫng đầu, thần hồn liền chấn động, trong lòng càng thêm cung kính đối với sư tôn.

Trong ánh mắt của hắn, mặc dù sư tôn không có lộ diện, chỉ ẩn người bên trong thần quang, nhưng đại đạo lại lượng lờ xung quanh.

Đạo bào trên người hắn, giống như được bện từ đại đạo.

"Hít hà!, đến tột cùng là sư tôn mạnh bao nhiêu?".

Trong lòng Nhậm Trường Hà rất rung động.

Dùng đại đạo bện thành áo, hạng cường giả cấp bậc nào mới có thể làm được?

"Còn có chỗ nào nghi hoặc hay không?".

Sở Huyền mở miệng hỏi.

"Có!".

Sắc mặt Nhậm Trường Hà rất xấu hổ.

Đến lúc này, mình vẫn chưa hoàn toàn lĩnh ngộ được Âm Dương Hợp Thần Chương.

"Nói".

Sở Huyền cũng cạn lời, cũng không phải hắn chưa từng hoài nghi, cái tên Nhậm Trường Hà này, không biết trước kia hắn có phải là tuyệt đỉnh thiên kiêu hay không.

Bất quá tên tuổi của hắn rất vang dội..., danh tiếng Trường Hà Thiên Tôn, uy chấn Cửu vực năm mươi châu, cũng không phải là thế hệ tầm thường.

Vì sao thời gian dài như vậy, lại không thể nào lĩnh ngộ toàn bộ Âm Dương Hợp Thần Chương?

Nguyên nhân là do Âm Dương Hợp Thần Chương quá huyền ảo, cho dù là Thiên Cảnh, cũng khó có thể lĩnh ngộ?

Nhậm Trường Hà nói nghi hoặc của mình ra, sau khi Sở Huyền giảng giải cho hắn, liền mở miệng hỏi: "Mảnh thiên địa này của ngươi, còn có người nào đạt cấp bậc Thiên Cảnh không?".

"Có".

Mặc dù Nhậm Trường Hà không biết vì sao Sở Huyền lại hỏi như thế, hay là mượn chuyện này kích thích bản thân mình?

Hoặc muốn tìm thêm một người có thiên phú còn mạnh hơn mình, đại biểu cho truyền thừa của sư tôn ở mảnh thiên địa này.

Sở Huyền hơi nhíu mày, quả nhiên, trăm năm Đế Cảnh, ngàn năm Tôn Cảnh, vạn năm Thiên Cảnh, đây đều là tốc độ tu luyện bình thường, của đám thiên kiêu tuyệt đỉnh này.

Luôn có những tình huống đặc biệt, vượt qua tốc độ tu luyện của đám thiên kiêu tuyệt đỉnh này. Nhậm Trường Hà tiếp tục nói: "Có một vài lão quái vật, bởi vì đủ loại nguyên nhân, hoặc là dưới tình huống đặc biệt, dùng bí thuật chuyển thế, bởi vì đã có tích luỹ cảm ngộ từ kiếp trước, cho nên dùng thời gian ngàn năm khôi phục Thiên Cảnh, cũng không phải là chuyện không thể".

Sở Huyền không khỏi nghĩ tới Tần Khả Vận, nàng ta chỉ dùng thời gian ngắn, tu luyện tới bán Đế, có lẽ là cũng dựa vào cảm ngộ được tích luỹ từ kiếp trước.

Có thể nói, trước Đế Cảnh, chỉ cần cung cấp đủ tài nguyên, thì con đường tu luyện sẽ bằng phẳng.

Hơn nữa, cho dù có đột phá Đế Cảnh, cũng sẽ không có vấn đề gì

Ngoại trừ cường giả dùng bí thuật chuyển thế, còn có cường giả lấy được truyền thừa.

Loại nhận được truyền thừa này, thì lực lượng cùng cảm ngộ sẽ bị phong ấn trong cơ thể, một đường tu luyện rất bằng phẳng, tốc độ cực nhanh, có thể dùng thời gian ngắn đột phá.

Những người này chỉ cần liên tục kích phát lực lượng truyền thừa là được.

Bất quá, những người tu luyện theo cách này, đa số đều có thực lực khá yếu, căn cơ lại không vững chắc.

Hơn nữa, đợi đến lúc tiếp nhận truyền thừa hoàn tất, cần hao phí rất nhiều thời gian để củng cố lại căn cơ, nếu không sẽ vô pháp tăng tiến tu vi.

Đối với những loại võ giả này Nhậm Trường Hà không thèm nhìn một cái.

Nói gần nói xa, thì lúc trước hắn chỉ dùng một tay là có thể giết chết rất nhiều thiên kiêu loại này!

Đương nhiên là Sở Huyền hiểu ý của hắn, đơn giản là hắn sợ mình so sánh hắn cùng những loại thiên kiêu này.

Ý tứ của Nhậm Trường Hà, là loại võ giả có tốc độ tu luyện nhanh thế này, rất là yếu ớt, không đáng xem trọng.

Một tay của hắn là có thể bóp một tá.

Ngoài ra còn có một tình huống đặc biệt, chính là đạt được đại cơ duyên, tiến vào bên trong Bí Cảnh có chút đặc thù.

Thời gian tu luyện ở bên trong bí cảnh ngàn năm, so với bên ngoài chỉ một năm mà thôi.

Nếu như tính cả tu luyện trong Bí Cảnh thời gian, kỳ thật thời gian cũng không ngắn.

"Nghe nói ở bên trong Hoang Cổ vực, có tồn tại Bí Cảnh loại này, chắc là do đệ tử quá nhọ, nên chưa gặp được".

Nhậm Trường Hà tiếc nuối thở dài, nói ra.

"Một ít bí cảnh thời gian nho nhỏ mà thôi, cũng không tính là thứ gì".

Khẩu khí của Sở Huyền rất lớn, không thèm để ý chút nào.

Không hổ danh là sư tôn...!

Nhậm Trường Hà sợ hãi than thầm.

Sau khi giảng giải cho Nhậm Trường Hà xong, Sở Huyền đang định cắt ngang.

Theo thói quen muốn khích lệ Nhậm Trường Hà một chút, để cho hắn siêng năng tu luyện.

Cuối cùng, lại nói: "Ngươi đã là đệ tử ký danh của bản tôn, cũng nên biết danh hào của ta".

Nhậm Trường Hà liền quỳ rạp dưới đất, vẻ mặt rất kích động.

Sư tôn, rốt cục đã chịu nói ra tên của ngài.

Nói rõ, hắn đã đồng ý đệ tử là mình.

"Ngươi nghe cho kỹ".

Giọng nói Sở Huyền rất uy nghiêm nói ra: "Cường giả chư thiên, đều gọi bản tôn là: Vạn cổ bất diệt vĩnh hằng bất hủ tuấn dật vô song đại uy đại đức vô thượng chí thánh chư thiên vạn giới đệ nhất đại đạo tôn".

Nhậm Trường Hà nghe xong cũng ngây ngốc.

Không hiểu gì nhưng chỉ biết rất lợi hại.

Sư tôn quá trâu bò.

Sở Huyền rất hài lòng đối với phản ứng của Nhậm Trường Hà.

Lại khích lệ hắn vài câu, liền ngắt Vạn Thiên Kính.

Chương 117. Không nên lộ ra ngoài!

Collected & Fixed: OilFish89

Kế tiếp, Sở Huyền lại liên thông với Đỗ Nguyên.

Đỗ Nguyên đã về tới tiểu gia tộc cung phụng hắn, vẫn luôn khiêm tốn ẩn mình.

"Thượng Tôn!".

"Ngươi đã làm việc cho bản tôn, cũng xem như là người của bản tôn, ta sẽ ban thưởng công pháp cùng thần binh cho ngươi".

Sở Huyền truyền lại Tử Diễm Phần Thiên Quyết cho Đỗ Nguyên, lại ban tặng Diễm Linh Trùy cho hắn.

Đỗ Nguyên mừng đến cuống quýt, quả nhiên lựa chọn của mình không sai.

Tiền bối ban cho công pháp, so với công pháp mình đạt được từ cơ duyên, đâu chỉ mạnh hơn gấp trăm lần?

Có công pháp này, Đỗ Nguyên có tự tin, có thể tu luyện tới Thần Cảnh.

Diễm Linh Trùy, lại là một thanh thần binh!

Thần binh..., toàn bộ Tây châu này, cũng chưa chắc có.

Sở Huyền lại ném cho hắn mấy bình đan dược Tôn Cảnh, đủ giúp cho thực lực của Đỗ Nguyên tăng vọt trong thời gian ngắn.

Hiện tại thực lực Tôn Cảnh tầng hai của hắn, vẫn rất kém cỏi.

Cũng may, khoảng cách Chiến Ma Cổ Địa mở ra, còn rất nhiều thời gian, đủ để Đỗ Nguyên tăng trưởng thực lực.

Mặc dù không thể tăng tới Thiên Cảnh, nhưng dưới tình huống đầy đủ đan dược tu luyện, lại thêm Tử Diễm Phần Thiên Quyết, vẫn có thể tăng lên Tôn Cảnh hậu kỳ.

Thiên phú của Đỗ Nguyên cũng không kém.

Vạn Thiên Kính vẫn còn dư một cơ hội, Sở Huyền tùy tiện liên thông, lại chuyển tới trong đại dương mênh mông.

Không có liên hệ với bất cứ sinh linh nào.

Vài ngày sau đó, Đinh Việt vẫn chìm trong giai đoạn vượt qua cửa ải đầu tiên.

Tô Tiên Nhi thì trở nên khắc khổ tu luyện.

Sở Vân đã trở về.

"Thập tam ca, muội muội mang bảo vật đến cho huynh này".

Sau khi Sở Vân trở về, chính là chạy đến tiểu viện của Sở Huyền.

Tiểu viện này không có gì thay đổi, Sở Huyền đã ẩn giấu không gian Càn Khôn, tự nhiên Sở Vân không phát hiện ra gì.

Nàng lấy ra một gốc linh dược xoè như cái dù, phía dưới có bảy chiếc lá, đưa tới trước mặt Sở Huyền.

"Thập tam ca, đây là linh dược có thể tăng lên tư chất, huynh mau ăn đi".

Sở Huyền đưa tay vuốt đầu của nàng, nha đầu này có lòng, linh dược trân quý như vậy, trước tiên lại nghĩ đến mình.

Không uổng công mình thương nàng.

"Huyền Tâm Thảo..., đúng là thứ tốt, bất quá thập tam ca của muội không dùng được thứ này, muội muội ăn đi".

Sở Vân trợn tròn mắt, kinh ngạc nói: "Thập tam ca, huynh biết Huyền Tâm Thảo sao?".

Sở Huyền tỏ vẻ cao thâm cười nói: "Tự nhiên là biết rõ, muội mau ăn đi, thập tam ca không dùng được thứ này".

"Tại sao lại không dùng được chứ".

Sở Vân có chút gấp gáp.

"Thập tam ca, huynh cứ yên tâm, cho dù huynh có đột phá, muội vẫn ở trong sân này, không cho ai quấy rầy huynh".

Sở Huyền cười khà khà nói, "Nếu như huynh không cho phép, thì ai cũng không làm phiền được huynh".

"Không được, thập tam ca, huynh phải ăn hết Huyền Tâm Thảo này đi".

Sở Vân nghiêm mặt, quyết định cứng rắn, bắt Sở Huyền phải ăn sạch Huyền Tâm Thảo.

Nếu không đột phá Huyền Cảnh, thì không thể nào đề thăng cảnh giới, cuối cùng tuổi thọ sẽ rất ngắn.

Nàng cũng không muốn, tóc của mình chưa bạc, mà tóc của thập tam ca đã trắng xoá rồi.

Sở Vân vận dụng linh lực, tự cho là khống chế được Sở Huyền, bỏ Huyền Tâm Thảo vào miệng hắn.

Kết quả, không biết vì sao, Huyền Tâm Thảo trong tay, không bị mình khống chế, từng chút một đưa vào miệng của mình.

Hơn nữa lập tức tan ra, chảy vào trong bụng.

Sở Vân liền choáng váng.

Nhìn thấy ánh mắt Sở Huyền tựa cười mà không phải cười, hai mắt nàng trợn trừng, sắc mặt vô cùng khó tin.

"Thập tam ca, huynh..?".

"Thập tam ca của muội, ở trong sân này, bảo vật gì cũng không cần".

Sở Huyền cười ha hả.

"Muội muội hiểu rồi!".

Đột nhiên Sở Vân hưng phấn nhảy bật lên, từ sau lưng ôm cổ Sở Huyền.

"Muội biết ngay mà, thập tam ca không phải là phế vật!".

"Xuỵt khẽ thôi, không nên lộ ra ngoài".

"Đúng à, đây là bí mật!".

Sở Vân gật cái đầu nhỏ, hai con mắt cười đến mức híp lại.

Biết được Sở Huyền không phải phế vật, hơn nữa thực lực còn mạnh hơn so với mình, Sở Vân rất hưng phấn, ngồi ở bên cạnh ríu rít kể lại những chuyện đã trải qua.

"Thập tam ca, muội kể cho huynh một bí mật, có một tiền bối rất lợi hại, coi trọng muội đó, cũng đang khảo nghiệm muội".

"Sau khi muội thông qua khảo nghiệm, tiền bối sẽ thu muội làm đệ tử, khi đó chúng ta sẽ có một chỗ dựa vững chắc".

"Vị tiền bối kia, rất có thể là ở bên ngoài Nam Châu, có khả năng là cường giả Đế Cảnh!".

"Đế Cảnh..., không biết muội có khả năng trở thành Đế Cảnh hay không".

Sở Huyền yên lặng lắng nghe.

Trong lòng cười trộm, vị kia tiền bối trong miệng ngươi, đang ở trước mặt ngươi đây.

Sở Vân ở lại trong tiểu viện hai ngày, theo thường lệ đọc qua những tâm đắc tu luyện kia, hơn nữa đã tìm được đan phương mới cùng luyện đan pháp.

Nàng có chút nghi ngờ, những đan phương cùng luyện đan pháp này, cùng vị tiền bối thần bí kia, đến tột cùng có liên quan gì với nhau.

Vị tiền bối thần bí kia, tựa hồ là do nàng luyện chế những đan phương này, mới ưu ái cùng khảo nghiệm nàng.

Sở Huyền lại đem tất cả đổ lên trên người phụ thân Sở Thu Lạc của mình, lừa bịp một hồi, nói là phụ thân hắn cũng vị tiền bối thần bí kia, có chung nguồn gốc.

Sở Vân cảm thấy rất hợp lý.

Sau khi nàng ghi nhớ đan phương cùng luyện đan thuật, Sở Vân lại quay về tổ trạch.

Trước khi trở về, nàng thở dài nói: "Nếu như tam ca trở về, có lẽ sẽ rất thảm!".

Sở Huyền cũng đồng ý.

Qua thời gian dài như vậy, thỉnh thoảng hắn lại nghe được tiếng chửi bới của Sở Thiên Minh.

Có thể thấy được Sở Nguyên chọc tức gia gia hắn thành dạng gì

Sở Vân quay về tổ trạch, nàng muốn từ trong Sở gia, lấy được thân phận cùng địa vị mới.

Nếu như thập tam ca thích yên tĩnh, thì nàng phải gia tăng sức ảnh hưởng của mình, giúp cho thập tam ca có thể tiếp tục an nhàn.

Về vấn đề thực lực của Sở Huyền, Sở Vân cũng không có hỏi tới.

Chương 118. Truyền Thừa Sở Gia Được Mở Ra!

Collected & Fixed: OilFish89

Một ngày sau.

Sở Huyền đang ngồi trong sân, lại nghe được tiếng cười của Sở Thiên Minh.

"Ha ha ha, làm sao mà Sở gia ta có thể bị tụt hậu được chứ!".

Sau khi ăn Hư Hợp đan của Sở Vân luyện chế, Sở Thiên Minh đã đột phá tới Hợp Cảnh.

Mặt khác ba vị tộc lão Hư Cảnh đỉnh phong, cũng đã lần lượt đột phá.

Địa vị Sở Vân tại Sở gia, trong thoáng chốc đã tăng vọt, vượt qua Sở Thanh gia chủ tương lai.

Đã trở thành viên ngọc quý giá trong lòng tất cả tộc lão của Sở gia.

Sở Thanh cũng rất bất đắc dĩ, địa vị của hắn lại tuột xuống vị trí thứ hai.

Bất quá, hắn cũng không mất hứng, ngược lại còn rất vui vẻ, Sở Vân đã cho hắn không ít đan dược.

Có thể nhanh chóng đột phá, gia tăng thực lực.

Cũng có thể bán ra ngoài!

Sở Huyền lại liếc nhìn không gian phía dưới tổ trạch của Sở gia, truyền thừa của Sở gia, thời điểm này cũng nên mở ra.

Thực lực của Sở gia, không thể tụt hậu so với những nhà khác.

Bị ba nhà khác vượt trội càng lớn, tâm tính của những người trong Sở gia, chỉ sợ sẽ tan tành.

Truyền thừa của Sở gia, tự nhiên là phải giao cho Sở Vân mở ra rồi.

Món đế binh ở bên trong, cũng sẽ tự động nhận Sở Vân làm chủ.

Dùng thực lực của Sở Huyền, giúp cho Sở Vân mở ra truyền thừa Sở gia, tự nhiên không phải nói giỡn.

Hơn nữa, Sở Vân cũng không phát hiện, có người giúp nàng mở ra.

Sở Thiên Minh và một đám tộc lão Sở gia, đang tại gõ trống khua chiêng, thu thập các loại linh dược, giao cho Sở Vân luyện đan.

Quyết định bỏ ra tài nguyên, bồi dưỡng Sở Vân.

Trong một đêm nọ.

Ầm Ầm!

Một tòa nhà tổ trạch bị sụp đổ.

Lộ ra một không gian nhỏ dưới lòng đất.

Tất cả cường giả Sở gia đều bị kinh hãi, Sở Thiên Minh một mình tiến vào tiểu không gian này, một bên phân phó tất cả tộc lão Sở gia, phong tỏa lãnh địa Sở gia.

Bất luận kẻ nào cũng không được ra ngoài.

"Vân nhi, con đang ở đâu?".

Sở Thiên Minh xúc động không thôi, Sở Vân vừa mới ở trong toà nhà này luyện đan.

Hắn mang theo mấy vị tộc lão, vừa nhảy vào trong không gian, đã thấy một hắc động.

Xuất hiện ánh sáng nhàn nhạt, vừa tiến vào, liền phát hiện bất thường.

Tựa hồ đây chính là một di tích cổ?

Đưa mắt nhìn quanh, đầu tiên là thấy một tấm bia đá.

Trên tấm bia đá có khắc mấy dòng chữ.

Đầu tiên Sở Thiên Minh tìm kiếm tung tích của Sở Vân.

Bỗng nhiên, một chùm sáng thu hút sự chú ý của mọi người.

Ở giữa di tích cổ, có một cây đao đang trôi lơ lửng toả ra ánh sáng lung linh.

Một cổ uy áp cuồn cuộn quét tới.

Sắc mặt tất cả mọi người đều biến đổi, ngay sau đó liền vui mừng hớn hở.

Đế binh!

Không ngờ lại là một kiện đế binh.

Chẳng qua là, thanh đế binh này, giờ phút này đang lơ lửng trên đỉnh đầu của Sở Vân.

Đám người Sở Thiên Minh thoáng chốc lại bắt đầu khẩn trương.

Chỉ thấy Đế binh chậm rãi hạ xuống, vậy mà chủ động rơi vào trên tay Sở Vân, cuối cùng dung nhập vào trong cơ thể Sở Vân.

Đế binh nhận chủ!

Hơn nữa là tự động nhận chủ!

Kiện đế binh này, lại chọn Sở Vân thành chủ nhân!

Đám người Sở Thiên Minh đều sợ ngây người.

"Mau nhìn, những thứ kia?".

Một vị tộc lão trong đó, chỉ vào những chùm sáng ở không trung, đó là rất nhiều luồng lực lượng truyền thừa.

Cùng với rất nhiều điển tịch trên tế đài.

Thấy Sở Vân không có chuyện gì, Sở Thiên Minh dời lực chú ý lên trên tấm bia đá.

Vừa nhìn kỹ, cả người đều bị kích động run rẩy.

"Cái này, đây là, truyền thừa của tổ tiên Sở gia lưu lại!".

Tất cả mọi người Sở gia đều kinh hỉ.

Mà ánh mắt khi nhìn về phía Sở Vân, càng là giống như nhìn thấy bảo bối quý giá.

Đế binh tổ tiên Sở gia lưu lại, chủ động nhận Sở Vân làm chủ, đại biểu cho chuyện gì, tự nhiên là bọn hắn biết rõ.

Sở gia quật khởi, toàn bộ đều nhờ Sở Vân!

Trên mặt Sở Vân còn mang vẻ mờ mịt, không biết là tại sao, đột nhiên mình lại xuất hiện ở chỗ này.

Hơn nữa, còn có một cây đao nhỏ, nhận mình làm chủ.

Lại còn chui vào trong đan điền, đang được uẫn dưỡng.

"Gia gia, nơi này là chỗ nào?".

"Vân nhi, nơi này là truyền thừa của tổ tiên Sở gia lưu lại, làm sao con tới đây được?".

Sở Thiên Minh kích động hỏi thăm.

"Dường như con nghe được một giọng nói, của một người nào đó, dẫn con đến nơi này".

Sở Vân mờ mịt kể lại.

"Tốt, tốt, Sở gia ta có hy vọng quật khởi rồi".

Sở Thiên Minh mừng đến phát điên.

Quả nhiên, Sở Vân là người được tổ tiên Sở gia thừa vận, là hậu bối được tổ tiên lựa chọn.

"Đây đúng là lực lượng truyền thừa!".

Một gã tộc lão Sở gia trở về từ Đại Càn Đế Quốc, nhìn thấy một đoàn lực lượng truyền thừa, kích động thốt ra.

"Sở gia chúng ta sắp quật khởi rồi!".

Giờ phút này tất cả mọi người đã biết, vì sao đột nhiên hai nhà Triệu gia, Hà gia lại xuất hiện cường giả Chân Cảnh.

Chính là truyền thừa của gia tộc bọn hắn được mở ra.

"Tam thúc, ngài mau chóng đột phá tới Chân Cảnh!".

Sở Thiên Minh nhìn về phía một gã tộc lão nói.

Trước mắt vị tộc lão này chính là người mạnh nhất.

Hiện nay, thế cục Nam Châu đã rung chuyển, Tần quốc đã khác trước, quan hệ giữa Sở gia cùng ba nhà khác, đã khác với trước kia

Phải nhanh chóng xuất ra cường giả Chân Cảnh, tọa trấn Sở gia.

Chỉ có cường giả Chân Cảnh tọa trấn, Sở gia mới xem như có chút thực lực.

"Tốt lắm, đã có truyền thừa này, trong vòng nửa tháng, ta nhất định có thể đột phá".

Đồng thời, tất cả tộc lão Sở gia, đều ăn ý không đề cập tới chuyện Đế binh.

Đế binh ở trên người Sở Vân, đây chính là bí mật của Sở gia.

Một khi tiết lộ ra ngoài, hậu quả không thể nào tưởng tượng.

Đừng nói chút thực lực ấy của Sở Vân, cho dù là toàn bộ Sở gia, cũng không thể bảo vệ được.

Đế binh...!

Toàn bộ Nam Châu, có mấy thế lực sở hữu được?

Chương 119. Bức Hôn!

Collected & Fixed: OilFish89

Tần gia có đế binh, bọn họ cũng biết, vị Nữ Đế Tần Khả Vận này, thực lực siêu cường, ai dám có chủ ý với nàng?

Nếu không có gì bất ngờ, thì hai nhà Triệu gia, Hà gia cũng có đế binh.

Nhưng mà thần binh nằm trong tay hai nhà này hay là Tần gia? thì không ai biết.

Chuyện Sở gia có Đế binh, không thể nào tiết lộ ra ngoài.

Cũng may, tiến vào không gian truyền thừa của Sở gia, đều là mấy vị tộc lão, cho nên có thể giữ kín bí mật này.

Hơn nữa, Đế binh lại chủ động nhận chủ, đã chui vào đan điền của Sở Vân, chỉ cần Sở Vân không lấy ra, thì không có ai có thể phát hiện.

Sở Thiên Minh dặn dò Sở Vân một hồi, yêu cầu nàng không được tiết lộ Đế binh.

"Gia gia, con cũng biết rõ mà, huống chi, dùng thực lực hiện tại của con, cũng không dùng được!".

Sở Vân trịnh trọng gật đầu.

Nàng hiểu rõ tầm quan trọng của Đế binh, trong lòng đã có quyết định, sẽ giao đế binh cho Sở Huyền.

"Không thể để cho đám người gia gia biết, chuyện mình giao Đế binh cho thập tam ca".

Sở Vân yên lặng nghĩ thầm.

Truyền thừa Sở gia được mở ra, toàn bộ tộc địa đều bị phong tỏa, ba vị cường giả Hợp Cảnh Sở gia, bắt đầu tiếp nhận lực lượng Chân Cảnh.

Trước mắt, chỉ có ba vị này có đủ thực lực, tiếp nhận truyền thừa lực lượng Chân Cảnh.

Sở Thiên Minh và một ít tộc lão Sở gia vừa mới đột phá, còn chưa thể tiếp nhận, lực lượng rất dễ bị hỗn loạn, dẫn đến hao tổn căn cơ.

Một khi căn cơ bị hao tổn, cho dù đột phá đến Chân Cảnh, con đường tu luyện cũng sẽ chấm dứt.

Công pháp truyền thừa của Sở gia đã xuất hiện, có thể tu luyện tới Đế Cảnh, thậm chí là Tôn Cảnh.

Ai cũng có mơ ước, tu luyện đến Đế Cảnh.

Một khi bị hao tổn căn cơ, vậy thì đời này xem như bỏ.

Tuy nhiên, đột phá tới Đế Cảnh cũng không phải là chuyện đơn giản, rất cần đến tư chất cùng thiên phú, không thử một lần, ai biết có được hay không?

Huống hồ, Sở gia còn có thiên tài luyện đan như Sở Vân, không đủ thiên phú, thì dùng đan dược góp vào, vẫn có hy vọng đột phá.

Từ lức truyền thừa được mở ra, tâm tình của mọi người Sở gia, không còn thất vọng nữa.

Mà là tràn trề sung mãn, bọn họ cảm thấy có thể đuổi kịp ba nhà khác, có thể so sánh ngang nhau.

Kết quả là, cả đám người Sở gia đều lâm vào trạng thái tu luyện đến điên cuồng.

Sở Thiên Minh cũng không còn gào thét vì chuyện của Sở Nguyên nữa.

Sau khi Sở Vân rời khỏi không gian truyền thừa Sở gia, liền đi tới tiểu viện của Sở Huyền.

"Thập tam ca, muội từ truyền thừa Sở gia nhạn được một thanh Đế binh".

Nàng lén lút thấp giọng nói.

"Quả nhiên là nha đầu ngươi có đại khí vận, là người gánh trách nhiệm giúp Sở gia quật khởi".

Sở Huyền cười ha hả nói ra.

"Thập tam ca, muội muốn giao Đế binh cho huynh, muội cũng không dùng được, hơn nữa cảm giác Đế binh nằm trên người của muội rất nguy hiểm".

Khuôn mặt nhỏ nhắn của Sở Vân rất nghiêm túc, líu ríu thấp giọng, nói Đế binh nguy hiểm ra sao, vạn nhất bị người khác phát hiện, nàng sẽ lâm vào nguy hiểm...,

Sở Huyền mắc cười nhìn nàng.

Sở Vân nói nghiêm trọng như thế, đơn giản chính là lo lắng bản thân không giữ được Đế binh.

"Thập tam ca, huynh nhất định phải giúp muội, đế binh sẽ giao cho huynh, không thể nói cho bất cứ ai".

Rốt cuộc Sở Vân cũng nói ra.

"Cũng được".

Sở Huyền nhẹ gật đầu.

Sở Vân rất vui vẻ, quả nhiên là thập tam ca sợ mình gặp nguy hiểm, nhất định sẽ nhận lấy đế binh.

Lúc này, nàng đang định triệu hồi Đế binh ra ngoài.

Kết quả, đế binh trong đan điền, vẫn không chịu động đậy.

Liên tiếp thử một số phương pháp, Đế binh vẫn bất động, khuôn mặt nhỏ nhắn của nàng liền nhăn lại.

"Thập tam ca, muội không gọi Đế binh ra ngoài được".

"Điều này chứng minh, đế binh này đã nhận muội làm chủ, thời khắc nguy hiểm, có thể bảo vệ cho muội, cho nên vẫn nên giữ lại".

Sở Huyền xoa cái đầu nhỏ của nàng cười nói.

Đế binh này, đã dung nhập rất nhiều lực lượng của Sở Huyền, chẳng những có thể giúp cho Sở Vân trên con đường tu luyện, mà thời khắc mấu chốt, còn có thể cứu mạng.

Hiện tại dùng tu vi Tôn Cảnh tầng một của Sở Huyền, cho dù là cường giả Đế Cảnh, cũng không có ai gây tổn thương đến Sở Vân.

Hơn nữa, Sở Huyền có để lại truy hồn ấn ký trên Đế binh, có dùng nó định vị, lúc nào cũng có thể thi triển Truy Hồn Đạo Cung, cách không giết địch.

"Được rồi".

Sở Vân không thể gọi Đế binh ra, sắc mặt lộ ra mất mát, quay về tổ trạch.

Sau khi trở lại tổ trạch, nàng lại vắt não, dùng mọi biện pháp, cũng không thể nào gọi Đế binh ra, lúc này mới triệt để hết hy vọng.

Sở gia đang cố gắng hết sức, muốn quyết chí vươn lên, đột nhiên lại nghe được một tin tức, khiến cho toàn bộ Sở gia đều chấn động.

Tông chủ Cửu Kiếm Sơn Tống Nhất Minh, mang theo nhi tử Tống Bàng đến, đến Sở gia cầu hôn, muốn hỏi cưới Sở Vân cho Tống Bàng.

Hơn nữa khí thế bá đạo, cũng không phải dùng phương thức nhẹ nhàng để hỏi cưới, mà là trực tiếp muốn ép buộc.

Nếu như là trước khi truyền thừa được mở ra, có lẽ đám người tộc lão Sở gia sẽ cân nhắc một chút, có nên nịnh bợ Cửu Kiếm Sơn hay không.

Nhưng lúc này truyền thừa Sở gia đã mở ra, Đế binh còn nhận Sở Vân làm chủ, làm sao dám gả Sở Vân gả cho Tống Bàng Cửu Kiếm Sơn?

Chương 120. Đoạt mỹ nhân cùng Huyền Tâm Thảo!

Collected & Fixed: OilFish89

Huống hồ, khí thế của đối phương hung hăng, trực tiếp ép buộc, càng khiến cho Sở gia khó chịu.

Nhưng mà Sở Vân có liên quan đến hy vọng quật khởi của Sở gia!

Dùng tình huống trước mắt, cho dù Sở Vân muốn gả đi, một đám tộc lão Sở gia cũng sẽ không đồng ý gả nàng ra ngoài.

Chỉ có thể kén rể mà thôi!

"Làm sao bây giờ?".

Sắc mặt một đám tộc lão rất nghiêm trọng, liếc nhìn Sở Thiên Minh.

"Chỉ có thể cầu viện Tần gia!".

Khuôn mặt Sở Thiên Minh lộ vẻ âm trầm nói.

Một đám tộc lão cũng lo lắng, Tần gia sẽ cứu viện ư?

Nên biết rõ, trước mắt mối quan hệ giữa Tần quốc cùng Cửu Kiếm Sơn không tầm thường, sẽ vì Sở gia mà đắc tội tông chủ Cửu Kiếm Sơn?

Chuyện đã tới mức này, cũng không còn lựa chọn, chỉ có nhờ Tần gia giúp đỡ.

Sở Vân vẫn chăm chú luyện đan bên trong không gian truyền thừa, cũng không biết tình huống bên ngoài.

Mà Sở Huyền, sau khi đọc tình báo, đã biết được chuyện Tống Nhất Minh mang Tống Bàng đến Sở gia.

Đối phương không nhanh không chậm, từng bước tạo áp lực, dẫn theo đệ tử Cửu Kiếm Sơn, đang khống chế một toà thành ở Sở Quận.

Mặc dù không có ra tay đả thương người, nhưng hàm ý uy hiếp không cần nói cũng biết.

"Rốt cục đã tới...".

Sở Huyền chỉ dùng một ý niệm, toàn bộ tộc địa Sở gia đều nằm trong Vực của hắn.

Hắn cũng muốn đặt vài quân cờ ở Nam Châu, Chiến Ma Cổ Địa này, hắn vẫn cảm thấy rất hứng thú.

Sự kiện Chiến Ma Cổ Địa, liên quan đến toàn bộ thế cục ở Bắc Vực, đa số những thế lực lớn đều tham dự.

Thậm chí sẽ có những châu khác chen chân vào.

Khi tất cả những thế lực này tụ tập, sẽ xuất hiện vô số cường giả trong bàn cờ, mọi chuyện sẽ rất kích thích.

Hơn nữa, có thể tuỳ thời kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Tông chủ Cửu Kiếm Sơn, chính là một con cờ mà Sở Huyền muốn cắm bên người Đế Tôn Đại Tần.

Đế cung Đại Tần.

Tần Khả Vận nhìn thấy thư cầu viện từ Sở gia, trầm ngâm không nói gì.

Tần Bình Sơn mở miệng mấy lần, nhưng lại khép lại, hắn không biết được tâm tư của Tần Khả Vận.

Có ra tay giúp đỡ Sở gia hay không, chỉ cần một câu của Tần Khả Vận.

"Bổn đế đã có chủ trương".

Tần Khả Vận bèn phất tay, bảo Tần Bình Sơn lui ra ngoài.

Tần Bình Sơn thở dài một hơi, Đế Uy trên người Tần Khả Vận, càng ngày càng mạnh, chỉ sợ sắp đột phá Đế Cảnh.

Sau khi Tần Bình Sơn rời khỏi, Tần Khả Vận nói với bình phong sau lưng: "Thông báo cho Cửu Kiếm Sơn, nếu như Tống Nhất Minh chết, đổi một tông chủ khác, coi như không có việc gì".

Người núp sau tấm bình phong, cả người ngây ngốc.

Tống Nhất Minh chết, không cần báo thù ư?

Làm sao lại coi như không có chuyện gì?

Huống hồ, lấy năng lực của Sở gia, làm sao có thể giết Tống Nhất Minh?

Thật lâu, hắn mới đáp: "Dạ".

Sở Quận.

Tống Bàng gấp gáp nói: "Phụ thân, trực tiếp tới Sở gia thôi, nếu như Huyền Tâm Thảo bị người khác ăn thì làm sao bây giờ?".

Tống Nhất Minh nhàn nhạt hỏi: "Bàng nhi, con có chắc nha đầu kia là Luyện Đan Sư hay không?".

"Chắc chắn mười phần, hơn nữa thiên phú luyện đan cũng không yếu!".

Tống Bàng vội vàng gật đầu nói.

Tuy là thiên phú của hắn hơi kém, nhưng đầu óc cũng không có ngu, vì ổn định địa vị của mình ở Cửu Kiếm Sơn, hắn đã nghĩ đủ loại biện pháp.

Kế thừa vị trí tông chủ, hắn cũng không mơ ước, chỉ cần giữ được một vị trí trưởng lão, hơn nữa có thể ngồi vững vàng vị trí trưởng lão, hắn đã mừng lắm rồi.

Tống Bàng biết mình vô dụng, nếu muốn ổn định chức vị, ý nghĩ đầu tiên của hắn, chính là lấy một đạo lữ xuất sắc.

Thứ mà Cửu Kiếm Sơn thiếu nhất là gì?

Luyện Đan Sư!

Vì thế, hắn đi tới Thiên Đỉnh Sơn rất nhiều lần, đều ôm ý nghĩ kiếm một đạo lữ trở về.

Nhưng mà, làm cho hắn rất thất vọng, đám nữ đệ tử kia của Thiên Đỉnh Sơn, khi thấy hắn đều dùng ánh mắt nhìn phế vật, dù cho hắn có nói như thế nào, cũng không thể lừa gạt được.

Chính là bởi vì ngây ngốc ở Thiên Đỉnh Sơn khá lâu, cho nên sau khi vô tình gặp được Sở Vân, hắn phát hiện trên người Sở Vân, lượn lờ đan hương nhàn nhạt.

Lại tra được trước đây Sở Vân đã từng mua linh dược, bởi vậy mới đoán nàng là một Luyện Đan Sư.

Cho nên hắn rẩt muốn kết hôn với Sở Vân!

Nếu như không lấy được đệ tử Thiên Đỉnh Sơn, thì lấy đích nữ Sở gia, còn không phải là dễ như trở bàn tay?

Nếu như có thể lấy được Huyền Tâm Thảo cùng mỹ nhân này, dựa vào địa vị của phụ thân là tông chủ Cửu Kiếm Sơn, thì sau này địa vị của hắn sẽ ngày càng vững chắc.

Chức vị Tông chủ, cũng có thể tranh một lần.

Kết quả, vậy mà phụ thân của hắn lại rất bình tĩnh, làm cho hắn gấp muốn chết, nếu như không cưới được Sở Vân, lại mất cả Huyền Tâm Thảo, thì tư chất của hắn coi như xong, còn tranh giành chức vị tông chủ cái khỉ gì.

Tống Nhất Minh cũng không sốt ruột, hắn chậm rãi tiến về vào tộc địa Sở gia.

Mỗi lần đến một thành, đều để lại một số đệ tử, khống chế thành trì Sở Quận.

Sở Quận có bao nhiêu tòa thành, hắn liền dẫn theo bấy nhiêu đệ tử Cửu Kiếm Sơn.

Thật ra những gì Tống Bàng lo lắng, Tống Nhất Minh cũng biết rõ, nhưng mà có nóng lòng cũng vô dụng, đã trôi qua lâu như vậy, chỉ sợ Huyền Tâm Thảo đã bị người khác ăn rồi.

Chương 121. Hoa lài cắm bãi phân trâu!

Collected & Fixed: OilFish89

Hiện tại hắn cũng không có suy nghĩ cho con trai Tống Bàng, mà là hắn đang nghĩ, nếu như thiên phú luyện đan của Sở Vân thật sự xuất chúng, thì làm cách nào bồi dưỡng đứa cháu khi sinh ra.

Đồng thời, Tống Nhất Minh đang chờ xem phản ứng của Tần gia.

Trước tiên hắn đến tộc địa của Sở gia, nếu như Tần gia không có thái độ gì, thì chuyện này sẽ thuận lợi.

Nếu như Tần gia ra mặt ngăn cản, thì phải gặp một ít khó khăn.

Tần gia có quan hệ rất thân với đại trưởng lão Cửu Kiếm Sơn, hơn nữa giữa Tần quốc cùng Cửu Kiếm Sơn, tựa hồ còn tồn tại một ít liên hệ.

Dù cho hắn là tông chủ của Cửu Kiếm Sơn, thì cũng không biết nhiều lắm.

Đó là chuyện mà những lão bất tử Cửu Kiếm Sơn trực tiếp khống chế, hắn cũng không có tư cách nhúng tay.

Tuy là nắm giữ chức vị tông chủ, nhưng hắn cũng không phải là người mạnh nhất ở Cửu Kiếm Sơn.

Trên thế giới này, là dựa vào thực lực để nói chuyện.

Đã đến tộc địa Sở gia.

Người của Tần gia vẫn chưa xuất hiện.

Tống Nhất Minh thở dài một hơi, xem như chuyện này thuận lợi!

Sở Thiên Minh cùng một đám tộc lão đang đứng trước Tổ trạch, thần sắc khó coi liếc nhìn hai phụ tử Tống Nhất Minh!

Tần gia không có đáp lại họ

Tất nhiên là không có ý định ra tay trợ giúp.

Nghĩ đến quan hệ giữa Tần quốc cùng Cửu Kiếm Sơn, trong lòng đám người Sở Thiên Minh liền ảm đạm.

Tông chủ Cửu Kiếm Sơn, cường giả Chân Cảnh tầng chín.

Sở gia lấy gì để ngăn cản?

Cho tới bây giờ, Sở gia vẫn chưa có cường giả Chân Cảnh.

Truyền thừa Sở gia chỉ mới mở ra, cho dù có tộc lão tiếp nhận quán thâu lực lượng Chân Cảnh, nhưng vẫn chưa đột phá đến Chân Cảnh.

Ủy thác Hắc Nguyệt Lâu ra tay?

Đối phó với tông chủ Cửu Kiếm Sơn, cần phải trả cái giá rất mắc, toàn bộ Sở gia cũng trả không nổi.

Chẳng lẽ lại giao hết truyền thừa Sở gia cho Hắc Nguyệt Lâu?

Hiển nhiên là không thể nào.

Sở Vân cũng đã biết tin tức, vội vã chạy đến, nàng nghĩ có lẽ phải mời vị tiền bối thần bí kia ra tay mới được.

Đối mặt với toàn bộ Sở gia, Tống Nhất Minh lại không để vào mắt.

Gia tộc ngay cả một người đạt Chân Cảnh cũng không có.

Lấy gì để ngăn cản mình?

Huống hồ, bản thân hắn là tông chủ Cửu Kiếm Sơn, có thể kết làm thông gia với mình, đối với Sở gia mà nói, đã là rất may mắn rồi.

Chẳng qua là, hắn vẫn có chút khó hiểu, tại sao Sở gia lại không muốn?

Nghĩ lại, trong lòng hắn liền nóng lửa, Sở gia không nỡ gả Sở Vân ra ngoài, thậm chí không thèm mượn chuyện này kết giao với một vị tông chủ Cửu Kiếm Sơn như hắn.

Chỉ có một nguyên nhân, chính là thiên phú luyện đan của Sở Vân, vượt qua tưởng tượng của mình.

Liên quan đến chuyện Sở gia quật khởi.

"Phụ thân, chính là nàng ta!".

Khi Tống Bàng nhìn thấy Sở Vân, rất hưng phấn chỉ vào Sở Vân, ánh mắt liền trở nên nóng bỏng.

"Tiểu mỹ nhân, nàng không thể nào trốn thoát bàn tay của ta".

Tống Bàng hưng phấn gào thét.

"Câm miệng!".

Tạch!

Đột nhiên Tống Nhất Minh gầm lên, cho Tống Bàng một bạt tai.

Cả người Tống Bàng đều choáng váng.

Hắn bụm lấy khuôn mặt sưng phù, ngây ngốc nhìn phụ thân của mình, hắn không hiểu tại sao phụ thân lại đánh mình.

Người bên Sở gia cũng bối rối.

Giờ phút này, trong lòng Tống Nhất Minh rất sợ hãi.

Toàn thân đều run rẩy, ngay cả hai chân cũng đánh lập cập, như nhũn ra, suýt nữa nhịn không được té nhào trên mặt đất.

Mà bộ dạng này của hắn, rơi vào trong mắt những người khác, lại tưởng rằng hắn đang tức giận.

"Phụ thân, tại sao ngài lại đánh con chứ?".

Sắc mặt Tống Bàng rất ủy khuất.

Tạch!

Trên mặt Tống Bàng lại có thêm một dấu tay, Tống Nhất Minh tức giận quát: "Đánh ngươi?".

"Sở cô nương là người mà ngươi có thể ngấp nghé hay sao?".

Tống Nhất Minh quát lạnh, lại cho Tống Bàng thêm một tát.

"Ngươi cũng không soi mặt mình vào đống nước tiểu, ngươi xứng đôi với Sở cô nương ư?".

Đám người Sở Thiên Minh trợn mắt há họng, tông chủ Cửu Kiếm Sơn bị sao vậy, tại sao lại đánh con hắn?

Xem kìa, ngay cả mặt cũng sưng thành bánh bao.

Nếu còn đánh nữa, sẽ biến đầu heo mất.

Sở Vân thấy vậy rất vui mừng, nhất định là vị tiền bối thần bí kia đã ra tay, cảnh cáo tông chủ Cửu Kiếm Sơn.

Ngay cả tông chủ Cửu Kiếm Sơn cũng chịu thua, thì vị tiền bối kia quá mạnh mẽ.

Nhất định là Đế Cảnh, không thể nghi ngờ.

Tống Bàng bị đánh đến cả người chóng mặt, nhìn nơi đâu cũng thấy sao trời, sau đó hắn ngây ngốc nhìn phụ thân của mình.

Chuyện gì xảy ra?

Tại sao lại đánh mình?

Từ nhỏ đến lớn, phụ thân cũng chưa từng đánh hắn ác tới vậy...

"Phụ thân à, ta là nhi tử của ngài mà...".

Tống Bàng khóc rống lên.

Tạch!

Tống Nhất Minh lại tát thêm một cái, cũng không biết có phải là hắn đánh đến nghiện hay không, vậy mà không chịu dừng tay, liên tục tát Tống Bàng.

Vừa tát vừa quát lạnh: "Làm sao mà ta lại sinh ra thứ phế vật như ngươi chứ...?".

"Tại sao ngươi lại si tâm vọng tưởng muốn kết hôn với Sở cô nương...?".

"Ngươi là một đống phân trâu..., Sở cô nương chính là một bông hoa lài, ngươi muốn nàng cắm lên đống phân như ngươi sao?".

"Ta thật xúi quẩy mới sinh ra thứ rác rưởi như ngươi vậy..., một chút xấu hổ cũng không có, ngươi nói xem, không chịu ngoan ngoãn làm một đống phân, vì sao phải chạy tới bốc mùi thối cho người khác ngửi?".

"Ngươi còn muốn bôi tro trét trấu lên mặt ta, một đống phân như ngươi, vậy mà dám ngấp nghé Sở cô nương, lương tâm của ngươi cho chó ăn rồi sao?".

Tống Nhất Minh vừa đánh, vừa gào thét.

Chương 122. Ngày ác mộng của Tống Bàng!

Collected & Fixed: OilFish89

Tất cả mọi người Sở gia như hoá đá.

Tông chủ Cửu Kiếm Sơn, hông lẽ bị điên rồi sao?

Tại sao lại chửi nhi tử của hắn ác như thế?

Nếu nhi tử của ngươi là đống phân, thì con bà ngươi cũng khác gì đống phân đâu, hơn nữa còn là một đống phân già!

Sở Vân cũng há hốc miệng, vẻ mặt khiếp sợ, lực uy hiếp của tiền bối, đã mạnh mẽ đến loại trình độ này rồi ư?

Ngay cả tông chủ Cửu Kiếm Sơn, cũng phải bỏ đi tôn nghiêm?

Lúc này người khó chịu nhất phải là Tống Bàng.

Cả người hắn đều choáng váng.

Đầu óc quay cuồng, nước mắt nước mũi chảy tràn lan, gương mặt đã sưng như đầu heo.

Nhưng đau nhất vẫn là tâm can.

Người hung ác đánh mình tơi tã, còn sỉ vã mình thậm tệ, lại là phụ thân của mình...!

Đệch con mịa nó, khẳng định ngươi không phải là cha ruột của ta.

"Lương tâm của ngươi vứt cho chó rồi sao?".

"Một đống phân như ngươi, lại muốn làm dơ một đoá hoa tươi, ngươi có biết hai chữ xấu hổ viết thế nào không.?".

"Tại sao da mặt của ngươi lại dày như vậy?".

"Sao ngươi không tiểu một bãi, rồi soi mặt của mình, ngươi xứng với người ta sao?".

Toàn thân Tống Nhất Minh run rẩy, càng ra tay càng hung ác, càng ra tay càng nặng.

Gương mặt của Tống Bàng cũng bị biến dạng.

"Cứu mạng, cứu ta với, phụ thân của ta phát điên rồi!".

Tống Bàng giãy dụa cầu cứu, giọng nói đã nấc nghẹn không còn rõ ràng.

Hắn rất sợ, phụ thân bị hoá điên rồi.

Nếu còn không dừng tay, hắn cảm giác mình sẽ bị đánh chết tươi!

Không có ai chú ý, mồ hôi lạnh trên trán Tống Nhất Minh túa ra như suối.

Một luồng uy áp kinh khủng, đang đè ép trên người hắn.

Vẫn chưa có dấu hiệu rút đi.

Tống Nhất Minh cũng không dám dừng tay, hơn nữa chỉ có thể cắn răng, ra tay ngày càng nặng.

Sở gia có cường giả khủng bố!

Hắn vừa mới bước vào tộc địa Sở gia không bao lâu, lại có một luồng uy áp khủng bố, đè vào trên người của hắn.

Ý tứ cảnh cáo đã rất rõ ràng.

Nhưng chuyện mà khiến Tống Nhất Minh kinh hãi nhất, chính là luồng uy áp này, so với những lão bất tử Cửu Kiếm Sơn, còn mạnh hơn gấp trăm, gấp ngàn lần!

Trong lòng hắn rất sợ hãi!

Chỉ có thể tự mình động thủ, đánh đập chửi bới nhi tử của mình.

Đây là hắn đang tự cứu mình, cũng chính là cứu nhi tử của hắn.

Hắn đã hiểu ra được vài chuyện, khó trách Tần quốc không bắt Sở gia xưng thần.

Nguyên do, chính là Sở gia có ẩn chứa một siêu cấp cường giả!

Có thể là một tồn tại rất khủng bố đang bảo hộ Sở gia!

Tống Bàng rất uất ức!

Chẳng những thân thể của hắn bị tàn phá, mà ngay cả tâm hồn cũng bị bể nát.

Hơn nữa lại bị chính phụ thân của mình ban cho.

Mở miệng là một đống phân, ngậm miệng là một đống phân, động một chút là bảo hắn soi mặt trong bãi nước tiểu.

Sở Huyền cũng rất cạn lời.

Đầu óc của tông chủ Cửu Kiếm Sơn có vấn đề sao?

Đậu xanh, ta thả uy áp lên người ngươi là để cảnh cáo, không nên làm càn.

Kết quả, tên này lại điên cuồng đánh nhi tử của hắn.

Nhưng mà hắn còn sỉ nhục nhi tử của mình rất thậm tệ.

Sở Huyền rất nghi ngờ, gã Tống Bàng này không phải con ruột của hắn.

Tất cả mọi người Sở gia đều nhìn đến ngây ngốc.

Vốn là đám người Sở Thiên Minh đối với chuyện Tống Bàng muốn lấy Sở Vân, hết sức phẫn nộ cùng chán ghét.

Thế nhưng lúc này, nhìn thấy gia hoả không còn ra hình dáng con người kia, trong lòng lại nảy sinh thương cảm.

Thật là một kẻ đáng thương...!

Lại bị phụ thân của mình tàn phá đến dạng này

Mọi người cũng rất nghi ngờ, có khả năng Tống Bàng không phải là con ruột, mà chính là lụm được từ trong đống rác.

Trong lúc mấu chốt, có thể phát huy ra công dụng làm bao cát cho phụ thân hắn xả giận.

Nhìn thấy Tống Bàng trở thành bộ dạng như vậy, Sở Vân cũng cảm thấy không đành lòng, nhất là Tống Bàng vẫn đang cầu cứu.

Khó khăn lắm mới nâng một tay lên.

"Cứu mạng, cứu ta với...!".

Răng rắc!

Tay hắn đã bị bẻ gảy.

Âm thanh răng rắc kia, rơi vào trong lỗ tai mọi người Sở gia, khiến cho mọi người không nhịn được mà run cầm cập.

Tông chủ Cửu Kiếm Sơn, đây là phát điên rồi.

Có nên ngăn cản hay không?

Lỡ như hắn điên thật, xuất thủ với mọi người thì làm sao?

Cũng không có ai đánh lại hắn.

Nhưng, nếu cứ để như vậy, nhi tử của hắn sẽ bị đánh chết, sau đó tỉnh táo lại, có phải là trách tội lên đầu nhóm người bên mình không?

Trong lòng Sở Thiên Minh thầm chửi cha mắng mẹ, Cửu Kiếm Sơn làm cái quái gì vậy, tại sao lại chọn một kẻ điên làm tông chủ?

Không lẽ, gần đây tu luyện bị tẩu hoả nhập ma, nên mới trở thành thế này?

Rất có thể!

"Này tông chủ, nếu tiếp tục đánh nữa sẽ chết người đó".

Sở Vân không nhịn được đã mở miệng.

Tống Nhất Minh liền cho nàng một ánh mắt đầy cảm kích, luồng uy áp kia đã thu về.

Hắn dùng chân đá Tống Bàng một cái, quát to: "Còn không biết cám ơn Sở cô nương!".

"Đa tạ!".

Tống Bàng lệ rơi đầy mặt, ngũ quan đã biến dạng, nhìn thế nào cũng rất giống cái bánh chưng!

Tâm linh của hắn đã bị tổn thương rất thảm!

Đây là một ngày ác mộng!

Tống Nhất Minh nhắc tới Tống Bàng, trên mặt rất thành khẩn nói ra: "Sở cô nương cứ yên tâm, tên khốn kiếp này, sẽ không bao giờ xuất hiện trước mặt của ngươi!".

"Tên hỗn đản phế vật này, ta sẽ dẫn hắn trở về răn dạy thật kỹ".

Chương 123. Tâm tính của phụ thân bị vặn vẹo?

Collected & Fixed: OilFish89

Tuy là nhìn qua bộ dạng của Tống Bàng rất thê thảm, nhưng cũng không có nguy hiểm đến tính mạng, chỉ cần điều trị thật tốt là có thể khôi phục lại.

"Kỳ thật ngài không cần ra tay ác như vậy".

Dáng vẻ Sở Vân có chút áy náy.

Lực uy hiếp của vị tiền bối kia, quá kinh khủng.

Ngay cả tông chủ Cửu Kiếm Sơn, cũng bị doạ đến phát điên.

"Đa tạ!".

Giờ khắc này Tống Bàng cảm động đến rơi nước mắt! Khuôn mặt Sở Vân hơi đỏ lên, hắn bị thảm như vậy, có lẽ nguyên nhân là do mình.

Kết quả, hắn còn cảm tạ mình, thật là ngại ngùng.

"Cáo từ, Tống mỗ sẽ trở về giáo huấn hắn thêm!".

Tống Nhất Minh dẫn Tống Bàng cáo từ rời đi.

Đã xong!

Tống Bàng nghe thấy cũng choáng váng, còn muốn giáo huấn ta, con bà nó, có phải là muốn hành hạ ta đến chết không..?

Trực tiếp xỉu luôn.

Khi đến Tống Nhất Minh rất hùng hổ doạ người, nhưng khi trở về lại hoảng hốt lo sợ.

Không biết vì sao, bị nhục nhã như thế, còn đánh nhi tử thừa sống thiếu chết.

Vốn là nên tức giận, người đứng sau mới đúng.

Nhưng mà, trong đầu Tống Nhất Minh lại không dám sinh ra một chút suy nghĩ xấu nào.

Ngược lại, còn đối với người đứng sau màn, tràn đầy tôn kính cùng hảo cảm.

"Nhất định là bởi vì, tiền bối kia đã hạ thủ lưu tình, cho nên mình mới thấy cảm kích, mới có hảo cảm tốt đối với hắn".

"Nhất định là vậy!".

Tống Nhất Minh nghĩ một hồi, cũng cảm thấy không có gì bất thường.

Bất tri bất giác, hắn đã bị Sở Huyền khống chế.

Sở Huyền gieo Chủng Hồn ấn rất bí mật, không ai có thể cảm giác được, cho nên Tống Nhất Minh cũng không biết, mình đã bị người khác khống chế.

Con cờ Tống Nhất Minh này, Sở Huyền đã bố trí.

Khi nào dùng tới hắn, có dùng hay không, vẫn còn là ẩn số.

Trước khi bị khống chế, Tống Nhất Minh cũng sẽ không biết, Chủng Hồn Ấn đang ở trên người của hắn, tâm trí của hắn so với trước, cũng không có gì thay đổi.

Chỉ biết rằng rất tôn kính với vị tiền bối thần bí nọ.

Một ít tâm tình như thế, tất nhiên Tống Nhất Minh sẽ không nghi ngờ.

Hắn cũng không nảy sinh tâm tình hoài nghi.

Đây chính là chỗ khủng bố của Chủng Hồn Ấn.

Tông chủ Cửu Kiếm Sơn..., thân phận và địa vị cũng không thấp, dậm chân một cái, ngay cả Nam Châu cũng phải rung chuyển.

Mặc dù hắn không phải là người mạnh nhất ở Cửu Kiếm Sơn, thế nhưng địa vị lại không thấp, thời điểm mấu chốt, vẫn có thể phát huy ra tác dụng không nhỏ.

Sở Huyền tiện tay bố trí một con cờ, có dùng đến hay không, hắn cũng không để tâm lắm.

Tống Nhất Minh rời đi rất nhanh.

Những đệ tử Cửu Kiếm Sơn đang khống chế thành trì Sở Quận, khi nhìn thấy tông chủ mang theo một vật có hơi giống người, tất cả đều bị sửng sốt.

Nhìn thấy quần áo này, tựa hồ vật này là Tống sư đệ?

Chuyện gì đã xảy ra?

"Rút lui, quay về Cửu Kiếm Sơn!".

Tống Nhất Minh hạ lệnh.

Sở gia có cường giả khủng bố, ngàn vạn lần không thể làm vị kia mất hứng.

Hơn nữa, đối phương không hiện thân, hiển nhiên là không muốn người khác chú ý.

Cho nên, nhất định phải giữ bí mật, không thể để lộ ra ngoài.

Tống Nhất Minh cũng không muốn, bởi vì mình tiết lộ bí mật này, sẽ khiến vị cường giả khủng bố kia bất mãn, đuổi đến tận cửa giết mình.

Dùng thực lực kinh khủng của vị kia, cho dù là toàn bộ Cửu Kiếm Sơn, cũng không thể chống cự.

Nếu sơ sẩy một cái, thì Cửu Kiếm Sơn sẽ bị xoá tên.

"Tông chủ, đã xảy ra chuyện gì?".

Đệ tử Cửu Kiếm Sơn nhìn thấy Tống Bàng không còn hình dạng người, nghi ngờ hỏi.

"Cái gì mà xảy ra chuyện, tên khốn kiếp này lại không biết xấu hổ, cho nên ta phải đích thân dạy dỗ hắn!".

Tống Nhất Minh tức giận quát lạnh.

Đệ tử Cửu Kiếm Sơn liền ngậm miệng, mặc kệ vì sao Tống Bàng lại thảm như vậy, đây cũng không phải là chuyện mình có thể quản.

Tống Nhất Minh dẫn theo tất cả đệ tử Cửu Kiếm Sơn bỏ chạy, trả thành trì Sở quận lại cho Sở gia.

Đế cung Đại Tần.

Tần Khả Vận nhìn tin tức trong tay, trên mặt lộ ra vẻ khó tin.

Vậy mà Tống Nhất Minh không chết?

Chỉ là con của hắn, bị đánh thành đầu heo, kì thực chuyện này đối với võ giả mà nói, cũng không tính là nghiêm trọng.

Chỉ cần không tổn thương đến căn cơ, thì tất cả đều là tổn thương ngoài da.

Vị Thập Tam thiếu gia kia, lại nhân từ như vậy?

Hai mắt Tần Khả Vận liền sáng rực, mình có nên đi gặp hắn hay không?

Hắn nương tay đối với tông chủ Cửu Kiếm Sơn, chắc chắn sẽ không làm khó mình?

Chẳng qua là, lỡ như…?

Nghĩ như vậy, Tần Khả Vận chỉ biết thở dài.

Không thể đi Sở gia, vạn nhất hắn giữ mình lại làm tỳ nữ thì sao?

Đường đường là Nữ Đế một nước, lại chạy tới làm tỳ nữ cho người ta, đầu óc của nàng rất bình thường, sẽ không si mê nam nhân đến mức này.

Một đám tộc lão Sở gia như phát mộng.

Vốn tưởng rằng Sở gia gặp phải nguy cơ lớn, bọn hắn đều chuẩn bị tiếp nhận, chuyện Sở Vân bị ép gả cho Tống Bàng.

Không ngờ lại xảy ra tình huống này.

Đột nhiên tông chủ Cửu Kiếm Sơn lại lên cơn điên, hung hăng đánh đập chửi bới nhi tử của mình, còn đánh cho răng rơi đầy đất, ngũ quan biến dạng.

Đến tột cùng là phẩm hạnh của nhi tử quá kém, hay là tâm tính của phụ thân bị vặn vẹo, mới có thể tạo ra thảm kịch như thế này?

Chương 124. Nỗi thống hận của Hồ Tuyền!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Thiên Minh có một suy nghĩ, cảm thấy chuyện Tống Nhất Minh phát điên, có thể liên quan tới Sở Vân?

Chẳng qua là chuyện này hơi vô lý?

Đúng ra phải hỏi một chút mới được.

"Các ngươi nói xem, có phải hắn bị vị Nữ Đế kia uy hiếp hay không?".

Bỗng nhiên có một gã tộc lão lên tiếng.

Hắn là người được Tần Khả Vận mang về từ Đế Quốc Đại Càn.

Đã thấy tận mắt sự cường đại của Nữ Đế Đại Tần.

"Không thể nào, tuy là vị Nữ Đế kia rất mạnh, nhưng mà cũng không thể khiến cho tông chủ Cửu Kiếm Sơn, sợ đến mức như thế, làm ra sự tình phát điên như vậy?".

Sở Thiên Minh cũng rất hoài nghi.

Huống hồ, quan hệ giữa Tần quốc cùng Cửu Kiếm Sơn lại không tầm thường, những cường giả trấn giữ tại biên cảnh Tần quốc, phần lớn là người của Cửu Kiếm Sơn.

Nếu đã có một tầng quan hệ này, thì vị Nữ đế kia cũng không thể đối xử với tông chủ Cửu Kiếm Sơn như vậy.

Càng không có khả năng ra mặt vì Sở gia, trở mặt với Cửu Kiếm Sơn.

"Cũng rất khó nói, nếu như không tận mắt nhìn thấy, thì khó mà cảm nhận được uy thế của Nữ Đế kia".

Thần sắc của vị tộc lão này rất nghiêm túc, cực kỳ trịnh trọng.

Nghe hắn nói như vậy, bọn người Sở Thiên Minh cũng hoài nghi, không lẽ vị Nữ Đế kia âm thầm ra tay?

Nàng vẫn còn nhớ Sở Nguyên?

"Tên Sở Nguyên khốn nạn kia!".

Vừa nghĩ tới Sở Nguyên, Sở Thiên Minh lại không kìm lòng được mà rít gào.

Sở Vân cũng thè lưỡi, cũng may là tam ca đã chạy thoát, nếu như ngày nào đó hắn trở về, thì sẽ có kết cục rất thảm.

Chuyện tông chủ Cửu Kiếm Sơn bức hôn, giống như một trò đùa, cũng không có náo động quá lớn, đã âm thầm kết thúc.

Người có tin tức nhạy bén, chỉ biết tông chủ Cửu Kiếm Sơn hùng hổ chạy đến, kết quả lại ôm theo nhi tử bị biến dạng quay trở về Cửu Kiếm Sơn.

Rốt cuộc là đã xảy ra chuyện gì, cũng không ai biết rõ.

Chỉ biết là, Tống Bàng bị phụ thân hắn đánh thành đầu heo.

Có vài người âm thầm suy đoán, có thể là do vị Nữ Đế kia xuất thủ.

Đế quốc Đại Tần, Tử nguyệt quận.

Đã từng đã là Tử Nguyệt Quốc, hôm nay chỉ là một quận của đế quốc Đại Tần.

Người đứng đầu, là quốc chủ trước đây của Tử Nguyệt Quốc.

Vị này rất thức thời, sau khi hắn bị chiêu hàng, trong đầu cũng không sinh ra ý nghĩ phản loạn, đối với mệnh lệnh của vị Nữ Đế này, nói gì cũng nghe.

Hắn đã trở thành một vị hạ thần đắc lực Nữ Đế Đại Tần.

Tử Nguyệt quận, cũng do hắn quản lý.

Mặc dù không còn là chủ một quốc gia, chỉ có danh hiệu quận trưởng, nhưng mà ở trong Tử Nguyệt quận, hắn vẫn là người nắm quyền lớn nhất.

Trong một mảnh rừng ở Tử Nguyệt quận, có một người đang bước vào hang động tối đen đầy ẩm ướt.

Trong mắt của hắn tràn đầy giận giữ.

Trên mặt còn có một vết sẹo dữ tợn.

Kéo dài một đường ngang khuôn mặt.

Có thể thấy được thương thế từ vết sẹo này, hầu như đã khiến hắn gần chết.

Người này chính là Hồ Tuyền!

Đã từng là giáo chủ Tà giáo Tử Nguyệt quốc.

Hiện tại hắn rất chán nản.

Vẫn còn tà giáo bên trong Tử Nguyệt quận, nhưng Hồ Tuyền lại không phải là người đứng đầu như trước.

Cũng không nằm trong thế lực cao tầng.

Ngược lại, chức vị của hắn rấp thấp kém.

Hầu như tất cả mọi người, cũng đã quên vị giáo chủ này rồi.

Sau khi đế quốc Đại Tần thâu tóm Tử Nguyệt Quốc, tà giáo đã gặp phải thảm trạng.

Hắn vốn bị Tà Vương Đình ghét bỏ, cảm thấy hắn rất vô dụng, lúc trùng tu lại Tà giáo, đã cắt hết chức vị của hắn.

Tà Vương Đình là chỗ dựa trước kia của Hồ Tuyền, đã từ bỏ hắn mà chọn người khác.

Giáo chủ tân nhiệm, vì muốn lập uy, cho nên đầu tiên đã lấy hắn khai đao.

Hồ Tuyền cảm thấy, bản thân mình không có công lao, thì cũng có khổ lao, hắn đã hiệu lực cho Tà Vương Đình lâu như thế, hiện tại lại bị đối xử như vậy.

Bản thân đã không còn là giáo chủ, cho nên hắn muốn gia nhập Tà Vương Đình, sớm ngày đột phá Hợp Cảnh.

Kết quả, vừa đến cửa Tà Vương Đình, đã bị chỗ dựa của hắn đuổi đi.

Chửi hắn bất tài vô dụng, làm mất hết mặt mũi, không xứng ở lại Tà Vương Đình.

Hồ Tuyền, đã trở thành kẻ thảm bại nhất trong tất cả các đời giáo chủ Tà giáo.

Những giáo chủ khác sau khi hết nhiệm kỳ, sẽ được gia nhập tổng hội của Tà Vương Đình, trở thành thành viên của Tà Vương Đình, cho dù chỉ là một vị trí thấp bé.

Duy chỉ có hắn, bị trục xuất, bị giục bỏ.

Nguyên nhân của những chuyện này, đều do tà giáo Tử Nguyệt Quốc, gần như bị diệt.

Hắn trở thành vị giáo chủ vô dụng.

Khiến cho chỗ dựa của hắn, trở thành trò cười trong mắt đồng bọn.

Hồ tuyền không cam lòng, hắn rất uất ức.

Hắn muốn trả thù người từng nâng đỡ mình, nhưng mà thực lực của đối phương quá mạnh mẽ, thủ hạ lại rất nhiều, mà hắn chỉ là một Hư Cảnh?

Càng nghĩ, hắn càng tức giận, nguyên nhân của tất cả chuyện này đều do Sở gia.

Vì vậy, hắn rất hận Sở gia, càng ngày càng mãnh liệt, gần như điên cuồng.

Gần đây, hắn bị người khác cướp.

Xưa nay chỉ có giáo chủ như hắn, làm chuyện giết người cướp của, chưa từng bị người khác cướp?

Hồ tuyền rất bi thương, hắn cảm thấy tương lai chỉ còn một mảnh đen tối.

Hắn cũng từng nghĩ tới, trước khi chết sẽ xông vào Tà Vương cung, để làm rạng tên tuổi trong giới tà tu, cũng không uổng công sống trên đời.

Nhưng mà Hồ Tuyền lại không dám, trong nội tâm hắn rất kính sợ Tà Vương cung, cho nên hắn không làm được chuyện này.

Kết quả là, hắn muốn vạch ra một kế hoạch âm hiểm.

Hắn muốn báo thù!

Cũng muốn nổi tiếng khắp Nam Châu.

Hắn móc Ma Huyết Châu từ trong ngực ra, trong ánh mắt ẩn chứa đầy thù hận.

"Sở gia!".

Bằng mọi giá, phải trả thù Sở gia.

Trải qua rất nhiều khổ cực, cuối cùng hắn đã tìm được phương pháp kích hoạt Ma Huyết châu.

Tài liệu cũng đã bố trí ổn thoả.

Chỉ cần hành động là xong.

Chương 125. Hồ Tuyền hành động!

Collected & Fixed: OilFish89

Nhìn về phương hướng Sở Quận, Hồ Tuyền nghiến răng nghiến lợi, tất cả mọi chuyện đều do Sở gia, mới khiến mình rơi vào hoàn cảnh thảm hại thế này.

Đều do Sở gia chết tiệt.

Hồ tuyền lại nghĩ tới tình cảnh, khi mình kích hoạt Ma Huyết châu, khiến toàn bộ Sở gia bị ô nhiễm hóa ma, bị tất cả cường giả của mọi thế lực diệt sát.

Uy danh Hồ Tuyền của mình, tất nhiên sẽ truyền khắp Nam Châu.

Sở gia đã từng là một trong tam đại thế gia của Tần quốc, bị mình tiêu diệt, khiến toàn bộ người trên dưới Sở gia đều hóa ma.

Chuyện này so với việc xông vào Tà vương cung, thì càng nổi danh.

Cho dù hắn có bị người đánh chết.

Thì hết thảy mọi chuyện đều đáng giá.

Hồ tuyền đã cảm nhận được thương thế trên người của mình, sẽ không sống được bao lâu.

Dù có chết, cũng muốn kéo theo Sở gia chôn cùng.

Hồ tuyền đã có quyết định, bắt đầu ổn định thương thế, sau đó lại tiến vào Sở Quận.

Hắn phải ẩn thân, lặng yên tiến vào tộc địa Sở gia, sau đó kích phát Ma Huyết châu.

Ma Huyết sẽ làm ô nhiễm Sở gia, khiến cho toàn bộ người trong Sở gia ma hóa.

Phàm là người bị ma hóa, đều bị người trong thiên hạ truy sát, đuổi cùng giết tận.

Đây là luật lệ trong Nhân tộc!

Bất luận thế lực nào cũng phải thi hành, cho dù là Tà Vương Đình, khi phát hiện người bị ma hóa, trước tiên cũng sẽ ra tay đánh chết.

Người bị ma hoá, chính là bị ma huyết làm dơ, đều trở thành người phụ thuộc Ma tộc, hoặc là ma bộc, đã không còn được xem là Nhân tộc.

Nếu đã không còn là đồng tộc, tự nhiên là sẽ không được phép xuất hiện trên địa bàn Nhân tộc.

Huống hồ, người bị ma hóa phần lớn đều hung ác, tính cách bị biến đổi, đã không còn tính người.

Người tản ra ma huyết, cũng bị đuổi giết.

Trong lãnh địa Nhân tộc, không có thế lực nào, chứa chấp bất kỳ người nào tản ra ma huyết.

Hồ tuyền cũng không quan tâm.

Hắn muốn trở thành người tản ra ma huyết đầu tiên ở Nam Châu.

Cho dù là lưu lại vết nhơ, vậy thì đã làm sao?

Ít nhất là trong lịch sử thế gian này, sẽ lưu lại cái tên Hồ Tuyền.

Thù cũng được báo, tên cũng nổi tiếng, còn thiếu gì nữa chứ?

Trên mặt Hồ Tuyền lộ ra vẻ điên cuồng, hắn muốn cho tất cả mọi người biết, cho dù hắn chết cũng sẽ kéo theo một đám người.

Vì để tránh xảy ra chuyện ngoài ý muốn, trên đường đi Hồ Tuyền rất cẩn thận, nhất là tránh né Hắc Nguyệt Lâu.

Hắn sợ chuyện Ma Huyết châu bị lộ ra ngoài.

Sau nửa tháng, rốt cuộc, hắn đã đi tới Sở Quận, ngắm nhìn phương hướng tộc địa Sở gia.

Đêm nay mình sẽ hành động!

"Đây là chuyện điên cuồng cuối cùng của Hồ Tuyền ta!".

Sau khi Sở gia trải qua chuyện Tống Nhất Minh bức hôn, đã ý thức được tầm quan trọng của thực lực. Tất cả mọi người đều kìm nén áp chế, toàn tâm toàn ý dùng thể xác và tinh thần vùi đầu vào tu luyện, cố gắng giúp cho Sở gia nhanh chóng quật khởi.

Trong lãnh địa gia tộc, đã khôi phục lại bình thường, một gã đội trưởng hộ vệ Linh Cảnh, dẫn một đám hộ vệ phàm cảnh, tuần tra xung quanh.

Tà giáo đã không còn hành động gì.

Cơ bản thì uy hiếp từ bên ngoai đã loại trừ, cũng không còn đề phòng nghiêm mật như trước.

Phòng hộ Tổ trạch, cũng được gia tăng nhân thủ.

Ít nhất cũng có một gã tộc lão Hợp Cảnh, tuần tra xung quanh tổ trạch.

Dù sao thì truyền thừa của Sở gia rất hệ trọng, không được phép có nửa điểm qua loa.

Những tộc lão còn lại, đều bế quan khổ tu bên trong không gian truyền thừa.

Cách mỗi ba ngày, sẽ thay phiên một lần.

Từ lúc Sở Vân luyện chế ra đan dược, và mở ra truyền thừa của Sở gia, cường giả Hợp Cảnh, lại tăng lên ba người.

Mọi người trong Sở gia, đều lờ mờ cảm nhận được Sở gia đang ngày càng mạnh lên, chính thức trở thành một đại thế gia.

Ở bên ngoài bị Tần gia xa lánh, không xưng thần đối với Tần quốc, có lẽ cũng là một chuyện tốt.

Tối thiểu, thì Sở Quận vẫn còn nằm trong khống chế của Sở gia.

Những tài nguyên tu luyện cần thiết, có thể dùng đan dược đổi lấy.

Sở Thiên Minh đã chọn ra vài người có thiên phú cao, theo Sở Vân học luyện đan.

Không thể để toàn bộ đan dược, đều dựa vào một mình Sở Vân.

Đan dược cấp thấp, sẽ có người đứng ra luyện chế, dần dần hình thành một cơ sở luyện đan, toả sáng vì sự quật khởi của Sở gia.

Bên ngoài tộc địa Sở gia, có một người đang âm thầm lặng lẽ tiến vào.

Trong tay của hắn, có một hạt châu.

Giờ phút này, tựa hồ hạt châu này đang hòa tan, đổi sang màu đỏ thẫm.

Dường như bên trong có tiên huyết đang chuyển động.

Nếu là nhìn kỹ, sẽ phát hiện, bên trong huyết dịch màu đen kia, mơ hồ có một bóng người.

Ma huyết châu đã được kích hoạt.

Sau một phút đồng hồ, sẽ hóa thành ma huyết, ô nhiễm toàn bộ Sở gia.

Khuôn mặt Hồ Tuyền lộ ra vẻ dữ tợn, trong ánh mắt mang theo một tia điên cuồng.

Bỗng nhiên, một cơn gió quét ngang, Hồ Tuyền còn chưa kịp phản ứng, đã cảm thấy thân thể bị nhấc bỗng lên, sau một khắc lại xuất hiện bên trong một tiểu viện.

Sở Huyền nhíu mày liếc nhìn Hồ Tuyền.

Thời gian dài như vậy, từ khi người này lấy được địa đồ của Sở gia, vẫn chưa thấy hành động.

Sở Huyền cũng đã nhanh quên hắn rồi.

Không thể tưởng tượng, đột nhiên người này lại xuất hiện.

Hơn nữa có gì đó rất kỳ lạ.

Nhìn về phía Ma Huyết châu trong tay Hồ Tuyền, hắn cảm nhận được bên trong truyền ra khí tức dơ dái. Cùng với ma khí đậm đặc.

Dùng máu của Ma tộc ngưng tụ ra huyết châu?

Chương 126. Ma hồn xuất thế!

Collected & Fixed: OilFish89

Hơn nữa, đây cũng không phải là huyết dịch của Ma tộc bình thường.

Tên gia hoả này, đang âm thầm đánh cho Sở gia một kích trí mạng.

"Ngươi!".

Hồ tuyền rất kinh hãi, hắn không biết tại sao bị bắt tới đây, hơn nữa còn không có lực phản kháng.

Đây là thực lực gì?

Bất quá, tất cả đều đã trễ, Ma Huyết châu đã bị hắn kích hoạt.

Đối phương không thể nào ngăn cản.

Hồ tuyền rất đắc ý cười khẽ.

"Nuốt đi".

Sở Huyền phất tay, ra lệnh cho Phệ Linh hoa cắn nuốt Hồ Tuyền.

Về phần Ma Huyết châu, tự nhiên là cũng bị nuốt mất.

Đối với Phệ Linh hoa, thì Ma Huyết châu là một vật đại bổ, nó cũng không bị ma huyết dơ dái ảnh hưởng.

Rễ cây Phệ Linh hoa liền kéo dài ra, bắt đầu cắn nuốt Hồ Tuyền.

Chỉ một lát sau, Hồ Tuyền đã biến mất sạch sẽ.

Oanh!

Bỗng nhiên, Ma Huyết châu bộc phát ra một cổ lực lượng mạnh mẽ.

Xuất hiện một thân ảnh có gương mặt dữ tơn, trên đầu có hai chiếc sừng dài, lỗ tai thì dựng đứng.

Phệ Linh hoa đã bị người này chấn bay sang một bên.

Ánh mắt Sở Huyền khẽ biến.

Đây là thần hồn cường giả Ma tộc!

Hắn liền vung tay lên, Chu Thiên Càn Khôn trận bao trùm xung quanh, che đậy cả toà tiểu viện này.

Tô Tiên Nhi và Đinh Việt cũng bị chấn động, đồng loạt mở mắt ra nhìn xem.

"Ma hồn!".

Tô Tiên Nhi hoảng sợ thốt ra.

"Khặc khặc, rốt cục bản tôn đã thoát ra, tiểu bối Nhân tộc, mau quỳ xuống!".

Ma hồn vừa nhìn thấy Tô Tiên Nhi, liền nở một nụ cười tà ác.

"Tiểu nữ Nhân tộc, có dung mạo rất xinh đẹp, mau quỳ xuống phục vụ cho bản tôn, nếu ta cao hứng sẽ giữ lại thần trí của ngươi".

Oanh!

Khí thế Ma hồn bộc phát, quét sạch bốn phương tám hướng.

Thực lực đã tiếp cận Thiên Cảnh!

Tôn Cảnh đỉnh phong, hoặc gọi là thần hồn bán Thiên Cảnh.

Chỉ sợ đối phương lúc toàn thịnh, chính là cường giả Ma tộc Thiên Cảnh.

Chẳng qua là lúc này đã bị trọng thương, cho nên cảnh giới bị hạ thấp.

Sắc mặt Tô Tiên Nhi trắng bệch như tờ giấy.

Ma hồn cường đại như thế, Sở Huyền có thể đối phó được hay không?

"Tiểu tử, một bộ túi da của ngươi rất tốt, bản tôn sẽ lấy".

Ma hồn nhìn về phía Sở Huyền, cười khà khà, liền nhào tới, ý định muốn cướp nhục thân của Sở Huyền.

"Hừ, láo toét!".

Sở Huyền quát lạnh một tiếng, đưa tay ra niết ấn, liền xuất hiện vô số phù văn huyền ảo, tạo thành một Vực đặc thù!

"Phong Thiên Cấm Pháp!".

Nếu đối phương là cường giả Thiên Cảnh, thì Sở Huyền còn thấy kiêng kị, hắn sẽ dựa vào Chu Thiên Càn Khôn trận vây khốn đối phương, sau đó bỏ chạy mất dép.

Nhưng mà, tên này chỉ là một đạo thần hồn, hắn còn không thèm để vào mắt.

Dùng thủ đoạn thông thiên của hắn, cùng với vô số pháp bảo của hệ thống, trấn áp một đạo thần hồn, rất dễ dàng.

Huống chi, Ma hồn này, còn chưa có năng lực của Thiên Cảnh.

Cũng không nói điêu, võ giả dưới Thiên Cảnh, hắn không sợ hãi một chút nào.

Phong Thiên Cấm Pháp vừa được thi triển, Ma hồn đã cảm nhận được lực lượng của mình, trong nháy mắt đã bị giam giữ.

Vực chi lực, cũng không thể thi triển.

Chuyện càng làm cho hắn kinh hãi chính là, tất cả các loại bí thuật, công pháp, lực lượng đều mất tác dụng.

Thậm chí hắn còn cảm giác thần hồn của mình, đang dần dần mất đi tư duy, ý thức!

Làm sao có thể!

Rốt cuộc gia hoả này là thần thánh phương nào, tại sao lại khủng bố như thế?

Không lẽ nơi này không phải là Nam Châu Bắc Vực?

Ma Đà kinh hãi không thôi, hắn chỉ có thể trơ mắt nhìn thần hồn của mình, liên tục bị áp chế.

"Ta không cam lòng, ta không cam lòng, trận đại chiến xâm lấn Nam Châu ta còn thoát được, vậy mà lại chết ở chỗ này!".

"Tại sao nơi này không phải Nam Châu, vì sao?".

"Ai đã mang ta rời khỏi Nam Châu!".

Ma Đà nội tâm gầm thét, đều muốn giãy dụa, lại hoàn toàn vô dụng.

Lúc trước xâm lấn Nam Châu Bắc Vực, trong trận đại chiến long trời lở đất kia, hắn cũng chưa chết hẳn, một đám thần hồn may mắn thoát được.

Hắn không tài nào ngờ được, cuối cùng lại chết ở chỗ này!

Dưới ánh mắt rung động của Tô Tiên Nhi cùng Đinh Việt, đạo ma hồn cường đại khủng bố kia, đã bị Sở Huyền phất một tay liền trấn áp.

Chỉ là đưa tay bắt ấn, đã trấn áp toàn bộ ma hồn.

Nhẹ nhàng như thế.

So với chuyện đập chết một con muỗi còn đơn giản hơn.

Tô Tiên Nhi cùng Đinh Việt, rung động rất sâu, sự cường đại của Sở Huyền, đã vượt qua tưởng tượng của bọn họ.

Sở Huyền liếc nhìn ma hồn bị áp chế trong tay, không khỏi hiếu kỳ, ma hồn này có quan hệ đến Ma tộc trong trận đánh ở Chiến Ma Cổ Địa hay không?

Chỉ là một sợi thần hồn, đã mạnh đến như vậy, thì lúc hắn cường thịnh, xếp trong hàng ngũ Thiên Cảnh cũng không thể tính là yếu?

Trực tiếp giết chết?

Sở Huyền lộ ra vẻ do dự, ma hồn cường đại như vậy, trực tiếp huỷ diệt có hơi đáng tiếc.

Nhưng muốn phong cấm nó, thì hắn tự mình trấn áp mới được.

Tựa hồ thế giới này không tồn tại Phật Môn.

Nếu không thì sẽ độ hóa ma hồn này, biến nó thành một gã nô bộc trung thành.

Dùng thực lực trước mắt của Sở Huyền, nếu muốn gieo Chủng Hồn Ấn vào ma hồn này, xác xuất thành công rất thấp, dù sao thì cảnh giới của ma hồn này rất cao.

Sở Huyền hơi nhíu mày, không biết xử lý ma hồn này ra sao, có khả năng rất lớn ma hồn này chính là cường giả Ma tộc xâm lấn Nam Châu.

Tất nhiên hắn sẽ biết rõ bí mật về trận chiến lúc trước.

Sự thật về chuyện Nhân tộc xuất hiện kẻ phản bội.

Cũng là vì lý do này, nên Sở Huyền cũng không muốn trực tiếp huỷ diệt ma hồn.

Chương 127. Trấn áp ma hồn!

Collected & Fixed: OilFish89

Ngay khi Sở Huyền chuẩn bị chia ma hồn này ra làm mấy phần, để làm suy yếu lực lượng ma hồn, thuận tiện cho việc khống chế.

Thì lại nghe thấy lời nhắc nhở của hệ thống.

"Ký chủ dùng một tay trấn áp ma hồn Thiên Cảnh, ban thưởng Tam Thế Phật Kinh và Tịnh Thế Lưu Ly Tháp".

Ma hồn Thiên Cảnh!

Quả nhiên, hệ thống cũng xác định nó là ma hồn Thiên Cảnh, có thể thấy được đạo ma hồn này, thời điểm nó cường thịnh, chính là cường giả Thiên Cảnh.

Sở Huyền xem xét ban thưởng.

Tam Thế Phật Kinh, là bảo điển tu luyện của Phật Môn.

Ở thế giới này, tựa hồ cũng không tồn tại Phật Môn, Sở Huyền cũng không nghe được bất cứ ghi chép gì về Phật Môn.

Ít nhất chỉ là toàn bộ Nam Châu, kể cả toàn bộ Bắc Vực cũng không có.

Về phần những vực khác có hay không, thì Sở Huyền cũng không biết.

"Tam Thế Phật Kinh, là bảo điển Phật Môn, chia làm Quá Khứ Nhiên Đăng Kinh, Hiện Tại Như Lai Kinh, Vị Lai Di Lặc Kinh, ba bộ kinh này bao hàm rất nhiều thần thông cùng phương pháp tu hành Phật Môn".

Sau khi Sở Huyền lướt qua thông tin về Tam Thế Phật Kinh, hắn do dự một chút, vẫn để cho hệ thống quán thâu.

Mình chỉ nắm giữ phương pháp Phật Môn, cũng không phải là hòa thượng, chẳng qua chỉ nhiều thêm một con đường tu luyện mà thôi.

Lĩnh ngộ hết Tam Thế Phật Kinh, trên người Sở Huyền toả ra Phật Quang nhàn nhạt, Phật Quang chiếu lên thân ma hồn, truyền đến âm thanh xoàn xoạt.

Phảng phất Ma hồn như gặp phải nắng gắt, đang không ngừng tan rã.

Đinh Việt cùng Tô Tiên Nhi nhìn đến ngây người, giờ khắc này, Sở Huyền khiến cho người ta sinh ra cảm giác thần thánh, tâm hồn được gột rửa.

Nhất là vầng sáng màu vàng kia, tựa hồ ẩn chứa một cỗ lực lượng thần bí.

Sở Huyền thu Phật Quang lại, Tam Thế Phật Kinh rất lợi hại, nhất là đối với Ma tộc, có tính khắc chế rất mạnh.

Hơi trọng yếu hơn chính là, nó có lực lượng Phật Đạo, có hiệu quả độ hóa.

Nhìn về ma hồn trong tay, trong lòng Sở Huyền đã có phương pháp xử lý.

Bàn tay hắn khẽ đảo, xuất hiện một tòa tháp nhỏ tầng bảy.

Một tháp nhỏ bảy tầng, toả ra ánh sáng lưu ly, dường như có thể tịnh hoá vạn vật, tịnh hoá hết mọi vật dơ dái trên thế gian

Tịnh Thế Lưu Ly Tháp!

Là chí bảo Phật Môn!

Có thể tịnh hoá ô trọc thế gian, tịnh hoá ma khí, đem hết thảy không sạch sẽ tinh lọc vì tinh khiết phật lực.

Cũng có thể trấn áp tất cả yêu ma quỷ quái.

Tịnh Thế Lưu Ly Tháp có một năng lực trọng yếu, chính là có thể trấn áp yêu ma, độ hóa thành phật tử!

Sở Huyền ném ma hồn vào tầng thứ nhất trong Tịnh Thế Lưu Ly Tháp, tiện tay đặt Lưu Ly Tháp ở một góc không gian càn khôn.

Khi ma hồn này bị độ hóa, đến lúc đó bản thân mình lại có một phật tử trung thành.

Hơn nữa còn là Ma tộc bị độ hóa.

Giờ phút này Sở Huyền lại nảy ra một ý tưởng, có nên truyền phương pháp Phật Môn này ra ngoài hay không?

Phật pháp có tính khắc chế rất mạnh đối với Ma tộc.

Một khi truyền bá ra ngoài, Ma tộc sẽ phản công điên cuồng?

Thậm chí, có thể hận mình đến mức muốn ăn tươi nuốt sống.

Có truyền bá phương pháp tu luyện Phật Môn hay không, Sở Huyền cũng không nóng lòng, cứ chờ mình mạnh lên rồi tính, sau đó lại dựa vào tình huống rồi quyết định.

Hơn nữa, cho dù muốn truyền bá phương pháp tu luyện Phật Môn, thì cũng nên tiến hành xử lý một chút, cũng không thể để xuất hiện những tên lừa trọc bịp bợm được.

Nhưng nếu mình truyền bá phương pháp tu luyện Phật Môn, không phải mình sẽ trở thành Phật tổ của thế giới này?

Trạch một chỗ, không bước ra khỏi cửa, lại truyền bá Phật Đạo, được người xưng thành thánh, có lẽ hệ thống sẽ ban thưởng không ít?

Nghĩ như thế, Sở Huyền hơi động tâm.

Bất quá, truyền bá phương pháp tu luyện Phật Đạo, cần phải tuyển chọn người thích hợp, ít nhất là thiên phú không thể kém.

Truyền phương pháp Phật Môn, tạm thời không thể thực hiện, chỉ có thể chờ thời cơ thích hợp.

Sở Huyền liếc nhìn Tô Tiên Nhi cùng Đinh Việt vẫn còn đang ngây ngẩn, phất tay nói: "Đừng có ngạc nhiên, chỉ là một ma hồn nhỏ bé mà thôi".

Tô Tiên Nhi liền hít sâu một hơi, tiên sinh quá trâu bò, ma hồn cường đại như thế, cũng có thể nhẹ nhõm trấn áp.

Tối thiểu thì thực lực cũng là Thiên Cảnh?

Đinh Việt kích động sắp khóc rồi, quả nhiên sư tôn rất lợi hại, ta nhất định phải cố gắng tu luyện, tranh thủ sớm ngày vượt qua cửa ải đầu tiên.

Hắn cảm giác mình sắp vượt qua cửa ải thứ nhất của kiếm đạo, nữ nhân thanh mai trúc mã trong lòng, đã phai nhạt gần hết rồi.

Đinh Việt tin tưởng, sẽ rất nhanh thôi, hắn có thể triệt quên nàng, tháot khỏi bể khổ tình yêu, một lòng với kiếm đạo.

Tu luyện càng dài, hình bóng nữ nhân kia càng phai nhạt, Đinh Việt phát hiện cảm ngộ kiếm đạo của mình, lại càng tinh tiến.

Sư tôn nói không sai, chỉ có vượt qua ba cửa ải kiếm đạo, thì bản thân mới chính thức bước lên vô thượng kiếm đạo.

Ánh mắt Đinh Việt càng kiên định.

Sau khi trấn áp ma hồn, những ngày bình yên cũng đã khôi phục lại.

Mỗi ngày Sở Huyền đều nghe Tô Tiên Nhi đọc tin tức nổi bật trong Nam Châu.

Đế quốc Đại Tần vẫn bị tà giáo quấy nhiễu, nhưng không tạo ra sóng gió gì.

Xung đột giữa Đế Quốc Đại Càn cùng Tà Vương Đình, đã dịu xuống, hai bên không còn đối chọi gay gắt nữa.

Chương 128. Vị phật đầu tiên trên thế gian?

Collected & Fixed: OilFish89

Tạm thời, thì hai bên cũng không có dấu hiệu liên thủ đối phó với đế quốc Đại Tần.

Bất luận là Tà Vương Đình hay là Đại Càn Đế Quốc, đều có mâu thuẫn rất sâu, trừ phi hai bên đều gặp phải uy hiếp cực lớn, nếu không thì không có khả năng cùng hợp tác.

Huống hồ, đế quốc Đại Tần cũng có quan hệ không cạn với Cửu Kiếm Sơn, trừ phi lôi kéo một trong hai tông còn lại, nếu không cho dù Tà Vương Đình có liên thủ cùng Đại Càn Đế Quốc, cũng chưa chắc có thể ăn được quả ngọt.

"Mau thả đại gia ra ngoài, tức chết ta!".

Ở bên trong tầng một Tịnh Thế Lưu Ly Tháp, Ma Đà bị vô số xiềng xích trói như đòn bánh tét, trên người hắn toả ra từng luồng phật quang, liên tục ăn mòn và độ hóa hắn.

Ma khí ở trên người hắn, đều bị nhốt ở bên trong cơ thể, không thể nào bộc phát ra được.

Trong lòng Ma Đà rất kinh ngạc, hắn cảm nhận được một cổ lực lượng thần bí, đang liên tục ăn mòn hắn, đối với ma lực của hắn, có tác dụng khắc chế rất mạnh.

Nhưng mà thần hồn của hắn có tu vi Thiên Cảnh, ma lực mạnh đến mức khó tưởng tượng, vậy mà những luồng kim quang kia lại có thể áp chế hắn.

Bất luận là loại lực lượng khắc chế nào, kỳ thật cũng không mang tính tuyệt đối, thậm chí là khắc chế lẫn nhau.

Trong Nhân tộc, cũng không phải là không có công pháp khắc chế Ma tộc.

Nhưng mà, hiệu quả khắc chế cũng không cao.

Hơn nữa, cái gọi là khắc chế, cũng phải dựa trên tình huống thực lực của hai bên ngang nhau, mới xuất hiện tình huống bị khắc chế.

Nếu như thực lực hai bên quá chênh lệch, thì tính khắc chế giảm đi rất nhiều, hầu như mất hết hiệu quả.

Nhưng mà, loại lực lượng thần bí này, có lực khắc chế quá mạnh mẽ, Ma Đà cảm thấy, nếu muốn áp chế cỗ lực lượng này, tối thiểu phải có thực lực cao hơn đối phương hai tiểu cảnh giới, thì mới được.

Ma tộc cùng cảnh giới, gặp được loại lực lượng này, sẽ bị áp chế rất lớn, không hề có cơ hội thủ thắng.

Trong lòng Ma Đà rất khiếp sợ.

Từ lúc nào mà Nhân tộc lại xuất hiện một loại lực lượng thần bí mạnh mẽ tới mức này?

Không lẽ là xuất hiện phương pháp tu luyện mới?

Chẳng qua chỉ bị kim quang ăn mòn mà thôi, Ma Đà vẫn có thể chống cự một đoạn thời gian, cũng không cảm thấy khó chịu.

Chuyện khiến cho hắn vô cùng đau đầu, khó chịu chính là.

Ở bên tai của hắn, không ngừng vang lên tiếng thì thầm, đánh sâu vào trong thần hồn của hắn.

Lời thì thầm kia vô cùng quỷ dị, vậy mà có thể quấy nhiễu ý thức của hắn, ảnh hưởng đến suy nghĩ của hắn.

Thật là đáng sợ!

Trong lòng Ma Đà hơi tuyệt vọng, hắn rất lo lắng, nếu như tiếp tục kéo dài nữa, bản thân hắn có bị những lời thì thầm này điều khiển hay không.

Trong những lời thì thầm to nhỏ này, hắn chỉ nghe được một câu: "Phóng hạ đồ đao, lập địa thành phật".

"A..., mau thả ta ra ngoài!".

"Tiểu tử Nhân tộc kia, ngươi muốn khai chiến giữa hai tộc ư?".

"Ma tộc chúng ta rất mạnh, một khi khai chiến, năm vực của Nhân tộc ngươi, chưa hẳn có thể bình an!".

Ma Đà không ngừng gào thét uy hiếp.

Đến cuối cùng, hắn cũng sợ hãi.

"Thả ta đi, van xin ngươi, ta đã không chịu nổi rồi".

"Hãy ngừng lời thì thầm đó lại đi, ta sắp hỏng rồi, gia gia, ta gọi ngươi là gia gia được chưa?".

"Tha cho ta đi, ta sẽ nhận ngươi làm chủ, cam chịu làm nô bộc cho ngươi, có được không?".

"Chủ nhân, ngài hãy tha cho Ma Đà".

Đến sau cùng, Ma Đà trực tiếp khóc to gọi chủ nhân.

Sở Huyền nhìn thấy Ma Đà cầu xin, vẫn giữ khuôn mặt lạnh nhạt.

Trải qua khoảng thời gian bị phật quang ăn mòn, thần hồn của Ma Đà, đã có một phần ba biến thành phật hồn.

Kim quang lóng lánh, uy nghiêm mà thần thánh.

Nhìn qua rất giống với cao tăng đắc đạo.

Độ hoá một cường giả Ma tộc thành phật tử, ngẫm lại đã thấy có cảm giác thành công.

Nhìn thấy Ma Đà nửa ma nửa phật, Sở Huyền lại nảy sinh ra một ý tưởng mới.

Nếu như độ hoá tất cả Ma tộc thành Phật tộc, vậy sẽ như thế nào?

Ngẫm tới là thấy kích động.

Nếu như chuyện này thành công, bản thân mình sẽ nắm giữ thêm một chủng tộc cường đại, thậm chí là sáng tạo ra một loại chủng tộc mới.

Từ nay về sau thế sẽ không còn Ma tộc, chỉ có Phật tộc?

Nếu như hoàn thành hành động vĩ đại này, thì phần thưởng của hệ thống, tuyệt đối vượt qua sức tưởng tượng...

Cứ tiến từng bước, mình cũng không vội.

Sau khi độ hóa Ma Đà, có thể biết một ít tin tức về Ma tộc, có thể từ từ vạch ra kế hoạch.

Nghĩ tới không lâu nữa, dưới trướng của mình sẽ xuất hiện một vị phật tử thành kính, Sở Huyền kích động không thôi.

Đợi sau khi Ma Đà được độ hoá xong, không nên gọi là Ma Đà nữa, mà phải gọi là Phật Đà.

Trở thành vị phật đầu tiên trên thế gian này?

Nếu như thế giới này không có phật, thì xem như Sở Huyền là vị phật đầu tiên, sẽ chân chính trở thành Phật tổ.

Mà Ma Đà, chính là vị phật đầu tiên bị độ hoá.

Nếu nói một cách chính thức, tuy là Sở Huyền có thân phận Phật tổ, nhưng hắn không phải là phật thật, cho nên Ma Đà mới là vị phật đầu tiên.

Sở Huyền chờ đợi Ma Đà biến thành phật, hắn lấy Vạn Thiên Kính ra, sau đó liên thông Nhậm Trường Hà, muốn hỏi hắn một chút, Cửu vực năm mươi châu, có tồn tại Phật Môn hay không.

Đương nhiên, thân là siêu cấp đại lão ở Chư Thiên Vạn Giới, hắn phải biết mọi chuyện diễn ra ở Cửu vực năm mươi châu

Sở Huyền cũng không có hỏi trực tiếp, mà là niệm vài câu kinh Phật, tiết lộ một ít tin tức về Phật Môn.

Kết quả, sắc mặt Nhậm Trường Hà khiếp sợ cùng kinh ngạc.

Sở Huyền đã chứng thực được một chuyện, Cửu vực năm mươi châu không tồn tại phật môn!

Chương 129. Bước lộn cửa!

Collected & Fixed: OilFish89

Nếu không, thì tại sao Nhậm Trường Hà lại không biết chút gì.

Ma Đà vẫn gào khóc như trước, cầu xin tha thứ, hắn cảm giác bản thân sắp phát điên rồi.

Kim quang chói mắt tiếp tục an mòn hắn, nhưng mà những lời thì thầm kia mới thật sự là đáng sợ.

Không kể tới những lời thì thầm kia tràn ngập lực lượng quỷ dị, cho dù không có loại lực lượng quỷ dị này, thì mỗi phút mỗi giây đều có người thì thầm trong tai ngươi, ai có thể chịu đựng nổi.

Nếu chỉ là những lời âm thanh bình thường, có lẽ có thể phong bế ngũ thức, không nghe không nghe thấy, loại bỏ được quấy nhiễu.

Nhưng mà, những lời tụng niệm kinh văn này, đánh sâu vào thần hồn, căn bản là không thể nào ngăn cách cùng bài trừ.

Quả thực rất đáng sợ!

Sở Huyền cũng hoài nghi, độ hóa Phật Môn, không lẽ là dựa vào phương pháp lải nhải không ngừng này, đánh bể tâm trí của người ta, sau đó lại độ hóa?

Chứ người nào mà chịu được, bên tai luôn nghe những lời này?

Ma Đà thấy cầu xin không có tác dụng, ngược lại bắt đầu chửi cha mắng mẹ, tựa hồ muốn chọc giận địch nhân, khiến đối phương ra tay diệt sát mình.

Bởi vì âm thanh thì thầm kia rất đáng sợ.

Lâu dần, cũng không biết vì sao, vậy mà trong miệng Ma Đà ngẫu nhiên sẽ thốt ra vài câu kinh Phật.

Chỉ là hành động theo bản năng.

Hắn biết rõ, ý thức của mình, bắt đầu chịu ảnh hưởng.

Hắn cũng ngẫu nhiên phát hiện, vậy mà bản thân tự nhắm mắt, sau đó tụng niệm một câu "A Di Đà Phật".

Thật là đáng sợ!

...

Từ lúc tông chủ Cửu Kiếm Sơn bức hôn Sở gia, đã trôi qua hơn một tháng.

Những người nghe thấy tin tức này, cũng ném ra sau đầu, không có ai rãnh đi tìm hiểu nguyên nhân.

Đa số mọi người, đều cho rằng Nữ Đế Đại Tần nhúng tay, mới khiến cho Tống Nhất Minh tự động rút lui.

Tà Vương Cung, Tà Vương Đình.

Tà vương đang ngồi ngay ngắn trên bảo toạ, sắc mặt lộ ra vẻ âm trầm.

Từ khi bị Tần Khả Vận đánh trọng thương, tính tình của hắn liền trở nên nóng nảy.

Vốn là, Tà vương tạo cho mọi người ấn tượng âm lãnh cùng thâm trầm, nhưng khi liên tiếp xảy ra sự kiện "xông vào Tà vương cung", thì tính cách của Tà vương đã biến đổi, trở nên táo bạo, xúc động, dễ tức giận.

Mà sau khi bị Tần Khả Vận mạnh mẽ đánh bại, thì loại tính cách này càng nặng hơn.

Hơn nữa, mỗi ngày đều bày ra bộ mặt âm trầm, giống như bị ai đó cắm sừng.

Người bên cạnh Tà vương, mỗi ngày đều phải cẩn thận, cũng không dám thở mạnh, chỉ sợ một động tác hay hơi thở của mình, khiến cho Tà vương tức giận, sẽ bị một tát chụp chết.

Thậm chí khi bước vào cửa còn phải cân nhắc một lúc, trước tiên nên bước chân trái hay chân phải.

Trước đó không lâu có một gã số nhọ, chọn lúc Tà vương có tâm tình không tốt để bẩm báo sự tình.

Kết quả, Tà vương quát lạnh: "Ngươi dám trước bước chân trái vào cửa? Chết cho ta!".

Bị một tát chụp chết tươi. Rất là bi thảm!

Hiện tại, nếu như tâm tình Tà vương rất tệ, thì một đám tuỳ tùng cũng không dám bước vào bẩm báo sự tình, bởi vì sợ vấn đề bước lộn chân, lại bị Tà vương chụp chết.

Tất cả đều do gã khốn kiếp Côn Vũ.

Phát động trào lưu "Anh dũng xông Tà vương cung", khiến cho Tà vương tức giận đến mức thay đổi tính cách.

"Sở Quận, có đúng là không nằm trong phạm vi quản lý của Tần quốc? Chuyện Tần gia loại bỏ Sở gia, có thật hay không?".

Tà vương lạnh lùng mở miệng.

"Bẩm Tà Vương, việc này là thật, cũng không có tồn tại cạm bẫy hay âm mưu gì".

Đứng ở phía dưới, là thủ lĩnh của một trăm lẻ tám Tà Sĩ của Tà Vương Đình.

Ngoại trừ Tà vương nhất mạch Tà Vương Đình, phía dưới còn có Thập Đại Tà Soái, ba mươi sáu Tà Tướng cùng một trăm linh tám Tà Sĩ.

Đại biểu cho cường giả đỉnh cao của Tà Vương Đình.

Tà soái, tà tướng, tà sĩ, đều dùng thực lực để xếp hạng, cũng không phải là cố định, nếu như có người mạnh hơn, như vậy có thể tấn thăng lên một cấp.

Từ lúc Tà Vương Đình được sáng lập cho đến nay, ngoại trừ nhất mạch của Tà vương, chưa bao giờ bị thay đổi, địa vị cũng chưa từng bị dao động, thì những tà suất, tà tướng, tà sĩ đều bị thay đổi.

Cũng có những tà tu, ẩn nhẫn không lộ diện, chờ đến khi thực lực đủ mạnh mẽ, sẽ thể hiện tài năng, đánh bại tà sĩ, để cướp lấy vị trí xếp hạng.

Đương nhiên, vì củng cố địa vị, mỗi một vị tà soái, đều bồi dưỡng thủ hạ, ở bên trong ba mươi sáu vị tà tướng, có không ít người đều thuộc một phe tà soái.

Mà ở bên trong tà sĩ, cũng xảy ra tình huống tương tự.

Những người không thuộc phe tà soái, thì đều là người của Tà Vương, bằng không một khi thực lực được đề thăng, sẽ rất dễ bị cấp trên giết chết.

Duy chỉ có người ở dưới trướng Tà vương, mới không sợ chuyện này.

Thường thì những tà tu có xuất thân thấp kém, sẽ ẩn nhẫn nhiều năm, chờ đợi một cơ hội, mạnh mẽ đánh bại một gã tà sĩ, để cướp vị trí.

Nếu như những tà tu này ở dưới trướng Tà vương, thì sẽ không đến mức bị tà tướng hoặc tà soái tìm cơ hội giết chết.

Tuy là Tà vương nhất mạch rất cường đại, nhưng phải cân bằng số lượng tà soái, tà tướng, và tà sĩ.

Bởi vậy rất thích tiếp nhận, che chở những tà tu không có bối cảnh, giúp cho bọn họ có cơ hội thăng tiến.

Luật lệ của Tà Vương Đình, chính là rất đơn giản cùng thô bạo.

"Thực lực của ngươi so với Tống Nhất Minh, thì thế nào?".

Tà vương nhìn về phía thường đỉnh phong hỏi.

"Có chút không bằng".

Thường Điên Phong đáp lời.

Chương 130. Âm Mưu Của Tà Vương!

Collected & Fixed: OilFish89

Dù sao Tống Nhất Minh cũng là tông chủ Cửu Kiếm Sơn, tuy hai người đều là võ giả Chân Cảnh tầng chín, nhưng khi giao đấu thực sự, thì chắc chắn Thường Điên Phong phải thua.

Tà Vương khẽ gật đầu, hắn đối với chuyện này cũng không bất ngờ.

Dù sao Thường Điên Phong chỉ là một tà sĩ, ngay cả tà tướng cũng không phải, tự nhiên sẽ đánh không lại Tống Nhất Minh.

Nội tình Cửu Kiếm Sơn rất khổng lồ, hơn nữa tông chủ cũng không phải là người mạnh nhất, chẳng qua chỉ là người am hiểu quản lý và phát triển tông môn, và đặt ra các điều lệ mà thôi.

Đương nhiên, thân là tông chủ, thực lực cũng không thể kém.

Thực lực Tống Nhất Minh rất mạnh, trong ba mươi sáu tà tướng, người có thể đánh bại hắn, không nhiều hơn mười.

"Ngươi lui xuống đi".

Hắn phất tay, ra hiệu cho Thường Điên Phong lui xuống.

Tà Vương híp mắt suy tư, Sở Quận nằm ở một vị trí khá quan trọng ở Tần quốc.

Hầu như nằm trong nội địa Tần quốc.

Mà bốn nhà Sở gia, Triệu gia, Hà gia cùng Tần gia lại có quan hệ không tầm thường, nếu như có thể khống chế Sở gia trong tay.

Có lẽ, so với Tà giáo còn có lợi hơn, thời khắc mấu chốt, có thể cắn trộm Tần gia.

"Lần này bản vương sẽ tự mình ra tay, cho dù Sở gia là đầm rồng hang hổ, cũng phải khuất phục cho bổn vương!".

Tà Vương cười lạnh.

Ngày hôm sau.

Tà Vương lặng yên rời khỏi Tà Vương cung, tự mình tiến về Sở Quận Tần quốc.

Dùng thực lực của hắn, chỉ cần âm thầm rời khỏi, thì không có ai có thể phát hiện được.

Huống hồ, tính cách Tà Vương rất táo bạo, lại ưa thích giết người, nếu không có chuyện gì, thì đám thủ hạ sẽ trốn rất xa, không dám đứng gần Tà Vương.

Cho nên, sau khi Tà Vương hạ lệnh không được làm phiền hắn, thì đám thủ hạ rất vui mừng.

Nếu như hiện tại, xảy ra chuyện khẩn cấp, thì cả đám bọn họ cũng không dám quấy rầy Tà Vương, ngược lại sẽ giao những chuyện này cho cao tầng của Tà Vương cung đến xử lý.

Tà Vương tính tình nóng nảy, cao tầng Tà Vương cung cũng biết, cho nên vẫn có thể lý giải tâm tư của bọn họ.

Dùng thực lực Tà Vương, chỉ cần không chạm mặt Tần Khả Vận, thì gần như là vô địch.

Hơn nữa, Tà Vương vì hoàn thành âm mưu này, tránh lộ ra tin tức Sở gia bị khống chế, hắn đã dịch dung cùng thu lại khí tức, tránh để người khác phát hiện.

Hơn nữa chỉ hành động vào ban đêm.

Nguyên nhân hắn cẩn thận như vậy, chính là không muốn Hắc Nguyệt Lâu biết được chuyện này.

Nhưng hắn cũng biết, Hắc Nguyệt Lâu vẫn luôn chú ý hành động của Tà Vương, để bán ra giá cao.

Đương nhiên, bọn khốn Hắc Nguyệt Lâu này lòng dạ rất âm hiểm, không chỉ chú ý vị Tà Vương như hắn, mà ngay cả vị kia ở Đế Quốc Đại Càn, và Nữ Đế Tần quốc, đều nằm trong danh sách giám sát.

Tất cả thế lực lớn ở Nam Châu, bao gồm những cường giả nổi tiếng, kỳ thật đều nằm trong danh sách của Hắc Nguyệt Lâu.

Bởi vậy, khi muốn làm chuyện gì kín đáo, thì đầu tiên chính là tránh đi tai mắt của đám người Hắc Nguyệt Lâu.

Nếu như phát hiện tình báo viên của Hắc Nguyệt Lâu, những lúc khẩn cấp, cần trực tiếp ra tay giết chết đối phương, tránh bị bại lộ hành tung.

Tuy là Hắc Nguyệt Lâu cường đại, nhưng nếu chỉ là tình báo viên, khi bị cường giả phát hiện, giết cũng sẽ giết.

Đây đều là quy tắc trong giới tu luyện, Hắc Nguyệt Lâu còn không dám vì thế mà chọc giận nhiều người.

Bởi vì Hắc Nguyệt Lâu vẫn tương đối tuân thủ quy tắc, nếu tình báo viên bị phát hiện, bị cường giả khác chém giết, bọn hắn cũng chỉ có thể chấp nhận.

Cường giả cũng có đặc quyền.

Tuy là Hắc Nguyệt Lâu nắm giữ tin tức rất linh thông, nhưng cũng không phải vạn năng, không phải tin tức nào bọn họ cũng biết.

Nhất là cường giả muốn che dấu hành tung, thì chuyện dò xét cũng không dễ dàng.

Tà Vương đi thẳng một đường, rất nhanh đã đi ngang Tử Nguyệt quận.

Khoảng cách tới Sở Quận cũng không còn xa.

Trên đường đi hắn cũng không xuất thủ, tận lực tránh bị người khác phát hiện.

Sau khi tiến vào Sở Quận, trước tiên Tà Vương cũng không trực tiếp lẻn vào tộc địa Sở gia.

Mà hắn muốn thu thập tin tức về Sở gia, nhất là âm thầm dò xét, bên trong có ẩn nấp cường giả hay không, có tồn tại khả năng bẫy rập hay không.

Tuy là Tà Vương đối với thực lực của mình rất tự tin, nhưng cẩn thận vẫn là chuyện cần thiết.

Hắn cũng không phải người mạnh nhất ở Nam Châu.

Vị Nữ Đế Đại Tần kia, cũng không phải là người mà hắn có thể đối phó.

Trải qua vài ngày dò xét, rốt cục hắn cũng xác định, Sở Quận cũng không có bẫy rập, cũng không có cường giả ẩn núp.

Ngay cả cường giả Hợp Cảnh cũng không có.

Tựa hồ Sở gia co đầu rút cổ, đang ở trạng thái ẩn mình, thoạt nhìn rất ít người tuần tra.

Nếu so sánh với thời điểm tiêu diệt tà giáo, thì hiện tại Sở gia khiêm tốn đến doạ người, tận lực không để người khác chú ý.

Tà Vương cảm thấy, có lẽ chuyện này liên quan đến sự tình bị Tần quốc xa lánh.

"Nếu như Sở gia bị Tần quốc ghẻ lạnh, vậy thì gia nhập Tà Vương Đình chúng ta".

Tà Vương lạnh lùng cười.

Khi màn đêm buông xuống, Tà Vương bắt đầu xuất phát lẻn vào tộc địa Sở gia.

Lần này hắn tới, là muốn âm thầm khống chế Sở gia, hành động giữa đêm khuya càng khó bị người phát hiện.

Sở gia là một nhân tố quan trọng, một khi khống chế thành công, tương đương với chuyện cắm một cây đinh vào bên trong Tần quốc, tùy thời có thể đâm Tần quốc một nhát.

Chương 131. Người gỗ và Tô Tiên Nhi?

Collected & Fixed: OilFish89

Trong không gian Càn Khôn, Đinh Việt cùng Tô Tiên Nhi đều khắc khổ tu luyện.

Nhất là Đinh Việt, Kiếm Ý trên người hắn ngày càng dày đặc, nữ nhân trong lòng, chỉ còn là hình ảnh rất mơ hồ.

Hắn cảm thấy sư tôn dạy rất đúng, nếu muốn tu luyện vô thượng kiếm đạo, phải quên người trong lòng đi.

Cố gắng vượt qua cửa ải đầu tiên của vô thượng kiếm đạo, đồng thời Đinh Việt cũng bắt đầu chuẩn bị tinh thần vượt qua cửa thứ hai.

Hắn làm một người gỗ, đặt ở bên cạnh Tô Tiên Nhi, thỉnh thoảng đều đưa mắt nhìn sang.

Đợi đến khi nào, người đầu tiên hắn chú ý là người gỗ kia, mà không phải là Tô Tiên Nhi, thì nói rõ hắn đã có tiến bộ ở cửa ải thứ hai.

Chuyện này làm cho Tô Tiên Nhi muốn nổi đoá, cái tên tiểu tử Đinh Việt ngu ngốc này, lại quyết định trở thành người cô độc hay sao?

Lại dám lấy mình làm đá để rèn dũa tâm tính, lấy tư cách bước vào cửa ải thứ hai đúng không, vậy đừng trách tỷ tỷ vô tình.

Tô Tiên Nhi lấy ra một cây trường tiên, quất một cái đã trói chặt Đinh Việt, trực tiếp quăng hắn lên không trung, sau đó quất liên tục trên người hắn.

Mỗi ngày quất ngươi một lần, ngược lại ta muốn nhìn xem, thời điểm ngươi nhìn sang đây, sẽ nhìn ta trước hay là người gỗ trước.

Sau khi Đinh Việt bị quất tơi tả, hắn mới sinh lòng cảnh giác đối với Tô Tiên Nhi, cũng cảm thấy rất tức giận.

Mỗi lần quay đầu nhìn về phía Tô Tiên Nhi, đều là vô thức nhìn Tô Tiên Nhi trước, sau đó mới kịp phản ứng, nhìn về người gỗ.

Cửa ải thứ hai này quá khó khăn, mỗi lần đều bị phân tâm, mỗi lần đều bị ngoại vật quấy nhiễu.

Bất quá Đinh Việt cũng không nản lòng, ngược lại ý chí của hắn trở nên rất kiên định.

Mỗi ngày Sở Huyền đều dùng Vạn Thiên Kính, ngẫu nhiên liên thông vài chỗ, lừa gạt được mấy người.

Bất quá, hắn cũng chưa gặp được cường giả nào.

Có lẽ tâm tư gạt người của hắn bị trời phát hiện, nên lần nào cũng rất xui xẻo.

Vào một đêm tối trời.

Sở Huyền ngáp dài, đang chuẩn bị trở về phòng đánh một giấc.

Dùng thực lực của hắn, cũng không cần phải ngủ, bất quá hắn đã dưỡng thành thói quen, mỗi lần xem Luyện Thần Đồ, tu luyện lực lượng thần hồn, đều chậm rãi tiến vào giấc ngủ.

Đây mới là cuộc sống chứ.

Bỗng nhiên, bên ngoài tộc địa Sở gia, xuất hiện một bóng người lặng lẽ.

Người này có thực lực bán Đế!

Dĩ nhiên là một gã cường giả cấp bậc bán Đế, tuy là thực lực không bằng Tần Khả Vận, nhưng mà so với Tống Nhất Minh thì mạnh hơn rất nhiều.

Hầu như đã chạm đến ngưỡng cửa Đế Cảnh.

Nếu là Nam Châu khôi phục pháp tắc thiên địa, thì đối phương có cơ hội đột phá Đế Cảnh.

Cường giả cấp bậc Bán Đế, đã là cường giả mạnh nhất Nam Châu, vì sao lại đến Sở gia?

Hắn muốn làm gì?

Hơn nữa, trên người gã này ẩn chứa một cỗ lực lượng tà đạo, có tới chín phần là một gã tà tu.

Tà tu, có cảnh giới gần Bán Đế.

Trong đầu Sở Huyền đã có một suy đoán hơi hoang đường, không lẽ người này chính là vị Tà Vương kia?

Tự mình ra tay để đối phó Sở gia?

Xem ra hắn cũng không muốn chính diện ra tay, tựa hồ cũng không có ý định tiêu diệt Sở gia, mà là có âm mưu khác.

Dùng thực lực của Tà Vương, cho dù có gióng trống khua chiêng ra tay, cũng có thể bình yên quay về Tà Vương Đình.

Dù sao, toàn bộ Tần quốc, ngoại trừ Tần Khả Vận, thì cũng không có ai đánh lại hắn.

Mà Tần Khả Vận, lại cách Sở Quận quá xa.

Cho dù nhận được tin tức tới cứu viện, thì Tà Vương đã sớm trốn mất dạng.

Cho nên, Tà Vương cẩn thận như thế, tất nhiên là có mục đích khác, rất có thể là hắn muốn âm thầm khống chế Sở gia.

Sau khi Tà Vương tiến vào tộc địa Sở gia, nhìn thấy tuần vệ của Sở gia, người dẫn đầu cũng chỉ có tu vi Huyền Cảnh, hắn cảm giác rằng mình đã cẩn thận hơi thái quá.

Một Sở gia nho nhỏ, làm sao có thể ngăn cản vị Tà Vương như hắn chứ?

Cho dù có mai phục bẫy rập thì như thế nào, ai có thể giữ chân mình lại?

Cho dù Nữ Đế Tần Khả Vận kia tự mình ra tay, tuy là mình không đánh lại, nhưng nếu muốn trốn đi, đối phương cũng không giữ mình được.

Tà Vương đã nghĩ như thế, cũng không cần ẩn thân nữa, hắn nghênh ngang đi vào tộc địa Sở gia.

Hơn nữa là một đường đi thẳng tới phương hướng tổ trạch Sở gia

Tuy là không còn cẩn thận như trước, nhưng Tà Vương cũng không muốn bại lộ, nếu bị người khác biết, Tà Vương đã từng đến Sở gia.

Bị một vị Tà Vương đột kích, kết quả Sở gia lại không xảy ra chuyện gì, thì ai cũng đoán được Sở gia có vấn đề.

Cho dù Tà Vương nghênh ngang tiến vào, thì những gã tuần vệ cũng không có phát hiện ra hắn.

Phía trước mặt lại xuất hiện một toà tiểu viện.

Chẳng qua Tà Vương chỉ nhìn thoáng qua, cũng không thèm để ý, hắn muốn tiếp tục đi ngang qua.

Nhưng mà, thân hình hắn hơi chấn động, cảnh tượng trước mắt đã thay đổi.

Bỗng nhiên hắn lại xuất hiện ở trong sân một toà tiểu viện.

Trước mặt, là một gã thanh niên tuấn tú, đang thảnh thơi nằm trên ghế, đang đưa mắt đánh giá hắn.

Ở bên cạnh gã thanh niên này, còn có một nữ tử mặc trang phục nô bộc, dung nhan diễm lệ, đang dùng tay pha trà.

Ừng ực!

Tà Vương nuốt một ngụm nước bọt, hắn chỉ cảm thấy da đầu ngứa ran, cơ bắp toàn thân liền căng lên như dây cung.

Giờ khắc này, trong lòng hắn cực kỳ căng thẳng!

Vừa mới nãy hắn vẫn còn ở bên ngoài sân nhỏ, đang chuẩn bị lẻn vào tổ trạch Sở gia, bắt từng người, âm thầm khống chế Sở gia.

Kết quả, chỉ chớp mắt đã xuất hiện trong mảnh sân này.

Điểm mấu chốt nhất, chính là hắn không biết tại sao mình lại ở trong sân.

Chương 132. Doạ Sợ Tà Vương!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở gia có cường giả siêu cấp!

Giờ khắc này, Tà Vương liền toát mồ hôi lạnh, trong lòng vô cùng hối hận, tại sao mình lại muốn khống chế Sở gia chứ?

Đều do tên Côn Võ chó chết kia!

Cũng là do hắn tạo ra trào lưu khốn kiếp kia, phá hoại tâm cảnh của mình, khiến cho mình hấp tấp vội vàng, không đủ thận trọng, nảy ra suy nghĩ điên cuồng, muốn giải toả tâm lý, nên chạy tới Sở gia.

Nhìn thấy người trẻ tuổi đang lười nhác nằm trên ghế, thân thể Tà Vương căng cứng, hắn vẫn đứng tại chỗ không dám nhúc nhích.

Người thanh niên này là ai?

Không lẽ là Sở Thu Lạc?

Tà Vương nhớ tới, vị thiên kiêu kia trấn áp một đời thế hệ trẻ trong Tần quốc, thậm chí còn nổi danh là thiên tài tuấn kiệt toàn bộ Nam Châu.

Nghĩ kỹ lại, Tà Vương lại cảm thấy không đúng.

Đúng là thiên phú của Sở Thu Lạc rất trác tuyệt, bất quá hắn mới bao nhiêu tuổi..., làm sao có thể cường đại đến mức này?

Làm sao lại yêu nghiệt như thế, tối đa thì cũng ngang ngửa chính mình, có tu vi Bán Đế mà thôi.

Hơn nữa, không phải vợ chồng Sở Thu Lạc mất tích ư?

Nghe nói, trước khi mất tích chỉ có tu vị Hư Cảnh đỉnh phong?

Dùng sự coi trọng của Đế Quốc Đại Càn đối với hắn, nếu Sở Thu Lạc đột phá Hợp Cảnh, nhất định phải tiến vào Đế Quốc Đại Càn.

Cho nên, người ở trước mặt này, tuyệt đối không phải Sở Thu Lạc.

Nhìn thì trẻ tuổi, nhưng thật ra là một lão quái vật?

Trong lòng Tà Vương có chút sợ hãi.

Trốn sao?

Hắn dập tắt ý nghĩ này, đối phương có thể không một tiếng động dịch chuyển cường giả Bán Đế như hắn tới đây

Bất luận như thế nào, thì hắn cũng không thể chạy thoát lòng bàn tay của đối phương.

Sở Huyền ngáp dài một cái, liếc nhìn Tà Vương đang hoảng sợ, nói: "Ngươi là Tà Vương?".

Thân thể Tà Vương hơi run rẩy.

Làm sao bây giờ, mình có nên cầu xin đối phương hay không?

Thế nhưng mình chính là Tà Vương, nếu như quỳ xuống cầu xin tha thứ, có phải là quá mất mặt?

Nhưng mà cầu xin một lão quái vật, cũng không mất mặt lắm?

Trong nháy mắt, tâm tư của Tà Vương xoay chuyển liên hồi, sau đó hắn cúi đầu khom lưng cười nói: "Dạ, bái kiến tiền bối!".

"Vì sao ngươi lại đến đây?".

"Vãn bối đặc biệt tới bái phỏng Sở gia chủ".

Tà Vương liền bịa đặt một lý do.

Sở Huyền nhìn hắn, đường đường là một vị Tà Vương, lại chọn ban đêm lặng lẽ tiến vào bái phỏng lão già Sở Thiên Minh kia?

Ngươi coi ta là con nít chắc?

"Hừ!".

Chẳng qua Sở Huyền chỉ hừ lạnh một tiếng.

Tà Vương sợ tới mức run cầm cập, cuống quít nói: "Tiểu tử coi trời bằng vung, ý đồ muốn khống chế Sở gia, xin tiền bối tha mạng...!".

Cái mạng nhỏ của hắn vẫn quan trọng hơn, tôn nghiêm cái gì, vứt sạch sẽ.

Dù sao, thì uy nghiêm của hắn đã bị khiêu khích quá nhiều, trong tất cả các đời Tà Vương, hắn là người tệ nhất.

Cũng không cần giữ tôn nghiêm làm quái gì.

Tà Vương tự an ủi chính mình.

Sở Huyền hơi híp mắt, sau một hồi im lặng, bèn hỏi: "Ngươi có biết Đế Tôn Đại Tần?".

Tà Vương Đình đã có truyền thừa từ rất lâu rồi, nói không chừng trước đại chiến Chiến Ma, cũng đã tồn tại.

Bất quá có lẽ là quật khởi sau đại chiến Chiến Ma.

Ngay cả Đế Quốc Đại Càn cũng không làm gì được được bọn hắn, thậm chí còn từng áp Đế Quốc Đại Càn một đầu, có thể thấy được Tà Vương Đình rất bất phàm.

Thân là Tà Vương đương nhiệm, lại là một trong những cường giả cao cấp nhất Nam Châu, có khả năng rất lớn hắn biết được rất nhiều chuyện bí mật.

Tà Vương khẽ giật mình, cũng không biết vì sao đối phương lại hỏi như thế.

"Tiểu tử không biết nhiều lắm".

"Nói những gì ngươi biết".

"Dạ, Dạ".

Tà Vương liên tục gật đầu, sắp xếp lại suy nghĩ một chút, mới nói: "Ta từng xem qua cổ thư, nghe đồn rằng Đế Tôn Đại Tần, nhất thống Nam Châu, thành lập ra đế quốc Đại Tần, chính là quốc gia lớn nhất Bắc Vực".

Sở Huyền hơi bất ngờ, hắn vốn tưởng rằng Tà Vương sẽ biết càng nhiều..., kết quả hắn chỉ biết vài thông tin, chỉ biết Đế Tôn Đại Tần, từng nhất thống Nam Châu, là quốc gia lớn nhất Bắc Vực.

Dù sao những châu khác ngoài Bắc Vực, cũng không có thống nhất, mà Nam Châu lại thống nhất, dĩ nhiên đế quốc Đại Tần là quốc gia lớn nhất Bắc Vực.

Hỏi không được bao nhiêu tin tức về Đế Tôn Đại Tần, Sở Huyền lại nói: "Về Chiến Ma Cổ Địa, ngươi biết bao nhiêu?".

"Tiểu tử cũng không biết nhiều".

Tà Vương rất sợ, những bí mật thượng cổ này, hắn chỉ biết một ít thôi.

Vạn nhất đối phương thấy mình không còn giá trị, dùng một tát chụp chết mình thì sao?

"Nói đi".

"Dạ, vâng".

Cả người Tà Vương đổ mồ hôi lạnh, hắn cũng dám dùng tay lau, một mực khom lưng, cũng không dám thở mạnh.

"Nghe đồn rằng, Chiến Ma Cổ Địa, chính là chiến trường từ thời thượng cổ, khi Ma tộc xâm lấn Nam Châu".

"Bởi vì những người tham chiến, đều có tu vi Thiên Cảnh, dẫn đến chiến trường bị hút vào trong không gian, bởi vậy mà địa mạch Nam Châu bị tan tành, khiến pháp tắc bị hao tổn... Có người nói, hai ba mươi năm sau, Chiến Ma Cổ Địa sẽ mở ra".

Sau khi nói xong, Tà Vương thấp thỏm nhìn sắc mặt của Sở Huyền.

"Tà Vương Đình còn có cường giả gì?".

Sở Huyền tự hỏi, có phải Tà Vương Đình chính là bố cục của vị đại lão nào không?

Hiện tại những thế lực cao cấp ở Nam Châu, đều cũng có chỗ dựa sau lưng, hoặc là được thế lực khác ủng hộ, vì bố cục Chiến Ma Cổ Địa.

Hoặc là một phân nhánh tổ địa của những thế lực đại tông môn, trước khi rời khỏi Nam Châu đã xây dựng lại.

Chương 133. Chấn chỉnh Tà Vương Đình!

Collected & Fixed: OilFish89

"Bên trong Tà Vương Đình, ngoại trừ ta ra, còn có một vị thúc thúc, bất quá hắn bế quan quanh năm".

Tà Vương chần chờ một chút, cuối cùng vẫn quyết định thành thật trả lời.

Dựa vào thực lực của đối phương, nếu muốn tiêu diệt Tà Vương Đình, thì dễ như ăn bánh, còn không bằng nhanh chóng nói thật.

Sống hay chết, đều xem vận khí của bản thân.

Sở Huyền biết rõ, vị thúc thúc trong miệng hắn chính là lão Tà Vương.

Chính là người mạnh nhất Tà Vương Đình, thậm chí bên ngoài còn có lời đông, hắn đã thông qua thủ đoạn bí mật nào đó, thành công đột phá đến Đế Cảnh.

Chuyện nên hỏi cũng đã hỏi, Sở Huyền bèn phất tay, truyền một đạo lực lượng tiến vào cơ thể Tà Vương.

Đồng thời gieo Chủng Hồn Ấn vào trong đầu Tà Vương.

Tà Vương à, không chừng cũng có lúc dùng đến hắn.

"Trở về đi, ngoan ngoãn mà chỉnh đốn Tà Vương Đình".

Sở Huyền phất tay đuổi người.

"Dạ, thưa chủ thượng".

Tà Vương cung kính đáp lời.

Nội tâm của hắn rất kinh hãi, vậy mà bản thân mình đã bị khống chế?

Càng bất ngờ hơn, tư duy và ý thức của hắn rất rõ ràng, nhưng lại không thể nào phản kháng ý chí trong đầu.

Hơn nữa, đối với lão quái vật trước mặt, hắn lại nảy sinh tôn kính cùng thiện cảm, trong đầu cũng không thể sinh ra bất cứ ý nghĩ xấu.

Tà Vương tình nguyện chết đi, cũng không muốn bị người khác điều khiển như này, rõ ràng là biết mình bị khống chế, nhưng lại không thể nào phản kháng, hắn rất tuyệt vọng.

…

Tà Vương đã rời đi.

Trước khi hắn đi, Sở Huyền đã ném cho hắn một ngọc phù truyền tin, có thể dùng để liên lạc.

Đồng thời cũng ra lệnh cho hắn sau khi trở về, chấn chỉnh Tà Vương Đình một chút.

Về phần chấn chỉnh như thế nào, Tà Vương sẽ tự quyết định.

Trong cơ thể Tà Vương, còn ẩn giấu một sợi lực lượng cùng Chủng Hồn Ấn, nếu như lão Tà Vương xuất quan, hắn sẽ kích phát sợi lực lượng này, lập tức trấn áp lão Tà Vương, gieo xuống Chủng Hồn Ấn.

Sở Huyền cũng không bắt Tà Vương đi hãm hại lão Tà Vương, không cần thiết.

Mọi chuyện cứ để tự nhiên.

Ngay cả Đế Cảnh cũng không phải, không đáng được Sở Huyền coi trọng.

Khống chế Tà Vương, cũng chỉ là thủ đoạn dự bị, nói không chừng bố cục của Chiến Ma Cổ Địa, có thể phát huy tác dụng.

Sau khi Tà Vương rời khỏi tộc địa Sở gia, cũng thở dài một hơi, rốt cuộc cái mạng nhỏ đã được giữ lại.

Chẳng qua là, từ nay về sau, vị Tà Vương như hắn lại trở thành nô bộc của người khác.

Tất cả đều do Thường Điên Phong!

Tra xét tình báo quá kém!

Làm hại mình đích thân tới Sở gia, suýt nữa mất mạng.

Tà Vương Đình quá yếu, hơn nữa còn có một đám tà tu khốn khiếp, khiến cho mình tức giận.

Sau khi trở về, nhất định phải hung hăng chỉnh đốn một lần.

Tà Vương thuận lợi quay về Tà Vương Đình.

Khi hắn vừa trở lại Tà Vương Đình, liền thấy có người xông vào Tà Vương Cung, lúc này đầu óc hắn đã tức điên.

Nếu không phải đám khốn kiếp này, hễ một chút là xông vào Tà Vương cung, liên tục khiêu khích uy nghiêm của mình, khiến cho tâm tình bản thân thay đổi, cũng sẽ không đánh chủ ý lên đầu Sở gia.

Nghĩ như thế, khi Tà Vương nhìn về phía đám tà tu đang xem náo nhiệt, liền cảm thấy đám người này đáng hận đến cực điểm.

Đáng chết!

Chấn chỉnh Tà Vương Đình, liền bắt đầu từ đám khốn kiếp này.

Giờ phút này, bên ngoài Tà Vương Đình, có rất nhiều tà tu chỉ trỏ bàn tán.

Người xông vào Tà Vương cung ngày càng nhiều, cũng không gây ra náo động quá lớn, thủ vệ Tà Vương cung xem cũng ngán rồi.

Khi thấy người xông vào Tà Vương cung, cũng chỉ ứng phó tượng trưng mà thôi, cũng không muốn hạ sát thủ.

Người xông vào Tà Vương cung cũng biết điều, so chiêu cùng thủ vệ một phen, sau đó dạo một vòng rồi rời đi.

Thời gian càng dài, giữa hai bên cũng hiểu ngầm.

Chuyện xông vào Tà Vương cung, cũng không còn nhất định phải chết nữa.

Đến hiện tại, chuyện xông vào Tà vương cung, đã biến thành một hạng mục thử thách mới của Tà tu.

Xông vào Tà Vương đình mà không chạy tới vương cung, đều bị những tà tu khác giễu cợt là người yếu đuối.

Về phần uy nghiêm cùng thể diện của Tà Vương, hiện tại đã không còn nhiều người quan tâm.

Đây cũng là nguyên nhân khiến Tà Vương tức điên.

Tự mình ra tay giết vài người, kết quả, chẳng những không làm cho tà tu khiếp sợ, ngược lại còn khiến cho tà tu tự hào cùng vinh quang.

Phảng phất, như chuyện xông vào Tà Vương cung, có thể khiến Tà Vương tự xuất thủ, là một hành động rất vinh dự.

Đây cũng là nguyên nhân mà Tà Vương không muốn xuất thủ.

Lúc này, Tà Vương từ bên ngoài trở lại đô thành, nhìn thấy một đám đang hăng hái xông vào Tà Vương cung, cùng với một đám gia hoả ở một bên chỉ trỏ bàn tán.

Lần đầu tiên hắn cảm thấy, sở dĩ có nhiều người xông vào Tà Vương cung, bất kể là thọ nguyên hao hết hay trẻ tuổi nóng máu, đều bởi vì những gia hoả ở bên ngoài này thổi phồng lên.

Đều đáng chết!

Giờ khắc này, sát ý trên người Tà Vương đã cuộn trào.

Hiện tại Tà Vương Đình đã loạn thành một đống, là thời điểm để chấn chỉnh bọn tà tu này.

Làm gì còn bộ dáng của một quốc gia uy nghiêm?

Hắn sẽ không nghĩ tới, tà tu tạo thành quốc gia, tất nhiên không phải là nghiêm chỉnh.

Sở Huyền bắt hắn chấn chỉnh Tà Vương Đình, đây là ý chí không thể làm trái, thấy một đám người xông vào Tà Vương cung, rơi vào trong mắt Tà Vương, đã cho hắn tìm được phương hướng chấn chỉnh.

"Các ngươi nói xem, lần này Tà Vương có đích thân ra tay hay không?".

"Làm sao có thể, lần này người xông vào Tà Vương cung, chẳng qua chỉ là Hư Cảnh, làm sao có thể khiến Tà Vương ra tay?".

"Cũng đúng, nếu Tà Vương ra tay, thì đúng là không còn uy nghiêm, bọn hắn có chết cũng đáng, dù sao chỉ là Hư Cảnh, có thể chết trong tay Tà Vương, chính là vinh quang mấy đời...".

Nhìn thấy quần chúng vây xem bàn tán, ngươi một câu ta một câu.

Nộ khí Trong lòng Tà Vương không ngừng dâng cao.

Chương 134. Mọi người mau tới đây, Tà Vương điên rồi!

Collected & Fixed: OilFish89

Uy nghiêm?

Con bà nó, ta còn uy nghiêm sao?

Nhất định phải chấn chỉnh lại uy nghiêm Tà Vương.

"Chết cho ta".

Tà Vương nhìn thấy mấy gia hỏa đang xông vào Tà Vương cung, cùng với đám thủ vệ đang giả vờ chiến đấu, rốt cuộc đã không thể kìm nén sự tức giận.

Hôm nay phải đại khai sát giới!

Ầm ầm!

Đột nhiên một cự thủ huyết sắc, chộp tới song phương ở phía trước.

Khí tức cường hãn, khiến cho tất cả tà tu đều biến sắc.

Tà Vương xuất thủ!

"Đã xảy ra chuyện gì, vậy mà Tà Vương lại xuất thủ?".

Trong đám người này, có một vài gã tà tu cảm thấy có gì đó bất thường, cuống quít lặng lẽ rời đi.

Cự thủ huyết sắc nắm chặt, bóp chết song phương đang chiến đấu.

Mấy gã tà tu đứng xem, khi nhìn thấy Tà Vương bóp chết cả thủ vệ, thì sắc mặt đều tái xanh.

Bất quá bọn hắn cũng không để ý.

Dù sao thì thủ vệ dám hành xử qua loa, Tà Vương tức giận cũng bình thường.

Thân hình Tà Vương xuất hiện trước lối vào Tà Vương cung, đưa mắt lướt qua mọi người vây xem.

"Bái kiến Tà Vương!".

Một đám quần chúng vây xem, còn không biết đại nạn đã lâm đầu.

Khi thấy Tà Vương hiện thân, nhao nhao khom mình hành lễ.

Dù sao cũng là Tà Vương, người đứng đầu Tà Vương Đình, cũng không thể làm ngơ được.

Tuy nhiên, bọn họ cảm thấy vị Tà Vương này, là người mất thể diện nhất trong các đời Tà Vương.

"Trong mắt tất cả các ngươi, còn có vị Tà Vương như ta không?".

Tà Vương cười lạnh một tiếng, đột ngột quát to: "Bọn ngươi, đều phải chết!".

Oanh!

Khí thế bán Đế đã bộc phát.

Liền đưa tay đập xuống đám người này.

Ầm ầm!

Lập tức hơn mười gã tà tu đi đời nhà ma.

Những người khác ai cũng khiếp sợ, muốn chạy trốn, nhưng mà Tà Vương đang tức giận, làm sao bọn hắn có thể trốn được.

Ngay thời khắc hắn mở ra Ngụy vực, trên tay đã xuất hiện một trường đao màu đỏ như máu.

Xoát!

Một luồng đao mang đỏ ngòm quét ngang, lập tức diệt sát hơn mười người.

Tà Vương thi triển ra ngụy vực, so với những cường giả Đế Cảnh khác, thì rất yếu ớt.

So ngụy vực của Tần Khả Vận, cũng kém hơn.

Nhưng để áp chế một đám Chân Cảnh, là dư xài rồi.

"Tà Vương bệ hạ, ngài làm gì vậy?".

Tất cả mọi người đều hoảng hốt.

"Hiện tại mới biết ta là Tà Vương bệ hạ?".

Trong mắt Tà Vương đã lộ ra một tia dữ tợn.

Trường đao huyết sắc trong tay quét ngang, đao này nối tiếp đao kia, chém giết tất cả tà tu vây xem.

Đối mặt với thời khắc sinh tử, cho dù đối phương có là Tà Vương, thì bọn họ cũng sẽ không ngồi chờ chết, tất cả mọi người bắt đầu phản kháng.

Trào lưu xông vào Tà Vương cung, đã trôi qua thời gian dài, cho nên lúc này quần chúng vây xem, đã không còn nhiều cường giả.

Chân Cảnh chỉ có rải rác mấy người, Hợp Cảnh thì không tới một thành, phần lớn là dưới Hư Cảnh.

Bên trong nhiều nhất là Huyền Cảnh cùng Linh Cảnh

Làm sao có thể phản kháng được.

Chẳng qua là chỉ trong thời gian ngắn, một phần ba số người đã bị giết sạch.

Tà Vương nổi đoá, tự nhiên gây chấn động toàn bộ đô thành Tà Vương.

Không ít cường giả của những thế lực nhỏ đều cuống quít chạy tới, dù sao thì bên trong những gã tà tu vây xem, cũng có người của bọn hắn, thậm chí có không ít con cháu đích hệ của những vị này.

"Tà Vương bệ hạ, xin hãy thủ hạ lưu tình!".

"Đi tìm chết!".

Tà Vương trực tiếp bổ một đao, chém chết vị cường giả kia tại chỗ.

Những cường giả khác chạy tới, cũng phải biến sắc, Tà Vương bị điên rồi sao?

"Mọi người mau tới đây, Tà Vương điên rồi!".

Vô số cường giả của những thế lực lớn, những tà soái, Tà tướng, tà sĩ ở đô thành, đều cuống quít chạy tới, ngăn cản Tà Vương đại khai sát giới.

Nên biết rõ, những tà tu ở đô thành Tà Vương Đình đều là tinh anh, nếu chết quá nhiều, sẽ ảnh hưởng đến thực lực tổng thể của Tà Vương Đình.

Làm không tốt, sẽ bị Đế Quốc Đại Càn chèn ép.

"Tà Vương bệ hạ, không thể chém giết nữa".

Một gã tà soái vội vàng chạy đến ngăn cản.

"Đi chết đi!".

Tà Vương trực tiếp chém ra một đao.

Tên khốn nạn này, biết bao nhiêu người khiêu khích uy nghiêm của bản vương, không thấy ngươi đứng ra, giết những người này, ngược lại lúc này lại tích cực chạy đến khuyên ta?

Phải chấn chỉnh lại toàn bộ!

Sắc mặt tên tà suất kia cuồng biến.

Đậu xanh!

Thật sự là Tà Vương bị điên rồi sao?

Hắn cuống quít chống đỡ.

Thân là một vị tà soái, tu vi phải là Chân Cảnh đỉnh phong, nếu không thì làm sao trở thành cường giả cao cấp của Tà Vương Đình?

Tuy là thực lực Tà Vương rất cường đại, nhưng nếu muốn dùng một đao chém chết tà soái, vẫn chưa thể làm được.

Ầm ầm!

Chiến đấu bắt đầu trở nên kịch liệt.

"Tà Vương bệ hạ, mau dừng tay, không thể đánh nữa".

Những gã tà soái, tà tướng, tà sĩ lần lượt chạy tới, liên thủ chống đỡ công kích của Tà Vương.

Tất cả mọi người có cảm giác như ăn phải con ruồi, vô cùng khó chịu.

Như thế nào Tà Vương đột ngột nổi điên?

"Các ngươi muốn tạo phản đúng không?".

Tà Vương càng trở nên phẫn nộ, càng phát ra công kích hung mãnh.

Một đám cường giả Tà Vương Đình, sắc mặt tất cả đều trắng bệch, dốc sức liều mạng ngăn cản, chống đỡ công kích của Tà Vương.

Nếu như tiếp tục đánh tiếp, thì đô thành cũng bị huỷ hoại?

Lại có người từ xa chạy đến, nhìn thấy tình huống này, gấp gáp chạy tới Tà Vương cung, mời cường giả nhất mạch của Tà Vương tới khuyên nhủ.

Chương 135. Lão Tà Vương Xuất Quan!

Collected & Fixed: OilFish89

Nếu trận chiến này còn tiếp diễn, có thể tưởng tượng ra hậu quả rất khủng khiếp.

Đừng nói chết một gã tà sĩ, hoặc là Tà tướng, thậm chí tà soái, cho dù là bị thương nặng, đều sẽ ảnh hưởng đến thực lực đỉnh tiêm của Tà Vương Đình.

Cường giả một mạch của Tà Vương, cũng cuống quít chạy tới khuyên bảo.

Nhưng mà, ngược lại càng khiến cho Tà Vương phẫn nộ.

Cảm giác uy nghiêm của Tà Vương, đã không còn chút gì, những tên khốn kiếp này, cũng dám động thủ với mình.

Sắc mặt một đám cường giả rất khó coi, chỉ có thể liên thủ ngăn cản công kích từ Tà Vương, tạm thời vây khốn Tà Vương.

Tà Vương đã nổi điên, bày ra tu vi bán Đế, tất cả mọi người đều rất ngưng trọng, chỉ cần sơ suất một chút thôi, cho dù là dưới sự liên thủ của vô số cường giả, vẫn có khả năng bị đánh chết.

Đông viện Tà Vương cung.

Một thanh niên có sắc mặt tái nhợt, giữa trán có ẩn chứa một cỗ khí tức tà mị, đang ngồi trong lương đình, trong miệng khẽ ngâm nga một bài thơ.

Bỗng nhiên có một người lao nhanh tới.

"Tiểu Tà Vương điện hạ, mau nhanh đi khuyên bảo Tà Vương bệ hạ!".

Tiểu Tà Vương lườm người tới một cái.

Đây là một gã tà sĩ của Vương đình, nằm dưới trướng Tà Vương.

"Tìm bổn điện hạ làm gì? Phải tìm người có thể áp chế phụ thân của ta".

Vị tà sĩ kia bất đắc dĩ, chỉ có thể tụ họp với cường giả nhất mạch Tà Vương, đi mời lão Tà Vương xuất quan.

Tiểu Tà Vương thở dài một hơi, nhìn thấy trận chiến bên ngoài hoàng cung, lẩm bẩm nói: "Ta đã nói rồi, tu luyện tà công rất dễ bị tẩu hoả nhập ma, nhìn xem, lúc này đã xảy ra vấn đề".

"Cũng may, là mình không tu luyện tà công".

Tiểu Tà Vương cảm thấy quyết định ban đầu của mình rất đúng đắn, nếu mình cũng tu luyện tà công, không chừng ngày nào đó cũng sẽ trở nên thế này.

"Người đâu?".

Liền có một bóng đen xuất hiện trước mặt hắn.

"Điện hạ".

"Nên cho cá ăn".

"Dạ".

Chỉ một lát sau, trong tay người áo đen đã dẫn theo một thiếu nữ mười sáu mười bảy tuổi.

Sắc mặt thiếu nữ kia trắng bệch, toàn thân đều run lẩy bẩy.

Tiểu Tà Vương liền đứng dậy, bóp cổ thiếu nữ này, nhấc nàng lên, bước vào đình nghỉ mát bên cạnh, nhìn xuống hồ cá phía dưới.

Ở bên trong hồ cá có một quái ngư đỏ như máu đang chuyển động, trên miệng nó lộ ra một hàm răng nanh dài sắc bén, giờ phút này đang trồi lên mặt nước, há cái miệng đỏ tươi ra.

Xoẹt xẹt!

Tiểu Tà Vương trực tiếp xé một tay của thiếu nữ xuống, máu tươi phun ra như suối, bắn vào bên trong hồ cá, cánh tay cũng bị ném vào trong nước.

Ào ào!.

Quái ngư huyết hồng, điên cuồng táp lấy thức ăn.

Thiếu nữ bị mất một tay, phát ra tiếng kêu thê thảm, thân hình không ngừng giãy dụa.

Trên mặt tiểu Tà Vương lộ ra vẻ hưởng thụ, đứng một bên xé xác thiếu nữ, ném tất cả vào trong ao cho cá ăn, một bên nhìn về trận chiến bên ngoài hoàng cung.

"Ái chà, tu luyện tà công làm gì, tu đến mức ngay cả đầu óc cũng hư hết, động một chút là nổi điên!".

Toàn thân người áo đen trở nên căng thẳng, một màn cho cá ăn này, hắn đã nhìn rất nhiều lần, nhưng mà mỗi lần hắn nhìn lại đều cảm thấy lạnh sống lưng.

Nghe thấy lời nói của tiểu Tà Vương, trong lòng của hắn liền nổi lên một suy nghĩ, thật sự mà nói thì đầu óc tiểu Tà Vương mới bị hư đó.

Nếu bàn về mức độ tà ác, ai có thể so với tiểu Tà Vương?

Toàn bộ tà tu bên trong Tà Vương Đình, chỉ sợ đều không có ai tâm ngoan thủ lạt hơn hắn, vô cùng tà ác cùng biến thái.

Xé xác một người sống nhăn cho cá ăn, hơn nữa người nọ cũng không bị xỉu luôn, luôn duy trì tỉnh táo.

Những âm thanh kêu thảm kia, ở trong tai tiểu Tà Vương, giống như tiếng ca tuyệt vời.

"Cái đô thành này không thể ở nổi nữa".

Tiểu Tà Vương ném những gì còn lại vào trong ao nước, sau đó dẫn người áo đen đi ra hoàng cung.

Ở một chỗ sâu trong Tà Vương cung.

Trước cửa một toà cung điện dưới lòng đất, có một đám người đang quỳ.

Cung điện dưới mặt đất, đúng là chỗ mà lão Tà Vương đang bế quan.

Sau một lúc, ở bên trong cánh cửa truyền đến một giọng nói già nua cùng uy nghiêm.

"Chuyện gì?".

"Tà Vương bị điên rồi, hiện tại hắn đang đồ sát cường giả Tà Vương đình!".

Cầm đầu là một lão già, trên mặt lộ ra vẻ bất đắc dĩ.

Hắn là người nhất mạch Tà Vương, luận thân phận chính là tộc thúc của Tà Vương.

"Ồ?".

Ầm ầm!

Cánh cửa cung điện đã mở ra.

Một bóng người khôi ngô bước ra.

Toả ra khí tức hung hãn cùng mãnh liệt, khiến cho mọi người hoảng sợ, nhao nhao lui về sau.

Lão Tà Vương đã xuất quan!

Lão Tà Vương ngẩng đầu nhìn về trận chiến bên ngoài hoàng cung.

"Càng ngày càng thái quá!".

Trong lòng Lão Tà Vương tràn ngập tức giận.

Cả đời hắn say mê tu luyện, không biết tại sao pháp tắc thiên địa ở Nam Châu không trọn vẹn, vẫn không thể nào đột phá Đế Cảnh.

Hắn cũng muốn rời khỏi Nam Châu, nhưng bị người khác ngăn cản, chỉ có thể bế quan tìm kiếm bí pháp đột phá.

Cả đời hắn không có con cái, bởi vậy truyền lại chức vị Tà Vương cho cháu ruột.

Không ngờ mới bế quan không bao lâu, liền xảy ra chuyện hoang đường như thế này.

Thân hình hắn khẽ động, đã xuất hiện ở bên ngoài hoàng cung.

"Dừng tay!".

Lão Tà Vương quát to một tiếng.

Tất cả mọi người đều dừng tay, sắc mặt Tà Vương chợt biến đổi, lão Tà Vương lại xuất quan, chuyện này vượt ra ngoài dự liệu của hắn.

Nên biết rõ, trong thân thể của hắn, có ẩn chứa một sợi lực lượng, chính là dùng để khống chế lão Tà Vương.

Sở Huyền cũng không có bắt hắn đi khống chế lão Tà Vương, tự nhiên Tà Vương sẽ không đi hố thúc thúc của mình.

Nhưng mà hắn không ngờ, lão Tà Vương lại xuất quan.

Chương 136. Tiểu Tà Vương, Lão Tà Vương!

Collected & Fixed: OilFish89

Thân thể Tà Vương run rẩy, một sợi lực lượng phá thể ra ngoài, bay thẳng đến vị trí lão Tà Vương.

Sợi lực lượng này phóng ra không một tiếng động, ngoại trừ bản thân Tà Vương, thì những người còn lại đều không thể phát hiện.

Cho dù là lão Tà Vương, trong nháy mắt khi sợi lực lượng kia bao trùm hắn, thì mới kịp phản ứng, nhưng tất cả đều đã quá trễ.

Huống hồ, dùng thực lực của hắn, căn bản là không thể phản kháng.

Trong nháy mắt, một cái Chủng Hồn Ấn đã bám vào trên thần hồn của hắn.

Cái Chủng Hồn Ấn này, Sở Huyền cũng không có truyền ra ý chí gì.

Tà Vương cùng lão Tà Vương bốn mắt nhìn nhau, sau đó hai người đều im lặng một hồi lâu.

"Tại sao ngươi lại đồ sát cường giả Vương đình?".

Lão Tà Vương trầm giọng nói.

"Ta muốn chấn chỉnh toàn bộ Vương đình!".

Khi nói ra lời này, thần sắc trên mặt Tà Vương lộ ra vẻ nghiêm túc.

Lão Tà Vương im lặng rất lâu, sau đó thân hình khẽ động, đã quay về cung điện dưới mặt đất.

Một giọng nói ở xa truyền đến, "Vậy thì cứ tiếp tục".

"Đa tạ thúc phụ ủng hộ!".

Tà Vương khom người đáp.

Trong lòng một đám người còn lại, xuất hiện cảm giác không tốt.

Chấn chỉnh Vương đình?

Chấn chỉnh như thế nào?

Hơn nữa, ngay cả Tà Vương cũng ủng hộ, đó là người duy nhất ngăn cản được Tà Vương?

Thế lực cao tầng của Tà Vương Đình đưa mắt nhìn nhau, bọn hắn dự cảm thời gian sắp tới, có khả năng sống không dễ dàng gì.

Tà Vương làm việc rất quyết đoán, trấn áp tất cả những người bất mãn, bắt đầu cải cách Tà Vương Đình, lấy lại uy nghiêm của Tà Vương.

Điều khiến cho rất nhiều tà tu không chịu nổi, chính là Tà Vương ban hành một số luật lệ mới, áp dụng rất nhiều hạn chế đối với tà tu.

Quá nhiều quy tắc, so với luật pháp Đế Quốc Đại Càn còn nghiêm khắc hơn, hạn chế rất nhiều điều.

Quả thực rất thái quá!

Chúng ta chính là tà tu, luôn hành sự phóng khoáng, lại áp dụng nhiều luật lệ như vậy làm gì?

Nhưng mà, lão Tà Vương cũng ủng hộ sự thay đổi này, khiến cho toàn bộ cao tầng Tà Vương Đình, đều cảm thấy lão Tà Vương cùng Tà Vương đã phát điên.

Bọn hắn lại tìm tiểu Tà Vương tới để khuyên nhủ, kết quả tiểu Tà Vương đã sớm rời khỏi Vương đình.

Bọn họ chỉ có thể chịu đựng.

Có lẽ đợi đến lúc Tà Vương hết giận, sẽ huỷ bỏ những luật pháp cùng điều lệ này.

Những luật lệ mới của Tà Vương Đình, có người phản đối, cũng có người ủng hộ, ví dụ như những người ở tầng dưới chót.

Khi áp dụng luật lệ mới, bọn hắn có thể nhận được sự bảo hộ nhiều hơn, càng có nhiều cơ hội tu luyện quật khởi.

Chẳng qua Sở Huyền chỉ thuận miệng nhắc tới, để cho Tà Vương chấn chỉnh Tà Vương Đình một chút, cụ thể chấn chỉnh ra sao, hắn đâu thừa hơi mà quan tâm.

Tại thế giới này cường giả vi tôn, không tồn tại luật pháp nhất định, chỉ tuân theo một ít quy tắc đơn giản, trong những quy tắc này, chỉ có tác dụng bảo hộ những kẻ yếu kém mà thôi.

Nhưng luôn có những cường giả, không cần tuân theo quy tắc, giết chết những kẻ yếu.

Bình thường những người chấp pháp cũng mắt nhắm mắt mở, cũng không vì những kẻ yếu mà đi đắc tội cường giả.

Ngay cả Đế Quốc Đại Càn cũng như thế, huống chi là quốc gia tà tu?

Tà Vương Đình đặt ra một số luật lệ mới, khiến cho rất nhiều thế lực đều kinh ngạc, đều cảm thấy có phải đầu óc Tà Vương bị hỏng rồi hay không.

Con bà nó, ngươi chính là tà tu, vậy mà đặt ra luật pháp nhiều như vậy, luật pháp bảo hộ những tầng lớp thấp kém, thậm chí còn đặc biệt lập ra đội chấp pháp.

So với thế lực chính đạo còn công chính liêm minh hơn.

Bày ra tư thái một người đứng đầu nhân đức, thật sự đã làm khó Tà Vương.

Nếu như những luật lệ này áp dụng nghiêm túc, thì Tà Vương Đình không còn mang danh tà ác nữa, chỉ còn công bằng chính nghĩa.

So sánh với Đế Quốc Đại Càn, lại lộ ra phần hắc ám.

Tình thế ở Nam Châu đã khôi phục lại bình yên, giữa những thế lực lớn cũng không có phát sinh xung đột.

Chuyện sôi nổi nhất hiện tại, chính là Tà Vương Đình ban bố ra luật mới, phần đông tà tu không thích ứng nổi luật mới, rất là khó chịu.

Có không ít người bị nhốt vào trong đại lao, bọn hắn đang hoài nghi cuộc sống, đến cùng có phải là mình đang ở trong quốc gia tà tu.

Sở Huyền còn tưởng rằng, Đế Quốc Đại Càn sẽ phái người đến Sở gia, ý đồ khống chế Sở gia, trở thành con cờ trong đế quốc Đại Tần.

Kết quả, Đế Quốc Đại Càn lại không có phái ai đến.

Từ lúc Tần Khả Vận dẫn đầu mạnh mẽ quật khởi Tần quốc, thanh tẩy thế lực Nam Châu, sau khi xuất hiện một vài tình trạng hỗn loạn, cũng đã khôi phục lại sự bình yên.

Sở Huyền biết rất rõ, tất cả thế lực lớn, đang đợi Chiến Ma Cổ Địa mở ra.

Mà Tần quốc đang tiêu hóa tài nguyên với tốc độ rất nhanh, để quật khởi gia tăng nội tình Tần quốc.

Sở gia cũng đang khiêm tốn tu luyện, cả đám đều cố gắng hết sức, gia tăng thực lực lên, bọn họ muốn đuổi kịp thực lực của ba nhà còn lại, không muốn bị bỏ lại.

Sở Huyền ngẩng đầu, trong ánh mắt loé lên tia sáng, pháp tắc thiên địa Nam Châu đang từ từ khôi phục.

Mà theo thời gian pháp tắc được khôi phục, thì tốc độ tu luyện của võ giả Nam Châu, cũng dần dần tăng lên.

Chương 137. Sắp Tới Kỳ Hạn 5 Năm!

Collected & Fixed: OilFish89

Thời gian trôi qua nhanh, kỳ hạn 5 năm đã đến.

Tu vi Sở Huyền đã tăng lên tới Tôn Cảnh tầng bốn, thực lực đã tăng lên một mảng lớn.

Thiên Linh Miêu thì Đế Cảnh tầng năm, Hám Thiên Kim Bằng cũng Đế Cảnh tầng chín, thực lực của hai cái sủng vật này tăng trưởng vô cùng nhanh chóng.

Sau khi Phệ Linh hoa cắn nuốt Ma huyết châu, đã hoàn thành một lần lột xác, thực lực tương đương với Đế Cảnh tầng sáu.

Đinh Việt không hổ danh là khí vận chi tử hiện tại của Nam Châu, hơn nữa còn có thiên phú Thiên Tâm Kiếm Mạch, hiện tại tu vi đã là Hư Cảnh tầng ba.

Từ Linh Cảnh tầng một, tăng lên tới Hư Cảnh tầng ba, thời gian không đến hai năm.

Hơn nữa Đinh Việt lại tu luyện Thông Thiên Kiếm Quyết, có thể vượt cấp chiến võ giả Hư Cảnh tầng bảy cũng không thành vấn đề.

Đinh Việt cũng đã vượt qua cửa ải đầu tiên vô thượng kiếm đạo, quên người trong lòng đi.

Hình bóng nữ nhân kia trong lòng hắn đã nhạt phai không còn gì.

Giờ khắc này bắt đầu khổ tu kiếm đạo, Đinh Việt mới phát giác, tu luyện không có nữ nhân rất vui sướng.

Hắn càng cảm thấy, những gì sư tôn nói rất chí lý.

Đinh Việt đang vượt qua cửa thứ hai vô thượng kiếm đạo, khiến cho bản thân nhìn mỹ nữ không thất thần, trong lòng chỉ có Kiếm Hồn.

Nhưng mà, cho đến hiện tại, hắn vẫn không thể nào vượt qua cửa ải này.

Thời điểm Sở Vân đến tiểu viện, hắn đều liếc nhìn vài lần, cho dù trong lòng cũng không có tâm tư gì, nhưng theo bản năng vẫn đưa mắt nhìn sang.

Nhất là thời điểm Tô Tiên Nhi cùng Sở Vân ở chung một chỗ, hắn càng vô thức liếc nhìn.

Cửa ải này quá khó khăn!

Nếu muốn hoàn toàn không bị quấy nhiễu bởi ngoại vật, khó...!

Nhưng ánh mắt Đinh Việt rất kiên nghị, nhất định mình sẽ vượt qua cửa ải này.

Sở Huyền ngoại trừ truyền kiếm đạo cho Đinh Việt, cũng truyền cho hắn liễm tức thuật, có thể che giấu tu vi, là thủ đoạn cần thiết.

Bất Động Như Sơn công, cũng truyền thụ cho Đinh Việt.

Ở bên trong Thông Thiên Kiếm Quyết, cũng có phương diện tu luyện về thần hồn, cho nên Sở Huyền cũng không có truyền thêm bí thuật tu luyện thần hồn cho Đinh Việt.

Tham thì thâm.

Huống hồ, Đinh Việt có thiên phú khủng bố, nhưng chỉ trên phương diện kiếm đạo, những bí thuật khác, ngược lại hắn tu luyện rất chậm.

Tốc độ tu luyện Tô Tiên Nhi cũng nhanh không kém, nàng là Thái Âm Huyền thể, tu luyện Thái Âm Tố Tiên Quyết phù hợp với thể chất của nàng, tự nhiên tốc độ sẽ tăng nhanh.

Hiện tại tu vi đã là Hợp Cảnh tầng tám.

Thiên phú của Sở Vân cũng không tệ, cho dù nàng tiêu hao nhiều thời gian trên phương diện luyện đan.

Nhưng nàng cũng đạt tới Linh Cảnh tầng chín, tuy là yếu hơn so với Đinh Việt, nhưng đưa mắt nhìn khắp Nam Châu, người có thiên phú mạnh hơn nàng cũng không nhiều.

Huống hồ, thiên phú mạnh nhất của nàng, kỳ thật vẫn ở trên phương diện luyện đan.

Sở Vân đã rời khỏi Sở gia, đi ra ngoài tiếp tục rèn luyện.

Đã rất lâu rồi, Sở Huyền không còn nghe thấy tiếng gầm rú của Sở Thiên Minh từ phương hướng Tổ trạch.

Xem chừng là do Sở gia đang quật khởi, nên phẫn nộ đối với Sở Nguyên đã giảm đi nhiều.

Dường như mọi người Sở gia cũng đã lãng quên hắn.

Ngoại trừ Sở Vân thường đến thăm, còn có Sở Thanh cùng với Sở lão thất ghé qua vài lần.

Trừ ba người này, thì cũng không có ai đến thăm hắn.

Sở Huyền rất mừng vì được thanh tĩnh.

Kỳ hạn 5 năm đã sắp tới, Sở Huyền rất mong chờ, phần thưởng sẽ là gì.

Hiện tại, phần thưởng trạch mỗi ngày, hoặc là ngẫu nhiên kích hoạt được, đều có phẩm cấp vô cùng cao.

Bảo vật cấp Thần binh, đã rất ít khi xuất hiện.

Đa số đều có phẩm cấp cao hơn Thần binh.

Sau khi Đỗ Nguyên nhận được vô số tài nguyên tu luyện từ Sở Huyền, thực lực của hắn đã tăng lên rất nhanh, hiện tại đã là Tôn Cảnh tầng ba.

Chuẩn bị đột phá Tôn Cảnh tầng bốn.

Vì tu luyện công pháp Tử Diễm Phần Thiên Quyết, nên Đỗ Nguyên gần như vô địch khi gặp đối thủ cùng cảnh giới.

Lĩnh ngộ của Nhậm Trường Hà đối với Âm Dương Hợp Thần Chương, đã có tiến bộ không ít, thực lực đã tăng lên một mảng lớn.

Mặc dù chưa đạt tới Thần Cảnh, nhưng cũng không còn xa nữa.

Hiện tại, có thể nói là nửa bước Thần Cảnh.

Hắn vẫn ở tại Lạc Thần Quật, cũng không có thoát ra ngoài.

Lạc Thần Quật luôn tràn ngập tử khí, nhưng chỗ nhà đá Nhậm Trường Hà ở, lại xuất hiện sinh cơ.

Thậm chí bởi vì sinh tử luân chuyển không ngừng, mà những thực vật nguyên bản âm u tử khí gần nhà đá của hắn, lại toả ra sinh cơ, biến thành bảo vật đặc thù.

Có hiệu quả nghịch chuyển sinh tử rất thần kỳ.

Sở Huyền có cảm giác hơi tiếc nuối, vì hắn không thể dụ dỗ thêm vị cường giả nào.

Hơn nữa, thời gian dài như vậy, vẫn chưa xuất hiện người có đại khí vận tiếp theo.

Có một chuyện làm cho hắn ngoài ý muốn, đó là dưới sự chấn chỉnh của Tà Vương, thế mà Tà Vương Đình lại phát triển rất mạnh mẽ.

Vậy mà xuất hiện không ít thiên kiêu tà tu, đều là từ tầng lớp thấp kém quật khởi lên.

Những vị thiên kiêu này rất cảm kích đối với Tà Vương, sau đó bọn họ được Tà Vương thu nhận dưới trướng, trở thành người thân tín.

Tà Vương cũng không ngờ, sẽ có thu hoạch bất ngờ này, vì vậy hắn càng kiên định phổ biến luật mới.

Ma Đà vẫn bị nhốt trong Tịnh Thế Lưu Ly Tháp, ma khí quanh thân đã được tịnh hoá khoảng tám phần, bộ dáng đã trở nên trang nghiêm.

Bất quá, tốt xấu gì hắn cũng là cường giả Thiên Cảnh, nếu muốn hoàn toàn độ hóa hắn, vẫn cần thêm một ít thời gian.

Hiện tại, thời gian Ma Đà gào rú đã ít hơn nhiều, phần lớn thời gian hắn đều ngồi yên, trên người toả ra phật quang, trong miệng còn tụng niệm kinh Phật.

Chương 138. Tiểu Thế Giới Tuỳ Thân!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền cũng không vội, thời gian chờ Chiến Ma Cổ Địa mở ra vẫn còn dài.

Mặc kệ có bao nhiêu thế lực bố cục, có bao nhiêu cường giả hạ cờ, nếu làm hắn khó chịu, sẽ trực tiếp lật bàn.

Hơn nữa, hắn cũng đang bố cục, cũng không có mục đích gì, chỉ muốn đảo loạn thế cuộc, khiến cho những cường giả bố cục kia, không thể vừa lòng như ý.

Kỳ hạn 5 năm đã sắp đến.

Sở Huyền rất kích động, chờ đợi hệ thống ban thưởng.

Năm năm, có lẽ phần thưởng sẽ rất phong phú?

"Ký chủ trạch đủ 5 năm, hưởng thụ mọi niềm vui khi trạch, ban thưởng một tiểu thế giới tuỳ thân".

Tiểu thế giới tuỳ thân?

Sở Huyền ngây ngốc mấy giây, ngay sau đó chính là mừng như điên.

Một tiểu thế giới, đây là thứ vượt xa Không Gian Càn Khôn.

Không Gian Càn Khôn chỉ được xem là một tiểu không gian, hơn nữa còn là không gian tạo thành từ trận pháp, bên trong không có thực vật, sinh linh, núi non sông ngòi.

Tiểu thế giới tuỳ thân này lại khác biệt.

Bên trong có tồn tại núi non sông ngòi, sinh linh và thực vật.

Cũng không biết có loài người hay không?

Nếu là hệ thống ban thưởng tiểu thế giới tùy thân, có lẽ không tồn tại nhân loại.

Sở Huyền liền nhận lấy phần thưởng.

Tiểu thế giới này cũng không tính là lớn, lớn hơn so với Nam Châu, bên trong có đủ loại như núi non sông ngòi, sinh linh thực vật.

Các loại tài nguyên tu luyện, các loại kỳ trân bảo dược, thiên tài địa bảo, nhiều không kể hết.

Sở Huyền kích động không thôi.

"Tiểu thế giới tuỳ thân (có thể phát triển), có thể mở một lối vào thông với thế giới bên ngoài, cũng có thể tùy thời đóng cửa, có thể điều chỉnh chênh lệch thời gian so với thực tại...".

Sở Huyền nhắm mắt lại, toàn bộ tiểu thế giới đều hiện ra trước mắt hắn.

Đây là một tiểu thế giới có thể phát triển.

Xem xét một ít tin tức giới thiệu liên quan, nếu muốn thúc đẩy tiểu thế giới này phát triển, cần phải có linh mạch hoặc đạo vận.

Sau khi Sở Huyền đọc hết thông tin, hắn không nhịn được mà cảm thán, bản thân mình vẫn quá nghèo, nuôi sủng vật, dạy dỗ đồ đệ, nuôi cả thị nữ cũng không có vấn đề, chỉ là hắn không nuôi nổi tiểu thế giới này.

Nếu muốn tiểu thế giới này phát triển, cần rất nhiều linh mạch, chỉ sợ bỏ hết tài nguyên của cả Nam Châu vào tiểu thế giới, cũng không thể thúc đẩy tiểu thế giới phát triển bao nhiêu.

Muốn thúc đẩy tiểu thế giới này phát triển, vẫn phải dựa vào phần thưởng từ hệ thống mới được.

Ngoại trừ tiểu thế giới này có thể phát triển, Sở Huyền còn chú ý tới, tiểu thế giới này còn có thể điều chỉnh chênh lệch thời gian.

Cái gọi là điều chỉnh chênh lệch, nói một cách chính xác, đó là thay đổi thời gian thực so với bên ngoài.

Ví dụ như, ở trong tiểu thế giới này một năm, thì bên ngoài mới trôi qua một ngày.

Bất quá, chuyện này cũng không có tác dụng đối với Sở Huyền, hắn ở trong này một năm, hệ thống cũng không tính là một năm, vẫn dùng thời gian ở thực tại tính toán.

Hiện tại tiểu thế giới này chỉ có thể thay đổi thời gian chênh lệch tối đa, chỉ có một năm, so với bên ngoài là một ngày.

Chuyện đầu tiên Sở Huyền nghĩ tới, chính là hắn có tiểu thế giới trong tay, có thể dùng thời gian cực ngắn bồi dưỡng ra một đám cường giả.

Trong Tiểu Thế Giới này, thậm chí linh khí còn tinh thuần hơn so với Nam Châu, dù sao thì pháp tắc ở Nam Châu vẫn chưa khôi phục, linh khí vẫn rất thưa thớt.

Hơn nữa ở trong này, tài nguyên tu luyện rải rác khắp nơi, ngay cả thiên tài địa bảo cũng vô số.

Sở Huyền kích động không thôi, Đinh Việt cùng Tô Tiên Nhi, có thể dùng thời gian cực ngắn, tu luyện tới Chân Cảnh.

Mà sau khi đột phá Đế Cảnh, thì cần phải hao tốn một thời gian củng cố cảnh giới, mới có thể tiếp tục đột phá.

Bất quá lúc này đã có tiểu thế giới, thời gian đột phá cũng có thể rút ngắn rất nhiều.

Đinh Việt cùng Tô Tiên Nhi đột phá cảnh giới, Sở Huyền sẽ đạt được tu vị ban thưởng.

Dựa theo quy luật của hệ thống, hắn chỉ cần núp lùm ở đây, dạy dỗ ra đồ đệ hoặc thị nữ, khiến cho bọn họ đột phá, thì hệ thống sẽ ban thưởng cho hắn.

Đinh Việt đột Phá Hư Cảnh, hệ thống đã ban thưởng mười năm tu vi.

Giờ khắc này, Sở Huyền chỉ ước sao thu được càng nhiều đệ tử.

Nhất định là thiên phú của những người này phải đủ yêu nghiệt mới được.

Hệ thống ban thưởng tu vi cho hắn, cũng có nhắc nhở "Tu vi tăng nhanh", có thể nhận ra nếu muốn nhận thưởng, thì tốc độ tu luyện của đệ tử không thể chậm.

Sở Huyền lại liếc nhìn bí cảnh cơ duyên trong sân, chờ đợi lâu như vậy, mà vẫn chưa thấy người mang đại khí vận tới đây.

Có nên bố trí một toà Bí Cảnh cơ duyên ra bên ngoài?

Sở Huyền quyết định sẽ chờ thêm một đoạn thời gian, nếu như hệ thống lại cho hắn Bí Cảnh cơ duyên, thì hắn sẽ bố trí một toà bí cảnh ra ngoài.

Nam Châu coi như xong.

Khí vận chi tử Đinh Việt đã bái mình làm sư tôn, cho dù có xuất hiện khí vận chi tử, cũng phải kém hơn Đinh Việt.

Bố trí cụ thể ở đâu, tạm thời Sở Huyền còn chưa quyết định, cứ đợi sau khi nhận thêm một tòa Bí Cảnh cơ duyên sẽ quyết định.

Hắn vung tay lên, tại một góc sân nhỏ, liền xuất hiện một lối vào tràn ngập ánh sáng kỳ diệu.

Đây là cửa vào Tiểu Thế Giới từ bên ngoài.

Thiên Linh Miêu vừa thấy, chớp chớp hai mắt nhìn Sở Huyền, "Meo".

"Đi vào thôi".

Sở Huyền phất tay một cái.

Thân hình Thiên Linh Miêu khẽ động, đã tiến vào tiểu thế giới.

Vừa tiến vào tiểu thế giới, thân hình của nó liền trở nên khổng lồ, giống như một mãnh hổ uy thế cường đại.

NGAO!

Một tiếng hổ gầm, mang theo uy thế thần thú Bạch Hổ, truyền ra bốn phương tám hướng.

Vô số yêu thú, linh cầm trong thế giới này, sợ tới mức quỳ rạp xuống.

Thiên Linh Miêu rất hài lòng.

Phạch phạch!

Hám Thiên Kim Bằng cũng tiến vào tiểu thế giới, nó xoè hai cánh ra, che khuất cả bầu trời, vừa đáp xuống, lập tức chộp tới một yêu thú Chân Cảnh lên không, rồi xé nát.

Phệ linh hoa cũng tiến vào tiểu thế giới.

Chương 139. Sư tôn giáo huấn rất đúng!

Collected & Fixed: OilFish89

Ngay tức thì, một gốc quái thụ khổng lồ, đứng sừng sững giữa thiên địa, những đoá hoa đẹp không gì sánh được đang lay động, mê hoặc sinh linh xung quanh đến mức thần hồn điên đảo, chủ động chạy tới nạp mạng.

"Rống!".

Ở bên trên một ngọn núi lớn, có một con cự viên cao tới trăm trượng, vừa đấm vào ngực vừa gầm thét.

Cự viên này là yêu thú có thực lực mạnh nhất trong tiểu thế giới này, có tu vi Đế Cảnh tầng năm!

Huyết mạch trên người nó cũng không phải tầm thường.

Bên trong tiểu thế giới này, tổng cộng có bảy sinh linh Đế Cảnh.

Tuy là tiểu thế giới này chỉ lớn hơn Nam Châu một vòng, nhưng nên biết rằng, Nam Châu là một khu vực rất rộng lớn.

Mặc dù trong trận đại chiến từ thời thượng cổ, đã có vô số địa mạch sụp đổ, bị hút vào không gian.

Nhưng Nam Châu hiện tại, từ nam tới bắc, cũng có diện tích gần trăm vạn dặm, có không ít khu vực vẫn chưa được khám phá.

Trong tiểu thế giới này cũng có một cây đại thụ, nó cắm rể ở trên ngọn núi cao nhất.

Thoạt nhìn thì đại thụ này rất bình thường, không tản ra chút linh lực nào, chỉ có dáng vẻ của một gốc cây bình thường.

Tên của nó, gọi là Bình Phàm Thụ

Nhưng mà, gốc cây này trong tiểu thế giới, lại là một bảo vật rất quý hiếm.

Cây này chỉ có một điểm đặc biệt, chính là không thể phá huỷ, bất kể là dùng các loại binh khí có cấp bậc nào, cũng không thể nào phá huỷ nó được.

Thậm chí, ngay cả vỏ cây cũng không bị tổn hại.

Nếu chỉ nhìn sơ qua, thì cũng không thấy điểm nào đặc biệt, chỉ giống như một gốc cây bình thường.

Bình Phàm Thụ, ngoại trừ có đặc điểm không thể bị phá huỷ, tựa hồ cũng không có tác dụng gì lớn.

Nếu lấy thân cây, chế tạo thành vũ khí, ngoại trừ sắc bén, cùng với khó bị phá huỷ, thì cũng không có ưu điểm gì tăng phúc lực công kích.

Nhưng nó vẫn là một bảo vật vô cùng quý hiếm.

Kỳ thật Sở Huyền rất chú ý gốc cây này.

Dù sao thì hiện tại nó cũng là bảo vật quý hiếm nhất trong tiểu thế giới này.

Kỳ thật, nếu như sử dụng thích hợp, thì Bình Phàm Thụ vẫn rất cường đại.

Đừng tưởng rằng gốc cây này cao mấy ngàn trượng, kì thực nó vẫn là cây non, vẫn chưa hoàn toàn trưởng thành.

Mặc dù chỉ là cây non, đã có đặc tính không thể tổn hại.

Bất quá, đối với Sở Huyền, nếu hắn muốn bẻ gãy một nhánh cây, cũng không có gì khó.

Nó sinh trưởng trong tiểu thế giới, mà Sở Huyền lại là chủ của thế giới này, nên có thể dễ dàng khống chế nó.

Bình Phàm Thụ là sinh linh trong tiểu thế giới, toàn bộ đặc tính của nó, hoàn toàn không có tác dụng gì với Sở Huyền.

"Yên tĩnh cho ta, đừng có làm loạn, cố gắng mà tu luyện".

Sở Huyền quát to Thiên Linh Miêu, Hám Thiên Kim Bằng cùng Phệ Linh hoa.

Một mèo một chim cùng một cây đều yên tĩnh, không còn chiến đấu cùng cự viên kia nữa, mà bọn chúng đều tự tìm một ngọn núi để tu luyện.

Tài nguyên trong tiểu thế giới này rất phong phú, vô số thiên tài địa bảo, linh khí rất nồng đậm, tốc độ tu luyện so với bên ngoài sẽ nhanh hơn gấp mấy lần.

Sở Huyền cũng gọi Tô Tiên Nhi cùng Đinh Việt ra ngoài.

"Hai người các ngươi, hãy tiến vào tiểu thế giới này mà tu luyện".

Tô Tiên Nhi cùng Đinh Việt rất khiếp đảm.

Vừa nhìn thấy cảnh cổng toả ra ánh sáng chói mắt kia, đều nghẹn họng nhìn trân trối, ở bên trong chính là một tiểu thế giới?

Tiểu thế giới này ở đâu ra?

"Sư tôn, đây là...".

"Ngươi còn ngạc nhiên cái gì, đã tu luyện vô thượng kiếm đạo một thời gian? Chỉ có một tiểu thế giới, đã khiến cho ngươi mất bình tĩnh, nếu như lại xuất hiện một mỹ nhân khuynh quốc khuynh thành trước mặt, ngươi lại có biểu cảm gì?".

"Tâm tính của người trẻ tuổi đúng là quá kém, tu luyện kiếm đạo cho tốt, tranh thủ sớm ngày vượt qua ba cửa ải vô thượng kiếm đạo".

Sở Huyền quát lạnh.

Đinh Việt liền xấu hổ không thôi, tâm tình của mình quá non, dễ dàng thất thố như thế.

"Sư tôn dạy bảo rất đúng!".

Tâm tình của Sở Huyền cũng rất sảng khoái, răn dạy đồ đệ cũng là một chuyện rất khoái trá...

"Ừ, các ngươi vào đi thôi, thời gian một năm ở bên trong, chỉ bằng một ngày ở bên ngoài, tranh thủ đột phá Đế Cảnh!".

Đinh Việt lại kích động.

"Thời gian một năm ở bên trong, chỉ bằng một ngày ở bên ngoài?".

Hắn kích động đến mức thở gấp, tiểu thế giới này tuyệt đối là một thánh địa để tu luyện...

"Chỉ chuyện này cũng thất thố? Đúng là kém cỏi".

Sở Huyền lại quát to.

"Khà khà, sư tôn giáo huấn rất đúng".

Đinh Việt cười ha hả, nhanh chóng bước vào tiểu thế giới.

Tô Tiên Nhi ở bên cạnh, lúc này đã trợn mắt há họng, tràn đầy vẻ khiếp sợ.

Nàng đến từ Trung Châu cường thịnh, bản thân lại là đệ tử đại gia tộc, cho nên biết rõ giá trị của đồ vật này, vượt xa sự hiểu biết của Đinh Việt.

Nàng cũng từng nghe qua, thế gian có một loại Bí Cảnh, người ở bên trong tu luyện trăm năm, so với hiện thực chỉ bằng một năm mà thôi.

Từng có một cường giả vô cùng nổi danh, chính là sau khi đi vào loại Bí Cảnh này, quật khởi rất nhanh.

Loại Bí Cảnh thời gian này, nghe đồn là do vô thượng cường giả để lại, vô cùng hiếm thấy trên thế gian.

Cũng chỉ được để lại dưới dạng truyền thừa.

Sau khi có người tiến vào, tu luyện đủ thời gian, thì Bí Cảnh sẽ biến mất.

Nhưng tiểu thế giới này, là loại tồn tại mãi mãi...

Chương 140. Trân Tu Đại Toàn

Collected & Fixed: OilFish89

Chuyện khiến cho người khác kinh ngạc, chính là nó không phải Bí Cảnh, mà là một tiểu thế giới!

Rốt cuộc là thực lực của tiên sinh mạnh đến mức độ nao?

Tô Tiên Nhi có cảm giác, bản thân nàng có thể nhanh chóng đột phá Đế Cảnh, thậm chí là Tôn Cảnh.

Đến lúc đó, sẽ quay về Trung Châu, trấn áp Tô gia, hung hăng đánh đập những gia hoả khốn kiếp kia.

Những người trước kia chế giễu, xem thường, khi nhục mình, tất cả đều phải chết!

Kể cả những người trước kia âm thầm ngấp nghé sắc đẹp của mình, cũng đáng chết!

Còn có vị tỷ tỷ đáng giận kia, thế mà dám gả mình cho một tên thiếu gia rác rưởi, sau khi trở về, mình sẽ gả nàng cho một tên ăn mày!

Còn có gia hoả trước kia muốn lấy mình, ép hắn lấy một người xấu xí, cho hắn ghê tởm đến chết!

Tô Tiên Nhi càng nghĩ càng kích động, hận không thể lập tức chạy về Trung Châu để báo thù!

Khoé miệng Sở Huyền hơi co quắp, nữ nhân này đang suy nghĩ gì thế?

Mơ ước mạnh mẽ quật khởi, đại sát tứ phương?

"Đừng có mơ mộng hão huyền nữa, đi vào bên trong bắt một con dê rồi nướng lên cho ta".

Gương mặt Tô Tiên Nhi đỏ ửng, nũng nịu nói: "Tiên sinh, nô tỳ còn muốn tu luyện, có thể để thịt dê nướng lúc khác được không?".

Sở Huyền thấy nàng làm nũng bèn nói, "Ta cảm thấy cho ngươi vẫn thích hợp ở lại không gian càn khôn hơn".

"Nô tỳ lập tức làm ngay, sẽ có dê nướng ngay đây".

Sắc mặt Tô Tiên Nhi hơi u oán liếc nhìn Sở Huyền.

Cũng không biết thương hoa tiếc ngọc!

Nàng vội vàng đi vào tiểu thế giới, nhìn thấy cách đó không xa, có một con dê đang gặm cỏ, nàng liền vội vàng đi qua.

"Be be!".

Con dê kia liền cuối đầu, sừng dê bắn ra hai đạo lôi điện, bay về phía nàng.

Tô Tiên Nhi rất kinh ngạc, tuỳ tiện gặp một con dê ăn cỏ, vậy mà có thực lực Hợp Cảnh?

Nàng phải tốn rất nhiều công sức, cuối cùng mới bắt được con dê nướng chín, ngoài giòn trong mềm, mùi thơm toả ra rất nức mũi.

Tô Tiên Nhi không nhịn được xé một miếng thịt dê, bỏ vào trong miệng.

Hít hà!

Mùi vị quá tuyệt vời, so với thịt yêu thú ở Nam Châu, thì đúng là một trời một vực.

Hơn nữa, bên trong thịt còn ẩn chứa rất nhiều linh lực.

Nàng mang theo thịt dê nướng đi ra ngoài, đặt ở trên bàn, sau đó định quay lại tiểu thế giới.

Bởi vì nguyên nhân thời gian chênh lệch, nên từ lúc Tô Tiên Nhi tiến vào, rồi đem thịt dê đi ra, bất quá chỉ mới một lát mà thôi.

"Ngươi đã quên chức vụ của mình rồi sao?".

Sở Huyền cho nàng một ánh mắt thâm sâu, "Vội vàng gấp gáp như thế, làm sao ngộ được đại đạo? Tâm tình, là thứ cơ bản để ngộ đạo, ngồi xuống, cắt thịt đi".

Tô Tiên Nhi hít sâu vài hơi, khôi phục lại tâm tình, lại ngồi xuống bên người Sở Huyền.

"Tiên sinh giáo huấn chí phải".

Sau đó nàng lấy ra một tiểu đao, cắt xuống từng miếng thịt, đưa bàn tay trắng nón cầm lấy từng miếng, đưa tới gần miệng Sở Huyền.

"Đây mới là cuộc sống chứ".

Sở Huyền vừa nhai thịt vừa cảm thán nói ra.

"Ký chủ hưởng thụ khoảng thời gian trạch một chỗ, cảm ngộ được sự vi diệu bên trong, ban thưởng Trân Tu Đại Toàn và Thời Gian Huyễn Ảnh." (Trân Tu Đại Toàn: bách khoa toàn thư về món ăn)

Lại kích hoạt phần thưởng ngẫu nhiên.

Sở Huyền rất vui mừng, lại ngậm lấy thịt từ Tô Tiên Nhi đưa tới, sau đó phất tay bảo nàng rời đi.

Tô Tiên Nhi liền hưng phấn tiến vào trong tiểu thế giới.

Đầu tiên là hắn xem xét Trân Tu Đại Toàn.

Ở bên trong này ghi chép vô số món ăn quý lạ, là một bản sưu tập tất cả món an quý hiếm trong thiên địa, cùng với phương pháp nấu những món ăn này.

Những món sơn hào hải vị này, toàn là dùng thiên tài địa bảo đỉnh cấp để chế biến.

Nên biết rõ, có không ít thiên tài địa bảo ăn rất ngon, thậm chí là món ăn ngon hiếm thấy trên thế gian, cũng là trân bảo hiếm thấy.

Ở bên trong Trân Tu Đại Toàn, ngoại trừ tất cả sơn hào hải vị, còn có một phần phương pháp bồi dưỡng hạt giống.

Sở Huyền lại gọi Tô Tiên Nhi ra ngoài.

"Tiên sinh".

Tô Tiên Nhi rất uỷ khuất, vì sao chuyện gì cũng gọi mình, Đinh Việt là đồ đệ của ngài..., vì sư phụ cống hiến sức lực là chuyện nên làm chứ.

"Ngươi mang những thứ này trồng bên trong tiểu thế giới, mặt khác cũng phải học một ít phương pháp nấu nướng".

Sở Huyền giao Trân Tu Đại Toàn và một số thứ cho Tô Tiên Nhi.

Thân là thị nữ, không biết nấu nướng là chuyện không chấp nhận được.

"Được rồi".

Tô Tiên Nhi nhận lấy Trân Tu Đại Toàn, lại tiến vào trong tiểu thế giới.

Vừa mở ra đọc thử, nàng liền sợ ngây người.

Những thứ bên trong rất hiếm có trên thế gian, thậm chí có một vài thiên tài địa bảo chỉ có trong truyền thuyết, không thể nào kể hết.

Có rất nhiều kỳ trân dị bảo nàng chưa từng thấy bao giờ, thậm chí còn chưa từng nghe nói.

Lại nhìn lướt qua về phương pháp nấu nướng, vừa nhìn qua đã choáng váng, những phương pháp nấu nướng này, cũng không đơn giản.

Ghi chép phương pháp chế biến cùng kết hợp các loại kỳ trân, làm sao để đạt tới mùi vị thơm ngon nhất.

Mỗi ngày hầm một nồi mỹ vị, thì rất nhanh thôi, bản thân có thể đột phá Chân Cảnh!

Chương 141. Thì Quang Huyễn Ảnh!

Collected & Fixed: OilFish89

Trước tiên, Tô Tiên Nhi định bắt đầu chuẩn bị hầm một nồi kỳ trân mỹ vị.

Nàng kéo Đinh Việt tới làm chân chạy.

Vì bên trong có rất nhiều phương pháp, cho nên Tô Tiên Nhi chọn một cách nấu nướng khá đơn giản.

Huống hồ, bên trong có rất nhiều kỳ trân, có đẳng cấp rất cao, lấy cảnh giới hiện tại của nàng còn chưa ăn được.

Bởi vậy, nàng cố ý chọn đẳng cấp khá thấp, vừa với tu vi của nàng, có thể tiếp nhận được phương pháp này.

Những hạt giống bên trong, thì giao cho Đinh Việt đi trồng.

Hơn nữa, còn nhờ Hám Thiên Kim Bằng cùng Phệ Linh Hoa trông giữ.

Về phần Thiên Linh Miêu, rất dễ thương, Tô Tiên Nhi tương đối yêu thích, cho nên không muốn nó ra sức.

Kỳ thật, trồng hạt giống trong tiểu thế giới, cũng không cần người trông coi, sinh linh ở trong này, cũng không thể phá hủy hạt giống kỳ trân.

Dù sao đều là đồ vật của Sở Huyền, chưa được hắn cho phép, thì những sinh linh kia cũng không dám làm càn.

Kế tiếp Sở Huyền lại lấy ra Thì Quang Huyễn Ảnh.

"Thì Quang Huyễn Ảnh, là đại đạo chi thuật liên quan đến thời gian, có thể gửi thân vào trong đại đạo thời gian, lưu lại một ảo ảnh ở hiện thực, dùng ảo ảnh nối liền với hiện thực...".

Sau khi Sở Huyền xem hết tin tức về Thì Quang Huyễn Ảnh, lập tức hít sâu một hơi, bí thuật này quá cường đại.

Trực tiếp gửi thân vào bên trong đại đạo thời gian, dùng ảo ảnh nối liền với hiện thực, chuyện này có ý nghĩa ra sao?

Có nghĩa là, không có ai có thể tổn thương tới hắn.

Trừ phi, đối phương có thể công kích thời gian.

Thuật gửi thân vào thời gian này, có thể gửi thân thể vào trong dòng thời gian quá khứ, cũng có thể gửi vào dòng thời gian tương lai.

Ví dụ như, thân thể được gửi vào dòng thời gian 3 giây kế tiếp, sau đó lại lưu một ảo ảnh ở thực tại.

Bất luận công kích gì, đều không thể công kích Sở Huyền đang ở trong dòng thời gian tương lai.

Bởi vì những công kích vào Sở Huyền, đều đến từ thực tại, cho nên không thể nào chạm tới hắn.

Mà gửi thân vào dòng thời gian quá khứ cũng có tác dụng tương tự.

Có thể nói, khi nắm giữ Thì Quang Huyễn Ảnh, thì Sở Huyền đã đứng vào thế bất bại.

Trừ phi, công kích của đối phương có thể xuyên qua tương lai, hoặc là quá khứ.

Đây là chuyện mà ngay cả cường giả Thiên Cảnh cũng không thể làm được.

Cho dù là Thần Cảnh, cũng không thể.

Thì Quang Huyễn Ảnh là một bí thuật của đại đạo.

Trong lòng Sở Huyền khẽ động, lần này chỉ là tình cờ nhận được phần thưởng, làm cho hắn rất vui mừng.

Quả nhiên, trong lúc vô tình kích phát phần thưởng, không theo bất cứ quy luật nào.

Môn bí thuật mạnh mẽ như Thì Quang Huyễn Ảnh, nếu như chỉ dựa vào phần thưởng hằng ngày từ hệ thống, thì không thể nào đạt được.

Chỉ có ngẫu nhiên kích hoạt, mới có thể đạt được phần thưởng cao cấp như vậy.

Hắn liền nhận lấy Thì Quang Huyễn Ảnh.

Một đạo lực lượng huyền ảo bao trùm Sở Huyền, khiến cho hắn rơi vào trạng thái huyền diệu.

Thân thể của hắn khẽ động một cái, tựa hồ đã thoát khỏi thời gian hiện thực, chỉ để lại một ảo ảnh trong hiện thực.

Nói là ảo ảnh, nhưng nhìn kỹ rất giống hắn.

Thời gian dần trôi qua.

Trong lúc Tô Tiên Nhi đi ra ngoài, nhìn thấy Sở Huyền đang ngồi nhắm mắt, không có ý tứ bắt nàng đọc tin tức, liền mừng rỡ quay trở lại tiểu thế giới để tu luyện.

Đương nhiên là nàng không phát hiện, Sở Huyền đang chìm trong đốn ngộ.

Mà trong thời gian đốn ngộ, Sở Huyền cũng không bị ai quấy nhiễu, đang ở trong trạng thái được hệ thống bảo hộ.

Sau ba ngày, Sở Huyền đã tỉnh lại.

Đây là lần đầu tiên hắn dùng thời gian dài nhất để đốn ngộ.

Có thể thấy được Thì Quang Huyễn Ảnh mạnh mẽ như thế nào.

Trong lòng Sở Huyền khẽ động, lập tức tiến vào trong dòng thời gian huyền ảo, thân thể của hắn đã thoát khỏi thực tại.

Ở thế giới hiện thực, chỉ để lại một ảo ảnh.

Ảo ảnh không khác gì chân thân của hắn, hắn có thể thông qua ảo ảnh này, nhìn thấy thế giới hiện thực, thậm chí ảo ảnh có thể hành động theo suy nghĩ của hắn.

Bất quá mới thi triển Thì Quang Huyễn Ảnh trong hai giây, thì Sở Huyền đã có cảm giác vô lực.

Thần hồn có loại cảm giác suy yếu.

Hắn liền lấy ra đan dược nuốt vào, nhanh chóng khôi phục lại.

Thì Quang Huyễn Ảnh quá cường đại, nhưng mà tiêu hao khi sử dụng cũng quá khủng bố.

Thực tế mà nói thì gánh nặng đối với thần hồn, rất kinh khủng.

Dùng tu vi Tôn Cảnh tầng bốn của Sở Huyền, cùng với cường độ thần hồn vượt xa Tôn Cảnh, cũng chỉ thi triển được hai giây mà thôi.

Nếu nói một cách chính xác, Thì Quang Huyễn Ảnh cũng không giúp cho Sở Huyền đứng ở thế bất bại, chỉ có thể dùng một lần để né tránh công kích trí mạng.

Nếu dùng Thì Quang Huyễn Ảnh chống lại cường địch, chỉ có tác dụng tự hại bản thân, dù sao thì hắn cũng duy trì được vài giây mà thôi, tiêu hao rất lớn.

"Ít nhất phải là Thiên Cảnh, mới có thể phát huy được tác dụng".

"Dùng thực lực Tôn Cảnh thi triển, vẫn quá miễn cưỡng".

Bởi vì là phần thưởng từ hệ thống, cho nên hắn có thể hoàn toàn nắm giữ Thì Quang Huyễn Ảnh.

Nếu không, dưới tình huống bình thường, đừng nói Thiên Cảnh, cho dù là Thần Cảnh, cũng không thể thi triển ra.

Tuy là hiện tại hắn không thể thi triển toàn bộ, bất quá hắn có thể dựa trên Thì Quang Huyễn Ảnh, thử sáng tạo ra một bí thuật cấp thấp hơn.

Ví dụ như, ở bên trong Vực chi lực, khiến cho tốc độ công kích của bản thân nhanh hơn hiện thực, hoặc là làm chậm công kích của địch nhân.

Chương 142. Thì Quang Chi Chu!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền quyết định thử sáng chế bí thuật thời gian cấp thấp hơn, có lẽ cũng không quá khó.

Như Thần Hồn Ký Đạo Pháp, dựa vào công pháp này sáng tạo ra Ký Thiên Địa Tiểu Thuật.

Sở Huyền nghĩ là làm, bắt đầu trầm tư suy nghĩ, làm sao thay đổi thời gian trong Vực chi lực.

Ví dụ như công kích nhanh hơn, làm chậm công kích của địch nhân, thậm chí trong nháy mắt có thể chế trụ địch nhân.

Sở Huyền cho Tô Tiên Nhi nghỉ vài ngày, bảo nàng đừng tới quấy rầy mình.

Đây là lần đầu tiên, Sở Huyền chính thức nghiêm túc chuyên tâm vào phương diện sáng tạo.

Hắn trầm tư suy nghĩ, hơn nữa cũng không ngừng thử nghiệm.

Trên người Sở Huyền, ngẫu nhiên phát ra gợn sóng huyền ảo, trải qua mấy ngày trầm tư suy nghĩ, cuối cùng đã có một chút thành quả.

Bất quá, cần thí nghiệm vài lần.

Vì vậy, hắn gọi Thiên Linh Miêu cùng Hám Thiên Kim Bằng ra ngoài.

Lại bắt hai sủng vật này, thi triển ra Vực chi lực để đối kháng cùng mình.

Sở Huyền cũng áp chế tu vi xuống còn Đế Cảnh.

Vực chi lực của Thiên Linh Miêu, vô cùng linh hoạt, chủ yếu ẩn chứa một loại thuộc tính không gian, cùng với khả năng dịch chuyển cực nhanh.

Hám Thiên Kim Bằng thì mạnh mẽ, toả ra uy áp nặng nề, cũng có khả năng tăng tốc.

Trải qua vài ngày đối kháng cùng sủng vật, rốt cuộc Sở Huyền đã ngộ ra phương pháp dùng thời gian chi thuật bên trong Vực, để ảnh hưởng địch nhân.

Thiên Linh Miêu thi triển Vực chi lực, dùng tốc độ cực nhanh lao tới, vung móng vuốt lên, có thể thấy được lít nha lít nhít dấu móng tay.

Hám Thiên Kim Bằng thì dang rộng hai cánh, phóng ra kim quang sắc bén, giống như lưỡi đao gió, quét ngang thiên địa mà tới.

Sở huyền đang thực hành trong không gian càn khôn, nếu như là ở ngoài, chỉ sợ toàn bộ tộc địa Sở gia đều trở thành tro bụi.

Hai mắt Sở Huyền lóe lên, trên người bắn ra một đạo ánh sáng huyền ảo, lao tới trên người Thiên Linh Miêu.

Vốn là Thiên Linh Miêu đang lao tới với tốc độ cực nhanh, tựa hồ nhận lấy ảnh hưởng từ pháp tắc nào đó, vậy mà thân hình cũng ngưng lại một chút, trong nháy mắt công kích cũng dừng lại.

Cũng trong tích tắt này, Sở Huyền đã dùng một tay chộp lấy cổ nó.

Ánh sáng huyền ảo lại được bắn ra, xẹt qua lưỡi đao gió của Hám Thiên Kim Bằng, vốn là lưỡi đao quét ngang thiên địa, bỗng nhiên dừng lại trong tích tắc.

Chỉ trong tích tắc, Sở Huyền đã tránh được công kích, ánh sáng huyền ảo lại bắn ra, xẹt qua trên người Hám Thiên Kim Bằng, ngay lập tức thân hình của nó cũng chững lại.

Chỉ trong thời gian ngắn, thắng bại đã rõ.

Thiên Linh Miêu cùng Hám Thiên Kim Bằng, đều là vô cùng kinh ngạc ngó sang Sở Huyền.

Nên biết rằng, vừa rồi Sở Huyền đã áp chế tu vi xuống cảnh giới còn yếu hơn bọn nó, thế mà lại có thể đơn giản bắt được bọn nó.

Nhất là đạo ánh sáng huyền ảo kia, rất quỷ dị.

Tựa hồ có thể ảnh hưởng đến thời gian?

Đây là lực lượng mà Đế Cảnh không thể nào thi triển ra!

"Ha ha, đúng là thiên tư của ta rất trâu bò!".

Sở Huyền kích động phát khóc.

Vốn là hắn chỉ muốn sáng tạo một môn tiểu thuật, không ngờ lại sáng tạo ra một môn đại thuật thời gian có căn cơ, một khi cảnh giới tăng lên, thì môn đại thuật thời gian không kém gì Thì Quang Huyễn Ảnh.

Tuy là trước mắt chỉ có thể xem là một môn tiểu thuật, chỉ có thể sử dụng ở nội Vực, nhưng đây là một môn đại thuật thời gian có căn cơ, có khả năng phát triển theo tu vi.

Thì Quang Lược Đoạt!

Sở Huyền đặt tên cho môn bí thuật này, có nghĩa là cướp đoạt thời gian, cướp đoạt thời gian của địch nhân!

"Ký chủ sáng tạo ra một môn đại thuật thời gian, ban thưởng Thì Quang Chi Chu".

Đúng là niềm vui ngoài ý muốn, lại kích hoạt phần thưởng ngẫu nhiên.

Hắn liền xem qua giới thiệu về Thì Quang Chi Chu.

Đây là một chiếc thuyền nhỏ trong suốt lộng lẫy, giống như không tồn tại ở hiện thực, rất hư ảo.

"Thì Quang Chi Chu, là một kỳ bảo có thuộc tính thời gian, có thể du đãng trong thời gian trường hà, không bị thời gian ăn mòn cùng ảnh hưởng".

Hít hà!

Đây là bảo vật siêu cấp trâu bò.

Trong lòng Sở Huyền rất kích động, kỳ bảo có thể du đãng trong thời gian trường hà, chỉ sợ ngay cả Cửu vực năm mươi châu cũng không có bảo vật này.

Bất quá, hiện tại đối với Sở Huyền, Thì Quang Chi Chu cũng không có tác dụng gì.

Hắn chưa đủ thực lực để có thể đi vào thời gian trường hà.

Cảnh giới chênh lệch quá nhiều, cần phải đạt tới cảnh giới rất cao mới có thể chạm đến thời gian trường hà.

Loại bảo vật như Thì Quang Chi Chu, sau này mới có thể sử dụng.

Sở Huyền thử tưởng tượng, tương lai mình có thể ngồi trên một chiếc thuyền nhỏ, du đãng bên trong thời gian trường hà, có lẽ rất là tuyệt diệu.

Đây mới thực sự là tồn tại bất hủ.

Đây mới chính là thứ mình hướng tới.

Sau khi sáng tạo xong bí thuật, Sở Huyền lại khôi phục trở về cuộc sống lúc trước.

Thiên Linh Miêu cùng Hám Thiên Kim Bằng, lại quay về tiểu thế giới.

Tô Tiên Nhi cũng bắt đầu đọc tin tức hằng ngày cho hắn nghe, thỉnh thoáng còn nấu vài món ngon cho hắn ăn.

Chương 143. Tiểu Tà Vương Động Tình?

Collected & Fixed: OilFish89

Đại Yến quận, Tần quốc.

Sở Vân đã tới cảnh nội Đại Yến quận, đang tìm kiếm linh dược bên trong một ngọn núi.

Bỗng nhiên, xuất hiện hai người từ xa đi tới.

Một người trong đó mặc áo đen, trên người toả ra tà khí nồng nặc, hiển nhiên là một gã tà tu.

Lúc này Sở Vân đã có cảnh giác.

Bất quá, nàng cũng không sợ hãi.

Sau lưng nàng có cường giả Chân Cảnh âm thầm bảo hộ.

Sở gia cũng muốn phái ra tộc lão Hợp Cảnh để bảo hộ nàng, bất quá sau khi biết được Sở Vân có cường giả Chân Cảnh âm thầm bảo hộ, mới không phái người đi theo.

Tiểu Tà Vương phe phẩy quạt giấy trong tay, hết sức nhẹ nhàng, trên gương mặt tái nhợt của hắn, mang theo khí tức tà mị.

Từ xưa đến nay, tiểu Tà Vương nổi danh là người có lòng dạ độc ác, và rất biến thái.

Ở trong Tà Vương Đình, hắn là một người rất đặc biệt.

Hắn cũng không có tu luyện tà công, cũng là người duy nhất ứng cử cho chức vị Tà Vương, mà không tu luyện tà công.

Nếu là hắn thuận lợi trở thành Tà Vương đời tiếp theo, như vậy hắn sẽ trở thành vị Tà Vương duy nhất trong lịch sử Tà Vương Đình, không tu luyện tà công.

Tuy là tiểu Tà Vương không phải tà tu, nhưng nói về thủ đoạn độc ác, tàn khốc, biến thái, thì tất cả tà tu đều kém xa hắn.

Từ xa nhìn thấy Sở Vân đang hái linh dược, người bảo hộ của tiểu Tà Vương, không khỏi sinh ra cảm giác đáng tiếc cho cô nương này.

Gặp được tiểu Tà Vương, là vận xui tám đời.

Hai mắt tiểu Tà Vương sáng rực, bước nhanh về phía trước.

"Vị cô nương này, tiểu sinh hữu lễ!".

Tiểu Tà Vương nho nhã chắp tay hành lễ nói.

Uông Quái ngây dại, ôi đệch, từ lúc nào mà tiểu Tà Vương lại dễ nói chuyện như vậy?

Không lẽ hắn muốn chơi trò mới?

Sở Vân khẽ nhíu mày, nàng có cảm giác không tốt đối với người trước mặt này, tuy là không phải tà tu, nhưng mà lộ ra khí tức nửa chính nửa tà.

Trên mặt còn lộ ra nụ cười tà mị.

Cho dù hắn có giả bộ như thế nào, thì khí chất tà mị kia vẫn không thể nào che giấu được.

Vừa nhìn đã biết không phải thứ tốt lành.

Sở Vân cất linh dược vào trong túi, rồi xoay người rời đi, nàng không có ý định nói chuyện với người này.

Uông quái ném cho Sở Vân một ánh mắt thương hại, dám từ chối tiểu Tà Vương như thế, chắc chắn là kết cục rất thê thảm.

Thân hình tiểu Tà Vương khẽ động, đã chắn trước mặt Sở Vân.

Hắn sửa sang y phục lại một cách chỉnh tề, trên mặt đã thu hồi nụ cười tà mị, lại ra vẻ nho nhã hành lễ: "Cô nương, tiểu sinh hữu lễ".

Chắc chắn tên này bị té giếng.

"Tránh ra, ta không có rảnh để ý ngươi!".

Sở Vân trợn mắt quát to.

"Mời cô nương!".

Thân hình tiểu Tà Vương lách qua một bên, bày ra một tư thế xin mời.

Uông Quái trợn mắt há hốc miệng, cái gì thế này, tiểu Tà Vương đổi tính rồi sao?

"Bắt đầu từ hôm nay, ta muốn trở thành người chính trực, hiền lành!".

Tiểu Tà Vương liếc nhìn bóng lưng Sở Vân, nói ra rất nghiêm túc.

Uông Quái: "???".

Tiểu Tà Vương lòng dạ độc ác, lại muốn trở thành người hiền lành, Uông Quái đang hoài nghi lỗ tai mình có vấn đề.

"Đi thôi".

Tiểu Tà Vương đi theo sau Sở Vân, mỗi khi Sở Vân muốn hái linh dược, hắn lại xông ra lấy lòng.

Uông Quái cảm thấy thế giới này đã đảo lộn.

Vậy mà tiểu Tà Vương lại lấy lòng một cô nương.

"Điện hạ, ngài làm cái quái gì vậy?".

"Tiểu Vương đã động lòng, lúc ta nhìn thấy nàng thì đã thích rồi".

Tiểu Tà Vương cảm khái nói ra.

Uông Quái cảm thấy đầu óc tiểu Tà Vương có vấn đề, một gia hoả hung tàn bực này, vậy mà động tình với một cô nương?

Nên biết rằng, trước đó hắn đã phanh thây rất nhiều mỹ nữ xinh đẹp, vứt tất cả huyết nhục vào ao cho cá ăn.

Người có ham mê biến thái, không biết hương hoa tiếc ngọc như thế, đột nhiên lại nói động tâm với một cô nương, thích người đó.

Ngoại trừ đầu óc có bệnh, không có loại khả năng thứ hai.

Uông Quái thở dài một hơi, tiểu Tà Vương luôn nói tu luyện tà công, dễ dàng điên loạn thần trí, ngược lại hôm nay hắn lại xảy ra vấn đề.

"Cô nương, ta là một người tốt, nàng nên tin tưởng ta".

"Cô nương, nàng là Luyện Đan Sư sao? Ta có linh dược, tất cả đều cho nàng đấy...".

Nhìn thấy tiểu Tà Vương đi theo Sở Vân, chạy ngược chạy xuôi nịnh bợ lấy lòng, Uông Quái cảm giác mình nên tránh mặt, lỡ như tiểu Tà Vương cảm thấy mình chướng mắt, có lẽ sẽ không dễ chịu lắm.

Sở Huyền đọc qua tin tức trên tay, trong đầu hiện ra vô số nghi vấn (???).

Thế gian đồn đại, không phải tiểu Tà Vương là một kẻ cực kỳ ác độc, biến thái hay sao?

Gia hoả có thể bắt mỹ nữ phân thây cho cá ăn, làm sao tâm lý có thể bình thường?

Vì sao lại ở bên cạnh Sở Vân, có biểu hiện của một kẻ liếm cẩu? (liếm cẩu: yêu đơn phương điên cuồng, mù quáng)

Đầu óc của tên này bị vô nước?

Có nên đá đít hắn khỏi Sở Vân hay không?

Sở Vân sẽ không bao giờ để ý môn gã như vậy, chỉ sợ tên này có tâm tư bất lương?

Nghĩ kỹ lại, tiểu Tà Vương rắp tâm bất lương thì thế nào?

Ngay cả Đế Cảnh cũng không phải, có thể làm ra chuyện gì?

Trong cơ thể Sở Vân có Đế binh, còn ẩn chứa một sợi lực lượng của hắn, hơn nữa Đế binh có linh tính nhất định, sẽ tự động bảo hộ chủ nhân.

Sở Huyền lại ra lệnh cho Hắc Nguyệt Lâu, cho Sở Vân biết thân phận của tiểu Tà Vương, hắn cũng không can thiệp làm gì.

Sở Vân không phải là đứa trẻ, nàng sẽ biết ứng đối.

Chương 144. Ta là Vương Lạc, là một Luyện Đan Sư!

Collected & Fixed: OilFish89

Bên ngoài Sở Quận.

Một thiếu niên nghèo túng đang chậm rãi bước tới.

Gương mặt của hắn rất dơ dái, quần áo thì rách rưới, còn dính một vài vết máu.

Nghèo túng và nhếch nhác.

Người này nhìn qua ước chừng mười lăm mười sáu tuổi, nhưng bên trong ánh mắt, lại tràn đầy vẻ kiên nghị cùng bất khuất.

Thực lực cũng không mạnh, chỉ có Huyền Cảnh tầng sáu.

Ở độ tuổi của hắn, có tu vi Huyền Cảnh tầng sáu, đặt ở Nam Châu cũng được gọi là xuất sắc rồi.

"Nơi này là Sở Quận, địa bàn của Sở gia, có địa vị rất đặc biệt tại Tần quốc".

Thiếu niên thì thào nói ra.

"Hiện tại thứ ta thiếu chính là linh dược, là tài nguyên luyện đan, phải nghĩ biện pháp gia nhập Sở gia, mới có thể đạt được sự coi trọng".

"Nam Châu là mảnh đất cằn cỗi, chỉ có duy nhất Thiên Đỉnh Sơn là môn phái luyện đan, nhưng mà nội tình bên trong lại quá phức tạp, không thích hợp với ta, Sở gia khống chế cả một Sở Quận, cũng không thiếu tài nguyên, thứ bọn họ cần nhất chính là Luyện Đan Sư".

"Nếu như mình gia nhập Sở gia, tất nhiên sẽ được bọn họ coi trọng, nhờ mình luyện chế đan dược, thực lực của bọn họ sẽ được đề thăng rất nhanh, cũng có thể dựa vào đan dược, thu được nhiều tài nguyên hơn nữa".

"Hơn nữa, còn có thể tăng cao quyền lên tiếng tại Tần quốc".

Thiếu niên đã có quyết định, chọn một toà thành gần Sở Quận đi tới, cũng trực tiếp bước vào phủ thành chủ.

"Ta là Vương Lạc, là một Luyện Đan Sư, xin gặp mặt thành chủ một lần".

Mỗi một thành chủ thuộc Sở Quận, đều là người của Sở gia.

Người gác cổng phủ thành chủ, liếc nhìn gã thiếu niên dơ dái rách rưới trước mặt, không khỏi nhíu mày.

Về phần Luyện Đan Sư gì đó, căn bản hắn cũng không tin.

Nếu đúng là một gã Luyện Đan Sư, tại sao lại bần cùng tới mức này?

Huống hồ, Sở gia đã có thiên tài luyện đan như tiểu thư Sở Vân, cũng không cần Luyện Đan Sư đến từ bên ngoài.

Bản thân Sở gia, đã có thể tự mình bồi dưỡng Luyện Đan Sư, đã bồi dưỡng không ít luyện đan sư nắm giữ thuật luyện đan cơ bản.

Bởi vì Sở gia luyện chế ra rất nhiều đan dược, cho nên những hộ vệ Sở gia như bọn hắn, được cung cấp không ít đan dược.

Tuy trong lòng người gác cổng xem thường Vương Lạc, bất quá cũng không có trực tiếp đuổi người, hắn chỉ là một người gác cổng nhỏ bé, không thể nào gánh nổi trách nhiệm đuổi một gã Luyện Đan Sư ra ngoài.

Cho nên, trước tiên hắn phải bẩm báo cho quản sự.

"Ngươi chờ một lát".

Quản sự phủ thành chủ nghe thấy có người thông báo, lập tức đi ra ngoài.

Vừa nhìn thấy thiếu niên trước mặt hắn đã nhíu mày.

"Ngươi là Luyện Đan Sư?".

"Đúng vậy, ta có thể luyện chế Huyền đan, Linh đan, có một phần rưỡi (15%) xác xuất thành công." Vương Lạc ngạo nghễ nói ra.

Ở Vương gia Bắc Châu, hắn chỉ là một phế vật, là một người bị gia tộc giục bỏ.

Nhưng ở mảnh đất cằn cỗi như Nam Châu, đặc biệt là thế lực gia tộc nhỏ như Sở gia, thì hắn tuyệt đối là một thiên tài luyện đan.

Năm nay hắn chỉ mới mười sáu tuổi mà thôi.

Quản sự rất hoài nghi thân phận người thanh niên này, tuy nhiên hắn cảm thấy, không có ai can đảm đi lừa gạt Sở gia.

Chẳng qua là nhìn thấy bộ dạng dơ dái nhếch nhác của Vương Lạc, ấn tượng của hắn đối với thiếu niên này đã giảm mạnh, thoáng chốc đã không còn tí hảo cảm gì.

Nếu như là trước đây, mặc kệ là thật hay giả, khẳng định trước tiên hắn phải bẩm báo thành chủ, sau đó mới kiểm tra thật hay giả.

Nhưng mà bây giờ Sở gia đã khác trước.

Đã có thiên tài luyện đan như tiểu thư Sở Vân, cho nên Luyện Đan Sư đến từ bên ngoài, cũng không cần quá coi trọng, thậm chí không chừng còn phải đề phòng, đối phương trộm cắp thuật luyện đan cùng đan phương từ Sở gia.

Hiện tại, dưới sự dạy dỗ của tiểu thư Sở Vân, người có thể luyện chế linh đan ở Sở gia, đã có hơn ba người, hơn nữa tỷ lệ thành công đạt tới sáu thành, có ba thành luyện ra tinh phẩm.

Những người còn lại đã nắm giữ được thuật luyện đan cơ bản, cũng có hơn ba mươi người, có thể luyện chế ra Huyền đan, Linh đan tỷ lệ thành công cũng đạt tới một đến hai thành.

Cháu trai của một lão huynh đệ mà hắn quen, cũng bởi vì có thiên phú luyện đan, cũng được Sở gia chiêu mộ vào bên trong.

Hơn nữa cũng được một vị tiểu thư chi thứ của Sở gia để ý, cũng được mọi người tán thành, có thể nói là tiền đồ vô lượng.

"Nhìn ngươi bần cùng như thế, hãy cầm lấy mấy viên linh tinh này coi như lộ phí, rồi hãy rời đi".

Nghĩ như thế, quản sự ném mấy viên Linh Tinh cho Vương Lạc, liền phất tay đuổi người.

"Ngươi!".

Vương Lạc sững sốt một hồi, sau đó trong lòng hắn tràn ngập phẫn nộ.

Hắn hít sâu một hơi, cũng không có lụm Linh Tinh trên mặt đất, mà là quay đầu rời đi, tiến về toà thành tiếp theo.

Cứ như vậy, Vương Lạc đi qua vài toà thành, đừng nói là bị từ chối, ngay cả cơ hội thể hiện tại năng cũng không có.

"Người Sở gia, đúng là có mắt không tròng!".

Vương Lạc chỉ cảm thấy rất nhục nhã.

Chẳng qua là, nghĩ tới mấy lần đều không gặp được chủ sự của Sở gia, hắn liền không cam lòng.

Ngoại trừ thế lực của Sở gia, hắn không thể tưởng ra còn thế lực nào thích hợp hơn để cho mình gia nhập.

Cắn răng một cái, Vương Lạc trực tiếp đi về phía tộc địa Sở gia.

Thậm chí hắn đã có chuẩn bị, sau khi thấy người, liền luyện chế một lò đan dược tại chỗ, khiến cho bọn người hai lúa quê mùa Sở gia này phải kinh ngạc.

Trong đầu Vương Lạc, đã tưởng tượng ra, tình cảnh sau khi người Sở gia nhìn thấy mình luyện đan, trên mặt họ sẽ mừng rỡ kinh ngạc thế nào, nghênh đón mình ra sao, tôn sùng mình là thượng khách.

Càng nghĩ hắn càng cảm thấy đắc ý, khóe miệng hơi nhếch lên.

Tốt xấu gì mình cũng xuất thân từ Vương gia, là một thế gia đan đạo từ Bắc Châu, tuy là bị người trong gia tộc coi là phế vật, bị trục xuất, nhưng cũng không thể bị tiểu gia tộc ở Nam Châu này khinh thường.

Chương 145. Không thể bị thất bại!

Collected & Fixed: OilFish89

Vương Lạc không ngừng nghỉ chạy tới tộc địa Sở gia.

"Ta là Vương Lạc, là một Luyện Đan Sư, rất muốn gia nhập vào Sở gia, thỉnh cầu chư vị thông báo giúp".

Trên mặt Vương Lạc lộ ra vài phần ngạo nghễ, thốt ra.

Thủ vệ nhìn gã thiếu niên dơ dái trước mặt, bộ dạng người này rất bần cùng, hắn vô cùng kinh ngạc, đây là một Luyện Đan Sư?

Hơn nữa, lại còn muốn gia nhập Sở gia?

Trong mắt hắn chỉ có sự nghi ngờ.

Chuyện Sở gia có thiên tài luyện đan như Sở Vân, cũng không còn là bí mật gì, mà Sở gia cũng đã bồi dưỡng một nhóm người luyện đan.

Hiện tại Sở gia đang dựa vào chuyện luyện đan, từng bước nâng cao địa vị tại Tần quốc, ngay cả luyện đan sư của Hà gia cũng phải làm việc cho họ.

Muốn trở thành thế gia luyện đan tại Tần quốc, là chuyện hết sức quan trọng.

Bỗng nhiên có Luyện Đan Sư từ bên ngoài muốn gia nhập?

Không phải là lừa bịp à?

Theo lý thuyết, thì không có ai dám lừa gạt Sở gia, dù sao có thể luyện đan hay không, chỉ cần thử một lần sẽ biết.

Bất quá trên thế gian này, chuyện gì cũng có thể xảy ra.

Rất nhiều chuyện não tàn, không thể nào tưởng tượng cũng đã xảy ra, dù sao thì thế gian này có rất nhiều người, cũng xuất hiện không ít nhân vật não tàn.

Vương Lạc nhìn thấy vẻ nghi ngờ trong mắt thủ vệ, trong lòng thầm cười lạnh, để xem ngươi kinh ngạc đến mức nào.

Hắn tận lực không có thay đổi y phục, vẫn giữ bộ dạng rách rưới, chính là vì sau khi mình luyện đan thành công, sẽ chấn kinh đám người Sở gia.

Hắn liền lấy ra một lò luyện đan, sau đó xuất ra vài cọng linh dược.

Trong mắt lộ ra một tia đau lòng, bởi vì số lượng linh dược trên người hắn không còn nhiều.

Hắn dùng linh lực thôi động Hỏa Tinh Thạch, bốc lên hỏa diễm, sắc mặt rất chăm chú, bắt đầu luyện chế đan dược.

Hắn muốn luyện chế Linh đan!

Một gã thủ vệ gấp gáp chạy vào trong bẩm báo.

Chỉ một lát sau, Sở Thiên Minh cùng mấy vị cao tầng Sở gia đã đến.

Kể cả mấy người luyện đan đoàn của Sở gia.

Luyện đan đoàn Sở gia, là một nhóm người có thiên phú luyện đan trong Sở Quận, được lựa chọn tỉ mĩ.

Tính cả một người dòng chính Sở gia, tám người chi thứ, tổng cộng có hơn ba mươi người.

Có thể thấy được người có thiên phú luyện đan rất khan hiếm.

Dưới sự dạy bảo cùng huấn luyện của Sở Vân, bọn họ đã nắm giữ được thuật luyện đan, có thể luyện chế ra Huyền đan cùng Linh đan.

Mà nếu muốn luyện chế được đan dược cấp cao hơn, thì cần phải tích lũy kinh nghiệm, thời gian ngắn không thể nào làm được.

Cho dù như vậy, chỉ dựa vào đan phương Sở Vân lưu lại, Sở gia theo đó mà luyện chế ra Huyền đan cùng Linh đan, đã giúp cho tổng thể thực lực của hộ vệ tăng lên một bậc.

Hơn nữa, sau khi bán đan dược ra ngoài, càng lấy được nhiều tài nguyên hơn.

Sở gia đang trên đường quật khởi.

Bọn họ nghe nói có một thiếu niên, tự xưng Luyện Đan Sư, đến đây gia nhập vào Sở gia, khiến cho đám người Sở Thiên Minh rất hiếu kỳ, nháo nhào tới đây xem thử.

Vương Lạc nhìn thấy nhiều người vây xem như thế, khóe miệng hơi nhếch lên, cuối cùng đã tới giây phút mình toả sáng.

Các ngươi chuẩn bị kinh ngạc đi.

Hắn đang tưởng tượng ra, một đám cao tầng Sở gia, tôn sùng hắn làm thượng khách, long trọng đón tiếp vào tộc địa.

Trong lòng đã bắt đầu tính toán, nên bàn những điều kiện gì, đầu tiên tài liệu luyện đan, ắt không thể thiếu.

Sở gia sẽ giúp mình thu thập những tài liệu cần thiết, một khi gom đủ tài liệu, giải quyết xong vấn đề khuyết thiếu của thân thể, chính mình sẽ một bước lên trời.

Vương gia Bắc Châu, các ngươi hãy đợi đấy!

Tâm tình Vương Lạc rất sung sướng, nhưng biểu hiện trên mặt lại rất chăm chú, bắt đầu luyện chế đan dược.

Lúc bắt đầu, vô cùng thuận lợi.

Nhưng mà, đến giai đoạn cuối luyện đan.

Vương Lạc chỉ cảm thấy trước ngực nóng rát, kinh mạch bị co rút đau đớn, linh lực vận chuyển không đều, tựa hồ thân thể bị thiếu cái gì, không thể nào tiếp tục thi triển thủ pháp luyện đan.

"Chết tiệt, lại bị nữa!".

Sắc mặt hắn đỏ lên, mồ hôi chảy ướt cả áo.

Vương Lạc cắn chặt răng, tiếp tục kiên trì, đồng thời thay đổi thủ pháp luyện đan.

Thay đổi phương pháp luyện đan cao thâm, trở thành bình thường.

Hồng hộc... Hồng hộc...

Hắn nhịn không được mà thở gấp.

"Cố gắng áp chế, không thể bị thất bại!".

Vương Lạc cắn răng kiên trì, không màng tới cảm giác đau đớn từ cơ thể.

Nguyên nhân là do thân thể hắn bị khiếm khuyết, mới khiến cho tỷ lệ luyện đan thành công của Vương Lạc không cao, hơn nữa không thể nào thi triển ra thủ pháp luyện đan cao cấp.

Rõ ràng cảm ngộ đan đạo của hắn, đã có thể so với cấp đại sư, hơn nữa cũng đã tìm ra con đường luyện đan độc nhất của mình.

Hết lần này tới lần khác bị giới hạn bởi khiếm khuyết thân thể, dẫn tới không thể nào thi triển ra phương pháp luyện đan cao cấp.

Hơn nữa quá trình luyện đan cũng không thể kéo dài.

Ở Vương gia, luôn bị mọi người xem là phế vật.

Thậm chí hắn còn bị một gã vô danh tiểu tốt đánh bại trong một cuộc so tài luyện đan, làm Vương gia mất thể diện.

Hôn sự của hắn, cũng bị huỷ bỏ.

Bị Vương gia xem là nỗi nhục nhã, trực tiếp đá hắn ra khỏi Vương gia.

Cố chịu đựng!

Hai mắt Vương Lạc đỏ ngầu, cố nén sự đau đớn trên cơ thể, cố gắng thi triển thuật luyện đan.

Một lò linh đan này, tất nhiên phải thành!

Chương 146. Tinh Thần Sụp Đổ!

Collected & Fixed: OilFish89

Dùng ý chí kiên cường của hắn, có thể kiên trì tới hiện tại, thành đan đã là chuyện chắc chắn.

Hơn nữa, có khả năng lò đan này sẽ xuất hiện một viên đan dược tinh phẩm!

Đúng lúc này.

Trong đám người Sở gia đang vây xem, có một gã dòng chính Sở gia trong luyện đan đoàn, lắc đầu nói: "Năng lực luyện đan của người này quá rác rưởi, chỉ luyện một lò linh đan mà thôi, lại phải cố hết sức như vậy?".

"Các ngươi nhìn hắn mà xem, mặt đỏ tía tai, rõ ràng đã tới cực hạn, còn bày đặt ra vẻ sĩ diện!".

"Đúng đó, đổi lại là ta, cho dù không luyện ra, ta cũng không mặt đỏ tía tai như vậy, thở hồng hộc như trâu, không được rồi, thể lực quá kém".

Một gã trong luyện đan đoàn nói hùa theo.

"Đúng vậy, sức bền không có, kỳ thật thiên phú luyện đan của hắn đã tới đỉnh, không có giá trị để chúng ta bồi dưỡng!".

Những người còn lại, cũng nói hùa theo.

Dường như Sở Thiên Minh có hơi trầm tư, mở miệng hỏi: "Cho nên các ngươi kết luận, hắn là luyện đan sư phế vật?".

"Đúng thế, không sai".

"Đừng thấy hắn còn trẻ tuổi, tựa hồ có thiên phú không tệ, nhưng nhìn qua thủ pháp luyện đan của hắn, đã biết đạt tới đỉnh, không có khả năng phát triển".

"Chỉ có thể là phế vật, có khả năng hắn cảm thấy Sở gia dễ bị lừa, trình độ gà mờ cũng chạy tới khoe khoang!".

Bùm! Lò đan đã nổ tung.

Phốc!

Vương Lạc phun một búng máu phun tới.

Tinh thần hắn đã triệt để sụp đổ!

Nghe những lời nói chế giễu, cười nhạo ở xung quanh, còn mắng hắn là phế vật rác rưởi, giống như là những mũi dao sắc nhọn đâm vào tâm can của hắn.

Ở trong Vương gia, Bắc Châu, hắn bị xem là phế vật thì thôi đi.

Vốn tưởng rằng, đi vào mảnh đất Nam Châu cằn cỗi này, đi vào tiểu gia tộc Sở gia này, hắn có thể làm cho mọi người khiếp sợ, chấn kinh.

Kết quả, vẫn bị mọi người xem là phế vật!

Vốn là lò Linh đan này sắp thành công, nhưng tâm tình của hắn đã sụp đổ, dẫn tới linh lực hỗn loạn, cho nên bị nổ đan lô.

Đan dược đã mất sạch!

Tạch!

Cả người Vương Lạc té ngã trên mặt đất, hai mắt vô thần nhìn lên bầu trời.

Giờ khắc này, hắn rất muốn khóc.

Tại sao ông trời lại đối xử bất công với hắn như thế?

Ban cho mình thiên phú luyện đan tuyệt đỉnh, rồi lại khiến thân thể mình bị khiếm khuyết, tồn tại nhược điểm không biết rõ nguyên nhân, không thể nào phát huy toàn bộ thiên phú.

"Quá đáng thương".

Một đám người luyện đan đoàn, đều lắc đầu thở dài.

Một gã luyện đan sư thuộc chi thứ Sở gia, móc ra lò đan, bắt đầu luyện chế đan dược.

"Tiểu tử, ngươi nhìn cho kỹ, đan dược phải luyện như thế này, thủ pháp của ngươi quá kém, tính ổn định không cao, lại không có sức bền".

Rốt cục bản thân hắn có thể dạy bảo người khác, ngạo khí liền bộc phát ra ngoài.

Lúc đối mặt với Sở Vân, hắn cảm giác mình không khác gì phế vật.

Hiện tại, đối mặt Vương Lạc, hắn liền cảm thấy mình chính là thiên tài.

Sau một giờ, một lò Linh đan đã ra lò.

"Ngươi đã nhìn kỹ chưa, đan phải luyện như vậy!".

Phốc!

Vương Lạc lại phun ra một búng máu, nhìn thấy thủ pháp của người kia như nước chảy mây trôi, hắn mới phát hiện, những hành động vừa nãy của mình, không khác gì trò hề!

Khuôn mặt Vương Lạc xám như tro, nằm trên mặt đất, hắn chỉ cảm thấy tương lai của mình là một mảng đen kịt.

Ngay cả một tiểu gia tộc ở Nam Châu cằn cỗi, cũng có thể dẫm nát mình dưới chân, còn xem thường mình là một phế vật

Chớ nói tới Vương gia Bắc Châu, một thế gia đan đạo đã có truyền thừa rất lâu.

Không lẽ hắn chỉ có thể trở thành một phế vật bị gia tộc giục bỏ, chỉ là một người bình thường ở thế gian này.

Vương Lạc rất mê mang, hắn không biết mình phải đi đâu, để giải quyết vấn đề của thân thể.

Ngay cả tiểu gia tộc như Sở gia, cũng không xem trọng mình, thì đừng nói tới những đại gia tộc, thậm chí là tông môn đan đạo, tới tư cách đi vào cửa cũng không có.

"Ái chà, nhìn ngươi khổ sở như vậy, hãy cầm một vạn linh tinh này rồi rời đi".

Nhìn thấy thiếu niên nằm ngửa trên mặt đất, gương mặt đờ đẫn mất hồn, Sở Thiên Minh cũng thở dài một hơi.

Người trẻ tuổi kia, đúng là số khổ...

Trình độ luyện đan gà mờ, lại muốn lừa gạt ăn uống.

Nếu như hắn xuất hiện sớm vài năm, khi Sở Vân còn chưa bộc lộ thiên phú luyện đan, thì có lẽ Sở gia sẽ coi trọng hắn, cho hắn đãi ngộ thật tốt.

Nhìn thấy bộ dạng hết sức sống của Vương Lạc, Sở Thiên Minh bèn lắc đầu chắt lưỡi, không có ý định truy cứu tội của hắn.

Giúp đỡ hắn một chút, vạn nhất ngày nào đó hắn quật khởi, cũng có thể có ấn tượng tốt với Sở gia.

Một vạn Linh Tinh, hiện tại đối với Sở gia, cũng không tính là gì.

Ném túi trữ vật chứa một vạn linh tinh tới bên người Vương Lạc, đám người Sở Thiên Minh liền trở về.

Vương Lạc vẫn nằm bất động trên mặt đất, đôi mắt vô hồn chảy dài hai dòng nước mắt.

"Ta là một phế vật, thì ra là đúng là một phế vật!".

Dù cho bị Vương gia đá đít, bị huỷ hôn ước, thì ngạo khí trên người hắn vẫn không giảm, hắn tin tưởng rằng một ngày kia hắn có thể trở mình toả sáng.

Trở thành cường giả đan đạo danh chấn bốn phương.

Hắn sẽ làm cho Vương gia phải hối hận, khiến cho người huỷ hôn ước của hắn phải hối tiếc!

Nhưng kết quả, Vương Lạc lại phát hiện, hắn đúng là một phế vật, cái gọi là quật khởi, bất quả chỉ là ảo tưởng của riêng hắn mà thôi.

Chương 147. Tiền bối, ngài là ai?

Collected & Fixed: OilFish89

Nhìn thấy Vương Lạc hai mắt vô hồn nằm trên đất, vẫn không nhúc nhích, thủ vệ gác cổng không khỏi cạn lời.

"Đứng lên đi, có lẽ người đúng là phế vật trong mắt thiên kiêu của Sở gia, những so với người khác ngươi đã tốt hơn rất nhiều".

"Nếu như thiên phú luyện đan không tốt, vậy thì không cần luyện nữa..., ngươi vẫn còn trẻ, thực lực đã là Huyền Cảnh tầng sáu, là một thiên tài, thiên phú còn mạnh hơn ta, có gì mà cảm thấy chán nản chứ".

Vương Lạc nghe thấy thì càng đau lòng, một thủ vệ nho nhỏ, làm sao biết mình ôm chí lớn?

Hắn vội vàng bò dậy, nhìn thấy túi Linh Tinh trước mặt, do dự một chút, vẫn nhận lấy.

Nếu là lúc trước, hắn tuyệt đối không nhận, bản tính hắn vốn cao ngạo, làm sao có thể tiếp nhận bố thí từ người khác.

Nhưng hiện thực rất khắc nghiệt, bản thân mình chỉ là một phế vật mà thôi, còn có gì có thể kiêu ngạo?

Trên người hắn đã cạn sạch tiền, không phải là thời điểm để giữ thể diện.

Vương Lạc loạng choạng rời đi, hai mắt vô thần, không biết đi về đâu.

Thủ vệ nhìn thấy phương hướng Vương Lạc rời đi, cũng không phải là bên ngoài tộc địa, định há họng muốn nhắc nhở một chút, cuối cùng vẫn lắc đầu.

Chính là Huyền Cảnh tầng sáu, ở Sở gia cũng chả làm ra cơm cháo gì, huống hồ hắn cũng không có đi sâu vào tộc địa Sở gia, chẳng qua là đi dọc theo biên giới tộc địa Sở gia mà thôi.

Những chuyện xảy ra ở đây, đương nhiên là không thể thoát khỏi ánh mắt của Sở Huyền.

Đây là tinh tướng không thành, còn bị người khác vả mặt.

Thời gian dài như vậy, rốt cuộc đã xuất hiện một gã khí vận chi tử.

Nhìn thấy Vương Lạc loạng choạng bước về phía tiểu viện của mình, cho dù Sở Huyền đang bận bịu cũng phải bỏ ngang mà chờ đợi.

Độ đệ thứ hai đã tới.

Hắn liền thi triển Thiên Cơ Tham Nguyên Thuật, tất cả thông tin của Vương Lạc đã hiện ra trước mắt.

Trong lòng không khỏi cạn lời, tại sao những khí vận chi tử như này, đều mang thân phận bị gia tộc giục bỏ...?

Hắn lại ngẫm kỹ lại, có lẽ bởi vì Vương Lạc là khí vận chi tử, mà nội tình gia tộc của hắn không đủ, gánh không nổi khí vận chi tử, bởi vậy nên chỉ có thể trục xuất hắn ra ngoài.

"Vương Lạc, hiện tại là khí vận chi tử của Bắc Châu, là con thứ của thế gia đan đạo Vương gia, là người sở hữu Đan Mạch trời sinh, có thiên phú đan đạo cực cao, bởi vì lúc nhỏ gặp phải thủ đoạn âm hiểm, dẫn tới Đan Mạch bị tắc nghẽn ngoài ý muốn".

Vương Lạc có Đan Mạch trời sinh, thiên phú đan đạo trác tuyệt, chẳng qua là gặp phải chuyện đáng tiếc, khi còn nhỏ gặp phải độc thủ, dẫn đến Đan Mạch đứt gãy ngoài ý muốn, cho dù có thiên phú trác tuyệt, nhưng là bởi vì Đan Mạch bị đứt gãy, dẫn tới cơ thể bị khiếm khuyết, không thể nào phát huy.

Loại Đan Mạch này, cũng giống như Thiên Tâm Kiếm Mạch của Đinh Việt, thuộc về thiên phú đặc thù, cũng là một loại thể chất đặc thù.

Thế gian rất hiếm thấy, cho dù là thế gia đan đạo như Vương gia, cũng không phát hiện ra thể chất Đan Mạch của Vương Lạc, nếu không thì đã sớm nghĩ nát óc chữa lành Đan Mạch cho hắn rồi.

Mặc dù là con thứ, chỉ cần phụ thân của Vương Lạc không quá ngu ngốc, cũng sẽ không để cho nhi tử trác tuyệt như hắn lưu lạc ở bên ngoài. Khi nhỏ Vương Lạc gặp phải độc thủ, chuyện này có chút đặc biệt, tựa hồ cũng không phải là người trong Vương gia làm ra, mà là có quan hệ với mẫu thân của hắn.

Cách đây ba năm, mẫu thân Vương Lạc rời khỏi gia tộc để tìm kiếm phương pháp chữa trị cho hắn, từ đó mất tích, tình cảnh Vương Lạc liền trở nên khó khăn.

Lúc trước người ám hại hắn, kỳ thật cũng không biết hắn có thể chất Đan Mạch trời sinh, bất quá bởi vì ra tay quá nặng, dẫn đến Đan Mạch của hắn bị cắt đứt ngoài ý muốn.

Đúng là một gia hoả đáng thương.

Hơn nữa, Sở Huyền cũng biết, Vương Lạc bị nghiền ép khi đấu đan cùng người khác, khiến cho Vương gia mất hết thể diện của thế gia đan đạo, cho nên đá đít hắn ra khỏi gia tộc, đúng là một bố cục nhằm chống lại hắn.

Vị hôn thê của hắn, cũng bị người khác tính kế nhắm vào hắn, cho nên cũng thuận lợi từ hôn.

Không hổ danh là khí vận chi tử, không ngờ lại tới Nam Châu, mà lại còn đi đến Sở gia.

Hai mắt Vương Lạc vô hồn loạng choạng bước đi, thấy trước mặt có một tiểu viện, đột nhiên dừng bước, trong lòng hắn hơi do dự, có nên lưu lại tiểu viện này không.

Lấy cớ vì báo đáp Sở gia, nên luyện chế một ít đan dược cho Sở gia, có thể thuận lợi ở lại đây, xem như có một chỗ dừng chân, chậm rãi tìm kiếm phương pháp chữa trị thân thể.

Nhưng vào lúc này.

Có một giọng nói truyền vào tai hắn.

"Người trẻ tuổi, có phải ngươi cảm thấy tương lai của mình rất mờ mịt?".

"Có phải ngươi cảm thấy đã mất mục tiêu sống tiếp?".

"Chán nản thất vọng, bị gia tộc giục bỏ, bị mọi người xem thường, trở thành một phế vật, ngươi có chấp nhận không?".

"Có nghĩ rằng muốn quật khởi hay không? khiến cho những người xem thường ngươi phải hối hận?".

Thân hình Vương Lạc khẽ run rẩy, nhìn về tiểu viện trước mặt.

"Tiền bối, ngài là ai?".

"Bản tôn chính là ngọn đèn soi sáng cho những người trẻ tuổi mất phương hướng, là vị cứu tinh cho phế vật khắp Chư Thiên Vạn Giới, người trẻ tuổi, chỉ cần ngươi đúng là phế vật, gặp được bản tôn, chính là vận may ba đời của ngươi, ta sẽ giúp ngươi quật khởi, khiến cho những kẻ xem thường ngươi phải hối hận".

Chương 148. Đan Mạch Tiên Thiên!

Collected & Fixed: OilFish89

Trên mặt Vương Lạc lộ ra vẻ kinh ngạc, hắn có cảm giác, tựa hồ vị tiền bối này không nghiêm túc lắm.

Nuốt một ngụm nước bọt, tâm tư của hắn hơi bấn loạn, bèn nói "Tiền bối, nguyên nhân ta trở thành phế vật, là vì cơ thể có chỗ khiếm khuyết".

"Cho dù là nguyên nhân gì, chỉ cần ngươi đúng là phế vật, thì bản tôn sẽ giúp đỡ ngươi, sẽ ban cho ngươi cơ hội lột xác trùng sinh".

Giọng nói Sở Huyền trở nên mờ ảo, giống như truyền tới từ thời đại cổ xưa.

Hắn sử dụng bí thuật thời gian, tri triển ở bên trong Vực chi lực, nếu muốn lừa gạt Vương Lạc, chỉ là chuyện dễ như ăn bánh.

Vương Lạc rất kinh ngạc, trong lòng hắn bắt đầu kích động, không ngờ mình lại gặp được một vị cường giả?

Đại cơ duyên!

Đây đúng là cơ duyên trời cho...!

Vương Lạc gấp gáp chạy vào tiểu viện.

"Vãn bối tên là Vương Lạc, xin bái kiến tiền bối!".

Vừa tiến vào tiểu viện, hắn đã khom mình hành lễ.

"Quỳ xuống dập đầu, sau đó tiến hành bái sư".

Vương Lạc ngước đầu lên, chỉ nhìn thấy bên trong thất thải thần quang, có một người uy thế che trời đang ngồi trên ghế.

Phạch!

Trong lòng Vương Lạc chấn kinh, trực tiếp quỳ xuống đất.

Vương Lạc biết rõ, vận mệnh của mình đã sắp chuyển hướng.

Đây chính là tạo hoá của mình.

"Đồ nhi Vương Lạc, xin bái kiến sư tôn!".

Đông! đông! đông!

Vương Lạc mạnh mẽ dập đầu ba cái, khiến cho trán của hắn cũng sưng đỏ.

Sở Huyền rất hài lòng đối với biểu hiện của vị đệ tử này, khi nghe ba tiếng vang, chứng tỏ đối phương rất thành tâm.

"Ký chủ ngồi yên một chỗ, được khí vận chi tử Bắc Châu trèo non lội suối đến bái sư, ban thưởng Hư Không Thiên Hoả và Hư Không Thần Hỏa Quyết".

Cũng không ngoài dự liệu, phần thưởng khi thu đồ đệ Vương Lạc đã tới.

Hơn nữa, phần thưởng còn rất phù hợp với thể chất của Vương Lạc.

"Ngươi đứng lên đi".

Vương Lạc hơi ngẩng đầu, đứng dậy.

Thấy Sở Huyền đang làm biếng ngồi trên ghế, không còn thất thải thần quang, cũng không còn bóng dáng che trời kia.

Phảng phất một màn vừa rồi, chỉ là ảo giác.

Vương Lạc lại biết rõ, đó không phải là ảo giác, đừng nhìn thấy người trước mặt còn rất trẻ, nói không chừng chính là một lão quái vật.

"Từ hôm nay trở đi, ngươi chính là nhị đệ tử của bản tôn".

Sở Huyền cũng gọi Đinh Việt cùng Tô Tiên Nhi ra ngoài.

"Người này chính là sư huynh của ngươi, Đinh Việt".

Hắn để cho ba người Vương Lạc làm quen với nhau.

Tô Tiên Nhi trợn mắt trắng dã, tiên sinh lại thu đồ đệ?

Đinh Việt liền đánh giá Vương Lạc, tuy vị sư đệ này chỉ có tu vi Huyền Cảnh tầng sáu, hơn nữa bộ dáng của hắn rất bần cùng.

Nhưng Đinh Việt cũng không vì thế mà khinh thường vị sư đệ này.

Có thể lọt vào mắt xanh của sư tôn, chứng tỏ người này có thiên phú phi thường.

Tô Tiên Nhi đã đột phá Chân Cảnh tầng một, Đinh Việt cũng đột phá đến Hợp Cảnh.

Có sự trợ giúp từ tiểu thế giới, tốc độ của hai người không khác gì ngồi tên lửa.

Sở Huyền lại nhìn về phía Vương Lạc, nói: "Thể chất của ngươi là Đan Mạch tiên thiên, chỉ là lúc nhỏ bị thương, khiến cho thể chất Đan Mạch bị tắc nghẽn, cho nên ảnh hưởng tới con đường luyện đan của ngươi".

Thân thể Vương Lạc hơi run rẩy, hai tay hắn xiết chặt, lại thốt ra: "Thì ra là thế, thì ra là thế!".

Rốt cuộc hắn đã hiểu, vì sao thân thể mình lại bị khiếm khuyết.

Nhớ lại ký ức lúc nhỏ kia, trong lòng hắn phẫn nộ rít gào.

Thù này nhất định phải báo!

"Vi sư có thể tự mình xuất thủ, chữa trị Đan Mạch của ngươi, nhưng thể chất Đan Mạch của ngươi, sẽ không còn là Đan Mạch tiên thiên".

"Thể chất Đan Mạch của ngươi, sẽ biến thành Đan Mạch hậu thiên, tuy cũng là một loại hiếm thấy, nhưng rốt cuộc vẫn kém hơn Đan Mạch tiên thiên".

Hai mắt Vương Lạc đỏ ngầu, hắn rất phẫn hận đối với hung thủ âm thầm hãm hại mình.

Hắn vốn có thể chất Đan Mạch tiên thiên, nhưng mà sau này, chỉ có thể trở thành Đan Mạch hậu thiên, làm sao mà hắn cam lòng?

Sở Huyền lại tiếp tục nói: "Bản tôn có Hư Không Thiên Hoả, có thể chữa trị thể chất Đan Mạch của ngươi, không những có thể giữ lại phẩm chất Đan Mạch tiên thiên của ngươi, mà còn có thể giúp nó tăng cấp".

"Nhưng, Nếu dùng Hư Không Thiên Hoả chữa trị Đan Mạch, thì phải trải qua quá trình liệt hoả nhập thân, giống như trải qua cực hình bị thiêu đốt, phải trải qua bảy bảy bốn mươi chín ngày, mới hoàn thành, có thể nắm giữ Hư Không Thiên Hoả cho bản thân sử dụng".

"Nếu ý chí của ngươi không đủ kiên định, thì không thể chịu đựng thiên hoả thiêu đốt, ý chí sẽ tan tành, thân tử đạo tiêu".

"Đương nhiên, nếu như ngươi có thể hoàn thành thử thách này, luyện hóa được thiên hỏa, thì lợi ích cũng không cần ta nói ra, ngươi cứ lựa chọn đi".

Ánh mắt Vương Lạc trở nên kiên định nói: "Sư tôn, đệ tử chọn Hư Không Thiên Hoả để chữa Đan Mạch".

"Ngươi có nghĩ kỹ chưa, mặc dù Hư Không Thiên Hoả có thể giúp ngươi giữ lại Đan Mạch tiên thiên, nhưng nếu không thông qua thử thách, thì thân tử đạo tiêu".

Vương Lạc hít sâu một hơi, bèn nói: "Sư tôn, hoặc là Vương Lạc một bước lên trời, khinh thường thiên hạ, hoặc là tiêu tán ở giữa thiên địa, tuyệt không cam lòng cả đời chỉ là hạng tầm thường!".

"Tốt lắm! Ta ủng hộ sư đệ ngươi!".

Đinh Việt vỗ tay cổ vũ.

Sở Huyền khẽ gật đầu, nói "Nếu đã như vậy, vi sư sẽ truyền Hư Không Thần Hỏa Quyết cho ngươi".

Chương 149. Hư Không Thiên Hoả!

Collected & Fixed: OilFish89

Hắn đưa tay điểm về phía trước một chút, quyển thượng của Hư Không Thần Hỏa Quyết, đã truyền vào đầu Vương Lạc.

Đợi khi nào Vương Lạc luyện tới Thiên Cảnh, sẽ truyền thêm công pháp cho hắn.

Dùng cảnh giới hiện tại của hắn, không thể nào lĩnh ngộ toàn bộ công pháp.

Hai mắt Vương Lạc khép hờ, cảm ngộ công pháp trong đầu, tâm tình của hắn rất kích động.

Quá mạnh mẽ.

Rốt cuộc đây là công pháp gì?

Vương Lạc rất mừng rỡ, lựa chọn của mình rất chính xác, quả nhiên là tạo hoá của mình.

Đợi đến khi Vương Lạc lĩnh ngộ công pháp được sơ bộ, nắm giữ phương pháp chữa trị Đan Mạch, cùng luyện hóa Hư Không Thiên Hỏa.

Thì trong tay Sở Huyền xuất hiện một chùm hỏa diễm đang lơ lững.

Dường như chùm hỏa diễm này không có nóng, nhưng mà lại có thể cảm ứng được, uy năng khủng bố của hỏa diễm.

Khi ý chí tinh thần tiếp xúc với hỏa diễm, liền bị nó thiêu đốt không còn một mảnh.

Sở Huyền nhìn về phía Vương Lạc, tiếp tục nói: "Ngươi vẫn có thể lựa chọn, hỏa diễm này không tầm thường đâu".

Thần sắc trên mặt Đinh Việt cùng Tô Tiên Nhi đều trở nên ngưng trọng, Hư Không Thiên Hỏa quá kinh khủng, chỉ là một hơi khí tức thôi, đã có thể thiêu rụi ý chí tinh thần tới gần nó. Trong tay Sở Huyền, cũng không phải là toàn bộ Hư Không Thiên Hỏa, chẳng qua hắn chỉ tách ra một nhúm mà thôi.

Nếu như lấy ra toàn bộ Hư Không Thiên Hỏa, đừng nói là Vương Lạc có thể luyện hóa, dù chỉ chạm đến một chút thôi, Vương Lạc sẽ bị nó thiêu đốt đến cặn bã cũng không còn.

Một nhúm Hư Không Thiên Hỏa này, đã được Sở Huyền xử lý, chỉ cần ý chí Vương Lạc đủ kiên định, thì có thể luyện hóa.

Đừng xem thường nó chỉ là một nhúm Hư Không Thiên Hỏa, một khi luyện hóa được, chẳng những Đan Mạch của Vương Lạc sẽ hồi phục, mà thực lực của hắn cũng nhờ đó mà tăng lên một mảng lớn.

Đủ để Vương Lạc xưng bá với võ giả đồng cấp.

Hơn nữa, hắn cũng có thể dựa vào hoả diễm này, để phụ trợ luyện đan, có sự trợ giúp rất lớn trên con đường luyện đan.

Ánh mắt Vương Lạc trở nên kiên nghị, bèn nói: "Sư tôn, đệ tử vẫn quyết định chọn nó!".

Vừa nhìn thì đã biết, hoả diễm này rất bất phàm, nếu bõ lỡ thần diễm bực này, thì bản thân hắn làm sao có thể cường thế quật khởi, làm sao mà báo thù rửa hận?

Làm sao mà hung hăng dẫm nát Vương gia ở dưới chân?

Làm thế nào mà khiến cho nữ nhân dám từ hôn kia, ngước lên nhìn mình, hối hận đến chết?

"Tốt, vậy thì ngươi cứ tận dụng hoả diễm này mà bổ túc Đan Mạch".

Sở Huyền vung tay lên, trực tiếp ném Vương Lạc vào trong tiểu thế giới.

"Hiện tại ngươi cứ ở trong này luyện hoá thiên hoả".

Vương Lạc giật thót mình, chỉ mới chớp mắt đã xuất hiện trong mảnh không gian lạ hoắc.

Hắn đưa mắt đảo khắp nơi, phát hiện ở đâu cũng có linh dược.

"Đừng có ngây ngốc nữa, tập trung tư tưởng bắt đầu luyện hoá nó đi".

Bỗng nhiên giọng nói của Sở Huyền truyền vào trong đầu, Vương Lạc liền tỉnh táo lại, hắn hít sâu một hơi, khoanh chân ngồi dưới đất.

Đinh Việt và Tô Tiên Nhi, cũng quay lại tiểu thế giới, lặng yên quan sát Vương Lạc.

Sở Huyền bèn vung tay lên, liền xuất hiện một nhúm hoả diễm, bao phủ toàn thân Vương Lạc.

"Úi cha, đau quá má ơi!".

Gương mặt của hắn trở nên vặn vẹo, bất quá ý chí vẫn kiên định, bèn vận chuyển Hư Không Thần Hỏa Quyết, liên tục luyện hoá thiên hoả, thuần phục, dung nhập vào trong cơ thể chữa trị Đan Mạch.

Hỏa diễm liền thu nhỏ, chui vào trong thân thể Vương Lạc.

Tô Tiên Nhi cũng xoay người rời đi, không dám nhìn nữa.

Y phục của tên kia cũng bị cháy thành tro, hỏa diễm đã thu lại, tất nhiên cơ thể sẽ lộ ra.

Vương Lạc khoanh chân ngồi dưới đất, trên người đã không còn hoả diễm, nhưng mà cơ thể hắn đỏ lên như sắt bị nung.

Thân thể hắn toả ra khí tức nóng rát như núi lửa.

Gương mặt thì vặn vẹo, toàn thân run lẩy bẩy.

Nhưng hắn vẫn kiên trì không chịu bỏ cuộc, điên cuồng vận chuyển Hư Không Thần Hỏa Quyết, tiếp tục chữa trị Đan Mạch, luyện hóa Hư Không Thiên Hỏa.

Vương Lạc có cảm giác, dường như bản thân đang ở địa ngục, nhiều lần đã muốn bỏ cuộc, nhưng mà vừa nghĩ tới tình cảnh nhục nhã trước đây, đã tiếp thêm sức mạnh cho hắn tiếp tục kiên trì.

Vương Lạc ta, nhất định phải khiến cho những người dám coi thường, chế giễu, giục bỏ ta, phải hối hận mà cầu xin ta tha thứ.

Trong lòng mang theo chấp niệm, Vương Lạc tiếp vẫn tục kiên trì không ngã.

Sở Huyền cũng quan sát tình huống của Vương Lạc, thân là khí vận chi tử, chỉ có một chút trở ngại như vậy, hông lẽ không thể vượt qua?

Có thể nhận được phần thưởng của hệ thống hay không, phải xem Vương Lạc có thể luyện hoá Hư Không Thiên Hỏa thế nào.

Một khi luyện hóa Hư Không Thiên Hỏa xong, thì thực lực của Vương Lạc, sẽ tăng mạnh, ít nhất cũng đột phá một đại cảnh giới.

Từ Huyền Cảnh tầng sáu, trực tiếp đột phá đến Linh Cảnh tầng sáu.

Nếu đột phá nhanh như vậy, hơn nữa còn luyện hoá được Hư Không Thiên Hỏa, có lẽ hệ thống sẽ ban thưởng không thấp?

Sở Huyền tưởng tượng như vậy, bèn liếc nhìn Đinh Việt, trong lòng nảy ra ý tưởng, có nên tạo thêm thử thách để cho gã đệ tử này rèn luyện?

Nhưng mà cảnh giới của Đinh Việt rất khó đột phá, nên Sở Huyền đành bỏ qua.

Hắn quyết định, sau này nếu thu thêm đồ đệ, phải tạo ra thử thách khó khăn một chút.

Vương Lạc ở trong tiểu thế giới đã bốn mươi chín ngày, thì bên ngoài mới trôi qua ba canh giờ mà thôi.

Sở Huyền lại nhìn chăm chú, khí tức nóng bức trên người Vương Lạc đã không còn, gương mặt vặn vẹo cũng trở về bình thường.

Chương 150. Mỹ sắc là khó chống đỡ!

Collected & Fixed: OilFish89

Khí tức trên người hắn đang tăng dần.

Đan Mạch đã được thông suốt.

Không hổ danh là khí vận chi tử, quả nhiên đã luyện hóa được Hư Không Thiên Hỏa.

Đinh Việt nhìn thấy Vương Lạc đã vượt qua nguy hiểm, liền trở về tiếp tục tu luyện, tranh thủ sớm đột phá Chân Cảnh.

Cho dù Nam Châu không thể đột phá Đế Cảnh, thì Đinh Việt tin tưởng, chỉ cần mình đột phá đến Chân Cảnh đỉnh phong, tuyệt đối sẽ trở thành cường giả đỉnh tiêm ở Nam Châu.

Cái gì mà thiên kiêu tuyệt đỉnh của Cửu Kiếm Sơn, hắn chỉ cần chém một kiếm là chết tươi.

Khoảng cách quật khởi không còn xa.

Hơn nữa, dùng thủ đoạn thông thiên của sư tôn, chưa chắc là không thể giúp hắn đột phá Đế Cảnh.

Trên người Vương Lạc bốc lên hoả diễm cực nóng, bao phủ toàn thân hắn, nhìn qua giống như một cây đuốc sống.

Hắn đã đột phá tới Linh Cảnh.

"Ký chủ liều mạng dạy dỗ đệ tử, dùng thời gian ngắn đột phá cảnh giới, dùng đại nghị lực hàng phục Hư Không Thiên Hỏa, ban thưởng trăm năm tu vi và Bách Đoán Luyện Thần Thuật bản hoàn chỉnh".

Lại nhận được nhắc nhở từ hệ thống.

Trăm năm tu vi!

Quả nhiên, chỉ cần thu nhận khí vận chi tử, sau đó dùng thời gian ngắn nhất trợ giúp hắn đột phá, thì hệ thống sẽ ban thưởng rất phong phú.

Sở Huyền bèn nhận lấy trăm năm tu vi.

Tu vi Tôn Cảnh tầng bốn liền tăng dần lên, dùng phần thưởng trăm năm tu vi, Sở Huyền đã đột phá đến Tôn Cảnh tầng sáu.

Bách Đoán Luyện Thần Thuật, rốt cục cũng hoàn chỉnh.

Đây là một môn tu luyện thần hồn cực kỳ bá đạo, bách đoán luyện thần hồn, mãi mãi bất diệt.

Dùng Bách Đoán Luyện Thần Thuật tu luyện thần hồn, dù chỉ là một sợi, cũng có thể trường tồn, trọng sinh lần nữa, tiếp tục tu luyện về đỉnh phong.

Bất quá lúc này, Sở Huyền chỉ là Tôn Cảnh tầng sáu, nhưng thần hồn của hắn, cũng không yếu hơn Tôn Cảnh tầng chín.

Thậm chí, độ vững chắc của thần hồn, còn vượt xa cường giả thiên cảnh.

Có thể thấy được, Bách Đoán Luyện Thần Thuật rất cường đại.

Sau khi Sở Huyền nhận lấy Bách Đoán Luyện Thần Thuật bản hoàn chỉnh, mới phát hiện công pháp này, có thể tấn công và phòng thủ, vận dụng thần hồn đến cảnh giới xuất thần nhập hoá.

Trong đó có bí thuật phân thân thần hồn, thần hồn đổi mệnh.

Phần lớn những bí thuật này, Sở Huyền vẫn chưa dùng được, ví dụ như phân thân thần hồn, hắn không thể dùng được.

Bởi vì không thể rời khỏi tiểu viện này.

Mà bí thuật đổi mạng thần hồn, đơn giản là dùng một phần thần hồn chết thay, giúp chủ hồn ẩn núp, giấu diếm cảm giác của kẻ địch.

Vương Lạc một hơi đột phá tới Linh Cảnh tầng sáu, mới chịu ngừng lại, sau khi dành vài ngày để củng cố cảnh giới, hắn liền kích động chạy ra ngoài.

Đứng trước mặt Sở Huyền, dập đầu ba cái, rồi nói "Đệ tử cảm tạ ân tái tạo của sư tôn!".

Nếu Sở Huyền không trợ giúp, thì sẽ không có Vương Lạc hiện tại.

Trong lòng hắn, Sở Huyền chính là một vị thần!

"Ngươi có nghị lực bực này, không uổng công vi sư xem trọng ngươi".

Sở Huyền rất cao hứng, dù sao hắn cũng giúp mình trăm năm tu vi, là một đệ tử tốt.

Vương Lạc bị Vương gia giục bỏ, còn bị huỷ hôn, nhận đủ cay đắng ngọt bùi, trong lòng hắn kèm nén một cỗ tức giận, luôn muốn trả thù.

Mà Luyện Đan Sư, luôn được mọi người coi trọng.

Dùng thiên phú của Vương Lạc, để luyện chế ra thần đan, chỉ còn là vấn đề thời gian mà thôi.

Đến lúc đó, người cầu xin hắn nhiều không kể xiết, không thiếu mỹ nữ tuyệt sắc.

Vương Lạc không có khả năng biến thành một kẻ liếm cẩu, nhưng Sở Huyền vẫn cảm thấy, nên nhắc nhở hắn một lần, để cho tư tưởng của hắn phải thông suốt một điểm.

Thân là đồ đệ của Sở Huyền ta, làm sao có thể trở thành một kẻ liếm cẩu? (liếm cẩu: yêu đơn phương, bất chấp và mù quáng)

Khi nào thu nữ đệ tử, cũng nên nhắc nhở một chút, cũng không thể vì nam nhân mà sống chết không buông!

Sở Huyền nghĩ như vậy, rồi nói: "Con đường luyện đan, tràn đầy mê hoặc, a dua nịnh hót, kỳ trân dị bảo hấp dẫn, nhưng chỉ có mỹ sắc là khó chống đỡ".

Vương Lạc vẫn cung kính nghe, đây là sư tôn đang dạy dỗ mình.

"Ngươi phải ghi nhớ, trong lòng không mê đắm nữ nhân, luyện đan tự nhiên thần, ngươi cần ghi nhớ, không bị mỹ sắc mê hoặc, không bị mỹ sắc lay động, không bị mỹ sắc động tâm, động tình".

"Nếu như ngươi động tình với mỹ sắc, thì sẽ không còn một lòng vì đan đạo, xem như con đường đan đạo của ngươi cũng chấm dứt".

"Từ xưa đến nay, những kẻ si tình, mê đắm mỹ sắc, kết cục đều bị nó hại chết, tiêu vong giữa thiên địa, ngươi phải ghi nhớ!".

Vương Lạc Tâm thầm rùng mình, trịnh trọng nói: "Những lời sư tôn dạy bảo, đệ tử khắc ghi trong tim, luôn luôn ghi nhớ, trong lòng không có nữ nhân, luyện đan tự nhiên thần, tuyệt không bị sắc đẹp mê hoặc!".

"Trẻ nhỏ dễ dạy!".

Sở Huyền cảm thấy vui mừng, Vương Lạc lĩnh ngộ những lời của mình còn nhanh hơn Đinh Việt, vừa nghe một lần, đã nắm được trọng điểm.

Trong lòng không có nữ nhân, luyện đan tự nhiên thần!

"Một đường đan đạo của ngươi, đã luyện hóa Hư Không Thiên Hỏa, tự nhiên luyện đan sẽ thuận buồm xuôi gió, trên phương diện chiến đấu cũng không kém".

"Thân là đệ tử bản tôn, thực lực không thể yếu kém".

Sở Huyền vừa dứt lời, bèn lấy ra một lò luyện đan, cùng với một cây quạt hương bồ.

"Ngươi có thể luyện hóa Hư Không Thiên Hỏa, tự nhiên có thể được luyện đan lô cùng quạt hương bồ nhận chủ, vi sư sẽ tặng hai món này cho ngươi".

Chương 151. Đế Tôn Đại Tần Chuyển Thế!

Collected & Fixed: OilFish89

Bất luận lò luyện đan hay quạt hương bồ, đều có cấp bậc thần binh.

Dùng thực lực của Vương Lạc, không có năng lực thôi động thần binh, bất quá hắn là Luyện Đan Sư, mà lò luyện đan là dành cho Luyện Đan Sư sử dụng, cũng không phải lấy ra để chiến đấu.

Chỉ cần được lò luyện đan nhận chủ, thì dùng nó luyện đan cũng không thành vấn đề.

Huống hồ, Vương Lạc đã luyện hoá Hư Không Thiên Hỏa, hoả diễm này rất bất phàm, dù lò luyện đan có cấp bậc thần khí cũng đủ đốt cháy.

Quạt hương bồ cũng là một bộ với lò luyện đan, có lực công kích, có thể quạt ra phong hỏa.

Thần binh cũng được phân ra nhiều loại, có một ít thần binh, chỉ cần Huyền Cảnh cũng dùng được, chẳng qua là không thể thi triển toàn bộ uy năng mà thôi.

Bất quá nếu cầm thần binh trong tay, hầu như có thể quét ngang cùng cảnh giới.

"Đa tạ sư tôn!".

Vương Lạc kích động không thôi.

Lò luyện đan cấp bậc thần khí!

Lò luyện đan trấn tộc của vương gia, bất quá chỉ là bán thần khí.

Nhưng mà đã giúp Vương gia đứng vững ở Bắc Châu, trở thành một trong những gia tộc siêu cấp.

Sở Huyền lại ném cho hắn hai quyển sách, nói: "Đây là Vạn Thiên Đan Kinh cùng Vạn Linh Điển".

Hai quyển này chỉ là một phần của Vạn Thiên Đan Kinh cùng Vạn Linh Điển.

Vương Lạc vội mở sách ra đọc thử, phát hiện hình vẽ bên trên, theo ý niệm mà chuyển động, chẳng qua chỉ nhìn sơ qua thôi, đã bị nội dung bên trong làm cho ngây ngốc.

Huống chi, bản thân quyển sách này, chính là một kiện chí bảo.

Chỉ là một quyển sách nhỏ, nhưng bên trong lại ghi chép rất nhiều nội dung...!

Nếu không có thủ đoạn thông thiên, không thể nào chế tạo ra chí bảo bực này.

Sau khi truyền công pháp cho Vương Lạc, Sở Huyền cứ theo lệ cũ, truyền cho hắn liễm tức pháp.

Cùng với vài môn bí thuật.

Kể cả Bất Động Như Sơn công, đây là một môn đại thuật phòng ngự.

Sở Huyền khẳng định, chỉ dựa vào những bí thuật này, hầu như Vương Lạc có thể quét sạch võ giả cùng cảnh giới.

Tuyệt đối là Luyện Đan Sư có chiến lực mạnh nhất.

Bách Đoán Luyện Thần Thuật đã hoàn chỉnh, Sở Huyền nghĩ một chút, quyết định truyền quyển thượng của Bách Đoán Luyện Thần Thuật, cho ba người Tô Tiên Nhi, Đinh Việt cùng Vương Lạc.

Chờ Sở Vân trở về, sẽ truyền cho nàng.

Hắn gọi Tô Tiên Nhi cùng Đinh Việt ra ngoài, sau đó nói.

"Hôm nay, ta sẽ truyền cho các ngươi một môn đại thuật luyện hồn".

Sở Huyền truyền công pháp cho ba người, đồng thời cũng truyền luôn bí thuật phân thân thần hồn, thế mạng thần hồn.

Những bí thuật này hắn không dùng được, nhưng tương lai ba người này ra ngoài, ngược lại có khả năng sẽ dùng tới.

Nhất là thế mạng thần hồn, thời khắc mấu chốt có thể giữ một mạng.

Trong lòng ba người Tô Tiên Nhi rất kinh sợ, những công pháp thần hồn này quá huyền ảo.

Bọn họ cảm thấy Sở Huyền càng ngày càng thần bí.

Sau đó hắn đuổi ba người về tiểu thế giới, rồi lấy Vạn Thiên Kính ra.

Truyền linh lực vào trong, Vạn Thiên Kính liền rung động.

Dưới ánh sáng mờ ảo, xuất hiện hình ảnh.

Vách núi, cổ thụ và một mỹ nhân.

Vạn Thiên Kính liên thông tới một vách núi, trên một tảng đá, có một mỹ nữ thân mặc nam trang, đang ngồi khoanh chân.

Nữ nhân này đang tu luyện.

Trên vách đá, có một gốc cổ thụ, lá ở trên cây có hơi thưa thớt.

Ánh mắt Sở Huyền rơi vào trên người nữ tử, đối phương lại ăn mặc trang phục bó sát, lộ ra dung nhan tuyệt sắc mà không mất đi khí thế oai hùng.

Cỗ khí thế oai hùng này, dường như là bẩm sinh, kết hợp với dung nhan tuyệt mỹ của nàng, trở thành một loại mị lực rất đặc biệt.

Sở Huyền sợ hãi thầm than, đúng là mỹ nhân tuyệt thế có khí phách hiên ngang.

Lại nhìn tu vi của nàng, là Đế Cảnh tầng ba!

Ồ?

Sở Huyền phát hiện nữ tử này vẫn còn trẻ, tựa hồ cũng không lớn, bộ dáng chỉ mới đôi mươi.

Người có tu vi cao thâm, có thể bảo trì dung mạo không già đi, nhưng mà tuổi tác, lại không thể nào che dấu được trước mặt cường giả.

Thực lực Sở Huyền mạnh hơn đối phương, vừa nhìn đã có thể đoán đại khái.

Chỉ có chừng ấy tuổi, vậy mà đã đột phá Đế Cảnh tầng ba?

Người hơn hai mươi tuổi có tu vi Chân Cảnh, cũng có không ít, đây là tiêu chuẩn xác định thiên kiêu.

Nhưng mà, hơn hai mươi tuổi liền đạt tới Đế Cảnh, ngoại trừ gặp được đại cơ duyên, thì không có vị thiên kiêu nào chừng này tuổi mà đột phá tới Đế Cảnh.

Đây là một bước ngoặt lớn.

Đa số võ giả đều kẹt tại Đế Cảnh, hao tốn rất nhiều thời gian mới có thể đột phá.

Cần tích luỹ rất nhiều thời giai, cùng với cơ hội, mới có thể thuận lợi đột phá.

Sở Huyền không khỏi nghĩ đến, vị thiên kiêu này có thể dùng thời gian chưa tới trăm năm đột phá Đế Cảnh, chỉ có thể xem là tình huống đặc biệt.

Lúc này hứng thú của hắn đối với nữ tử này càng nồng đậm.

"Lạc Doanh, là tuyệt đỉnh thiên kiêu của Lạc gia tại Trung Châu Đông Vực, có huyết mạch nhân vương, Đế Tôn Đại Tần, Tần Doanh dựa vào Nhân Vương Đạo Binh chuyển thế...".

Sau khi thi triển Thiên Cơ Tham Nguyên Thuật, thông tin của nữ nhân này hiện ra lần lượt.

Lúc đầu, Sở Huyền rất kinh ngạc, không ngờ thân phận của đối phương lại doạ người đến vậy.

Xuất thân từ thế gia Nhân Vương của Đông Vực Trung Châu, còn có huyết mạch Nhân Vương.

Nhưng mà, khi đọc những tin tức tiếp theo, Sở Huyền liền sợ ngây người.

Con bà nó!

Nàng là Đế Tôn Đại Tần chuyển thế?

Đế Tôn Đại Tần là nữ?

Không thể nào.

Người thống nhất Nam Châu, nhân vật tuyệt thế sáng tạo ra đế quốc Đại Tần, lại là một nữ tử?

Có chút khó tiếp nhận.

Chương 152. Là Nữ Sao?

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền hít sâu một hơi, tiếp tục đọc thêm tin tức.

Tần Doanh dựa vào Nhân Vương Đạo Binh, chuyển thế đến Lạc gia, hông lẽ hắn chỉ bị mất nhục thân, thần hồn thoát được một kiếp?

Đồng thời tiếp tục bố cục Chiến Ma Cổ Địa, giết trở về lần nữa?

Hắn liền dò xét thêm, không dò xét ra giới tính của Tần Doanh, Thiên Cơ Tham Nguyên Thuật bị quấy nhiễu.

Bị Nhân Vương Đạo Binh trong cơ thể Tần Doanh quấy nhiễu.

Bất quá Sở Huyền chỉ có tu vi Tôn Cảnh mà thôi, thi triển Thiên Cơ Tham Nguyên Thuật, vẫn chưa thể vượt qua sự ngăn cản của Nhân Vương Đạo Binh.

Trung Châu Đông vực!

Vậy mà Tần Doanh chuyển thế tới Trung Châu Đông Vực, hơn nữa còn là người của Lạc gia.

Tần Khả Vận có biết hay không?

Nhân Vương thế gia, đó là thế lực cao cấp nhất.

Có thể xưng là Nhân Vương, đều là thế lực đứng đầu Nhân tộc, tồn tại tuyệt thế thống nhất một vực.

Nhân tộc có thể chiếm năm vực, chính là có liên quan tới mấy vị Nhân Vương trong truyền thuyết.

Trong năm vực của Nhân tộc, chỉ có Bắc Vực là không xuất hiện Nhân Vương.

Mấy Vực còn lại, cũng không phải chỉ có Nhân tộc, mà chính là Nhân Vương quật khởi, quét ngang bát phương, chém chết vô số cường địch, giúp Nhân tộc trở thành bá chủ một vực.

Chính vì vậy, mới được mọi người gọi là Nhân Vương.

Khoảng cách giữa Đông vực và Bắc vực rất xa, Sở Huyền cũng không hiểu sự tình ở Đông vực, mà Nhân Vương Lạc gia, chỉ được ghi chép sơ xài trong sách cổ mà thôi.

Vậy mà Tần Doanh lại chuyển thế vào Lạc gia.

Nhân Vương Đạo Binh của hắn, có lẽ là do vị Nhân Vương của Lạc gia để lại?

Điểm mấu chốt là, Đế Tôn Đại Tần là nữ?

Cũng không biết vì sao, trực giác Sở Huyền rất bất thường.

Đặt ấn ký cuối cùng của Vạn Thiên Kính, lên người của Tần Doanh, Sở Huyền liền ngắt Vạn Thiên Kính.

Hôm nay có thu hoạch ngoài ý muốn, Vạn Thiên Kính lại liên thông tới Tần Doanh.

Là nhân vật trọng yếu trong Chiến Ma Cổ Địa, cũng là người bố cục rất quan trọng.

Không ngờ kẻ này lại chuyển thế.

Hơn nữa lại chuyển thế vào Nhân Vương thế gia.

Không lẽ, hắn áp chế Nhân Vương thế gia, để trở về báo thù, quật khởi thêm lần nữa?

Bắc Vực chưa từng xuất hiện Nhân Vương chi tôn.

Chỉ sợ không có thế lực nào, có thể chống lại áp lực của Nhân Vương thế gia?

Sở Huyền truyền tin cho Bảo Hồng Diễm, bảo nàng bắn tin cho Tần Khả Vận, mời đến tiểu viện của hắn.

Về vấn đề giới tính của Tần Doanh, Sở Huyền cảm thấy nên xác định rõ ràng.

Đường đường là Đế Tôn Đại Tần, mà lại là nữ nhân?

Thông tin ghi chép về Tần Doanh cũng không nhiều, chỉ rải rác vài chuyện bên lề, nhưng cũng có thể cảm nhận được, vị Đế Tôn Đại Tần này từng thống nhất Nam Châu, là người có khí phách vô song.

Chỉ có vài thông tin vụn vặt, nhưng Đế Tôn Đại Tần, không thể là nữ nhân...

Trong đế cung Tần quốc, Tần Khả Vận đang tu luyện.

"Bệ hạ, Bảo lâu chủ truyền tới một mật thư".

Một tỳ nữ vội bước vào, cung kính nói.

Tần Khả Vận hơi nhíu mày, Hắc Nguyệt Lâu truyền tin cho mình làm gì?

Nàng giơ tay, cầm lấy mật thư trên tay tỳ nữ.

Vừa mở ra đọc.

Gương mặt nàng đã biến sắc, ánh mắt bắt đầu đăm chiêu.

Phất tay bảo tỳ nữ lui ra, Tần Khả Vận đọc lại mật thư vài lần, khẽ cắn môi, trong lòng nàng hơi bất an.

Vì sao lại muốn gặp mình?

Tuy là Sở Huyền rất anh tuấn, nàng cũng muốn gặp hắn, nhưng mà nghĩ tới thực lực Sở Huyền rất khủng bố, Tần Khả Vận liền bỏ đi ý nghĩ này.

Nàng cũng không phải hoa si, cũng không phải là người mặt dày, biết rõ nguy hiểm, còn muốn chạy tới.

Làm một Nữ Đế không tốt sao, vì sao phải chạy tới khúm núm?

Thậm chí, biến thành một tỳ nữ?

Hắn cũng không phải Đế Tôn Đại Tần!

Nhưng mà, Sở Huyền đã ra lệnh, Tần Khả Vận lại không dám làm ngơ, càng không thể từ chối.

Nếu như từ chối, hắn lại tự mình đến đế cung Đại Tần thì làm sao?

Tần Khả Vận khẽ cắn môi, thay một bộ y phục khác, lại khôi phục về bộ dáng thiếu nữ ôn nhu.

Nàng lặng yên rời khỏi cung điện dưới lòng đất, tiến về tộc địa Sở gia, gặp Sở Huyền.

Vừa nhìn thấy Tần Khả Vận, Sở Huyền cũng không dài dòng, trực tiếp hỏi: "Đế Tôn Đại Tần, là nam hay là nữ?".

Tần Khả Vận hơi sững sờ.

Kêu mình tới đây, chính là hỏi vấn đề này sao?

"Nam".

Tần Khả Vận thành thật trả lời: "Đế tôn là một nam nhân cái thế vô song!".

Tuy là hắn đã sớm đoán được.

Nhưng lúc này nhận được đáp án chính xác, trong lòng Sở Huyền không khỏi chấn động.

Đậu xanh rau muống!

Chỉ có mấy chữ này, mới có thể phát tiết nỗi lòng của hắn.

Tần Doanh là nam nhân!

Nhưng hiện tại, hắn lại chuyển thế thành nữ nhân.

Khó trách trên người nữ nhân này, có một cỗ khí thế oai hùng.

Là do ngoài ý muốn, hay là Tần Doanh cố ý?

Khả năng rất lớn là ngoài ý muốn.

Cũng không biết, Tần Doanh đã khôi phục lại trí nhớ kiếp trước chưa, nếu đã khôi phục, thì tâm tình của hắn như thế nào?

Trong đầu Sở Huyền, không khỏi tưởng tượng ra một màn như vậy, những huynh đệ cùng chiến đấu với Tần Doanh, lúc Chiến Ma Cổ Địa mở ra, giết trở về.

Kết quả, lại phát hiện lão ca của mình, lại biến thành một mỹ nhân dung nhan tuyệt thế.

Loại tâm tình này không thể nào diễn tả được.

Chuyện đáng sợ hơn chính là, lỡ như những người đã từng là huynh đệ, lại yêu thích muốn chiếm hữu nàng, thì phải làm sao?

Không thể tưởng tượng nữa, nếu tiếp tục sẽ loạn mất!

Sở Huyền lắc đầu quầy quậy, giục bỏ hình ảnh bất lương ra khỏi tâm trí.

Giờ khắc này, hứng thú của Sở Huyền đối Tần Doanh rất mãnh liệt, đối với bố cục Chiến Ma Cổ Địa, càng trở nên thích thú.

Chương 153. Làm sao đối mặt với huynh đệ?

Collected & Fixed: OilFish89

Sắc mặt Tần Khả Vận hơi ngơ ngác, tên này bị gì vậy?

Tại sao sau khi hỏi giới tính của Đế Tôn, sắc mặt hắn lại cổ quái như vậy?

"Ngươi còn muốn hỏi gì không?, nếu như hết rồi, thì ta sẽ trở về".

Trạng thái hiện tại của Sở Huyền, làm cho nàng rất bất an.

Tần Khả Vận chỉ muốn thoát khỏi chỗ quái quỷ này.

Sở Huyền hít sâu một hơi, khôi phục lại tâm trạng của mình, sau đó nói: "Ngươi thành lập đế quốc Đại Tần, là chuẩn bị nghênh đón Tần Doanh ư? Là bố cục giúp hắn?".

Tần Khả Vận liền trầm mặc, không nói gì.

"Ngươi không sợ ta sao?".

Sở Huyền quát lạnh.

Thân thể mềm mại của Tần Khả Vận khẽ run rẩy, nhưng vẫn cắn môi nói: "Ta sẽ không phản bội Đế Tôn!".

"Không ngờ yêu sủng như ngươi lại trung thành đến vậy!".

Sở Huyền cười nhẹ một tiếng.

Hắn cũng không làm khó Tần Khả Vận, không cần gieo Chủng Hồn Ấn, tìm kiếm bí mật sau màn.

Huống hồ, Sở Huyền biết rõ, chẳng qua Tần Khả Vận chỉ là một con cờ nhỏ, sẽ không biết được quá nhiều, nhất là những chuyện trọng yếu.

"Ta cũng không phải là yêu sủng, hiện tại ta chính là hậu duệ của Đế Tôn!".

Tần Khả Vận quật cường trả lời.

Sở Huyền phất phất tay nói: "Được rồi, ngươi lui ra ngoài đi".

Sau này, Tần Khả Vận gặp lại Tần Doanh, phát hiện Đế Tôn độc nhất vô nhị trong lòng nàng, biến thành một nữ tử, không biết sẽ có cảm giác ra sao.

Ván cờ Chiến Ma Cổ Địa, càng ngày càng thú vị...

Hai mắt Tần Khả Vận trợn trắng, hung hăng lườm nguýt Sở Huyền vài lần, sau đó mới chịu rời đi.

Sau khi Tần Khả Vận rời khỏi, Sở Huyền không nhịn được mà lấy Vạn Thiên Kính ra, kết nối tới ấn ký trên người Tần Doanh.

Vẫn là khung cảnh trên vách núi.

Tần Doanh đang khoanh chân tĩnh toạ.

Nàng mím chặt môi, trên mặt rất bình tĩnh, hai mắt lộ ra một tia hung ác.

Một bóng người bay lượn trên không, rơi xuống vách núi.

Người này một thân áo trắng, bộ dáng mười phần tự luyến.

Tu vi Đế Cảnh tầng chín, niên kỷ khoảng chừng hơn hai trăm tuổi.

Số tuổi này, trong giới tu luyện, cũng được xem là trẻ tuổi.

Hơn hai trăm tuổi, lại có tu vi Đế Cảnh tầng chín, không thể nghi ngờ, là một vị thiên kiêu có thiên phú trác tuyệt.

"Biểu muội, ngươi vất vả tìm kiếm Liệt Viêm Tương, biểu ca đã tìm thấy rồi này".

Nam tử áo trắng móc ra một bình sứ, rồi nói.

Vừa mở miệng đã có tư chất của một kẻ liếm cẩu.

"Tốt".

Tần Doanh lạnh lùng trả lời.

Nam tử áo trắng rất vui mừng, đưa bình sứ tới bên người Tần Doanh, đang định thuận thế ngồi xuống.

Thì một đạo ánh mắt sắc lạnh nhìn về phía hắn.

"Biểu muội, Liệt Viêm Tương này, ta phải bỏ ra rất nhiều công sức, đại chiến mấy trăm trận mới cướp được, biểu ca chỉ muốn ngươi vui vẻ một chút".

Nam tử áo trắng nặn ra một nụ cười đúng chất liếm cẩu.

"Biểu muội, nàng cười với ta một lần được không, cười một lần là đủ rồi".

"Chúc Nguyên Bạch, ngươi cút cho ta!".

Tần Doanh đứng bật dậy, hai mắt lộ ra sát khí nồng nặc.

Chúc Nguyên Bạch khoanh tay trước ngực, thần sắc trên mặt lộ ra vẻ say mê, "Biểu muội, ngươi tức giận cũng xinh đẹp như vậy, khiến cho biểu cả phải mê muội".

Hồng hộc! Hồng hộc!

Tần Doanh gần như phát điên, bộ ngực phập phồng kịch liệt.

Hai mắt Chúc Nguyên Bạch liền trợn trừng, chăm chú quan sát chuyển động nhấp nhô của bộ ngực trước mặt.

"Ngươi đi chết đi!".

Tần Doanh quát to một tiếng, trong tay đã xuất hiện một cây đại kích, mang theo xu thế vạn quân, mãnh liệt chém về phía Chúc Nguyên Bạch.

Xoát!

Thân hình Chúc Nguyên Bạch khẽ động, đã dịch chuyển ra ngoài trăm thuớc, vội vàng vắt chân lên cổ chạy thục mạng.

"Biểu muội, lúc ngươi tức giận, thật là quyến rũ...!".

"A...!".

Tần Doanh tức giận vung đại kích quét sạch bốn phía, khiến cho cát bay đá chạy!

Thật lâu sau, Tần Doanh mới bình tĩnh lại.

Cúi đầu nhìn xuống thân thể mình, nội tâm của hắn lại sụp đổi.

Nghĩ tới Tần Doanh ta, thân cao tám thước, là một đại nam nhân, vậy mà hiện tại lại biến thành một nữ nhân.

Thật đáng buồn, đáng xấu hổ, ghê tởm, chết tiệt...!

Lúc thân thể này mười tám tuổi thì hắn từ trong mê thai chui ra, hắn xúc động thật lâu, không ngờ bố cục của mình thành công, cuối cùng cũng sống sót.

Nhưng mà lúc này hắn đang tắm rửa, hai tay còn đang vuốt ve bột ngực cao vút.

...!

Hắn cảm thấy có gì đó không đúng.

Vừa cúi đầu nhìn xuống, tâm tính Tần Doanh liền sụp đổ.

Thân thể nam nhân của ta đâu?

Tại sao lại biến thành nữ nhân rồi?

Rốt cuộc là đã xảy ra chuyện gì, tại sao lại chuyển thế thành nữ nhân?

Hắn phát ra một tiếng giận giữ, kết quả khi nghe thấy, lại là một giọng nói thánh thót êm tai.

Giọng nói như chuông đồng, như lôi đình rít gào đã đi đâu?

Từ nay về sau, làm sao có thể mắng người?

Tâm trạng Tần Doanh liền suy sụp, gần như đã muốn tự sát.

Chuyện làm cho hắn cảm thấy khó tiếp nhận nhất, chính là đối mặt với những lão huynh đệ còn sống.

Trước kia hắn đã bố cục sẵn, dùng Nhân Vương Đạo Binh chuyển thế vào Lạc gia, muốn mượn uy thế của Nhân Vương thế gia, quay trở về Bắc Vực, giết kẻ phản bội, diệt sát địch nhân, quay trở lại thời kỳ đỉnh cao.

Hắn đã toại nguyện chuyển thế vào Lạc gia.

Chỉ có điều, thân xác hắn chuyển thế lại không phải là nam nhân, mà là nữ nhân.

Đã trở thành đích nữ của gia chủ Lạc gia, thiên kiêu tuyệt thế, danh chấn toàn bộ Đông Vực.

Con bà nó, tại sao lại là thân thể nữ nhân...!

Tần Doanh cũng không hiểu, rốt cuộc đã xảy ra chuyện gì ngoài ý muốn.

Sau khi thoát khỏi mê thai, khôi phục lại toàn bộ trí nhớ, Tần Doanh cũng không mở miệng nói chuyện.

Lại không thích mặc trang phục nữ nhân.

Vừa mở miệng, đã nghe thấy giọng nói thánh thót mềm mại, hắn hận đến mức không thể tự sát ngay tức thì!

Theo thời gian Chiến Ma Cổ Địa sắp mở ra, Tần Doanh có chút lo sợ, hiện tại hắn đã không còn là vị Đế Tôn Đại Tần, cái thế uy phong.

Đã biến thành một tiểu bì nương!

Làm sao có thể đối mặt huynh đệ năm xưa?

Làm sao có thể đối mặt thù địch năm đó?

Sẽ bị bọn hắn cười đến chết?

Chương 154. Lạc Doanh!

Collected & Fixed: OilFish89

Trên tay Tần Doanh cầm lấy đại kích, ánh mắt tràn đầy bi thương.

Cầm lấy bình sứ mà Chúc Nguyệt Bạch đưa tới, Tần Doanh lẩm bẩm: "Vẫn còn thiếu một bộ công pháp luyện thể cường đại".

Nhớ năm đó, Đế Tôn Đại Tần nổi danh là một gã thể thu bá đạo, bách chiến bách thắng, dẫn theo một đám huynh đệ thống nhất Nam Châu.

Hiện tại thì sao?

Thân thể lại biến thành nữ nhân, bộ túi da yếu đuối này, khiến cho những công pháp, vũ kỹ năm đó đều trở nên vô dụng, không thể thi triển ra được.

Tuy là Nhân Vương Lạc gia rất cường đại, cũng không thiếu công pháp cường đại.

Thân xác ở kiếp này, cũng có thiên phú rất bá đạo.

Nhưng mà, lại là loại thiên phú mà hắn không am hiểu, hắn vẫn thích công pháp, chiến kỹ thuộc loại luyện thể ở kiếp trước, cuồng bá vô song.

Mà để tu luyện những công pháp này, cần thể chất cường hãn.

Mà thân thể hiện tại của hắn, tuy là không yếu, dù sao cũng có huyết mạch Nhân Vương, chẳng qua không thể nào so sánh với thể chất Bá Thể của hắn ở kiếp trước.

Về thiên phú đặc thù, càng không thích hợp tu luyện chiến kỹ bá khí vô song này.

Nói chung cũng là do cơ thể nữ nhân.

Tần Doanh thở dài một tiếng, hiện tại chỉ có thể dựa vào bảo vật Liệt Diêm tương này, từng bước rèn luyện nhục thể.

Thể chất không đáp ứng đủ, không thể nào phát huy trọn vẹn uy lực chiến kỹ.

Cũng may, thiên phú của hắn ở kiếp này không tệ, có thể tu luyện tuyệt học của Lạc gia, bù đắp lại chỗ thiếu hụt.

Sở Huyền nhìn biểu cảm của Tần Doanh, biết hắn đã khôi phục lại trí nhớ kiếp trước.

Liệt Viêm tương, là một loại thiên tài địa bảo nóng bỏng có lực phá hoại rất mạnh, bình thường dùng để rèn luyện nhục thân.

Có lẽ Tần Doanh chán ghét thân thể nữ nhân này quá yếu, cho nên muốn dựa vào Luyện Thể, đề thăng cường độ nhục thân.

Tất nhiên là kiếp trước của hắn có nhục thân cường hãn vô song.

Nhìn thấy hắn cầm đại kích, liền đoán được một hai.

Sở Huyền hơi do dự, có nên hiện thân lừa gạt đối phương hay không?

Thậm chí, thu làm đệ tử?

Bất quá vừa nghĩ tới, Tần Doanh mang thân xác là tuyệt đại giai nhân, nhưng mà ý thức thần hồn của hắn lại là nam nhân, hắn cảm thấy có chút quái dị.

Cảm giác có chút là lạ.

Một lúc sau, Tần Doanh thở dài một hơi, xoay người nhảy xuống vách núi, trở về Lạc gia.

Lạc gia có uy danh hiển hách tại Đông Vực, chính là gia tộc đệ nhất Đông Vực.

Qua nhiều thế hệ đã xuất hiện rất nhiều vị thiên kiêu, mà thế hệ này, người mạnh nhất chính là Lạc Doanh (Tần Doanh), tuổi còn trẻ, đã có tu vi Đế Cảnh tầng ba.

Hơn nữa có chiến lực rất mạnh, sử dụng một thanh đại kích, quét sạch võ giả cùng cấp.

Chỉ là tính cách quá băng lãnh.

Suốt ngày chỉ bày ra một bộ mặt lãnh đạm, khó có thể nghe nàng nói chuyện, rất chán ghét những người theo đuổi nàng.

Được mọi người tôn sùng là mỹ nhân băng sơn Lạc Doanh!

Từng có một vị thiên kiêu của đại gia tộc, điên cuồng theo đuổi nàng, bỏ ra rất nhiều tài lực, mời một vị tiền bối đức cao vọng trọng, đi tới Lạc gia cầu thân.

Kết quả, Lạc Doanh xách theo đại kích, truy sát vị thiên kiêu kia một ngày một đêm, suýt nữa đánh chết người ta.

Từ đó về sau, cũng không có người dám tới cầu thân.

Dù sao thì cái mạng nhỏ vẫn quan trọng hơn.

Tộc địa của Lạc gia, có diện tích rất lớn, có vô số đại điện cổ xưa trải dài, hơn nữa còn được bố trí rất nhiều trận pháp, canh phòng rất nghiêm mật, cho dù một con muỗi cũng khó lọt vào.

Thủ vệ gác cổng đều là võ giả Chân Cảnh.

Xung quanh còn có cường giả Đế Cảnh âm thầm tọa trấn.

Không hổ danh là Nhân Vương thế gia có truyền thừa từ xa xưa.

Sở Huyền cảm thán không thôi, Nhân Vương thế gia..., tổ tiên từng là người dẫn đầu Nhân tộc quật khởi, thống nhất cả một vực.

Hoặc là lúc Nhân tộc gặp nguy hiểm, đứng ra ngăn cơn sóng dữ, dẫn dắt Nhân tộc quật khởi, trục xuất dị tộc.

Chỉ có cường giả có công lao to lớn, mới có thể được gọi là Nhân Vương, được vạn người kính trọng.

Mỗi một vị Nhân Vương, tất nhiên đều là cường giả tuyệt thế.

Nếu không, làm sao dẫn dắt Nhân tộc quật khởi, xoay chuyển tình thế?

Trên đường Tần Doanh trở lại Lạc gia, những hộ vệ, nô bộc nhìn thấy đều nhao nhao hành lễ.

"Bái kiến Tam tiểu thư!".

Ở kiếp này, hắn xếp thứ ba.

Trên đường trở về, Tần Doanh đều nghiêm mặt, không nói một lời, mỗi lần nghe thấy ba chữ "Tam tiểu thư", đều không nhịn được mà xiết chặt tay!

Một đường đi tới tổ trạch Lạc gia.

Sau đó trở về tiểu viện của mình.

Hắn ở trong Lạc gia, cũng được xem là một người quái gở.

Trước đó, tính cảnh của hắn rất bình thường, chỉ là sau khi khôi phục trí nhớ kiếp trước, mới trở thành quái gở.

Bởi vì hắn không thể nào tiếp nhận được chuyện này.

Tần Doanh rất nghi ngờ, chuyện hắn biến thành nữ có liên quan tới Nhân Vương Đạo Binh.

Đạo Binh này, chính là vật còn sót lại của Nhân Vương Lạc gia, lại nói tiếp, kiếp trước của hắn có liên quan tới Nhân Vương Lạc gia, xem như là có chút nguồn gốc.

Nếu không, cũng sẽ không lấy được Nhân Vương Đạo Binh.

Đạo Binh này là một vòng tay, chính là một món trang sức của nữ nhân.

Chỉ sợ là Nhân Vương, trao tặng cho một nữ nhân nào đó.

Hắn vừa trở lại tiểu viện, đã có một vị phu nhân xinh đẹp đi vào, trên mặt còn lộ ra vẻ yêu thương.

Chương 155. Tẩu hoả nhập ma?

Collected & Fixed: OilFish89

"Doanh nhi, con đã là đệ nhất ở trong cùng thế hệ, cũng không cần cậy mạnh, cắm đầu tu luyện làm hư hết thân thể...".

"Con biết rồi".

Thần sắc Tần Doanh rất cứng ngắc.

Đối mặt với mẫu thân ở kiếp này, hắn cũng không biết đối xử ra sao.

"Đứa nhỏ này, con là nữ hài tử..., tu luyện pháp môn luyện thể làm cái gì..., Lạc gia chúng ta có không ít thần pháp, mỗi một môn đều mạnh hơn công pháp luyện thể".

"Con cũng không nên luyện cho thân thể hư hết, hãy nghe lời mẫu thân, có thể dừng luyện thể được không?".

Lạc mẫu nhỏ nhẹ khuyên nhủ.

Trước kia, nữ nhi này rất nghe lời nàng, tính cách cũng tốt, cũng không phát hiện xu hướng muốn Luyện Thể.

Không biết tại sao, đột nhiên lại trở nên như vậy.

Khiến cho nàng rất đau lòng.

"Con sẽ không bỏ cuộc đâu?".

Tần Doanh nói như chém đinh chặt sắt.

"Doanh nhi, con không phù hợp luyện thể...?".

Vừa dứt lời

Lạc mẫu đã cầm lấy cánh tay của Tần Doanh, nói: "Con xem làn da này, thân hình của con này, khiến biết bao nhiêu thiếu nữ phải hâm mộ, tại sao con cứ muốn luyện thể, lỡ như làm hư thân thể này, thì có gì tốt?".

Nội tâm Tần Doanh lại sụp đổ.

Con bà nó, ta không thích làn da trắng trẻo này, cũng không thích thân hình xinh đẹp này.

Ta muốn làm một đại nam nhân…!

Đậu moá, quả thực là khiến người khác tuyệt vọng.

Lạc mẫu cứ thao thao bất tuyệt cả buổi, toàn bộ quá trình Tần Doanh cũng không nói lời nào, đối với mẫu thân ở kiếp này, hắn cũng cạn lời.

Dù nói như thế nào, cũng là mẫu thân ruột thịt của hắn, tuy là thần hồn là của Tần Doanh, nhưng mà thân thể cùng huyết mạch của hắn, là của Lạc Doanh.

"Mẫu thân, ngài có biết, trên thế gian này có phương pháp nào biến nữ nhân thành nam nhân không?".

Đột nhiên Tần Doanh mở miệng hỏi.

Lạc mẫu hơi sững sốt, sau đó sắc mặt đại biến, lộ ra vẻ sợ hãi.

"Doanh nhi à, con không nên doạ mẫu thân..., đang êm đẹp, tại sao con lại có suy nghĩ này trong đầu...?".

"Thân thể của con là nữ nhân..., biến nam nhân cái gì chứ?".

"Chết rồi, chết rồi, không lẽ đã tẩu hỏa nhập ma?".

Lạc mẫu sợ hãi, kêu lên: "Người đâu".

Một bóng người lặng yên xuất hiện.

"Chủ mẫu!".

"Mau mời gia chủ trở về, gọi cả đại tộc lão tới đây, có thể Doanh nhi bị tẩu hỏa nhập ma rồi".

Nhìn thấy vẻ mặt của mẫu thân, khóe miệng Tần Doanh run rẩy kịch liệt.

"Mẫu thân, con không có bị tẩu hỏa nhập ma!".

"Nếu con không bị tẩu hỏa nhập ma, đang êm đẹp, tại sao muốn trở thành nam nhân?".

Lạc mẫu vẫn luôn cảm thấy, nhất định là Lạc Doanh đã xảy ra vấn đề.

Thần sắc Tần Doanh lộ ra vẻ tuyệt vọng, con bà nó, ta chính là một đại nam nhân, ta chỉ muốn khôi phục lại thân thể bá khí vô song trước đây thôi.

Rất nhanh, Lạc gia chủ cùng đại tộc lão đã đến, đang bắt đầu kiểm tra Tần Doanh, sợ nàng bị tẩu hỏa nhập ma.

Đồng thời chuyện Tần Doanh muốn làm nam nhân, đã trở thành bí mật, tuyệt đối không thể truyền ra ngoài.

Cũng may, chỉ có vài người biết, cho nên cũng không sợ lan truyền.

Mặt khác, mọi người có chung suy nghĩ, sở dĩ trong đầu Tần Doanh sinh ra suy nghĩ hoang đường như vậy, nhất định là do ít tiếp xúc với nam nhân.

Cho nên nảy sinh ra hứng thú.

Dù sao, Tần Doanh vẫn luôn siêng năng tu luyện.

Vì thế, Lạc mẫu càng là cố ý truyền thụ những điểm khác biệt giữa nam và nữ cho Tần Doanh, sau đó còn dẫn theo mấy nam tử tuấn tú, đi vào tiểu viện của Tần Doanh.

Tiếp xúc gần gũi một chút.

Biểu ca Chúc Nguyên Bạch cũng nằm trong số này, hắn rất kích động.

Tần Doanh rất suy sụp, mười phần hối hận vì thốt ra một câu kia.

Sở Huyền sờ lên cằm, nữ biến nam?

Giải phẫu chuyển giới không được sao?

Bất quá, hắn nghĩ tới đây là một thế giới khác, chuyện tu luyện của võ giả liên quan đến đại đạo, có nói Âm Dương do trời định, nghịch loạn sẽ sinh hoạ.

Nói cách khác, bản thân là nữ, lại muốn trở thành nam, sẽ bị đại đạo bài xích, thậm chí sinh ra mầm hoạ, cuối cùng không ngộ được ra đại đạo.

Nhưng thật ra Thần hồn là do ý chí ngưng tụ thành, theo lý mà nói, giới tính của thần hồn, kỳ thật là nhất trí cùng thân thể.

Nói cách khác, bản thân là nữ tử, thời điểm ngưng tụ thần hồn, không có khả năng cảm giác mình là nam, vì vậy mà ngưng tụ ra thần hồn nữ tử.

Tần Doanh lại thuộc về trường hợp cá biệt, kiếp trước của hắn là nam nhân, ý thức cũng là của nam nhân, nhưng mà thân thể kiếp này, lại là nữ tử.

Ngược lại Sở Huyền rất ngạc nhiên, vậy thì thời điểm hắn ngưng tụ thần hồn, là nam hay nữ đây?

Thậm chí, vẫn là trạng thái thần hồn kiếp trước?

Xem bộ dạng của Tần Doanh, tựa hồ là niết bàn trùng sinh, cũng không phải là dùng thần hồn chiếm xác, mà là chính thức chuyển thế, dung nhập vào huyết mạch Lạc gia.

Nếu là hắn chỉ dùng thần hồn đoạt xá, tất nhiên không thể lừa gạt được cường giả Lạc gia.

Cho nên, hiện tại hắn là nữ hồn hay nam hồn?

Chuyện này khiến cho Sở Huyền hơi nhức đầu.

Sở Huyền ngắt liên kết Vạn Thiên Kính, tiếp tục quan sát Tần Doanh trong thời gian dài như vậy, linh lực tiêu hao rất lớn.

Tranh thủ thời gian ăn vài viên đan dược khôi phục.

Thời gian tiếp theo, Sở Huyền luôn chú ý tới tình cảnh của Tần Doanh.

Có một lần, Tần Doanh chạy đến Tàng Kinh Các Lạc gia tìm công pháp Luyện Thể, nhưng mà những công pháp tìm được, đều là loại âm nhu, thích hợp cho nữ tử tu luyện, ngoại trừ giúp thân thể trở nên mạnh mẽ, mà dáng người cũng trở nên xinh đẹp. Càng toả ra mị lực của nữ nhân.

Ngay cả một bộ công pháp mang tính cuồng mãnh bá đạo cũng không có.

Khuôn mặt Tần Doanh đen như đít nồi.

Từ khi phát hiện hắn có xu hướng muốn trở thành nam nhân, Lạc gia chủ đã giấu sạch những công pháp luyện thể mang tính cuồng mãnh.

Cố ý đặt những công pháp luyện thể thích hợp cho nữ tử vào trong.

Chương 156. Hài tử sẽ lấy họ của ngươi!

Collected & Fixed: OilFish89

Tần Doanh vừa trở về tiểu viện.

Đã thấy Chúc Nguyên Bạch chạy tới nịnh hót.

"Biểu muội, đây là băng thanh..., có hiệu quả Luyện Thể, cũng có giúp da thịt trắng nõn, toả ra hương thơm mê người".

Hai tay Tần Doanh xiết chặt, sắc mặt hơi đỏ, tức giận đến mức run rẩy.

Lão nương, phì, là lão tử.

"Cút cho lão tử!".

Tần Doanh giận dữ quát lạnh.

"Biểu muội, ngươi đừng có tức giận, vật này có thể giúp da thịt ngươi trắng noãn, toả ra hương thơm mê người".

Đôi mắt bỉ ổi của Chúc Nguyên Bạch, vẫn không rời khỏi thân hình Tần Doanh, hắn cảm khái nói: "Biểu muội, ngay cả lúc ngươi tức giận cũng xinh đẹp như vậy!".

Tần Doanh tức giận đến mức bốc khói, người mà hắn ghét nhất chính là tên hỗn đản Chúc Nguyên Bạch này.

Nếu như có thể đánh thắng, hắn đã sớm đánh chết người này.

"Biểu muội, ngươi có thể gả cho ta không?".

Chúc Nguyên Bạch thâm tình thốt ra.

"Ta gả cho biểu muội cũng được, hài tử sẽ lấy họ của ngươi, chỉ cần ngươi đồng ý!".

Gia hoả này đúng là cực phẩm liếm cẩu...!

Sở Huyền cũng chỉ biết câm nín, tên Chúc Nguyên Bạch này, quả đúng là vương giả liếm cẩu?

Gương mặt Tần Doanh tức giận đến mức tái nhợt, thân thể mềm mại run rẩy, bộ ngực nhấp nhô kịch liệt.

Hai mắt Chúc Nguyên Bạch như dính sát lên đó, mở thật to, cũng không dám chớp mắt.

"Chết cho lão nương... Phì, là lão tử, chết cho ta!".

Tần Doanh liền vung đại kích, điên cuồng tấn công Chúc Nguyên Bạch.

Quả thật là đau lòng.

Nghĩ tới Tần Doanh ta, đại nam nhân thân thể tám thước, uy vũ bất phàm, vậy mà biến thành một nữ tử ỏng ẹo.

Trước kia vừa mở miệng, chính là một câu "Lão tử", hiện nay, theo bản năng đều xưng là "Lão nương".

Tâm tình của hắn rất sụp đổ, hắn sợ một ngày nào đó mình triệt để biến thành nữ nhân, sau đó nói chuyện yêu đương cùng một nam nhân khác...

Nghĩ đến những hình ảnh này, Tần Doanh liền cảm thấy lạnh sống lưng.

Hắn xách theo đại kích, đuổi giết Chúc Nguyên Bạch, khiến cho Lạc gia gà bay chó sủa.

Tần Doanh thật sự tức đến nghẹn.

Cẩu nam nhân, cũng dám thổ lộ.

Lão tử cũng là nam nhân!

Sở Huyền xem đến phát nghiện, Tần Doanh đuổi giết Chúc Nguyên Bạch, tựa hồ không giết không tha.

Hắn liền ngắt Vạn Thiên Kính.

Sở Huyền lại nghĩ tới, Tần Doanh vẫn luôn tìm kiếm công pháp Luyện Thể cường đại, hắn cảm thấy bản thân cũng không chú trọng đến phương diện này.

Đương nhiên là nhục thân của hắn rất cường hãn, cũng không cần Luyện Thể, huống hồ hắn đã lĩnh ngộ không ít pháp môn Luyện Thể.

Nói về sức mạnh thân thể, có thể xem là vô địch cùng cảnh giới.

Thứ mà Sở Huyền muốn chính là hai gã đệ tử Đinh Việt cùng Vương Lạc.

Công pháp phù hợp với hai người, hắn đã truyền đủ, có thể phát huy ra toàn bộ thiên phú của bọn hắn.

Phương pháp tu luyện thần hồn cũng đã truyền thụ.

Duy chỉ thiếu công pháp Luyện Thể.

Tự nhiên là hắn muốn đệ tử của mình phải hoàn mỹ, làm sao lại thiếu công pháp Luyện Thể?

Tô Tiên Nhi coi như xong, Thái Âm Huyền thể của nàng cũng không bình thường, tu luyện Thái Âm Tố Tiên Quyết, tuyệt đối là thân thể mạnh mẽ so với người cùng cấp, cho nên không cần tu luyện thêm làm gì.

Sở Huyền lại tìm thêm hai bộ công pháp luyện thể, gần như thích hợp với Đinh Việt cùng Vương Lạc.

Sau đó hắn gọi Vương Lạc cùng Đinh Việt ra ngoài.

Đinh Việt đang chuẩn bị đột phá Chân Cảnh.

Vương Lạc thì chuẩn bị đột phá Hư Cảnh.

"Sư tôn!".

"Hôm nay, vi sư truyền cho ngươi hai người các ngươi đại thuật Luyện Thể".

Đinh Việt cùng Vương Lạc rất vui mừng, bọn hắn tự hỏi, thân thể của mình cũng được xem là vượt trội so với võ giả khác.

Dù sao thì công pháp mà bọn hắn tu luyện đều rất bá đạo.

Mà hôm nay sư tôn lại truyền thêm đại thuật Luyện Thể, thì nhục thân có thể phát triển đết mức nào?

Chỉ sợ là, cường giả chuyên tu nhục thân, cũng phải kém xa.

Hai người cung kính quỳ xuống: "Đa tạ sư tôn".

"Tiên sinh, còn tỳ nữ thì sao?".

Hai mắt Tô Tiên Nhi lộ ra vẻ mong chờ.

"Ngươi lấy để làm gì, Thái Âm Huyền Thể của ngươi, đã rất bất phàm, huống hồ, ngươi muốn trở thành một mỹ nữ cơ bắp hay sao?".

Sở Huyền cho nàng một ánh mắt xem thường.

"Vậy thì thôi đi".

Tô Tiên Nhi vừa tưởng tượng, toàn thân đầy cơ bắp, lập tức cảm thấy ớn lạnh.

Sở Huyền điểm một ngón về phía trước, truyền một bộ công pháp Luyện Thể vào trán Đinh Việt.

"Vi sư truyền cho ngươi Khung Thiên Kiếm Thể, đúng lúc phù hợp với tư chất thiên phú của ngươi, thuật này đại thành, cơ thể giống như một thần kiếm, cho dù là thần pháp cũng không thể tổn thương".

"Đa tạ sư tôn!".

Đinh Việt cung kính dập đầu ba cái.

Công pháp của sư tôn, quả nhiên rất cường đại.

Tu đến cảnh giới đại thành, thần pháp không thể tổn thương..., chính mình đứng yên một chỗ, cường giả Thần Cảnh cũng không thể làm ra cơm cháo gì.

Quá bá đạo.

Đinh Việt cũng không còn ngáo ngơ như trước, sau khi tiếp xúc cùng Vương Lạc tiếp, mới biết được ở bên ngoài có rất nhiều cường giả, Nam Châu cằn cỗi không thể nào so sánh.

Thần Cảnh, cơ hồ là tồn tại đỉnh tiêm của cửu vực năm mươi châu, hơn nữa cường giả Thần Cảnh, vẫn chỉ nghe thấy từ truyền thuyết.

Cường giả Thiên Cảnh đã là cực hạn, thế lực nào có Thiên Cảnh cường giả trấn giữ, mới là thế lực siêu cấp cực hạn.

Dù sao, Thần Cảnh vẫn chỉ là tồn tại trong truyền thuyết, không có ai thấy qua.

Chương 157. Bị Ám Sát?

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền lại điểm về trước một cái, truyền một bộ công pháp Luyện Thể cho Vương Lạc.

"Vi sư truyền cho ngươi Cửu Luyện Thần Thể, luyện tới đại thành, nhục thân cửu biến, thần binh cũng khó tổn thương".

"Đa tạ sư tôn!".

Vương Lạc cung kính dập đầu ba cái.

Công pháp mà Sở Huyền truyền thụ, đều dựa trên đặc điểm thiên phú của hai người này.

"Ngươi có thể luyện chế ra đan dược, hỗ trợ tu luyện".

"Dạ, sư tôn".

Bên trong tiểu thế giới có vô số tài nguyên, thứ mà nó không thiếu nhất chính là tài liệu luyện đan.

Hiện tại trình độ luyện đan của Vương Lạc, đã vượt xa so với trước.

Thể mạch đã khôi phục, lại đã luyện hóa được Hư Không Thiên Hỏa, có thể nói là như hổ thêm cánh, luyện chế linh đan dễ như ăn cơm uống nước, hơn nữa mỗi lần đều luyện ra đan dược tinh phẩm.

Nói về thiên phú luyện đan, Vương Lạc vẫn mạnh hơn Sở Vân.

Dù sao hắn cũng là Đan Mạch tiên thiên.

Đối với phương diện luyện đan, có tác dụng tăng phúc rất mạnh.

Sau khi truyền xong công pháp cho hai người này, liền đuổi bọn họ trở về tu luyện.

Sở Huyền tiếp tục quan sát Tần Doanh.

Hắn đang có chút do dự, có nên truyền thụ một môn công pháp cho Tần Doanh hay không?

Có một bộ đại thuật luyện thể rất cuồng mãnh, vừa đúng loại công pháp mà Tần Doanh luôn tìm kiếm.

Nếu như tu luyện tới cảnh giới đại thành, làm không tốt sẽ biến Tần Doanh thành một mỹ nữ cơ bắp.

Vừa nghĩ tới Tần Doanh, tư thế hiên ngang, xinh đẹp thoát tục, lại trở thành bộ dáng mỹ nữ đầy cơ bắp, Toàn thân Sở Huyền đã nổi gai gốc.

Tính cách quái gở hiện tại của hắn đã khiến cho người khác chán ghét, nếu như cơ thể trở thành bộ dạng như vậy, quả thực đúng là một thảm hoạ.

Sở Huyền đang suy nghĩ, nếu như truyền công pháp cho Tần Doanh, mình sẽ được lợi ích gì?

Hệ thống ban thưởng?

Không chắc chắn.

Nếu như bồi dưỡng ra một mỹ nữ cơ bắp, ngược lại có thể kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Điểm mấu chốt nhất là, truyền bí thuật cho Tần Doanh, hắn có thể giúp cho mình những gì?

Thu làm đệ tử?

Thôi quên đi.

Hắn cũng không phải là mỹ nữ bình thường.

Sở Huyền cảm thấy, mình nên quan sát Tần Doanh thêm một đoạn thời gian nữa.

Tối thiểu, cũng nên biết trong trận chiến năm xưa, rốt cuộc đã xảy ra chuyện gì.

Nghĩ tới đây, ánh mắt Sở Huyền nhìn về phía Tịnh Thế Lưu Ly Tháp, Ma Đà vẫn chưa bị độ hóa triệt để, bất quá cũng sắp xong rồi.

Đây là cường giả đỉnh tiêm của Ma tộc, tham dự trận chiến năm đó, sẽ biết không ít bí mật?

Tốc độ độ hóa Ma Đà có hơi chậm.

Có thể thấy lúc Ma Đà ở trạng thái toàn thịnh, thì thực lực của hắn phải rất mạnh, hiện tại thần hồn đã suy yếu, nhưng mà ý chí thần hồn vẫn rất vững chắc, đến lúc này vẫn còn cố gắng chống đỡ.

Có nên vứt hắn lên tầng hai?

Sở Huyền bỏ ngay ý nghĩ này, uy lực của tầng hai quá lớn, hắn sợ thần hồn Ma Đà không chịu nổi, trực tiếp tan tành.

Nếu như hắn còn thân thể, thì Sở Huyền còn dám ném hắn vào tầng hai.

Tần Doanh đuổi giết Chúc Nguyên Bạch đã ba ngày.

Bộ dáng không chết không ngừng.

Chúc Nguyên Bạch cũng sợ hãi.

Hắn cũng không sợ Tần Doanh giết mình, mà hắn cảm giác tựa hồ Tần Doanh rất tức giận, trước đó hắn cũng chưa thấy tình cảnh này.

Hắn sợ sau này Tần Doanh sẽ không chú ý đến mình nữa.

Không được nhìn thấy biểu muội, hắn cảm giác mình sống rất vô nghĩa.

"Biểu muội, ta sai rồi, là biểu ca sai rồi".

"Ngươi dừng lại đi, ta sẽ đi tìm đại thuật luyện thể cho ngươi có được không?".

"Biểu muội, ta nhất định sẽ khiến cho ngươi vừa lòng".

Tần Doanh liền ngừng tay.

"Tốt, như ngươi nói, nếu như làm không được, sau này cũng đừng có xuất hiện trước mặt ta!".

"Nhất định, biểu ca nhất định sẽ làm được".

Chúc Nguyên Bạch vội thề thốt.

Nhìn thấy Chúc Nguyên Bạch rời đi, Tần Doanh liền thở dài một hơi.

Quả thật rất bi ai…!

Tần Doanh ta đã sa ngã đến mức này.

Vì một bộ đại thuật luyện thể, vậy mà dựa vào mỹ sắc mê hoặc người khác!

Tần Doanh quyết định rời khỏi Lạc gia.

Ở trong Lạc gia hắn rất khó chịu.

Hạ nhân vừa gặp hắn, mở miệng là tiểu thư, hắn nghe thấy rất uất ức.

Lạc mẫu thì luôn tìm hắn nói chuyện nữ nhân, sợ hắn lại có suy nghĩ trở thành nam nhân.

Tần Doanh dự định tìm một chỗ tu luyện, nâng cao thực lực của mình.

Thời gian Chiến Ma Cổ Địa mở ra đã không còn xa.

Bỗng nhiên!

Xuất hiện hai người mặc áo đen.

Đều có tu vi Đế Cảnh tầng năm.

Tần Doanh hơi nhíu mày, quan sát kỹ hai người này, cũng không nói gì.

Có thể không nói, hắn đều tận lực không mở miệng.

Hai người này cũng đồng dạng im lặng, đột nhiên ánh đao lóe lên, triển khai Đế vực, ầm ầm bao phủ Tần Doanh.

Tần Doanh cầm đại kích trong tay, hai mắt lộ ra sát khí, cũng triển khai vực chi lực.

Oanh!

Đại kích quét ngang một đường, được vực chi lực gia trì, chỉ dùng một kích đã phá tan thế công của người áo đen.

Hắn nhíu mày, bọn người này là ai?

Là thù địch năm đó?

Không đúng, không có ai biết mình trùng sinh vào Nhân Vương Lạc gia.

Như vậy, những người này, là địch nhân của Lạc gia?

Nhân Vương Lạc gia, nổi danh hiển hách tại Đông Vực, hơn nữa có địa vị rất cao, không một thế lực nào dám chính diện ám sát dòng chính Lạc gia?

Mình cũng không có kẻ thù?

Duy nhất, chỉ có kẻ lúc trước từng tới cầu thân, gia hoả bị mình đánh đến mức hô cha gọi mẹ.

Nhưng mà dựa vào thế lực của đối phương, tuyệt đối không dám làm ra chuyện này.

Huống hồ, thế lực của đối phương, vẫn có giao tình không cạn với Nhân Vương Lạc gia, tuyệt đối không thể làm ra chuyện này.

Nếu không, một khi bị phát hiện, sẽ bị diệt tộc.

Ám sát hậu duệ dòng chính Nhân Vương, chính là tội lớn, không thể tha thứ!

Chương 158. Hy vọng là ta nghĩ sai?

Collected & Fixed: OilFish89

Tuy là trong lòng Tần Doanh đang suy nghĩ, nhưng công kích của hắn lại hung mãnh vô cùng.

Mặc dù tu vi thua đối phương hai cảnh giới nhỏ, vẫn không rơi xuống hạ phong.

Sở Huyền chăm chú quan sát trận đánh này, không khỏi cảm thán, quả thật Tần Doanh rất thích hợp với môn đại thuật luyện thể kia.

Từ phong cách chiến đấu của hắn đã có thể nhận ra, Tần Doanh là một người vô cùng hung mãnh, hơn nữa đối khả năng thi triển vực chi lực, đã đạt tới trình độ thượng thừa.

Cho dù hắn chỉ là Đế Cảnh, nhưng cảm ngộ đã đạt tới cảnh giới rất cao, thậm chí là Tôn Cảnh bình thường, cũng không có cảm ngộ cao thế này.

Vậy mà hắn có thể tách ra lực lượng của Vực chi lực, một bộ phận bám vào bên trên đại kích, một bộ phận gia trì cho bản thân.

Cũng không giống cường giả Đế Cảnh bình thường, lấy bản thân làm trung tâm, mở rộng vực chi lực ra xung quanh, bao phủ địch nhân.

Hoặc là cùng đối kháng với Vực chi lực của địch nhân.

Vực của Tần Doanh, nhìn thì như tách ra, nhưng mà càng đánh uy lực lại càng mạnh.

Một kích thông thường, đã có thể phá vỡ Vực của đối phương, khiến cho vực chi lực của đối phương lộ ra sơ hở.

Sở Huyền quan sát trận chiến này, lại có thêm cảm ngộ đối với vực chi lực.

Thì ra, còn có thể vận dụng Vực như thế.

Quả nhiên là mình vẫn thiếu kinh nghiệm chiến đấu.

Tần Doanh đã dần áp chế được địch nhân, toàn bộ quá trình hắn không nói một lời nào.

Hai tên áo đen cũng không nói gì, chỉ thỉnh thoảng trao đổi ánh mắt lẫn nhau, có thể nhìn ra được, bọn hắn đang lo lắng.

Không ngờ tới, thực lực Tần Doanh lại mạnh như thế.

Mặc dù thấp hơn hai cảnh giới nhỏ, nhưng lại áp chế hai người bên mình.

Tần Doanh hơi nhíu mày, hắn chiến đấu nãy giờ cũng khá lâu, vẫn không thấy người bảo hộ của Lạc gia xuất hiện.

Là đang khảo nghiệm chính mình, hay là bị người khác dụ đi?

Không thể tiếp tục kéo dài.

Tần Doanh chém ra một kích, gia trì thêm vực chi lực quanh thân, bỗng nhiên ngưng kết, giống như một tòa núi lớn, theo đại kích bổ xuống.

Ầm ầm!

Hai gã áo đen, điên cuồng ngăn cản, nhưng mà Tần Doanh liên tục chém xuống, kích trước vừa xong đã bồi thêm một kích.

Bổ xuống ba kích liên tục, người áo đen đã không chịu nổi lực lượng cuồng bạo này, vực chi lực xuất hiện dấu hiệu rạn nứt.

Khóe miệng đã tràn ra máu tươi.

Ánh mắt Tần Doanh lạnh như băng, khí tức cuồng bạo dâng cao, đại kích giáng xuống như thác lũ.

Vực chi lực, theo công kích của hắn, càng trở nên ngưng thực, thời gian càng dài lại hoá thành hư ảnh đại kích, bổ mạnh xuống.

Phốc phốc!

Người áo đen phun ra một búng máu, thân hình bay ngược về sau như diều đứt dây.

Tần Doanh trở nên cuồng bạo chém tới thêm một kích.

Nếu như một kích này chém xuống, người áo đen này không chết cũng phải trọng thương.

Nhưng vào lúc này.

Xuất hiện một đạo ánh sáng lạnh lẽo.

Phảng phất như từ trong hư không bắn ra, đâm thẳng về hậu tâm của Tần Doanh.

"Hừ!".

Thời khắc nguy cấp, Tần Doanh cũng không hoảng loạn, hắn hừ lạnh một tiếng, thay phải cầm kích vẫn bổ xuống, tay trái xuất ra một quyền đánh tới đạo hàn quang kia.

Ầm ầm!

Nắm đấm trắng mịn, xuất ra một quyền, lại biến thành màu vàng kim.

Đinh!

Đạo ánh sáng kia bị nện bể nát, nhưng mà bốn phương tám hướng, lại xuất hiện nhiều đạo hàn quang đâm tới.

Cảm nhận được nguy hiểm, đang bao phủ chính mình, Tần Doanh bỏ qua hai gã áo đen, thu đại kích lại, sau đó thi triển vực chi lực bao phủ xung quanh.

Nhưng mà vào lúc này, có một đạo hàn quang, đột ngột xuất hiện ở phía sau lưng của hắn.

Khoảng cách rất gần.

Tần Doanh liền biến sắc, hắn uốn cong người như con tôm, gấp gáp né tránh, nhưng vẫn chậm một bước.

Xoẹt xẹt!

Y phục dưới sườn đã bị đâm rách, lộ ra một mảnh da thịt trắng nõn đang chảy máu.

Tần Doanh liền giận giữ, khí tức toàn thân bộc phát, càn quét bốn phương tám hướng.

Hắn muốn thi triển Cuồng Bá Chi Thuật.

Rồi lại đột nhiên ngừng lại, cuồng bá chi khí cùng hạ xuống, không có tiếp tục tăng vọt.

Giờ khắc này, Tần Doanh rất uỷ khuất.

Hiện tại thân thể của hắn là nữ nhi...!

Kiếp trước thi triển cuồng bá chi thuật, quần áo sẽ bị nghiền nát, hắn sử dụng nhục thân để chống đỡ vô số công kích.

Hiện tại, hắn là nữ nhân, cũng không thể ở trần chiến đấu được?

Tính sai rồi!

Có lẽ quay lại Lạc gia tìm một kiện bảo y đặc chế, mặc lên người, tránh bị khoả thân khi thi triển Cuồng Bá Chi Thuật.

Tần Doanh đã rơi vào vòng vây của địch nhân.

Bốn gã áo đen, trên tay cầm trường kiếm, bao vây hắn vào giữa.

Hai tên áo đen xuất thủ đầu tiên, đã bị trọng thương chạy trước.

Tần Doanh lạnh nhạt liếc nhìn bốn gã áo đen trước mặt, thân hình của đối phương phiêu hốt quỷ mị, giống như lúc nào cũng có thể ẩn núp cơ thể.

Sát thủ!

Mấy người này am hiểu thuật ám sát.

Mỗi một người, đều có thực lực Đế Cảnh tầng ba.

Xem bộ dạng thì sát cục này được bố trí rất tỉ mĩ.

Tần Doanh hơi nhíu mày, tự hỏi chuyện này có liên quan tới Chúc Nguyên Bạch hay không.

Hắn nhớ lại đủ loại biểu hiện của Chúc Nguyên Bạch, kể cả trước khi khôi phục trí nhớ, Chúc Nguyên Bạch cũng không có làm gì dị thường.

Huống hồ, hắn không có lý do ám sát mình.

Trừ phi, hắn cố ý bày ra cái bẫy này, sau đó trở thành anh hùng cứu mỹ nhân?

Nghĩ tới loại khả năng này, cả người Tần Doanh cảm thấy ớn lạnh.

"Hy vọng là ta nghĩ sai, nếu không thì sớm muộn gì cũng chém ngươi!".

Tần Doanh nghiến răng nghiến lợi.

Chương 159. Nhân Vương Thế Gia Cường Đại!

Collected & Fixed: OilFish89

Thân hình của những gã áo đen này bắt đầu nhạt dần.

Tần Doanh hừ lạnh một tiếng, kiếp trước của hắn, đã gặp qua không biết bao nhiêu lần ám sát, nguy hiểm hơn lần này cũng gặp không ít.

Làm thế nào để đối phó loại sát thủ này, có thể nói là kinh nghiệm của Tần Doanh rất phong phú.

Trước khi thân hình của gã áo đen tan biến, Tần Doanh bổ nhào về phía trước, đánh thẳng về một tên trong số bọn chúng.

Đại kích quét ngang một đường.

Đinh!

Trường kiếm trong tay gã sát giơ lên đón đỡ đại kích, sau đó thân hình hắn đã biến mất ngay tại chỗ.

Ba người khác, ngay trước khi Tần Doanh xuất thủ, cũng đã biến mất.

"Chút tài mọn!".

Tần Doanh quát lạnh một tiếng.

Ẩn mình mà thôi, ai mà không biết?

Kiếp trước, thời điểm hắn quật khởi, phải đối mặt với vô số lần ám sát, cho nên cũng am hiểu phương pháp ẩn mình.

So với rất nhiều sát thủ, còn muốn tinh thông hơn.

Hắn từng dựa vào thuật này, mà phản sát không ít sát thủ.

Tần Doanh tiếp tục vọt tới trước, đại kích quét khắp nơi, cho dù không thấy địch nhân, vẫn không ngừng công kích.

Ầm ầm!

Bụi mù bốc lên cuồn cuộn, cây cối hóa thành bột mịn, đất đai nứt toác.

Trong bụi mù dày đặc, thân hình Tần Doanh cũng biến mất.

"Có chút thủ đoạn".

Sở Huyền xem đến nghiện, hai mắt sáng rực, bất luận là vị trí của Tần Doanh, hay của sát thủ, cũng không thể thoát khỏi mắt hắn.

Hắn có Thiên Kim Thần Đồng.

Tần Doanh không hổ danh từng là Đế tôn đời trước, chỉ trong thời gian ngắn, hắn đã tìm ra vị trí thuận lợi, ẩn nấp thân hình, thu liễm khí tức.

So với kia bốn gã sát thủ kia còn cao hơn một bậc.

Hiện tại, phải xem ai kiên nhẫn hơn.

Nói chung, bên nào càng kiên nhẫn, thì càng chiếm ưu thế.

Bất quá Tần Doanh cũng không phải là Đế Cảnh bình thường, hắn là dòng chính Nhân Vương Lạc gia, thời gian càng dài, thì đối với sát thủ càng bất lợi.

Một khi cường giả Lạc gia chạy đến, chắc chắn mấy gã sát thủ này phải chết, kế hoạch cũng thất bại.

Nói về kiên nhẫn, Sở Huyền cảm thấy Tần Doanh chiếm ưu thế.

Dù sao hắn cũng là lão quái vật, kinh nghiệm rất phong phú.

Quả nhiên.

Mấy gã sát thủ đã mất hết kiên nhẫn, một người trong đó cố ý lộ ra sơ hở, muốn dụ dỗ Tần Doanh ra tay.

Nhưng mà, Tần Doanh là người từng trải.

Há có thể mắc bẫy?

Hắn rất bình tĩnh, vẫn chưa chịu ra tay.

Cuối cùng, tất cả bốn gã sát thủ đều hiện thân, liếc nhìn nhau.

Không lẽ, Tần Doanh không ẩn nấp ở gần đây, mà lại thi triển bí thuật trốn chạy?

Rất có khả năng.

Kế hoạch ấm sát đã thất bại.

Mấy tên sát thủ đang muốn rời khỏi, nhưng ngay lúc bọn chúng thư giãn, thân hình Tần Doanh khẽ động.

Bỗng nhiên đại kích quét tới.

Một kích này, có thể nói là Tần Doanh đã thi triển toàn lực.

Ầm ầm!

Tên sát thủ bị quét ngang, căn bản không kịp ngăn cản, đã bị một kích chém chết, thần hồn thoát ra ngoài.

Một kích của Tần Doanh vừa đắc thủ, đã quét tiếp kích thứ hai về một tên áo đen khác.

Oanh!

Trực tiếp đánh đối phương trọng thương, cũng không đợi đối phương ẩn nấp, hắn đã nhào tới, bồi thêm một kích.

Oanh!

Tần Doanh mạnh mẽ phản kích, xé rách nhục thân hai gã sát thủ, chỉ còn mỗi thần hồn là chạy thoát, hơn nữa thần hồn cũng bị trọng thương.

Hai gã sát thủ còn lại liền chạy trối chết.

Sau khi phản sát thành công, Tần Doanh cũng nhanh chóng rời đi.

Tình thế chưa rõ ràng, hắn cũng không muốn liều mạng.

Sở Huyền cảm thán không thôi, không hổ danh là lão quái vật trùng sinh, thủ đoạn tàn nhẫn lại thông minh.

Có vẻ như thần hồn của hai gã sát thủ kia chạy thoát, kì thực Tần Doanh đã dùng bí thuật, đánh dấu được khí tức của đối phương.

Dùng để truy tung.

Đây là hắn có ý định tìm ra hang ổ của bọn chúng, một lưới bắt gọn.

Xem bộ dạng Tần Doanh thông thạo như vậy, chỉ sợ sử dụng thủ đoạn này rất nhiều lần.

Nhân vật có thể nhất thống Nam Châu, há có thể đơn giản.

Tần Doanh bị ám sát, khiến cho Lạc gia tức giận, Trung Châu Đông Vực gió nổi mây phun, thậm chí đã ảnh hướng đến toàn bộ xu thế Đông Vực.

Đây là lần đầu tiên Sở Huyền thấy được, cường giả Nhân Vương thế gia.

Chẳng những cường giả Lạc gia ồ ạt xuất động, mà ngay cả tất cả thế lực lớn ở Trung Châu, đều nhận được thư của Nhân Vương thế gia, đồng dạng triệu tập không ít cường giả.

Tần Doanh dựa vào khí tức thần hồn, rất nhanh đã dẫn theo cường giả Lạc gia, tìm ra cứ điểm sát thủ, dựa vào cứ điểm này, bắt đầu tra xét xuống dưới.

Tên liếm cẩu Chúc Nguyên Bạch, cũng giận sôi máu gà.

Chạy khắp nơi đuổi giết sát thủ, một lòng muốn bắt được kẻ chủ mưu, báo thù rửa hận giúp Tần Doanh.

Trung Châu Đông vực, rất là náo nhiệt, thậm chí xảy ra đại chiến giữa những cường giả Thiên Cảnh.

Uy thế của Nhân Vương thế gia, được hiển lộ rất rõ ràng.

Dùng thực lực bá đạo, cường hãn, trực tiếp giết chết một vị cường giả Thiên Cảnh.

Bất quá, vẫn không thể bắt được chủ mưu phía sau màn.

Chẳng qua chỉ tiêu diệt toàn bộ tổ chức sát thủ kia.

Thậm chí cũng không tra được mục đích của đối phương, vì sao muốn ám sát Tần Doanh.

Rốt cuộc Sở Huyền đã hiểu rõ, tại sao Tần Doanh muốn chuyển thế vào Nhân Vương Lạc gia, hơn nữa cũng không phải dùng thần hồn đoạt xá, mà là trực tiếp Niết Bàn trùng sinh, dung nhập toàn bộ huyết mạch của Lạc gia.

Hắn muốn mượn thế Nhân Vương Lạc gia, quay trở về Nam Châu.

Thực lực Nhân Vương thế gia rất cường đại, chỉ sợ Tần Doanh có thể thành công, báo thù rửa hận.

Chương 160. Di tích cổ Bạch Thắng Sơn!

Collected & Fixed: OilFish89

Nhìn thấy sự bá đạo của Nhân Vương thế gia, trong lòng Sở Huyền đã có động lực, hiện tại dùng thực lực Tôn Cảnh tầng sáu của hắn, đúng là rất kém.

Cho dù là Thiên Cảnh, cũng không phải là cảnh giới mạnh nhất.

Dù sao thì phía trên Thiên Cảnh, còn có Thần Cảnh trong truyền thuyết.

Công pháp mà Sở Huyền tu luyện, có thể tu luyện đến cảnh giới rất cao, còn mạnh hơn Thần Cảnh.

Trong cửu vực năm mươi châu, Hoang Cổ vực là nơi thần bí nhất, chỉ sợ những cường giả phía trên Thần Cảnh, đều ở trong Hoang Cổ vực.

Nhân Vương thế gia, cũng không chỉ có mỗi Lạc gia.

Sau khi Tần Doanh bị ám sát, trên cơ bản đều ở tại địa bàn của Lạc gia, nơi mà hắn thường lui tới nhất, chính là chỗ vách núi.

Vách núi bị sụp đổ, đã được khôi phục.

Chính là gã liếm cẩu Chúc Nguyên Bạch giúp nó khôi phục như cũ.

Tần Doanh vẫn tìm kiếm công pháp luyện thể loại cuồng bá, Chúc Nguyên Bạch cũng đưa tới vài bộ công pháp luyện thể, nhưng rốt cuộc cũng không phải loại hắn cần.

Không có nhục thân cường hãn, không thể thi triển Cuồng Bá Chi Thuật của kiếp trước.

Hắn là niết bàn trùng sinh, Bá Thể của kiếp trước cũng không được truyền thừa, không thể nào phát huy toàn bộ Cuồng Bá Chi Thuật.

Sở Huyền vẫn một mực yên lặng, hắn còn chưa nghĩ ra, cách đối xử với Tần Doanh.

Sở Huyền đang đợi Ma Đà bị độ hoá triệt để, hiểu rõ tính cách của Tần Doanh, dù sao hắn cũng là cường giả cùng thời đại với Tần Doanh.

Một tháng sau.

Đinh Việt cùng Vương Lạc, đã tu luyện trong tiểu thế giới hơn ba mươi năm.

Thực lực tăng lên một mảng lớn.

Cảnh giới Luyện Thể, cũng có tiến bộ không nhỏ.

Vương Lạc hoàn thành nhất luyện.

Hiện tại, Tô Tiên Nhi đã là Chân Cảnh đỉnh phong, đang tích luỹ chậm rãi để đột phá Đế Cảnh.

Sở Huyền cũng không có ý định cho bọn hắn đột phá Đế Cảnh trong này, dù sao đây chỉ là tiểu thế giới.

Tu luyện bình thường thì không sao, nhưng muốn đột phá đại cảnh giới, phải đi ra thế giới bên ngoài mới được.

Sở Huyền bắt đầu xây dựng một Vực đặc thù ở trong không gian càn khôn, trực tiếp né tránh pháp tắc thiên địa ở Nam Châu, mà dẫn dắt pháp tắc đại đạo.

Hắn dùng Thần Hồn Ký Đạo Pháp, dẫn dắt pháp tắc đại đạo, khiến cho pháp tắc trong không gian càn khôn dần hoàn thiện.

Có thể ở trong không gian càn khôn, trực tiếp câu thông với pháp tắc đại đạo, đột phá Đế Cảnh.

Cũng chỉ có Sở Huyền, mới có năng lực này, né tránh pháp tắc thiên địa một phương, trực tiếp cảm ngộ câu thông pháp tắc đại đạo để đột phá Đế Cảnh.

Dùng cảm ngộ pháp tắc đại đạo để đột phá Đế Cảnh, chắc chắn tiềm lực sẽ càng lớn, theo quá trình tu vi tăng dần, cảm ngộ đối với đại đạo, cũng dễ dàng hơn.

Tự nhiên vực chi lực càng mạnh hơn nữa.

Khoảng cách Tô Tiên Nhi đột phá, vẫn cần một đoạn thời gian, phải tích luỹ chờ đến thời cơ thích hợp.

Đinh Việt đã là Chân Cảnh đỉnh phong.

Vương Lạc đã bước vào Chân Cảnh tầng một.

Dù sao thì cũng tu luyện hơn ba mươi năm, tư chất của hai người đều là thiên kiêu tuyệt đỉnh, đương nhiên là tốc độ không chậm.

Nếu không phải đang đánh vững căn cơ, hơn nữa tốn không ít thời gian trên phương diện Luyện Thể, thì tốc độ tu luyện sẽ còn nhanh hơn.

Tiêu chuẩn của thiên kiêu tuyệt đỉnh là trăm năm Đế Cảnh.

Mà thời gian trăm năm này, phần lớn đều là kẹt trước Đế Cảnh, phải tích lũy không ngừng, tìm kiếm cơ hội đột phá.

Bình thường dùng thời gian hai mươi, ba mươi năm đột phá đến Chân Cảnh đỉnh phong, thời gian còn lại, đều là chuẩn bị đột phá Đế Cảnh.

Nam Châu rất cằn cỗi, pháp tắc thiên địa không đầy đủ, bởi vậy tốc độ tu luyện còn chậm hơn, trước kia dùng trăm năm đột phá Chân Cảnh, cũng được xem là thiên kiêu tuyệt đỉnh tại Nam Châu.

Hiện tại, theo thời gian pháp tắc thiên địa dần khôi phục, tốc độ tu luyện cũng đã tăng lên.

Tô Tiên Nhi vẫn đang tích lũy nội tình, chờ đợi cơ hội đột phá, cho nên không có đọc tin tức cho Sở Huyền nữa.

Sở Huyền nhàn hạ đến chán, cho nên hắn đọc qua một phần tin tức truyền đến từ Hắc Nguyệt Lâu.

"Di tích cổ Bạch Thắng Sơn sắp xuất hiện!".

"Bạch Thắng Sơn, là một thế lực lớn thời thượng cổ, từng có cường giả Thiên Cảnh tọa trấn, đã bị diệt môn trong trận đại chiến, tông môn đã bị hút vào trong không gian".

Trên tình báo giới thiệu, gần đây Nam Châu xuất hiện một di tích cổ.

Di tích cổ Bạch Thắng Sơn.

Đã từng là tông môn rất cường đại, trong đại chiến thời cổ đại, tông môn đã bị hút vào trong không gian, đoạn tuyệt truyền thừa.

Hiện tại, theo pháp tắc thiên địa dần khôi phục, di tích cổ Bạch Thắng Sơn lại hiện thế!

Sở Huyền vừa đọc qua, đã thấy hứng thú.

Di tích cổ hiện thế, có nghĩa là có cơ duyên...

Đại tông môn có cường giả Thiên Cảnh trấn giữ, bị hút vào trong không gian, di tích tông môn này, chắc hẳn sẽ lưu lại truyền thừa?

Làm sao mà tất cả thế lực lớn ở Nam Châu không động tâm?

Sở Huyền tiếp tục đọc tin tức.

Tam quốc tam tông ở Nam Châu, cũng đã phái ra cường giả, trước tiên tiến về di tích cổ Bạch Thắng Sơn, chờ đợi khi nào di tích hoàn toàn mở ra, sẽ tiến vào tranh cướp bảo vật.

Di tích cổ cường đại như thế, tất nhiên là bên trong sẽ có Đế binh.

Thậm chí, có khả năng xuất hiện Thiên binh.

Rốt cuộc thì nội tình của đế quốc Đại Tần kém một ít, bất quá liên thủ cùng Cửu Kiếm Sơn, tăng thêm ba nhà Tần, Triệu, Hà gia, cũng xuất hiện không ít cường giả Chân Cảnh.

Người mạnh nhất đã đạt đến Chân Cảnh tầng bảy.

Thậm chí Nữ Đế Tần Khả Vận, tự mình đến biên giới tọa trấn, chính là đợi khi đoạt được trọng bảo, nàng sẽ tự mình tiếp ứng.

Xem tình cảnh hiện tại của Nam Châu, Tần Khả Vận đã là người mạnh nhất ở dưới Đế Cảnh.

Chương 161. Đinh Việt Lên Đường!

Collected & Fixed: OilFish89

Đương nhiên là Tà Vương Đình cùng Đế Quốc Đại Càn không cam lòng bị bỏ lại phía sau.

Tất cả lớn nhỏ, mấy chục cái thế lực tông môn, đều tụ họp xung quanh di tích cổ Bạch Thắng Sơn.

Cùng chờ đợi di tích cổ mở ra.

Cũng có xảy ra tranh chấp.

Vẫn lạc vài võ giả Hợp Cảnh.

Hắc Nguyệt Lâu cũng lộ diện.

Đại sự bực này, làm sao có thể thiếu phần của bọn hắn?

Sở Huyền quyết định nhúng một tay, rất có thể sẽ được hệ thống ban thưởng.

Dù sao cũng là thăm dò di tích cổ, trong lúc ngẫu nhiên có thể kích hoạt phần thưởng từ hệ thống.

Tuy là hắn không thể rời khỏi tiểu viện này, nhưng hắn có đồ đệ...

Đinh Việt, Chân Cảnh cửu trọng, cho dù là bán Đế cũng phải xách dép cho hắn.

Thông Thiên Kiếm Quyết rất cường đại, vượt cấp giết địch dễ như ăn bánh.

Huống chi, Đinh Việt có thiên phú kiếm đạo cực hạn, phối hợp hoàn mỹ với Thông Thiên Kiếm Quyết, thực lực bạo tăng gấp mấy lần.

Vương Lạc chỉ có Chân Cảnh tầng một, tạm thời sẽ không phái hắn ra ngoài.

Hơn nữa, hắn còn phải luyện chế đan dược Luyện Thể.

Còn có một nguyên nhân rất quan trọng, Đinh Việt là khí vận chi tử Nam Châu, bảo vật ở bên trong di tích cổ, còn không phải là đo ni đóng dày cho hắn sao?

Là lúc để Đinh Việt chính thức quật khởi, là vũ đài để hắn toả sáng.

Bảo vật ở bên trong di tích này, đối với Sở Huyền chỉ là loại thường mà thôi, hắn còn không thèm để vào mắt.

Đinh Việt cũng bị ảnh hưởng từ hắn, chỉ sợ cũng không xem trọng những vật này.

Dù sao cũng là bảo vật, cho dù vứt cho Sở gia, cũng tốt hơn để người khác chiếm.

Sở Huyền gọi Đinh Việt ra ngoài.

"Bẩm, Sư tôn!".

Đinh Việt cung kính hành lễ.

Sở Huyền ném phần tin tức cho hắn, rồi nói: "Ngươi đọc qua một chút".

Đinh Việt lướt sơ qua một lượt, hai mắt liền phát sáng, đã động tâm.

Từ lúc bị nữ nhân kia huỷ hôn, sau đó ở Cửu Kiếm Sơn gặp biết bao nhục nhã, cuối cùng còn bị đá đít, nỗi xấu hổ cùng khuất nhục đã gặm nhắm trái tim của hắn.

Thuỷ chung vẫn không phát tiết ra được.

Hắn cố gắng tu luyện, không ngừng gia tăng thực lực, không phải là muốn quay lại trả thù sao?

Khiến cho những người lúc trước xem thường hắn phải hối hận.

Khoảng cách bị trục xuất, đã trôi qua bao lâu?

Hiện tại hắn đã là Chân Cảnh đỉnh phong, cảm ngộ kiếm đạo cực cao, cũng không nói điêu, chỉ sợ toàn bộ Cửu Kiếm Sơn, không có ai đánh lại hắn.

Trừ phi là cường giả Đế Cảnh ra tay.

Cửu Kiếm Sơn nổi tiếng trên phương diện kiếm đạo, chính là tông môn kiếm đạo đệ nhất Nam Châu, mà hắn chỉ là kẻ bị Cửu Kiếm Sơn giục bỏ, nhưng lại dùng kiếm đạo, đánh bại Cửu Kiếm Sơn.

Nghĩ tới đã thấy kích động rồi.

Hắn vẫn luôn chờ đợi cơ hội này.

Hiện tại, thời cơ đã tới.

Di tích cổ Bạch Thắng Sơn hiện thế, tất cả thế lực lớn Nam Châu đều tham dự, phàm là cường giả nởi danh ở Nam Châu, đều xuất hiện.

Đinh Việt hắn, muốn trước mặt tất cả thế lực Nam Châu, vã mặt Cửu Kiếm Sơn.

Cửa thứ hai vô thượng kiếm đạo, Đinh Việt đã gần như vượt qua.

Là thời điểm, kiểm tra kiếm đạo của bản thân.

"Sư tôn, đệ tử sẽ tiến vào di tích cổ Bạch Thắng Sơn!".

Đinh Việt cung kính nói ra.

"Tốt, ngươi cứ đi đi, dùng thực lực của ngươi, đã có thể xưng bá tại Nam châu".

Sở Huyền bèn gật đầu.

Hắn dừng lại một chút, lại nói: "Người tu kiếm phải kiên cường bất khuất, ngươi từng bị giục bỏ, cũng đã đến lúc dương danh lập vạn, lấy lại tôn nghiêm thuộc về mình".

"Tất cả thế lực lớn ở Nam Châu, chắc chắn sẽ hạn chế số người tiến vào di tích này, ngươi cũng là tán tu, đương nhiên sẽ bị ngăn trở bên ngoài".

"Hết thảy ngăn cản, đứng trước thực thực tuyệt đối, đều là gà đất chó kiểng, vi sư sẽ không giúp ngươi, tất cả đều phải dựa vào chính ngươi để vào Bạch Thắng Sơn".

Thứ mà Sở Huyền muốn, chính là Đinh Việt có thể thi triển thần uy tại Bạch Thắng Sơn, quét ngang bốn phía.

Thân là đồ đệ của hắn, phải biết dương danh lập vạn, uy chấn tứ phương, chứng tỏ là hắn dạy dỗ rất tốt, có thể kích hoạt hệ thống ban thưởng hay không?

Tỷ lệ rất cao.

"Dạ, sư tôn!".

Đinh Việt kích động không thôi.

Sở Huyền lại dặn dò: "Tất cả bảo vật bên trong Bạch Thắng Sơn, có thể là ngươi không coi trọng, nhưng cũng không thể để kẻ khác chiếm lợi ích được, gặp được thì cứ tranh giành, ngươi cứ tuỳ hoàn cảnh mà hành sự".

"Sư tôn cứ yên tâm, chỉ cần đệ tử trông thấy, ai cũng đừng hòng cướp được".

Đinh Việt trịnh trọng nói.

"Ngươi đi đi".

Sở Huyền phất tay đuổi người.

"Dạ, sư tôn!".

Trước khi Đinh Việt rời khỏi đây, lại chạy vào trong tiểu thế giới, tìm Vương Lạc lấy thêm đan dược.

Dù sao, hắn cũng phải chuẩn bị trước, có thể gặp phải tình cảnh chiến đấu rất ác liệt.

Tự nhiên muốn lấy một ít đan dược trị thương, hoặc khôi phục linh lực.

Trong tiểu thế giới có rất nhiều thiên tài địa bảo, Vương Lạc lại tinh thông luyện đan, dù hắn chỉ có tu vi Chân Cảnh, nhưng đã luyện chế ra đan dược đế phẩm.

Sau khi moi móc được một mớ đan dược từ Vương lạc, Đinh Việt thu thần kiếm vào trong cơ thể, bắt đầu tiến về Bạch Thắng Sơn.

Thần kiếm mà Sở Huyền tặng, Đinh Việt đã luyện hoá thành công, dung nhập vào trong cơ thể, nhưng muốn sử dụng cũng không dễ vì thực lực của hắn quá thấp.

Thần kiếm rốt cuộc cũng là thần kiếm, nó có năng lực tự động hộ chủ, thời khắc mấu chốt, cũng có thể dựa vào thần kiếm, phát huy ra thực lực cường đại.

Đây là át chủ bài của hắn.

Chương 162. Khinh thường chuyện ỷ mạnh hiếp yếu!

Collected & Fixed: OilFish89

Là một thanh trường kiếm bảo khí thượng phẩm, là kiếm mà trước đây Đinh Việt hay sử dụng, trải qua quá trình được hắn uẫn dưỡng, mơ hồ có xu thế lột xác thành đế binh.

Do thể chất đặc thù của Đinh Việt, trong cơ thể tự sinh Kiếm Ý, cho nên có thể đề thăng phẩm chất của kiếm.

Bạch Thắng Sơn nằm ở phía bắc Nam Châu, trong một dãy núi hoang.

Tông môn Bạch Thắng Sơn đã từng ở chỗ này, nhưng trận đại chiến năm xưa, khiến cho cả một tông môn bị hút vào trong không gian.

Dưới uy lực còn sót lại của trận triến năm đó, khiến cho những ngọn núi xung quanh liên tục bị ăn mòn mà trở thành hoang vu, không thực vật nào sống nổi.

Thời gian dần trôi qua, lực lượng còn sót lại cũng được tiêu trừ, gần trăm năm mới xuất hiện thực vật.

Dù vậy, thực vật nơi đây cũng rất thưa thớt, linh khí rất hỗn loạn, chu vi ngàn dặm đều trở nên hoang tàn vắng vẻ.

Cũng không có yêu thú nào dám ở nơi này.

Xung quanh đây, chỉ có dã thú bình thường.

Tại một tháng trước, bên trong một ngọn núi hoang, bỗng nhiên xuất hiện hư ảnh di tích cổ, lập tức được mọi người chú ý.

Căn cứ theo ghi chép cổ, nơi đây từng là tông môn bạch Thắng Sơn, bỗng nhiên có một di tích cổ sắp hiện thế, tự nhiên khiến cho toàn bộ Nam Châu phải chấn động.

Vô số thế lực đã đến đây đợi trước, mong muốn tìm thấy đại cơ duyên.

Những ngọn núi ở gần di tích cổ, đã bị tất cả thế lực lớn chiếm cứ.

Cửu Kiếm Sơn cùng đế quốc Đại Tần, mỗi bên chiếm một ngọn núi.

Tà Vương Đình, Thiên Đỉnh Sơn, Đế Quốc Đại Càn mỗi phe chiếm một ngọn núi.

Còn những ngọn núi khác, cũng bị thế lực lớn chiếm lấy.

Yếu nhất, cũng có cường giả Chân Cảnh tầng ba tọa trấn.

Hiện tại tam quốc tam tông mạnh nhất Nam Châu, chỉ có mỗi Phiêu Hoa Các là chưa xuất hiện.

Phiêu Hoa Các, là tông môn duy nhất chỉ có nữ nhân, công pháp mà bọn họ tu luyện cũng rất huyền ảo.

Không có thế lực nào, dám coi thường Phiêu Hoa Các.

Bởi vậy, dù Phiêu Hoa Các vẫn chưa xuất hiện, nhưng tất cả thế lực lớn, đều ăn ý chừa lại một ngọn núi.

Ngọn núi kia, không có thế lực nào dám chiếm đóng.

Ai dám chiếm giữ, một khi cường giả Phiêu Hoa Các đến nơi, cũng sẽ bị đuổi đi, thậm chí còn bị bọn họ đánh chết.

Đám nữ nhân kia, tuy là người nào cũng có tướng mạo xinh đẹp, nhưng thủ đoạn cũng rất độc ác.

Thậm chí, những thế lực khác, còn lo lắng ngọn núi của mình, bị Phiêu Hoa Các nhìn trúng.

Một khi Phiêu Hoa Các nhìn trúng, chắc chắn bọn hắn phải nhường lại.

Khoảng cách của những ngọn núi này cũng không xa, dù sao cũng không phải là núi lớn, chẳng qua chỉ ở gần với di tích cổ mà thôi.

Về phần danh ngạch tiến vào trong di tích cổ, trước mắt vẫn chưa có quyết định, chỉ chờ cường giả Phiêu Hoa Các đến, sau đó tất cả thế lực sẽ bắt đầu thương nghị.

Ngọn núi của Tần quốc gần với ngọn núi của Cửu Kiếm Sơn, cũng gần với Thiên Đỉnh Sơn, không có đối mặt trực tiếp với Tà Vương Đình cùng Đế Quốc Đại Càn.

Người đứng đầu Đế Quốc Đại Càn, cũng không phải là Quốc chủ Đại Càn, mà là một vị nam tử trung niên nho nhã.

Hắn chính là tể tướng của Đế Quốc Đại Càn, một trong ba vị cường giả bán đế, Liễu Bình Phong.

Liễu Bình Phong liếc nhìn qua ngọn núi Tần quốc, nói mỉa mai: "Tam quốc tam tông, lại có một quốc gia hữu danh vô thực, ngay cả một vị chân cảnh tầng chín cũng không có".

Không ít người đều nhìn về ngọn núi Tần quốc.

Người của Tần quốc không nhiều lắm, dù sao thì cường giả Chân Cảnh quá ít, người duy nhất tới đây, chính là Tần Trường Phương có tu vi Chân Cảnh tầng bảy.

Người ở chỗ này ai mà không biết, lần này Tần quốc đến đây, chủ yếu đều dựa vào cường giả của Cửu Kiếm Sơn.

Trên ngọn núi Tần quốc, sắc mặt Tần Trường Phương rất khó coi, bất quá hắn cũng không yếu thế, cười lạnh nói: "Tam đại cường giả bán đế thì thế nào, còn không phải bại dưới tay Nữ Đế Đại Tần?".

Sắc mặt Liễu Bình Phong hơi âm trầm, nhìn về phía Tà Vương Đình, cười nói: "Tà Vương, trước kia Nam Châu chỉ có nhị quốc tam tông, hiện tại lại thêm một quốc gia, ngươi nói chúng ta có nên làm chút gì đó hay không?".

Đây là trực tiếp vỗ mặt, muốn liên thủ cùng Tà Vương Đình nhằm vào Tần quốc.

Sắc mặt Tần Trường Phương hơi tái xanh.

Tất cả mọi người đều nhìn về phía Tà Vương.

Tà Vương Đình gần đây rất quái dị, Tà Vương và lão Tà Vương, vậy mà lại chỉnh đốn Vương đình, tăng cường luật pháp bảo hộ võ giả tầng chót.

Làm cho mọi người cười rớt cả cằm.

Một quốc gia tà tu, thế mà con bà nó, lại ban hành luật pháp còn nghiêm minh hơn Đế Quốc Đại Càn, quả thực khiến cho mọi người chấn kinh.

Ai cũng đoán bừa, rằng Tà Vương cùng lão Tà Vương, trong quá trình tu luyện đã xảy ra vấn đề, khiến cho thần trí không bình thường.

Bọn tà tu này, từ trước tới nay rất quái đản, tính cách lại quái dị, làm ra những chuyện bất thường, cũng không có gì kỳ lạ.

Tà Vương kiêu căng ngẩng cao đầu, chả thèm liếc nhìn đối phương.

"Tà Vương Đình, xưa nay luôn chính nghĩa, khinh thường chuyện ỷ mạnh hiếp yếu!".

Chính nghĩa con em ngươi!

Trong lòng tất cả người ở đây đều chửi lớn.

Tà tu lại đi giảng chính nghĩa, giỡn mặt hả?

Đám khốn kiếp kia dùng máu huyết võ giả tu luyện tà công, còn không phải đều là người nhất mạch Tà Vương của ngươi?

Mấy vị tà soái cùng tà tướng sau lưng Tà Vương, đều giữ thái độ trầm mặc, đứng yên như tượng, đã quen với tác phong của Tà Vương.

Bọn hắn đều cho rằng, thần trí của Tà Vương cùng lão Tà Vương đã xảy ra vấn đề, đi ngược với bản tính tà tu.

Vẫn may là tiểu Tà Vương còn bình thường.

Chương 163. Chính là thiếu nam nhân!

Collected & Fixed: OilFish89

Tuy là tiểu Tà Vương không tu luyện tà công, bất quá tâm tính rất tà dị, nói về độ biến thái và độc ác, toàn bộ Tà Vương Đình cũng không có mấy ai hơn hắn.

Đợi khi nào Tà Vương nhường chức, tiểu Tà Vương lên ngôi, thì Tà Vương Đình sẽ khôi phục về bình thường, tạm thời cứ chịu đựng.

Thời gian Tà Vương đảm nhiệm, là có giới hạn, không được đảm nhiệm trong thời gian dài, sau khi Tà Vương đời trước thoái vị, rốt cuộc đi về đâu, cũng không có ai biết.

Có khả năng rất lớn, là đã rời khỏi Nam Châu, đi qua những châu khác để đột phá Đế Cảnh.

Nói về phương pháp rời khỏi Nam Châu, chỉ có một cách, đó là nhờ Hắc Nguyệt Lâu, nhưng cần phải trả một cái giá rất lớn.

Không có bao nhiêu người, có năng lực rời khỏi Nam Châu.

Tần Trường Phương thở dài một hơi, cũng may là thần trí Tà Vương có vấn đề, sẽ không hợp tác cùng Đế Quốc Đại Càn

Người dẫn đội lần này của Cửu Kiếm Sơn, cũng không phải là tông chủ Tống Nhất Minh, mà là một vị lão giả, đang ngồi trên một tảng đá, trên gối đặt một thanh kiếm.

Tu vi bán Đế.

Đại trưởng lão Hồng Phi, thì tọa trấn tại ngọn núi Tần quốc.

Bên trên Cửu Kiếm Sơn, có một gã thanh niên, đứng ngạo nghễ, gương mặt anh tuấn uy vũ, hấp dẫn không ít ánh mắt nữ tử trẻ tuổi.

"Là Ứng Kiếm Không, tuyệt đỉnh thiên kiêu thế hệ này của Cửu Kiếm Sơn".

"Chân Cảnh tầng chín, dường như năm nay hắn chỉ mới năm mươi tuổi?".

"Ta nghe nói, hắn là người ứng cử cho vị trí tông chủ đời tiếp theo của Cửu Kiếm Sơn".

"Ngươi nói sai rồi, Ứng Kiếm Không cũng không muốn kế thừa vị trí tông chủ, hắn chỉ một lòng si mê với kiếm đạo, muốn trở thành người mạnh nhất Cửu Kiếm Sơn".

Không ít người đều liếc nhìn bóng người đang đứng ngạo nghễ kia, sau đó xì xào bàn tán.

Trong đội ngũ Cửu Kiếm Sơn, có một người rất xinh đẹp, vẫn luôn chăm chú quan sát Ứng Kiếm Không.

Người dẫn đầu Thiên Đỉnh Sơn, cũng có tu vi bán Đế.

Thoạt nhìn rất lớn tuổi, chòm râu đỏ thẫm, giống như một ngọn lửa.

Sau lưng hắn, là một nữ tử rất xinh đẹp, cũng nhìn Ứng Kiếm Không.

"Gia gia, những bảo vật trong di tích cổ Bạch Thắng Sơn, nhất định sẽ rơi vào tay của Kiếm Không ca ca".

Nữ tử bày ra bộ mặt mê trai, nói ra.

"Có lẽ vậy, sau chuyện di tích cổ này, sẽ tiến hành hôn lễ cho ngươi cùng Kiếm Không".

Lão giả râu đỏ nói.

"Dạ, toàn bộ đều do Bằng gia gia làm chủ".

Nữ tử mắc cỡ đỏ mặt, đáp lời.

"Ta nghe nói, hắn có quan hệ rất thân thiết với một sư muội trong Cửu Kiếm Sơn".

Lão giả râu đỏ hơi nhíu mày, lại nói.

"Gia gia, con đã biết chuyện này rồi, Kiếm Không ca ca cũng không lừa dối con, có thì đã sao, nhiều nhất chỉ là một tiểu thiếp, Kiếm Không ca ca rất ưu tú, cho nên có nhiều nữ tử hâm mộ cũng bình thường, chỉ lấy thêm vài tiểu thiếp cũng không có gì to tát, vừa vặn có thể hầu hạ con".

Nữ tử không thèm để ý chút nào, nói ra.

Lão giả râu đỏ liền cạn lời.

Ầm ầm!

Không gian xung quanh hơi chấn động.

Ánh mắt của tất cả mọi người, đều nhìn về phía một mảnh kiến trúc hoang tàn, đang từ từ hiện ra.

Giờ phút này, nhìn qua di tích cổ này, giống như hải thị thận lâu (ảo ảnh).

Thời gian di tích cổ mở ra toàn bộ, đã rất gần rồi.

"Mấy nữ nhân Phiêu Hoa Các, tại sao giờ này vẫn chưa đến?".

Người đầu tiên mất kiên nhẫn là Tà Vương.

Những người khác đều im lặng.

Không nên trêu chọc Phiêu Hoa Các, dù sao thì những nữ nhân kia, lòng dạ khá hẹp hòi, rất dễ dàng ghi thù.

Cũng chỉ có Tà Vương, không biết sợ là gì.

Thậm chí còn nói kháy: "Nữ nhân Phiêu Hoa Các, chính là thiếu nam nhân, lầm bà lầm bầm, nếu như còn chưa tới, đừng trách hôm nào bản vương sẽ bắt vài người phát tiết đến sung sướng!".

Những người khác tiếp tục im lặng, để cho một mình Tà Vương chửi bới hăng say, dù sao Tà Vương Đình cũng có quan hệ rất xấu với Phiêu Hoa Các.

Tà Vương hắn cũng không sợ đắc tội người khác.

Bọn họ cũng không có thâm thù đại hận gì với Phiêu Hoa Các, cho nên dưới tình huống bình thường sẽ hạn chế làm những chuyện khiến đám nữ nhân kia tức giận.

Bỗng nhiên, tất cả mọi người nhìn về phía ngọn núi giữ lại cho Phiêu Hoa Các.

Chỉ thấy có một người, ôm một thanh kiếm trong ngực, ngang nhiên bước lên ngọn núi.

Khí tức trên người hắn, dường như chỉ có Huyền Cảnh tầng một.

Trong mắt của những cường giả tại đây, không khác gì sâu kiến.

Chẳng qua là, một kẻ yếu như vậy, lại dám leo lên ngọn núi Phiêu Hoa Các, đây là hắn muốn một người chiếm một ngọn núi?

Ai cho hắn dũng khí này?

Đinh Việt vừa xuất hiện đã được mọi người chú ý.

Hắn ôm một thanh kiếm, đứng một mình ở trên đỉnh núi, đối với những ánh mắt xung quanh, không thèm quan tâm.

Hắn áp chế tu vi xuống Huyền Cảnh tầng một, thoạt nhìn yếu đến đáng thương, tựa hồ chỉ tuỳ tiện nhảy ra một người, đã có thể bóp chết hắn.

Trên ngọn núi Cửu Kiếm Sơn, Ứng Kiếm Không liếc nhìn Đinh Việt, khẽ nhíu mày, cũng không chú ý.

Trong mắt hắn, bất quá chỉ là một kẻ bị Cửu Kiếm Sơn trục xuất.

Bên trong đám người Cửu Kiếm Sơn, có một nữ tử nhìn về phía Đinh Việt, đôi mi thanh tú nhăn lại, ánh mắt lộ ra một tia chán ghét.

Đinh Việt đã thấy Ứng Kiếm Không, cũng thấy nữ nhân thanh mai trúc mã.

Nhưng mà, giờ phút này, trong lòng hắn rất tĩnh lặng.

Cửa ải đầu tiên vô thượng kiếm đạo, hắn đã vượt qua, quên người trong lòng đi!

Cửa thứ hai, hắn tự nhủ cũng đã vượt qua, sẽ không phân biệt đối xử với bất kỳ mỹ nữ nào, sẽ không dao động vì sắc đẹp.

Chương 164. Các ngươi xứng sao?

Collected & Fixed: OilFish89

Trong mắt mọi người, Đinh Việt chỉ là một tên cặn bã.

Trên đời cũng không thiếu người a dua nịnh hót, từ lúc Đinh Việt chiếm cứ ngọn núi của Phiêu Hương Các, đã có người muốn ra tay giáo huấn Đinh Việt, ý định lấy lòng Phiêu Hương Các.

Trên một đỉnh núi không xa, có một người đạp gió lướt về phía Đinh Việt.

"Tiểu tử, đây không phải là nơi mà ngươi có thể nán lại, đây là địa bàn của những tiên tử Phiêu Hoa Các, ngươi chỉ là một tên cặn bã, muốn làm ô uế ánh mắt của tiên tử hay sao, mau tới đây chịu tội chờ đợi tiên tử của Phiêu Hoa Các tới xử lý".

Người đến là một nam tử trung niên, có tu vi Chân Cảnh tầng ba.

Võ giả Chân Cảnh tầng ba, trong mắt những thế lực lớn, xem như là tồn tại yếu nhất.

Hắn chụp về trước một cái, linh lực hoá thành một cự thủ, chộp thẳng về phía Đinh Việt.

Một trảo này, hắn muốn bóp nát xương cốt toàn thân Đinh Việt, chỉ giữ lại cho hắn một mạng.

Tất cả mọi người, đều ngoảnh mặt làm thinh, không có ai đứng ra ngăn cản.

Kẻ yếu lại không biết lượng sức mình, chỉ có thể tìm chết.

Ngay khi tất cả mọi người, tưởng tượng ra kết cục thê thảm của Đinh Việt, bỗng nhiên xuất hiện một đạo hàn quang, bay về phía nam tử trung niên, ngay cả một tiếng kêu thảm còn chưa phát ra.

Thì thân thể hắn đã bị cắt làm hai nửa giữa không trung, trực tiếp chết tươi.

Lại nhìn về phía Đinh Việt, vẫn ôm kiếm trong ngực, duy trì tư thế vừa rồi, dường như không có nhúc nhích một tí nào.

Tất cả mọi người, đều trố mắt nhìn.

Kể cả cường giả bán Đế ở đây.

Một đạo kiếm quang kia xuất hiện quá nhanh, mà vừa rồi bọn hắn cũng không chú ý bên này, bởi vậy mà ngay cả cường giả bán Đế, cũng không biết một kiếm kia từ đâu ra.

Ngay sau đó, ánh mắt của tất cả mọi người đều nhìn về phía Cửu Kiếm Sơn.

Ngọn núi kia, là ở sát bên Cửu Kiếm Sơn.

Không lẽ là cường giả Cửu Kiếm Sơn ra tay?

Là vị lão giả kia, hay là Ứng Kiếm Không?

"Một kiếm thật nhanh!".

Lão giả trên Cửu Kiếm Sơn, hai mắt chăm chú liếc nhìn Đinh Việt.

Con ngươi của Ứng Kiếm Không cũng co rút, thần sắc trên mặt lộ vẻ khó tin, một kiếm kia, là do Đinh Việt chém ra?

Làm sao có thể!

Một nữ tử xinh đẹp trong đám người Cửu Kiếm Sơn, cũng lộ vẻ khó tin liếc nhìn Đinh Việt.

Nàng không thể nào tin được, phế vật kia bị Cửu Kiếm Sơn trục xuất, lại có thực lực bực này.

Không phải hắn chỉ mới Huyền Cảnh tầng một ư?

Nhìn thấy phản ứng của đám người Cửu Kiếm Sơn, tất cả mọi người mới nhận ra, một kiếm vừa rồi, cũng không phải là người của Cửu Kiếm Sơn xuất thủ.

Mà là thanh niên trẻ tuổi kia.

Làm sao có thể!

Hắn mới bao nhiêu tuổi chứ...!

Còn nhỏ hơn nhiều so với Ứng Kiếm Không, chỉ bằng ấy tuổi, đã có thực lực mạnh như thế?

Hắn cũng tu luyện kiếm đạo, dùng tuổi cùng thực lực của hắn, so với Ứng Kiếm Không còn muốn khủng bố hơn?

Hắn là ai?

"Có chút thú vị, xem bộ dạng của hắn có lẽ là gặp được kỳ ngộ, cho nên thực lực mới tăng nhanh như vậy?".

Ứng Kiếm Không khẽ cười một tiếng, "Dù sao thì phế vật cũng chỉ là phế vật mà thôi, dựa vào một chút kỳ ngộ mới trở nên mạnh mẽ, chỉ có thể dừng lại ở đây".

Tất cả mọi người nhìn về phía Ứng Kiếm Không.

Hắn biết người trẻ tuổi kia?

Đinh Việt lại nói mỉa mai: "Năm mươi tuổi mới tu luyện đến Chân Cảnh tầng chín, có phải là phế vật không?".

Khí tức trên người hắn liền bộc phát, thực lực Chân Cảnh tầng chín đã lộ ra.

Nói về tuổi tác, Đinh Việt mới bao nhiêu? Đã là Chân Cảnh tầng chín.

Hơn nữa khí thế không kém, không ít cường giả Chân Cảnh tầng chín ở đây đều tự nhận không bằng.

Cường giả Chân Cảnh tầng chín trẻ như vậy, cho dù đạt được cơ duyên, thì đó cũng là đại cơ duyên.

Mặc dù Đinh Việt ở trong tiểu thế giới tu luyện hơn ba mươi năm, nhưng bởi vì tiểu thế giới quá thần kỳ, thời gian có sự chênh lệch rất lớn với bên ngoài, cho nên tuổi của Đinh Việt, vẫn được tính là ở thực tế.

Sắc mặt Ứng Kiếm Không hơi âm trầm, thậm chí trong ánh mắt lộ ra một tia khác thường.

Đinh Việt lạnh lùng nhìn lướt qua mọi người, cười giễu cợt: "Có phải cảm thấy Đinh Việt ta đạt được đại cơ duyên, nên nảy sinh tâm tư chiếm đoạt à?".

"Ái cha, các ngươi xứng sao?".

"Cơ duyên của Đinh Việt ta, chính là sư tôn, các ngươi ở trong mắt sư tôn, bất quá chỉ là rác rưởi mà thôi, rác rưởi thì không xứng lọt vào mắt của sư tôn!".

Liều lĩnh, kiêu ngạo, hơn nữa còn rất bá đạo.

Khiến cho tất cả mọi người, đều lộ ra sắc mặt khó coi.

Nhưng cũng không có ai dám xuất thủ, đều tự hỏi, sư tôn trong miệng Đinh Việt, đến tột cùng là thần thánh phương nào?

Có thể dùng thời gian ngắn ngủi, bồi dưỡng ra một vị cường giả Chân Cảnh tầng chín, có thể thấy được thực lực rất mạnh.

Đế Cảnh? Không phải Nam Châu không đế sao?

Không lẽ là thế lực ở bên ngoài?

Những thế lực biết rõ bí mật ở Nam Châu, cũng không khỏi nhíu mày, hiện tại cường giả Đế Cảnh ở bên ngoài, không được phép tiến vào Nam Châu.

Bởi vì vị Đế Cảnh kia của Hắc Nguyệt Lâu rất đặc thù, hơn nữa thế lực Hắc Nguyệt Lâu cũng rất mạnh, mới được phá lệ cho phép một người tiến vào Nam Châu.

Nhưng mà ngay lúc này, trên bầu trời có vô số cánh hoa rơi xuống, cánh hoa năm màu rực rỡ, rơi lả tả một mảnh, vừa chạm đất đã biến mất.

Tinh thần của tất cả mọi người liền chấn động, người của Phiêu Hoa Các đã tới.

Lại nhìn về phía ngọn núi của Đinh Việt, không ít người đều tập trung quan sát, chỉ sợ tiếp theo có trò hay để nhìn.

Chương 165. Tha cho ngươi một mạng!

Collected & Fixed: OilFish89

Xa xa, có một nữ tử dịu dàng đạp gió lướt tới, sau mỗi bước chân của nàng, đều xuất hiện vô số cánh hoa xinh đẹp, bay lả tả xuống đất.

Những cánh hoa này do linh lực hoá thành, cũng không phải là hoa thật.

Đây cũng là đặc trưng của công pháp của Phiêu Hoa Các, cũng là phương thức xuất hiện của Phiêu Hoa Các.

Người tới có dáng vẻ uyển chuyển, phong thái thướt tha, rất xinh đẹp.

"Là thánh nữ Hàn Ánh Mộng của Phiêu Hoa Các!".

Không ít người đều kinh ngạc hô lớn.

Nhất là một vài võ giả trẻ tuổi, càng lộ ra thần sắc mê đắm.

Cho dù là Ứng Kiếm Không, hai mắt cũng sáng rực, nhìn về phía Hàn Ánh Mộng.

Duy chỉ có Đinh Việt, không thèm quan tâm!

Tuy là nữ tử xinh đẹp, nhưng cũng không thể khiến hắn dao động.

Cửa ải thứ hai vô thượng kiếm đạo, nhìn mỹ nữ không thất thần!

Đinh Việt luôn nhớ kỹ, cho nên dù xung quanh có vang lên rất nhiều tiếng kinh ngạc và hâm mộ, hắn vẫn không thèm liếc nhìn Hàn Ánh Mộng, dù chỉ một lần.

Hàn Ánh Mộng lăng không từng bước một, nở mộ nụ cười mê người, nghe những giọng nói nịnh nọt xung quanh, cùng với ngữ điệu hâm mộ, nụ cười trên mặt nàng càng rạng rỡ.

Từng bước bay về phía ngọn núi Đinh Việt đứng.

Đó là ngọn núi của Phiêu Hoa Các.

Tuy nhiên, đã có một người đứng đây, hơn nữa thực lực cũng không kém.

Nàng chỉ cho rằng, đây là một người vì muốn nịnh bợ Phiêu Hoa Các, mới hỗ trợ đứng đây canh giữ, nói không chừng còn là người theo đuổi Hàn Ánh Mộng.

Đinh Việt khẽ nhíu mày.

Nhìn thấy Hàn Ánh Mộng từng bước tới gần, sắc mặt hắn lộ ra vẻ âm trầm.

"Nữ nhân này muốn làm gì? Cố ý thu hút sự chú ý của ta sao?".

"Cười tươi như vậy, là tới mê hoặc ta sao?".

"Nữ nhân này thật đáng giận, quả thật là muốn làm hư đạo tâm của ta, khiến cho ta động tâm, sau đó sẽ thích nàng, làm hư cửa ải thứ hai kiếm đạo của ta".

"Đinh Việt ta, muốn đạt tới cảnh giới trong lòng không nữ nhân, rút kiếm có thể sát thần, làm sao có thể bị một nữ nhân quấy nhiễu?".

Một chân của Hàn Ánh Mộng vừa chạm vào đỉnh núi, ánh mắt Đinh Việt đã lạnh như băng, sau đó quát lạnh: "Cút, nữ nhân, cách xa ta một chút!".

Hàn Ánh Mộng thiếu chút nữa là tức chết!

Những cánh hoa đang rơi lả tả sau lưng nàng, cũng dừng lại.

Toàn trường đều triệt để yên lặng!

Tất cả mọi người đều nhìn về phía Đinh Việt.

Người đầu tiên!

Đây là người đầu tiên dám nói chuyện với Hàn Ánh Mộng như vậy.

Cũng là người nam nhân đầu tiên, dám bảo Hàn Ánh Mộng cút xa hắn!

"Ngươi kêu ta cút?".

Hàn Ánh Mộng tức sôi máu.

Phiêu Hoa Các lựa chọn nàng trở thành người dẫn đầu, chính là muốn nàng bày ra phong thái, mê hoặc điên đảo ngàn vạn võ giả.

Trên thực tế, nàng đã thành công.

Ngay lúc nàng xuất hiện, đã khiến vô số nam nhân, đều trầm mê trước dáng người yểu điệu của nàng, trầm mê trước dung mạo tuyệt sắc của nàng.

Thật không ngờ, tại giây phút cuối cùng, bầu không khí mà nàng tạo dựng lại bị phá hủy.

Hai mắt Đinh Việt lạnh thấu xương, nhìn thẳng nàng, nói: "Nữ nhân ác độc, đừng có mơ tưởng phá huỷ kiếm tâm của ta, ngươi không thể nào dụ dỗ được ta đâu, trong lòng ta chỉ có kiếm, sẽ không có ngươi, đừng mơ mộng hảo huyền nữa!".

Hàn Ánh Mộng tức giận đến mức sắp phun máu, khốn kiếp, là ai ác độc chứ, ai muốn mê hoặc ngươi chứ?

"Ngươi... Ngươi...".

Khí tức trên người Hàn Ánh Mộng hỗn loạn, tức giận đến mức khiến cho toàn thân run rẩy, chỉ ngón tay trắng mịn thẳng mặt Đinh Việt, đã nảy sinh sát tâm.

Nàng là thánh nữ Phiêu Hoa Các, thiên tư trác tuyệt, tuyệt sắc vô song, không biết bao nhiêu nam nhân cam tâm quỳ gối trước mặt nàng.

Nguyện vì nàng bất chấp nguy hiểm.

Nàng muốn bảo vật gì, cũng không cần tự tay tranh đoạt, chỉ cần nói ra một tiếng, sẽ có nam nhân nịnh nọt đưa tới cho nàng.

Ví dụ như, Tống Bàng con trai độc nhất của tông chủ Cửu Kiếm Sơn, từng lặn lội ngàn dặm xa xôi tới tặng bảo bối lấy lòng nàng.

Nàng chưa từng bị ai quát chửi như vậy?

"Cút đi, ngươi không dụ dỗ được ta đâu, nếu như không đi, đừng trách kiếm của ta vô tình!".

Ánh mắt Đinh Việt vẫn băng lãnh, gắt gao nhìn Hàn Ánh Mộng chằm chằm.

Nữ nhân này, cố tình ăn mặc trang điểm xinh đẹp, cố ý chạy đến ngọn núi của mình, chỉ có thể là trong lòng không có ý tốt, không phải mục đích câu dẫn mình thì là gì?

Nhưng mà ngươi không ngờ được, Đinh Việt ta, đã vượt qua cửa ải thứ hai của vô thượng kiếm đạo, xem mỹ nữ không thất thần, trong lòng chỉ có Kiếm Hồn!

Ngươi không phá được kiếm tâm của ta!

Hàn Ánh Mộng sắp phát điên, mình lại đi câu dẫn hắn?

Đây chính là ngọn núi của Phiêu Hoa Các chúng ta!

Người này phải chết!

Nhìn thấy Hàn Ánh Mộng bị chửi mắng như thế, không ít người đều nổi giận, thậm chí có vài người động tâm, đây chính là cơ hội lấy lòng người đẹp...

Còn không đợi những người khác hành động.

Ứng Kiếm Không đã lăng không bay tới.

"Đinh Việt, phế vật bị Cửu Kiếm Sơn giục bỏ, một phế vật như ngươi, cũng dám cuồng vọng như thế?".

"Ứng Kiếm Không ta, cũng muốn nhìn xem, thứ rác rưởi như ngươi có năng lực gì?".

Tất cả mọi người đều ngây ngốc.

Người này bị Cửu Kiếm Sơn giục bỏ?

Phế vật?

Đinh Việt xuất thân từ Cửu Kiếm Sơn, cũng từng bị Cửu Kiếm Sơn trục xuất?

Người của Cửu Kiếm Sơn bị té giếng sao?

Nhân vật có thiên phú trác tuyệt như thế, vậy mà bị Cửu Kiếm Sơn trục xuất?

Không đúng, nếu như Ứng Kiếm Không chửi đối phương là phế vật, tất nhiên trong đó sẽ có nguyên nhân.

Cho nên, Đinh Việt quật khởi nhanh như vậy, là có quan hệ với cơ duyên của hắn?

Ứng Kiếm Không đáp xuống bên cạnh Hàn Ánh Mộng, lạnh lùng liếc nhìn Đinh Việt.

"Đinh Việt, ngươi mau quỳ xuống dập đầu tạ lỗi với Hàn thánh nữ, cầu xin thánh nữ tha thứ, ta sẽ tha cho ngươi một mạng!".

Chương 166. Rút Kiếm Đi!

Collected & Fixed: OilFish89

Tâm tình của Hàn Ánh Mộng thoáng bình tĩnh lại, nhìn thấy Ứng Kiếm Không ra mặt giúp mình, trong lòng đã dễ chịu hơn một ít.

Bản thân mình vẫn được nhiều người quan tâm.

Nhìn xem, ngay cả tuyệt đỉnh thiên kiêu của Cửu Kiếm Sơn, cũng ra mặt vì mình.

Đinh Việt khinh bỉ liếc xéo Ứng Kiếm Không, giễu cợt nói: "Ứng Kiếm Không, kiếm đạo của ngươi cũng chỉ có như thế".

"Vì một nữ nhân xa lạ mà đứng ra nịnh hót, còn tu kiếm đạo làm gì?".

"Ứng Kiếm Không, ta vốn tưởng rằng cảnh giới kiếm đạo của ngươi cũng không tệ, hiện tại nhìn thấy, bất quá cũng chỉ là rác rưởi mà thôi".

"Vậy mà nguyện ý ra mặt vì một nữ nhân dụ dỗ ta, Đinh Việt ta rất xấu hổ vì từng là đồng môn của ngươi!".

"Sư tôn nói rất đúng, kiếm tu thế gian có ngàn vạn, người có thể bước lên vô thượng kiếm đạo, vô cùng ít ỏi!".

Thần sắc Đinh Việt lộ vẻ cao ngạo, dường như vì thế gian này không còn tri kỷ mà đau buồn.

Hàn Ánh Mộng tức giận tới mức run rẩy, ngón tay trắng mịn chỉ thẳng vào Đinh Việt, tức giận quát: "Giết chết hắn cho ta, giết chết hắn, đúng là khinh người quá đáng!".

Tên hỗn đản này, không biết lấy tự tin từ đâu ra, lại nói Hàn Ánh Mộng ta câu dẫn ngươi?

"Đinh Việt!".

Ứng Kiếm Không liền rút kiếm, tiếng kiếm ngân vang vọng cả hư không.

Khí thế trên người hắn liền trở nên lăng lệ ác liệt, dường như cả người hắn đã biến thành một thanh kiếm sắc bén.

Trong lòng tất cả mọi người đều kinh ngạc, Ứng Kiếm Không không hổ danh là tuyệt đỉnh thiên kiêu trong mấy ngàn năm của Cửu Kiếm Sơn.

Cảm ngộ kiếm đạo, đã đạt tới trình độ bực này.

Tuy tu vi chỉ là Chân Cảnh tầng chín, nhưng mà cường giả bán Đế bình thường cũng chưa chắc đánh lại hắn.

Lần này đi vào di tích Bạch Thắng Sơn, người chiếm lợi nhiều nhất, chỉ sợ sẽ là Cửu Kiếm Sơn.

Những người trẻ tuổi ở đây, không có ai là đối thủ của hắn.

Cho dù là thánh nữ Phiêu Hoa Các, Hàn Ánh Mộng.

Sắc mặt Hàn Ánh Mộng hơi đổi, nàng cũng không ngờ thực lực Ứng Kiếm Không lại mạnh như thế.

Lão giả râu đỏ trên Thiên Đỉnh Sơn, rất vui mừng, đây chính là cháu rể của mình.

"Ứng Kiếm Không ta, cũng muốn lãnh giáo một chút, kiếm đạo của Đinh Việt ngươi có gì hơn người!".

"Rút kiếm đi!".

Thân hình Hàn Ánh Mộng lui về sau, một khi bắt đầu chiến đấu, đứng ở quá gần sẽ bị ngộ thương.

Đinh Việt vẫn ôm kiếm trước ngực, lạnh lùng liếc nhìn Ứng Kiếm Không.

Chính là kẻ này, trước kia đã từng bỡn cợt mình, mất hết mặt mũi, nhận đủ loại trào phúng nhục nhã, thanh mai trúc mã cũng bởi vì hắn mà thay lòng đổi dạ.

Hiện tại, chính là thời điểm trả lại thù mới hận cũ, giẫm đạp thiên kiêu Cửu Kiếm Sơn dưới chân, cho hắn mất sạch thể diện.

Khiến cho đám người Cửu Kiếm Sơn sáng mắt ra, ai mới là thiên kiêu, kiếm đạo vô song!

Đinh Việt ta, trong lòng không có nữ nhân, rút kiếm có thể sát thần!

Cuối cùng cũng có một ngày, bản thân ta dùng một kiếm sát thần, vấn đỉnh kiếm đạo.

Trong lòng Ứng Kiếm Không tràn ngập phẫn nộ, vừa nhìn thấy thái độ khinh miệt của Đinh Việt, đã khiến cho hắn tức điên lên.

Thân là thiên kiêu tuyệt đỉnh của Cửu Kiếm Sơn trong mấy ngàn năm qua, từ trước tới nay, hắn luôn vô địch cùng cảnh giới.

Chưa có người nào cùng cảnh giới có thể đánh bại hắn.

Vượt cấp khiêu chiến giết địch, cũng không phải chỉ một hai lần.

Đinh Việt thì sao?

Thật không ngờ lại khinh miệt hắn, ngay cả kiếm cũng không thèm rút.

"Cuồng vọng!".

Ứng Kiếm Không hít sâu một hơi, áp chế bản thân bình tĩnh lại.

Kiếm trong tay hắn đang rung động.

Bắt đầu lộ ra tia sáng sắc lạnh.

Khí thế lăng lệ ác liệt, khiến cho cỏ cây xung quanh trăm dặm đều hoá thành bụi phấn.

Một đạo kiếm quang xuất hiện ở giữa thiên địa.

Tất cả cường giả ở đây đều tập trung cao độ, ánh mắt gắt gao chằm chằm vào một kiếm của Ứng Kiếm Không.

Quá mạnh mẽ!

Sắc mặt Liễu Bình Phong trầm trọng, thực lực Cửu Kiếm Sơn quá mạnh mẽ, nếu họ liên thủ cùng Tần quốc, chỉ sợ sẽ khiến cho Đế Quốc Đại Càn, phải lùi một bước.

Nếu không, chỉ có mỗi Nữ Đế Đại Tần, còn chưa đủ sức nặng để khiến cho Đế Quốc Đại Càn nhượng bộ.

Tần quốc cũng không thể nào ổn định lãnh thổ lớn như vậy.

Tất cả mọi người đều sợ hãi thán phục trước một kiếm này của Ứng Kiếm Không, không hổ danh là tông môn kiếm đạo đệ nhất Nam Châu, thiên kiêu tuyệt đỉnh của Cửu Kiếm Sơn suốt mấy ngàn năm qua.

Bằng vào một kiếm này, cho dù là cường giả bán Đế ở đây, cũng không dám khinh thường.

Đinh Việt chết chắc rồi!

Đều là tu vi Chân Cảnh tầng chín, thực lực đã chênh lệch một trời một vực.

Cho dù kiếm đạo của Đinh Việt có mạnh hơn nữa, không lẽ lại có thể vượt qua Cửu Kiếm Sơn?

Đây chính là tông môn kiếm đạo đệ nhất Nam Châu.

Được truyền thừa từ thời thượng cổ đến hiện tại.

Bỗng nhiên, mọi người lại cảm thấy, có một đạo kiếm quang không tính là sắc bén, chỉ nhoáng lên rồi biến mất.

Lại trố mắt nhìn thấy, đạo kiếm quang của Ứng Kiếm Không đã rạn nứt, một kiếm bá đạo, đã bị chém nát vụn.

Một cơn gió nhẹ lướt qua, đám người cường giả, chỉ cảm thấy trong gió có một tia sắc bén, giống như muốn phân thây người khác thành hai nửa.

Đúng là một tia Kiếm Ý đã lộ ra ngoài!

Chương 167. Một kiếm đánh bại thiên kiêu!

Collected & Fixed: OilFish89

Toàn trường như chết lặng.

Tất cả mọi người chỉ biết nghẹn họng nhìn trân trối, khó có thể tin một màn trước mắt.

Ứng Kiếm Không lại thất bại!

Cánh tay cầm kiếm của hắn đã rũ xuống một bên, trên bờ vai phun máu như suối, nhuộm đỏ cả y phục.

Thần sắc trên mặt của hắn đã đờ đẫn, tựa hồ không thể nào tiếp nhận nổi kết quả này.

Trái lại, Đinh Việt vẫn ôm trường kiếm trước ngực, đứng ngạo nghễ một chỗ.

Hắn đứng lẻ loi trước một đám cường giả đang vây xem, tỏ thái độ khinh thường tất cả.

Ừng ực!

Cho dù là cường giả bán Đế ở đây, đều sợ đến ngây người.

Tốc độ một kiếm kia quá nhanh.

Nhanh đến mức bọn hắn chưa kịp nhìn kỹ, thì kiếm đã vào vỏ.

Thậm chí bọn hắn cũng không biết một kiếm kia chém ra thế nào, đã đánh bại Ứng Kiếm Không.

Ánh mắt Liễu Bình Phong khẽ động, nhìn chằm chằm vào Đinh Việt, hắn quyết định, nhất định phải lôi kéo người này về Đế Quốc Đại Càn

Người bị Cửu Kiếm Sơn giục bỏ...

Trong lòng của hắn rất căm hận Cửu Kiếm Sơn?

Vừa vặn có thể dùng người này áp chế Cửu Kiếm Sơn.

Tu vi Chân Cảnh tầng chín, dùng một kiếm đánh bại Ứng Kiếm Không, cho dù là bán Đế đối mặt với hắn, cũng rất nguy hiểm.

Liễu Bình Phong tự nhủ, hắn cũng không có khả năng chống lại Đinh Việt.

Những thế lực khác, đều có tâm tư không giống nhau.

Vốn là lão giả Cửu Kiếm Sơn đang ngồi trên tảng đá, giờ phút này đã đứng bật dậy, sắc mặt cực kỳ ngưng trọng liếc nhìn Đinh Việt.

Tuyệt đỉnh thiên kiêu Ứng Kiếm Không, vậy mà lại thua bởi một kẻ bị Cửu Kiếm Sơn giục bỏ.

Đây không khác nào hành động cho Cửu Kiếm Sơn một bạt tai.

Thậm chí sẽ trở thành trò cười trong giới tu luyện, Cửu Kiếm Sơn có mắt không tròng, lại giục bỏ một thiên tài tuyệt thế!

Ứng Kiếm Không mấp máy môi, vẻ mặt khó tin, thật lâu sau, hắn mới ngẩng đầu lên, nhìn chằm chằm vào Đinh Việt.

"Ta thua rồi? Không có khả năng, nhất định là ngươi đã sử dụng bí bảo gì đó!".

"Ái chà chà!".

Đinh Việt cười khinh miệt, rồi nói: "Không chấp nhận?".

"Sử dụng bí bảo ư?".

"Vậy thì ngươi hãy đỡ một kiếm của ta?".

Leng keng!

Kiếm quang vùa lóe lên, Ứng Kiếm Không còn chưa kịp phản ứng, một thanh kiếm đã đặt ngang cổ họng của hắn.

Quá nhanh!

Nhanh đến mức hắn không kịp phản ứng.

Ngay lúc này, gương mặt Ứng Kiếm Không xám như tro.

Hắn không ngờ, lại có một ngày bản thân bị đánh bại!

Bại bởi một người đã từng bị Cửu Kiếm Sơn giục bỏ, một người đã từng là phế vật.

Đây là chuyện cười đến mức nào.

Ứng Kiếm Không ta, rốt cuộc lại trở thành một trò cười!

"Đinh Việt, mau dừng tay!".

Bỗng nhiên, trên đỉnh núi Cửu Kiếm Sơn, truyền đến tiếng hét quát của một nữ tử.

Trong lòng Đinh Việt không hề dao động, hai mắt vẫn lạnh nhạt, đối với tiếng hét quát kia, cũng không thèm để ý chút nào.

Giờ phút này, hắn đã cảm nhận được sâu sắc, ba cửa ải vô thượng kiếm đạo của sư tôn truyền thụ, rất là chí lý!

Nữ nhân chỉ mang tới tổn thương!

Quả nhiên rất chính xác.

Nhìn xem, tiếng hét quát này.

Nếu như mình vẫn chưa quên được nữ nhân kia, bị một tiếng hét quát giận dữ này, tất nhiên sẽ khiến tâm lạnh, bi phẫn, sau đó thất thần.

Quay đầu nhìn nữ nhân kia, dưới tình huống hiện tại, chắc chắn là một hành động rất nguy hiểm.

Sẽ bị đối phương đánh lén!

Hừ!

Đinh Việt ta, đã vượt qua cửa ải đầu tiên, quên người trong lòng đi!

Muốn nhiễu loạn ta, nằm mơ đi!

Đinh Việt nhìn chằm chằm vào Ứng Kiếm Không, nói: "Ngươi có biết vì sao ngươi thua không?".

"Vì cái gì?".

Hai mắt Ứng Kiếm Không mờ mịt nhìn hắn.

"Bởi vì, trong lòng ngươi có nữ nhân!".

Ứng Kiếm Không: "???".

Hàn Ánh Mộng: "???".

Mọi người: "???".

Tất cả mọi người đều ngây ngốc, Ứng Kiếm Không đánh thua ngươi, có liên quan gì tới nữ nhân chứ?

Không lẽ nguyên nhân là, hắn đã đoạt nữ nhân của ngươi?

Đinh Việt tra kiếm vào vỏ, khinh thường nhìn qua Ứng Kiếm Không, rồi nói: "Nữ nhân, chỉ ảnh hưởng đến tốc độ rút kiếm của ngươi!".

Ứng Kiếm Không: "???".

Hàn Ánh Mộng: "???".

Mọi người: "???".

"Chuyện này có liên quan gì tới nữ nhân?".

Ứng Kiếm Không hít sâu một hơi.

Hắn cảm thấy Đinh Việt đang chế nhạo mình.

Cười nhạo mình đã đoạt nữ nhân của hắn, kết quả lại bị hắn đánh bại.

"Nguyên nhân giữa ta và ngươi có chênh lệch, chính là ngươi không cách nào cảm ngộ vô thượng kiếm đạo".

"Trong lòng ngươi có nữ nhân, bên cạnh ngươi có nữ nhân, ngươi lòng sẽ sinh ra cố kỵ, tốc độ rút kiếm cũng chậm, không đủ sắc bén, cho nên ngươi chắc chắn phải thua".

Đinh Việt ôm kiếm trong ngực, đứng từ trên cao nhìn xuống.

Ứng Kiếm Không trầm mặc một hồi.

Hông lẽ trong lòng mình kiêng kỵ?

Là bởi vì Hàn Ánh Mộng ở bên cạnh, nên thời điểm xuất kiếm, vì để tránh ảnh hưởng tới nàng, cho nên không thể phát huy ra toàn bộ thực lực?

Có khả năng!

Nghĩ như thế, Ứng Kiếm Không quay đầu nhìn về phía Hàn Ánh Mộng nói: "Ngươi cách xa ta một chút, để ta thử lại lần nữa!".

Hàn Ánh Mộng: "???".

Khuôn mặt nàng tức giận đến đỏ bừng, Ứng Kiếm Không muốn gì?

Ghét bỏ mình làm vướng chân vướng tay hắn?

Khốn khiếp...!

Nàng oán hận trừng mắt nhìn Đinh Việt, đều do tên hỗn đản này, khinh người quá đáng!

Thân hình nàng uyển chuyển phiêu động, thối lui về phía sau.

Ứng Kiếm Không lấy ra đan dược ăn vào, khôi phục tiêu hao, trị liệu thương thế.

Chương 168. Dám khinh thường ta như thế!

Collected & Fixed: OilFish89

Đinh Việt vẫn đứng yên, chờ đợi hắn ra tay.

Hắn cũng không muốn giết Ứng Kiếm Không.

Giết hắn không có bất kỳ ý nghĩa gì.

Hắn muốn trở thành tảng đá đè nặng trên người Ứng Kiếm Không, khiến cho hắn vừa hận lại vừa bất đắc dĩ, hận không thể đánh bại mình, lại không thể làm được gì.

Trở thành tâm ma của hắn.

Khiến cho hắn khắc ghi trong tâm trí, một phế vật đã từng bị hắn chà đạp, lại đả bại hắn, vượt qua hắn, bất luận hắn có cố gắng đuổi theo ra sao, vẫn chỉ có thể nhìn thấy bóng lưng của mình mà thôi.

Từng giây từng phút đều sống trong sự giày vò, sống trong hối tiếc tự giễu.

Gần nửa ngày sau, thương thế Ứng Kiếm Không đã khỏi hẳn.

Thực lực lại khôi phục về trạng thái đỉnh phong.

Mà lực lượng của Phiêu Hoa Các, cũng đã chạy tới nơi.

Người dẫn đội, là một mỹ phụ xinh đẹp.

Thực lực cũng là bán Đế.

Nhìn thấy ngọn núi của mình đã bị Đinh Việt chiếm lấy, sắc mặt trở nên âm trầm, đang định ra tay trục xuất Đinh Việt.

Thì lại bị Hàn Ánh Mộng cuống quít ngăn cản.

Thực lực Đinh Việt quá khủng bố, Phiêu Hoa Các tùy tiện đắc tội một cường giả có tiềm lực như vậy, vô cùng hậu hoạn.

Cũng không phải chỉ có mỗi ngọn núi của Đinh Việt.

Hơn nữa, cho dù có xuất thủ, cũng chưa chắc có thể lấy được chỗ tốt từ Đinh Việt.

Không thấy vị bán Đế của Cửu Kiếm Sơn, còn chưa có ra tay sao.

Chính là bởi vì hắn không có nắm chắc.

Nếu không đã sớm ra tay, đánh bay gã khí đồ của Cửu Kiếm Sơn này rồi. (khí đồ: kẻ bị giục bỏ)

Phiêu Hoa Các cưỡng chế chiếm lấy một ngọn núi bên cạnh, gần sát bên ngọn núi của Đinh Việt.

Lúc này, Ứng Kiếm Không lại rút kiếm.

Khí thế toàn hắn ngưng tụ mà không phát.

Cả người giống như một thanh lợi kiếm chưa ra khỏi vỏ.

Hắn cũng không nóng lòng ra tay.

Dù cho Đinh Việt vẫn dửng dưng, không để ý đến hắn, hắn vẫn áp chế bản thân bình tĩnh lại.

Nóng nảy chỉ khiến tâm tình hỗn loạn.

"Lần này, ta sẽ không dễ dàng thua ngươi!".

Ứng Kiếm Không tràn đầy tin tưởng.

Đinh Việt vẫn khinh thường nhìn hắn.

Một cơn giói thổ qua, đột nhiên ngọn núi của Đinh Việt, tràn ngập một cỗ ý chí khắc nghiệt.

"Là thứ mà chỉ Cửu Kiếm Sơn có!".

Sắc mặt Liễu Bình Phong trở nên nặng nề.

" Đó là Kiếm Ý!".

Thần sắc Tà Vương cũng ngưng trọng.

Đây là Ứng Kiếm Không đang ngưng tụ Kiếm Ý, thi triển tuyệt kỹ Duy Nhất Kiếm của Cửu Kiếm Sơn!

Duy Nhất Kiếm, chỉ chém ra một kiếm!

Sau một kiếm này, cả người đều tiến vào trạng thái suy yếu, cần phải nghỉ ngơi một thời gian mới có thể khôi phục lại.

Nhưng mà một kiếm này, cực kỳ cường đại!

Võ giả cùng cảnh giới, từ trước đến nay không có ai có thể ngăn cản một chiêu này!

Huống chi, lúc này Ứng Kiếm Không, đang không ngừng tụ thế, ngưng luyện ra Kiếm Ý.

Hắn tụ thế càng lâu, thì uy lực một kiếm này lại càng lớn.

Đây cũng không phải là một kiếm trong chiến đấu có thể thi triển ra.

Đây mới đúng là quyết đấu đỉnh phong.

Trong lúc Ứng Kiếm Không đang tụ thế, ngưng luyện ra Kiếm Ý. Thì Đinh Việt vẫn đứng yên, lười nhác chẳng thèm ngó tới.

Chỉ dựa vào thái độ của đôi bên, đã phân ra cao thấp!

Trên ngọn núi Cửu Kiếm Sơn, sắc mặt lão giả rất ngưng trọng, nhìn thấy thái độ bất cần của Đinh Việt, trong lòng lão cảm thấy nặng nề.

Nếu như Ứng Kiếm Không thi triển ra Duy Nhất Kiếm, chỉ sợ chưa chắc chiếm được ưu thế.

Tựa hồ thắng bại đã định.

Kế tiếp hắn muốn nhìn xem, Ứng Kiếm Không có thể lợi dụng Duy Nhất Kiếm, đả thương Đinh Việt.

Thậm chí, dùng lần này để suy đoán, thực lực cụ thể của Đinh Việt ra sao.

Nếu như có thể đánh chết.

Lão giả Cửu Kiếm Sơn sẽ không bỏ qua cơ hội ra tay, chỉ là một kẻ bị Cửu Kiếm Sơn giục bỏ, há có thể mang lòng oán giận với Cửu Kiếm Sơn?

Liễu Bình Phong thì trở nên kiên định, quyết tâm lôi kéo Đinh Việt về Đế Quốc Đại Càn

Đinh Việt càng mạnh, thì sẽ càng có lợi đối với Đế Quốc Đại Càn.

Dùng Đinh Việt kiềm chế Cửu Kiếm Sơn, như vậy Đế Quốc Đại Càn có thể thâu tóm địa bàn của Tần quốc.

Mất đi sự ủng hộ của Cửu Kiếm Sơn, chỉ dựa vào một mình Tần Khả Vận, làm sao có thể khống chế địa bàn lớn như thế.

Trên ngọn núi Cửu Kiếm Sơn, có một nữ tử diễm lệ, ánh mắt nhìn về phía Đinh Việt tràn đầy phẫn hận cùng chán ghét!

Đều do hắn, khiến cho Kiếm Không ca ca xấu hổ như thế, mất mặt như thế!

Gia hỏa đáng giận!

Trên ngọn núi Thiên Đỉnh Sơn, nữ tử áo tím đứng bên cạnh lão giả râu đỏ, trên mặt tràn đầy vẻ lo lắng.

"Gia gia, Kiếm Không ca ca có thể đánh bại hắn không?".

Sắc mặt Lão giả râu đỏ trầm trọng, tuy là hắn rất muốn an ủi cháu gái của mình, nhưng bất luận thế nào, Ứng Kiếm Không cũng không có khả năng chiến thắng.

Thậm chí còn không thể uy hiếp được Đinh Việt.

Nhìn bộ dạng trấn định của hắn, vẫn ôm bảo kiếm trước ngực, ngạo nghễ khinh thường mọi người.

Trừ phi hắn là người ngu, mới có thể tự tin đối mặt với Duy Nhất Kiếm của Ứng Kiếm Không.

Nếu như hắn không phải người ngu, thì chứng tỏ hắn nắm chắc phần thắng!

Trước khi Đinh Việt xuất hiện, hắn còn cho rằng, cháu rể của mình là thiên kiêu mạnh nhất Nam Châu.

Nhưng từ khi Đinh Việt xuất hiện, đã áp chế danh tiếng Ứng Kiếm Không.

Ứng Kiếm Không đã tụ thế đến đỉnh phong, ngưng luyện ra toàn bộ Kiếm Ý, cả người tản ra khí tức đang sợ.

Sình đất, núi đá xung quanh hắn, dưới ảnh hưởng của Kiếm Ý, đã xuất hiện vô số vết nứt.

"Đinh Việt, ngươi dám khinh thường ta như thế, sẽ phải trả giá thật đắt!".

Chương 169. Kiếm Ý Hoá Hình!

Collected & Fixed: OilFish89

Ứng Kiếm Không giơ lên kiếm lên chém về trước một nhát, khí thế mãnh liệt cùng Kiếm Ý được ngưng tụ lại trên một kiếm này.

Vừa chém ra một kiếm, dường như đất trời đều bị chia làm hai nửa.

Tất cả cường giả bán Đế ở đây đều ngưng trọng.

Một chiêu này của Cửu Kiếm Sơn, quá mạnh đi.

Huống chi Ứng Kiếm Không, còn tụ thế đại thành, ngưng luyện Kiếm Ý thành một thể, đạt đến trình độ một kiếm đỉnh phong.

Bất luận là Liễu Bình Phong hay Tà Vương, đều nhủ muốn tiếp được một kiếm này, cũng không phải chuyện dễ.

Thậm chí, sẽ bị trọng thương.

Ứng Kiếm Không chỉ là Chân Cảnh tầng chín, thi triển Duy Nhất Kiếm, lại mạnh đến mức này.

Nếu như lão giả bán Đế của Cửu Kiếm Sơn, thi triển một chiêu này, thì còn mạnh đến cỡ nào?

Tất cả mọi người, đều nhìn chằm chằm về phía Đinh Việt.

Muốn xem hắn chống đỡ như thế nào.

Nữ tử áo tím, nắm chặt hai tay, nhìn chằm chằm, trong lòng không ngừng hô to: "Đâm chết hắn! Đâm chết hắn! Kiếm Không ca ca là người lợi hại nhất!".

Nữ tử thanh mai trúc mã của Đinh Việt, cũng cầu nguyện Đinh Việt bị một kiếm này xiên chết!

Hai mắt Hàn Ánh Mộng trợn trừng, giờ phút này tâm tình của nàng có chút phức tạp, vừa hy vọng Đinh Việt bị giết bởi một kiếm này, vừa không hy vọng Ứng Kiếm Không chiến thắng.

Dường như trong thiên địa, chỉ còn lại một kiếm này.

Leng keng!

Tiếng kiếm ngân vang vọng khắp thiên địa.

Đinh Việt lại xuất thủ.

Bỗng nhiên có một cỗ ý chí vô tận sát phạt, tràn ngập mảnh không gian này.

Tất cả võ giả đang vây xem, những người có tu vi dưới Chân Cảnh tầng sáu, bỗng nhiên sắc mặt lộ ra vẻ hoảng hốt, khởi động một vòng bảo hộ bằng linh lực, che chắn thân thể.

Trên bầu trời, bắt đầu đổ mưa!

Kiếm vũ!

Tí ta tí tách, giống như hạt mưa rơi xuống giống như một thanh kiếm nhỏ, bồng bềnh hạ xuống.

Giờ khắc này, tất cả những cường giả có chút kiến thức, trên mặt đều biến sắc!

Kiếm Ý hoá hình!

Không ngờ lại là Kiếm Ý hoá hình trong truyền thuyết!

Đây là cảnh giới kiếm đạo bực nào?

Trong truyền thuyết, những kiếm tu đạt tới cảnh giới Kiếm Ý hoá hình, đều là tồn tại vô địch cùng giai.

Nhìn lại toàn bộ lịch sử Nam Châu, trong tất cả điển tịch được lưu truyền lại, chỉ ghi chép lại, từng xuất hiện một vị cường giả kiếm tu đạt tới cảnh giới này.

Vị kia chính là tổ sư sáng lập ra Cửu Kiếm Sơn, tuyệt thế cường giả không có đối thủ, nổi danh khắp Bắc Vực!

Không biết đã trôi qua bao nhiêu năm, Nam Châu lại xuất hiện một người lĩnh ngộ cảnh giới Kiếm Ý hoá hình, cũng từng là đệ tử của Cửu Kiếm Sơn, bất quá đã bị bọn họ giục bỏ.

Hiện tại là một khí đồ của Cửu Kiếm Sơn!

Đinh Việt đã thu kiếm về.

Hắn vẫn ôm trường kiếm trước ngực, mà Ứng Kiếm Không đã khuỵ một gối, trường kiếm chống trên đất, cố gắng chống đỡ thân thể không té xuống.

Hắn lại thất bại!

Lại còn nhanh gọn như thế!

Trên vai của hắn máu phun xối xả, vị trí vết thương, cũng là vị trí lúc đầu Đinh Việt đâm trúng, không lệch một chút nào.

Bốn phía hoàn toàn yên tĩnh.

Những cường giả thì rung động bởi vì thấy Đinh Việt thi triển Kiếm Ý hoá hình, còn những người khác rung động bởi vì Ứng Kiếm Không đã xuất ra một kiếm mạnh nhất, nhưng vẫn bị thua gọn gàng.

Tựa hồ, Đinh Việt còn chưa dùng sức, Ứng Kiếm Không đã rơi rụng.

Thực lực giữa hai bên, cơ bản là không cùng đẳng cấp.

Trên ngọn núi của Cửu Kiếm Sơn, thần sắc lão giả hết sức ngưng trọng, từ khi Cửu Kiếm Sơn sáng lập cho đến nay, đây là lần đầu tiên thất bại nhanh chóng đến thế.

Hơn nữa, lại thua một kẻ bị Cửu Kiếm Sơn giục bỏ.

Thiên kiêu tuyệt đỉnh trong mấy ngàn năm qua, bị một khí đồ nhẹ nhõm đánh bại.

Chuyện này phảng phất như một cái tát, hung hăng táng lên mặt Cửu Kiếm Sơn.

Hắn rất muốn ra tay, loại bỏ mầm hoạ như Đinh Việt.

Nhưng mà, hắn không có nắm chắc!

Kiếm Ý hoá hình...!

Từ đầu đến cuối, Đinh Việt đều biểu hiện rất nhẹ nhàng, một kiếm đã đánh bại Ứng Kiếm Không.

Không ai biết rõ thực lực của hắn ra sao, đến tột cùng là mạnh bao nhiêu.

Nếu như Đinh Việt tiếp tục đối nghịch cùng Cửu Kiếm Sơn, như vậy thì Cửu Kiếm Sơn thảm rồi.

Lúc này lão đang do dự, có nên cho Đinh Việt trở về Cửu Kiếm Sơn hay không, dùng thực lực kiếm đạo hiện tại của hắn, vẫn cần sự trợ giúp kiếm đạo từ Cửu Kiếm Sơn đi?

Huống hồ, vị sư tôn đằng sau Đinh Việt, còn chưa biết là đại nhân vật nào?

Đinh Việt nhìn thấy mặt mũi Ứng Kiếm Không xám như tro, tinh thần hắn rất sảng khoái.

Ngươi kiêu ngạo thế nào, cũng bị ta dẫm đạp dưới chân.

Chắc là trong lòng rất uất hận?

Thua bởi một người bị Cửu Kiếm Sơn giục bỏ, cảm thấy rất nhục nhã?

"Ngươi có biết tại sao lại bại không?".

Đinh Việt đứng ở trên cao nhìn hắn.

Ứng Kiếm Không mấp mấy bờ môi, cũng không nói ra lời.

"Bởi vì, ta đã vượt qua hai cửa ải đầu của vô thượng kiếm đạo, mà ngươi ngay cả cửa đầu tiên cũng không biết thế nào, thì làm sao có thể là đối thủ của ta?".

Đinh Việt ngạo nghễ nói ra.

Ứng Kiếm Không ngẩng đầu, chợt hỏi: "Ba cửa ải vô thượng kiếm đạo là gì?".

Tất cả mọi người ở đây, nhất là đám người Cửu Kiếm Sơn, đều giữ vững tinh thần, muốn nghe rõ ràng ba cửa ải vô thượng kiếm đạo trong miệng hắn là gì.

Vì sao bọn hắn chưa từng nghe qua, ba cửa ải vô thượng kiếm đạo?

Bất quá Đinh Việt chỉ mới vượt qua cửa thứ hai, đã đạt tới Kiếm Ý hoá hình, nếu như vượt qua ba cửa ải, thì còn phát triển đến cảnh giới gì?

"Nghe cho kỹ đây, cửa ải đầu tiên của vô thượng kiếm đạo, quên người trong lòng đi!".

Đinh Việt trịnh trọng nói ra.

Ứng Kiếm Không: "...".

Mọi người: "...".

"Chỉ có quên người trong lòng đi, ngươi mới có thể vượt qua cửa ải đầu tiên, chạm đến vô thượng kiếm đạo".

Thần sắc Đinh Việt nghiêm túc nói.

"Thúi lắm!".

Nữ nhân áo tím giận điên người.

Lão giả râu đỏ cũng tức giận bốc lửa, Đinh Việt có còn là người không!

Nếu như Ứng Kiếm Không quên người trong lòng đi, không phải là muốn giục bỏ cháu gái mình sao?

Như vậy thì đúng là khỉ mốc!

Chương 170. Khuy Thiên Kính

Collected & Fixed: OilFish89

"Ngu dốt!".

Đinh Việt hừ lạnh một tiếng, không để ý chút nào tới nữ nhân áo tím đang nổi trận lôi đình, cũng không quan tâm tới ánh mắt lão giả râu đỏ như muốn giết người.

Hắn cúi đầu nhìn về phía Ứng Kiếm Không, nói: "Đây là thứ chênh lệch giữ ta và ngươi, nếu muốn đuổi theo bước chân của ta, đầu tiên phải bắt đầu vượt qua cửa ải thứ nhất đi".

Ứng Kiếm Không phẫn nộ.

Hắn không tin tưởng lời nói của Đinh Việt, hắn chỉ cảm thấy đối phương đang lấy mình làm trò cười.

Cái gì mà quên người trong lòng đi, quả thực là hoang đường.

"Đinh Việt, ngươi muốn giết cứ giết, đừng hòng nhiễu loạn tâm tính của ta!".

Đinh Việt cười nhạo một tiếng, nói: "Giết ngươi? Ngươi xứng sao?".

Trên người hắn, xuất hiện một luồng Kiếm Ý phóng thẳng lên trời, chỉ trong chốc lát, Đinh Việt giống như một thanh thần kiếm tuyệt thế đứng sững giữa thiên địa.

Vô cùng sắc bén!

Tất cả mọi người đều trợn mắt há họng!

Đây là Kiếm Ý kinh khủng tới bực nào!

Cảnh giới kiếm đạo của hắn, đến tột cùng đã đạt tới mức nào?

Thậm chí còn có người nghi ngờ, hắn có thực lực giết cả Đế Cảnh!

"Đinh Việt ta, là người muốn giết cả thần, bất quá ngươi chỉ là một hòn đá kê chân mà thôi, ta còn chưa để vào mắt!".

Giọng nói cuồng ngạo của Đinh Việt vang vọng bốn phía.

Tất cả mọi người đều trầm mặc, Ứng Kiếm Không thì xụi lơ trên mặt đất, cả người đã mất hết ý chí.

Một chút tâm tư tranh đấu cũng không còn.

Từ nay về sau, Đinh Việt đã trở thành tâm ma trong lòng của hắn, vĩnh viễn không thể nào vượt qua được.

Sở Huyền ngồi ở trong sân, đang lắc lư Vạn Thiên Kính, hắn không biết tình huống của Đinh Việt ra sao.

Đáng tiếc, không có biện pháp quan sát tình huống trong Bạch Thắng Sơn.

Đinh Việt có đại sát tứ phương hay không?

Có đè đầu cưỡi cổ Cửu Kiếm Sơn hay không?

Tại sao còn chưa kích hoạt hệ thống ban thưởng chứ?

Nếu như có bảo vật trực tiếp truyền hình ảnh về thì tốt rồi.

Đáng tiếc, ấn ký cuối cùng của Vạn Thiên Kính, hắn đã dùng sạch sẽ, nếu không thì có thể đặt trên người Đinh Việt, tiện thể quan sát Đinh Việt.

Tuy nhiên, phạm vi có thể thấy cũng giới hạn, tối thiểu cũng nhìn thấy trực tiếp...

Thời điểm Sở Huyền đang cảm thán, bỗng nhiên nghe thấy hệ thống thông báo.

"Ký chủ không ra khỏi nhà, dạy dỗ đệ tử Đinh Việt, dùng một kiếm nghiền ép tuyệt đỉnh thiên kiêu tại di tích cổ Bạch Thắng Sơn, khiến cho mọi người chấn động, ban thưởng Khuy Thiên Kính".

Lại kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Sở Huyền mừng rỡ không thôi, quả nhiên suy đoán của mình rất chính xác, đệ tử thể hiện mức độ ưu tú, đại biểu cho bản thân dạy tốt, có thể kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Lúc này hắn mới nhìn qua thông tin giới thiệu.

"Khuy Thiên Kính, có thể nhìn trộm vạn vật trong thiên địa, theo dõi vạn vật, có thể vượt không gian cùng khoảng cách...".

Khuy Thiên Kính, là một kiện bảo vật phi thường bá đạo.

Khác biệt của nó so với Vạn Thiên Kính, chính là Khuy Thiên Kính chủ yếu là nhìn trộm cùng theo dõi, không thể nào truyền tống vật phẩm.

Nhưng nó không bị giới hạn mục tiêu, lại có hiệu quả truyền hình ảnh trực tiếp.

Khuy Thiên Kính có hai phương thức theo dõi, loại đầu tiên là chủ động nhìn trộm, điều kiện đầu tiên là phải biết rõ đại khái phương hướng và khoảng cách của mục tiêu, hơn nữa nếu khoảng cách càng xa, thì sẽ tiêu hao linh lực càng nhiều.

Nếu như nhìn trộm nhiều mục tiêu, thì mức độ tiêu hao càng khổng lồ.

Loại thứ hai, chính là theo dõi dựa trên vật phẩm trên người của mục tiêu, lưu lại một đạo ấn ký, hoặc là bắt được khí tức của đối phương, sau đó dùng ấn ký truy tung và nhìn trộm.

Loại phương thức nhìn trộm này, có thể hoàn toàn bỏ qua không gian cùng khoảng cách, mức độ tiêu hao linh lực vô cùng nhỏ.

Cũng không bởi vì mục tiêu quá xa, mà tiêu hao nhiều linh lực.

Điểm hạn chế, là phải tìm được vật phẩm trên người mục tiêu, hoặc lưu lại một đạo ấn ký, hoặc là bắt được một sợi khí tức.

Hai loại phương thức nhìn trộm, đều có hạn chế nhất định, cho dù như vậy, Khuy Thiên Kính vẫn là một kiện bảo vật rất cường đại.

Sở Huyền lấy Khuy Thiên Kính ra.

Bắt đầu cảm thấy tò mò, hắn đang muốn nhìn trộm tình hình ở Bạch Thắng Sơn.

"Bạch Thắng Sơn ở đâu, khoảng cách bao xa?".

Hiện tại hắn không có ấn ký, cũng không có khí tức Đinh Việt lưu lại, Sở Huyền chỉ có thể dùng cách thứ nhất, chủ động nhìn trộm Bạch Thắng Sơn.

Hắn lại móc ra Thông Tấn Phù, liên hệ với Bảo Hồng Diễm, hỏi thăm nàng đại khái phương vị cùng khoảng cách của Bạch Thắng Sơn.

Bảo Hồng Diễm là người mà Sở Huyền trọng điểm bồi dưỡng, tương lai sẽ giao cho nàng nắm quyền Hắc Nguyệt Lâu ở Nam Châu.

Thiên phú của Lao Quy Thái quá kém, không đáng để bồi dưỡng.

Hắn cũng không phải người thân của mình, Sở Huyền cũng sẽ không lãng phí tài nguyên, trợ giúp đề thăng tư chất của hắn.

Lao Quy Thái bị phái tới Nam Châu tọa trấn, chỉ sợ nguyên nhân cũng bởi vì hắn quá phế.

Rất nhanh, Bảo Hồng Diễm đã cung cấp vị trí của Bạch Thắng Sơn cho Sở Huyền, hiệu suất làm việc đúng là rất nhanh.

Đây cũng là một trong những nguyên nhân Sở Huyền coi trọng nàng.

Hiện tại, tu vi Bảo Hồng Diễm đã là Chân Cảnh tầng bảy, có thể nói thực lực tăng rất nhanh.

Hiện tại, nàng đã toàn tâm toàn ý làm việc vì Sở Huyền, đã không còn trung thành chút gì đối với Hắc Nguyệt Lâu, chỉ một lòng phục vụ Sở Huyền.

Ai bảo Sở Huyền lại có thể giúp nàng tăng tiến tu vi thần tốc.

Sau khi lấy được toạ độ cùng khoảng cách của Bạch Thắng Sơn, Sở Huyền truyền linh lực vào Khuy Thiên Kính, nhìn trộm tình hình ở Bạch Thắng Sơn.

Chương 171. Cô Đơn Suốt Đời!

Collected & Fixed: OilFish89

Sau một hồi, đã xuất hiện hình ảnh.

Mới nhìn sơ qua, Sở Huyền còn tưởng rằng mình thấy ảo ảnh.

Nhìn kỹ lại, mới phát hiện đó là tông môn Bạch Thắng Sơn.

Bởi vì di tích này sắp mở ra, cho nên nhìn qua rất giống ảo ảnh.

Hắn lại điều chỉnh vị trí góc nhìn, thấy Đinh Việt đang chiếm một ngọn núi nhỏ.

Cách Đinh Việt không xa, có một thanh niên đang nằm xụi lơ trên mặt đất.

Có lẽ đây là kẻ thù của Đinh Việt, vị thiên kiêu tuyệt đỉnh của Cửu Kiếm Sơn.

Bất quá chỉ mới năm mươi tuổi, đã có tu vi Chân Cảnh tầng chín, quả thực thiên phú rất cao, tất nhiên thực lực cũng rất mạnh.

Đáng tiếc, cuối cùng vẫn kém hơn Đinh Việt, chỉ có thể trở thành hòn đá kê chân cho Đinh Việt.

Giọng nói Đinh Việt lại truyền đến...

Rất ngông cuồng, còn muốn đồ thần.

Khóe miệng Sở Huyền hơi run rẩy, có lẽ Nam Châu không có lão bất tử Thần Cảnh nào ẩn núp chứ?

Nếu như hắn nghe thấy những lời này, chạy tới giết chết Đinh Việt thì làm sao?

Thậm chí sẽ ảnh hưởng tới mình.

Lại nghĩ đến Đinh Việt là khí vận chi tử Nam Châu, có lẽ không xúi quẩy đến vậy.

Huống hồ, Thần Cảnh chỉ tồn tại trong truyền thuyết, làm sao lại ẩn núp tại nơi khỉ ho cò gáy như Nam Châu này.

Ánh mắt Đinh Việt lướt qua đám người Cửu Kiếm Sơn, ngạo nghễ nói: "Lại nói, từ lúc Cửu Kiếm Sơn sáng lập cho tới nay, có thể xem là một nhân vật chân chính, cũng chỉ có tổ sư sáng lập ra Cửu Kiếm Sơn mà thôi, những kẻ còn lại không đáng xách dép cho Đinh Việt ta!".

Tất cả mọi người cũng cạn lời.

Lại nhìn về phía lão giả Cửu Kiếm Sơn, giống như cười trên nỗi đau của người khác.

"Một gã ngông cuồng như thế này, lại không phải tà tu, thật là đáng tiếc!".

Tà Vương tiếc hận thốt ra một câu.

Ngươi bị hâm à!

Tất cả mọi người rất khó chịu, làm gì có gã tà tu nào điên cuồng như Đinh Việt chứ?

Thiên kiêu mỗi đời của Tà Vương Đình, có ai dám ăn nói ngông cuồng như vậy, chỉ có tổ sư sáng lập Cửu Kiếm Sơn mới lọt vào mắt?

Lão giả trên ngọn núi Cửu Kiếm Sơn, sắc mặt lộ ra vẻ âm trầm, lạnh lùng liếc nhìn Đinh Việt: "Thằng nhãi ranh láo toét!".

"Lão quỷ kia, không phục thì tới đây, nếu như trong vòng ba chiêu không thể đánh bại ngươi, thì Đinh Việt ta sẽ làm cha của ngươi!".

Đinh Việt không sợ chút nào, bán Đế thì làm sao?

Hắn cũng không sợ!

Khung Thiên Kiếm Thể đã có chút thành tựu, Thông Thiên Kiếm Quyết lại còn bá đạo hơn, bán Đế vẫn có thể bị hắn chém chết.

Cái gọi là bán Đế, cũng nằm trong phạm trù Chân Cảnh, chỉ cần không phải Đế Cảnh, hắn cũng không cần phải sợ.

Mọi người cũng bó tay rồi, gã Đinh Việt này, đúng là vô sĩ khốn kiếp...

Làm gì có phong độ của kiếm tu tuyệt thế.

Khuôn mặt lão giả Cửu Kiếm Sơn tức giận đến mức tái xanh, bất quá hắn cũng không dám xuất thủ.

Bởi vì không nắm chắc!

Thậm chí, có khả năng đánh không lại.

Di tích Bạch Thắng Sơn sắp mở ra rồi, Cửu Kiếm Sơn không thể bị vã mặt nữa.

"Đúng là đồ nhát chết!".

Đinh Việt cho đối phương một ánh mắt khinh thường.

Gương mặt lão giả âm trầm, không nói gì.

"Cửu Kiếm Sơn, đã đến lúc suy tàn, thiên kiêu tuyệt thế người khác cầu còn không được, lại trục xuất xuống núi, bỏ hết công sức bồi dưỡng một gã phế vật, quả thật là đáng buồn...!".

Liễu Bình Phong tranh thủ bỏ đá xuống giếng, thuận tiện nói vài câu lấy lòng Đinh Việt.

Trong đám người Cửu Kiếm Sơn, có một nữ tử chạy tới, đỡ Ứng Kiếm Không đứng dậy.

Oán hận liếc nhìn Đinh Việt.

"Đinh Việt, ngươi thật quá đáng!".

"Cút!".

Đinh Việt liền đá xéo: "Lão tử quá đáng ở chỗ nào? không cắt đi cái chân thứ năm của hắn, đã là nể mặt lắm rồi".

"Còn dám liếc ta, lão tử là người mà ngươi có thể tuỳ tiện chửi bới sao?".

Nữ tử tức giận không thôi: "Ngươi!".

Nàng đỡ Ứng Kiếm Không, quay trở về ngọn núi Cửu Kiếm Sơn.

Nữ tử áo tím nhanh chóng đi tới bên người Ứng Kiếm Không, lấy ra đan dược trị thương cho hắn, sau đó khích lệ hắn.

"Kiếm Không ca ca, không nên nhụt chí, huynh cũng không thua hắn, chỉ là hắn hơi may mắn mà thôi, gặp được một ít kỳ ngộ!".

"Chỉ cần lấy được cơ duyên trong Bạch Thắng Sơn, nhất định huynh có thể vượt qua hắn".

Nhìn thấy mỹ nữ vờn quanh Ứng Kiếm Không, Đinh Việt cũng không cảm thấy hâm mộ, ngược lại trên mặt còn lộ vẻ xem thường.

"Ứng Kiếm Không, ngươi đúng là phế vật, nữ nhân chỉ ảnh hưởng tới tốc độ rút kiếm của ngươi, ngươi mãi mãi không thể đuổi kịp ta".

Tất cả nữ tử bên người Ứng Kiếm Không, đều trừng mắt phẫn nộ về phía hắn.

Đinh Việt, ngươi đừng khinh người quá đáng!

Đôi mắt đẹp của Hàn Ánh Mộng lộ ra dị sắc, phong thái uyển chuyển, những cánh hoa xung quanh nàng lại rơi xuống lả tã.

Như là Tiên Tử đi ra từ trong hoa.

Khuynh quốc khuynh thành.

Khiến không ít võ giả ở đây say mê.

Nàng đạp gió lướt tới, giống như đang khiêu vũ trên không trung, bay tới ngọn núi của Đinh Việt.

"Đinh Việt huynh...".

Giọng nói mềm mại đáng yêu, động lòng người.

"Nữ nhân, cút ra xa một chút!".

Không thể nào đoán được, Đinh Việt lại không khách khí, trực tiếp quát chửi nàng.

Hàn Ánh Mộng suýt nữa tức chết.

Đồ khốn nạn! vô sỉ...!

Hàn Ánh Mộng, đi tới chỗ nào cũng được người người yêu mến, làm gì có ai quát chửi nàng như thế?

Kết quả thì sao, Đinh Việt lại quát chửi nàng nhiều lần, đúng là khinh người thái quá!

"Ngươi, ta chúc ngươi chết sớm một chút!".

Hàn Ánh Mộng tức giận quay trở về ngọn núi của mình.

Đinh Việt, đúng là quá đáng thật!

Khóe miệng Sở Huyền hơi run rẩy, không ngờ Đinh Việt lại bị mình tẩy não, dựa theo tính cách này của hắn, gia hoả này xác định cô đơn suốt đời (FA)...!

Chương 172. Lão tặc, đừng mơ tưởng!

Collected & Fixed: OilFish89

Dựa theo sự phát triển bình thường của khí vận chi tử, thì thánh nữ Phiêu Hoa Các, hẳn là phải lòng hắn mới đúng?

Nhưng bây giờ thì sao?

Trực tiếp bị thanh niên cứng Đinh Việt chọc giận sôi máu.

"Khá lắm, riêng ta thì rất tán thưởng loại thiên kiêu như Đinh Việt huynh, không cúi đầu trước nữ nhân, nữ nhân thôi mà, trực tiếp bắt tới phát tiết là xong, nói chuyện yêu đương chỉ lãng phí thời gian".

Tà Vương càng thêm tán thưởng nói.

Một đám cường giả Phiêu Hoa Các, và những nữ tu còn lại, tất cả đều phẫn nộ lạnh lùng nhìn Tà Vương.

Phải tìm cơ hội giết chết hắn!

Còn đám người ở Tà Vương Đình, sắc mặt đều đen như đáy nồi.

Thật sự là thần trí của Tà Vương xảy ra vấn đề, moá nó, vừa mở miệng liền đắc tội toàn bộ nữ nhân ở đây.

Trước kia hắn cũng không có điên cuồng như vậy.

Lúc trước hắn là người rất khôn ngoan, đa mưu túc trí.

Hiện tại, tại sao lại biến thành một kẻ thiểu năng rồi?

Tương lai sau này của Vương đình rất đáng lo...!

"Tiểu huynh đệ Đinh Việt, Tà Vương Đình chúng ta rất cần loại người chấp pháp như ngươi, không bằng ngươi tới chấp pháp giúp Tà Vương Đình chúng ta, giúp đỡ chính nghĩa!".

Tà Vương liền chiêu mộ Đinh Việt.

Trong lòng đám người tà tu liền phát lạnh.

Điên rồi!

Tà Vương phát bệnh rồi.

Vậy mà dám chiêu mộ Đinh Việt đến giúp đỡ Vương đình duy trì chính nghĩa?

Con bà nó, Vương đình chúng ta, chính nghĩa ở đâu ra?

Chúng ta là quốc gia tà tu, không biết chính nghĩa!

Khóe miệng những cường giả xung quanh đều co quắp, tên Tà Vương đểu cáng này, có khả năng tu luyện đến mức ngu người.

Bằng không thì một gã tà tu như hắn, lại đi mời Đinh Việt giúp hắn duy trì chính nghĩa?

Thật khốn nạn, không sợ người ta giết sạch cường giả Tà Vương Đình hay sao?

Lúc đầu Liễu Bình Phong cũng có suy nghĩ này, nhưng mà sau đó nghĩ kỹ lại, hắn phát hiện có điểm bất thường.

Quả nhiên Tà Vương rất xảo quyệt!

Vậy mà dùng danh tiếng duy trì chính nghĩa, lôi kéo Đinh Việt trở thành người của mình.

Một người như Đinh Việt, chỉ sợ mười đại tà soái cũng không bằng.

Nghĩ như thế, Liễu Bình Phong có chút thấp thỏm.

Sau đó hắn mở miệng nói: "Tiểu huynh đệ Đinh Việt, tại hạ chính là tả tướng Đế Quốc Đại Càn, không bằng tiểu huynh đệ đến Đế Quốc Đại Càn thế nào?".

Liễu Bình Phong trực tiếp đưa ra điều kiện, thể hiện hắn rất coi trọng Đinh Việt, Đế Quốc Đại Càn cũng xem trọng Đinh Việt hơn.

"Tiểu huynh đệ Đinh Việt, tiểu công chúa của Đế Quốc Đại Càn chúng ta, quốc sắc thiên hương, thân có mị cốt, thiên phú tuyệt hảo, nói về nhan sắc, vẫn hơn thánh nữ Hàn Ánh Mộng một bậc".

"Chỉ cần tiểu huynh đệ chịu gia nhập Đế Quốc Đại Càn, quốc chủ sẽ gả tiểu công chúa cho tiểu huynh đệ".

"Mặt khác, lão phu cũng có một nữ nhi, nhan sắc cực phẩm, nhảy múa còn chuyên nghiệp hơn thánh nữ Hàn Ánh Mộng, cũng nguyện dâng cho tiểu huynh đệ".

"Trái ôm phải ấp mỹ nhân còn đẹp hơn cả thánh nữ, không phải là quá tuyệt vời hay sao?".

"Mặt khác, tiểu huynh đệ có yêu cầu gì, cứ việc nói, bất luận là linh thạch hay đan dược, hoặc là thiên tài địa bảo, cho dù muốn Đế binh cũng có thể".

"Tiểu huynh đệ, chỉ cần nhập ta Đế Quốc Đại Càn, ngươi có thể nói bất cứ điều kiện gì".

Liễu Bình Phong rất tự tin, hắn tin rằng không ai có thể cự tuyệt đãi ngộ như thế này.

Mỹ nhân, địa vị không thiếu thứ gì.

Những thứ này đều là thứ mà mọi người truy cầu, có mấy ai dám cự tuyệt?

Tất cả cường giả ở đây, đều kinh ngạc trước những điều kiện của Liễu Bình Phong đưa ra.

Nhất là, hắn muốn gả nữ nhi cho Đinh Việt, hơn nữa còn dùng từ "Trèo cao", có nghĩa là, chỉ cần Đinh Việt chịu gia nhập Đế Quốc Đại Càn, thì địa vị của hắn sẽ còn cao hơn chức vị Tả tướng!

Sắc mặt của đám người Cửu Kiếm Sơn trở nên rất khó coi.

Trong lòng Tần Trường Phương thì lại càng lo lắng, một khi Đinh Việt gia nhập Đế Quốc Đại Càn, kiềm chế một bộ phận cường giả Cửu Kiếm Sơn, như vậy Tần quốc sẽ bị Đế Quốc Đại Càn xơi tái từng chút một.

Việc kiềm chế đám người Đế Quốc Đại Càn, Tần quốc đều dựa vào Cửu Kiếm Sơn.

Cho dù Tần Khả Vận có mạnh hơn, cũng không thể nào tiêu diệt Đế Quốc Đại Càn, bằng một mình nàng, làm sao có thể khống chế quốc thổ lớn như vậy?

Hắn cũng có tâm tư lôi kéo Đinh Việt, nhưng mà Tần quốc lại có quan hệ cùng Cửu Kiếm Sơn, mà Đinh Việt lại là người bị Cửu Kiếm Sơn giục bỏ.

Bất luận như thế nào, cũng sẽ không lựa chọn Tần quốc.

Trên ngọn núi Thiên Đỉnh Sơn, lão giả râu đỏ vẫn giữ im lặng, cháu gái của hắn là vị hôn thê của Ứng Kiếm Không, làm sao hắn có thể mặt dày lôi kéo Đinh Việt?

Hàn Ánh Mộng tức giận đến mức gương mặt đỏ bừng, phẫn nộ liếc nhìn Liễu Bình Phong, lão già khốn kiếp, nữ nhi của ngươi đẹp hơn ta, tiểu công chúa Đế Quốc Đại Càn cũng đẹp hơn ta!

Ai cũng muốn xem thường ta phải không, quả thật xem ta rất lương thiện sao?

Đinh Việt nhìn về phía Liễu Bình Phong, sắc mặt hơi trầm xuống.

Gả công chúa cho mình?

Gả nữ nhi cho mình?

Đúng là một tiểu nhân âm hiểm!

Vậy mà ý đồ dùng mỹ sắc để dụ dỗ mình, phá huỷ đạo tâm của mình, biến thành một kẻ sa đoạ vì mỹ sắc sao?

Sau khi chuyện này thành công, một khi có việc, bản thân mình sẽ bị bọn họ nắm thóp?

Còn suốt ngày quấn quít lấy mình, làm sao có thể tu luyện kiếm đạo được nữa?

Thậm chí sinh ra hài nhi, dùng nó áp chế mình.

Nếu như trong lòng có ràng buộc, làm sao có thể vượt qua của ải cuối cùng của vô thượng kiếm đạo?

Hắn luôn nhớ kỹ, lời dạy bảo của sư tôn, cửa thứ ba vô thượng kiếm đạo, trong lòng không còn nữ nhân, rút kiếm có thể sát thần!

Đinh Việt càng nghĩ lại càng cảm thấy Liễu Bình Phong âm hiểm xảo trá, nói là lôi kéo chính mình, kì thực là muốn dùng mỹ sắc phá huỷ đạo tâm của mình.

Phá hủy hùng tâm tráng chí muốn vấn đỉnh kiếm đạo của mình!

Lúc này hắn liền hừ lạnh một tiếng, tức giận nói: "Lão tặc, đừng mơ tưởng nhiễu loạn đạo tâm của ta!".

"Đinh Việt ta, trong lòng chỉ có mỗi kiếm đạo, không có nữ nhân, còn muốn dùng sắc đẹp quấy rối ta, nằm mơ đi!".

Đinh Việt tức giận quát to.

Liễu Bình Phong hơi ngây ngốc một chút, ngay sau đó tức muốn nổ phổi!

Chương 173. Còn ai dám đến làm phiền, chết!

Collected & Fixed: OilFish89

Liễu Bình Phong tức giận đến mức khó thở, bản thân hắn đã bằng lòng gả tiểu công chúa cùng nữ nhi của mình cho Đinh Việt.

Kết quả thì sao, đối phương đã không biết ơn, còn trách mình có ý đồ nhiễu loạn đạo tâm của hắn.

Cái tên khốn kiếp này chắc là điên rồi?

Nhất định là tu luyện kiếm đạo quá mức, khiến cho thần trí không được bình thường.

Những người còn lại đều lộ ra vẻ mặt quái dị, vốn bọn họ tưởng rằng, chắc chắn Đinh Việt sẽ bị Đế Quốc Đại Càn bắt được.

Dù sao thì những điều kiện mà Liễu Bình Phong đáp ứng rất cao.

Chẳng ai ngờ, không lôi kéo được người, ngược lại còn chọc tức Đinh Việt.

Trong lòng Hàn Ánh Mộng dễ chịu hơn một chút, ánh mắt nhìn về phía Liễu Bình Phong có chút hả hê, cho ngươi chừa cái tội vã mặt người khác!

Nàng lại nhìn về phía Đinh Việt, lại không nhịn được mà nghiến răng nghiến lợi.

Sở Huyền xoa hai bên thái dương, rơi vào trong trầm tư, không phải là mình khiến suy nghĩ của Đinh Việt lệch lạc như thế chứ?

Con hàng này, không thể bỏ mặc hắn trở thành một thanh niên cứng như thế.

Không được, chờ khi nào hắn quay về, phải tẩy não thêm một chút, cũng không thể để hắn đi theo con đường cực đoan này.

Cửu Kiếm Sơn, đã bị Đinh Việt vả mặt một lần.

Những thế lực khác, cũng không có ý tưởng tìm Đinh Việt gây chuyện.

Ai cũng không muốn, kết thù cùng một người có tiềm lực lớn như vậy.

Huống chi, còn chưa chắc đánh lại hắn...

Trải qua một phen náo nhiệt, rốt cuộc đã yên tĩnh lại.

Mọi người đang đợi di tích cổ Bạch Thắng Sơn mở ra.

Mấy thế lực lớn, bắt đầu thảo luận vấn đề danh ngạch tiến vào trong di tích.

Cũng không phải là ai cũng có tư cách tiến vào.

Nhất là tán tu, hầu như bị gạt ra ngoài, trừ phi thực lực đủ mạnh mẽ.

Những thế lực nhỏ bé, tự nhiên cũng rất khó lấy được danh ngạch.

Đinh Việt không quan tâm mấy thứ này, mặc kệ danh ngạch có mình hay không, hắn vẫn có thể tiến vào.

Cho dù là ai cũng không thể ngăn cản hắn.

Mọi người đều ngầm công nhận, một người Đinh Việt chính là một thế lực lớn.

Không thể nào loại trừ hắn ra ngoài.

Những tán tu không giành được danh ngạch, đều có chủ ý với Đinh Việt, muốn từ trên người hắn lấy được danh ngạch tiến vào di tích.

Bởi vì Đinh Việt không thích nữ nhân.

Cho nên người tới đều là nam nhân.

Có một vài cường giả tán tu, giựt giây Đinh Việt lấy thêm danh ngạch, điên cuồng nịnh hót, nói hắn là một đại nhân vật chiếm giữ một núi, chính là một thế lực lớn.

Vì sao không thể lấy thêm danh ngạch?

Rõ ràng là xem thường hắn!

"Om sòm!".

Đinh Việt quát to một tiếng: "Muốn danh ngạch, thì tự mình giành lấy, cút hết cho ta!".

"Còn ai dám đến làm phiền, chết!".

Cả đám tán tu thấy Đinh Việt bốc hoả, chỉ có thể ngượng ngùng rời đi.

Đinh Việt hừ lạnh một tiếng, ta cũng không có ngu, xem ta là rối gỗ sao, đúng là lũ cặn bã!

Sở Huyền không tiếp tục xem nữa, cất Khuy Thiên Kính đi, thời điểm đặc sắc nhất, chính là lúc Bạch Thắng Sơn mở ra.

Hắn có một loại dự cảm, Đinh Việt vừa xuất hiện đã đắc tội vô số cường giả.

Nhất định sẽ bị mọi người vây công.

Nhất là Cửu Kiếm Sơn, sẽ không để cho mầm hoạ như Đinh Việt tiếp tục trưởng thành.

Tuy nhiên, Đinh Việt chỉ muốn hạ nhục Cửu Kiếm Sơn, khiến bọn họ mất hết mặt mũi, cũng không muốn giết chóc, không muốn giết đám cường giả Cửu Kiếm Sơn.

Nhưng mà đám cường giả Cửu Kiếm Sơn làm sao chịu để yên.

Bọn hắn lo lắng, sau khi Đinh Việt trưởng thành, sẽ giết sạch bọn họ.

Sở Huyền căn dặn Bảo Hồng Diễm, khi nào Bạch Thắng Sơn mở ra, thì thông báo cho hắn.

Khoảng cách di tích cổ này mở ra triệt để, còn cần một thời gian ngắn.

Không vội.

Sở Huyền lại lấy Vạn Thiên Kính, chỉ điểm cho Nhậm Trường Hà.

Khoảng cách Nhậm Trường Hà đột phá Thần Cảnh, chỉ kém nửa bước. Thời điểm hắn đột phá Thần Cảnh, cũng chính là ngày hắn thoát khốn.

Sở Huyền rất mong chờ, Nhậm Trường Hà đột phá Thần Cảnh, hệ thống sẽ ban cho hắn thứ gì.

Tu vi của hắn cũng sắp đạt tới Thiên Cảnh.

Sau đó lại chỉ điểm cho Đỗ Nguyên, cho hắn vài lọ đan dược Tôn Cảnh, kế tiếp lại chuẩn bị một ít giúp cho Tô Tiên Nhi đột phá Đế Cảnh.

Tô Tiên Nhi đột phá Đế Cảnh, đây là một ngưỡng cửa rất trọng yếu, ít nhất cũng lấy được 100 năm tu vi?

Lại nhìn về Tịnh Thế Lưu Ly Tháp, Ma Đà đã gần như được độ hóa, chỉ kém một chút nữa thôi.

Một khi Ma Đà bị độ hóa, thì dưới trướng của hắn lại có một phật tử Thiên Cảnh.

Ma Đà bị độ hóa, đối với hắn cũng xem như là một cơ duyên.

Tối thiểu, thần hồn sẽ khôi phục về Thiên Cảnh, thậm chí có thể tái tạo lại nhục thân.

Độ hóa Ma Đà, sẽ kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Sở Huyền rất mong chờ.

Thời gian như nước chảy, nháy mắt đã trôi qua nửa tháng.

Di tích cổ Bạch Thắng Sơn vẫn chưa mở ra, chậm hơn nhiều so với dự kiến.

Tất cả thế lực lớn, đã thống nhất danh ngạch.

Trong thời gian này, đã xảy ra một vài xung đột.

Một vị tán tu bán Đế, dẫn theo hơn mười vị cường giả Chân Cảnh tầng chín, ép tất cả thế lực lớn, giao ra một phần danh ngạch.

Vì thế đã bạo phát một trận chiến bán Đế ngắn ngủi.

Tán tu bán Đế đã bị thương, bất quá cũng lấy được vài danh ngạch.

Tô Tiên Nhi đã đi ra ngoài, đang bế quan trong không gian càn khôn, chuẩn bị đột phá Đế Cảnh.

Cảm ngộ pháp tắc đại đạo.

Tu vi Vương Lạc đã tăng lên tới Chân Cảnh tầng bảy, có thể nói tiến bộ thần tốc.

Chương 174. Mau gọi Thập Tam thúc!

Collected & Fixed: OilFish89

Ngày hôm nay, trong tổ trạch lại truyền tới tiếng gào thét của Sở Thiên Minh.

Sở Huyền cũng rất nhớ âm thanh này.

Sở Huyền dùng thần thức cảm ứng, thì phát hiện Sở Nguyên đã quay lại.

Chẳng qua là thần sắc của hắn rất tiều tuỵ, tinh thần hơi sa sút.

Lại còn dẫn về một thằng nhóc.

Khóe miệng Sở Huyền hơi run rẩy, bỏ trốn vài năm, khi trở về lại dẫn theo hài tử?

Hắn thấy một màn này, không biết vì sao lại có cảm giác quen thuộc.

Thê tử của Sở Nguyên, không phải là xuất thân từ đại gia tộc, sau khi bị gia đình phát hiện, hiện tại đã bị bắt trở về gia tộc.

Cho nên, Sở Nguyên mới tiều tuỵ như vậy?

Hắn nhớ lại Sở Nguyên từng trốn trong một di tích cổ, rất có thể là tình huống máu chó như thế.

Sở Thiên Minh đang quát mắt, những tộc lão Sở gia đều tức giận nhìn chằm chằm Sở Nguyên, tình cảnh lúc này của hắn, có thể nói là xấu hổ đến cực điểm.

Cũng may là Sở Vân trở về cùng Sở Nguyên.

Nếu không, chỉ sợ còn chưa tới tổ trạch, đã bị gia gia đá đít ra ngoài.

Hiện tại địa vị của Sở Vân tại Sở gia đã khác trước, bởi vậy chẳng qua Sở Thiên Minh chỉ tức giận gào thét, vẫn chưa có ném người ra ngoài.

Những tộc lão Sở gia khác, cũng không có làm ra chuyện gì quá khích.

Sở Nguyên đối với thái độ của Sở Thiên Minh, cũng không có phản ứng gì, cả người như kẻ mất hồn.

Thực lực của hắn, đã là Hợp Cảnh tầng một.

Không hổ danh là người có thiên phú mạnh nhất thế hệ này của Sở gia.

Cũng không lâu lắm, Sở Nguyên đã xuất hiện trước tiểu viện.

"Thập tam đệ, Tam ca có thể nhờ ngươi một chuyện không?".

Thần sắc Sở Nguyên tiều tụy, như kẻ mất hồn.

Sở Huyền lại liếc nhìn đứa bé bên cạnh hắn, bộ dáng năm sáu tuổi, khoẻ mạnh kháu khỉnh, có vẻ chất phác, làm cho người ta cảm giác hơi khờ khạo.

Vừa nhìn thì đã biết, không phải là một đứa bé thông minh.

Tựa hồ thiên phú cũng rất bình thường.

Đứa bé cầm một cây đao gỗ trong tay, vung múa nhiệt tình, sự chú ý của đứa bé này, đều đặt trên đao gỗ.

Trong lòng Sở Huyền thở dài, hắn biết Sở Nguyên cầu hắn làm chuyện gì.

Nghĩ tới vị thân truyền của phụ thân, thường xuyên càm ràm nhắc nhở hắn, hiện tại lại trở nên mất hồn như thế này.

Đã không còn bộ dáng hăng hái của lúc trước.

Lần trước hắn trở về, còn để lại cho mình một phần Đế kinh, muốn mình có chút địa vị trong gia tộc.

Nói chung cũng là một người có lòng tốt đối với mình.

"Nói đi, muốn đệ làm gì?".

Sở Huyền thở dài một hơi.

Đã từng là một nam nhân tràn đầy nhiệt huyết, hiện tại lại chán chường như thế, chỉ vì một chữ tình.

Phụ thân của mình, cũng bị như thế.

Không hổ danh thân truyền của phụ thân, ngay cả từ hôn cũng đã học được, hiện tại lại vì tình, tiều tụy đến mức này.

Sở Nguyên sờ lên đầu đứa trẻ, nói: "Đây là nhi tử của ta, Sở Bình Phàm, huynh muốn đệ giúp huynh nuôi nấng nó trưởng thành, chỉ cần có thể trải qua cuộc sống bình thường là tốt rồi".

"Bình Phàm, mau gọi Thập Tam thúc!".

Sở Bình Phàm ngẩng cái đầu bé tí nhìn về Sở Huyền, nói bập bẹ: "Thập tam thúc".

"Tốt lắm, rất ngoan".

Sở Huyền liếc nhìn Sở Bình Phàm, dường như đang suy nghĩ điều gì.

Khoẻ mạnh kháu khỉnh, ngây thơ chất phác, có hơi ngốc nghếch, vừa nhìn đã biết thiên phú không cao.

Có lẽ, cũng bởi vì nguyên nhân này, mới có tên là "Bình Phàm".

Thê tử của Sở Nguyên, bị người trong gia tộc bắt đi, lại không bắt hài tử này theo, đoán chừng nguyên nhân là do thiên phú của nó quá kém.

Nếu như thiên phú trác tuyệt, sẽ không có đại gia tộc nào cam tâm giục bỏ.

Sau khi gửi gắm Sở Bình Phàm cho Sở Huyền, toàn thân Sở Nguyên như trút được gánh nặng, hắn bắt đầu kể lại câu chuyện của mình.

Cũng không nằm ngoại dự đoán, thê tử của Sở Nguyên, chính là thiên kim của một đại gia tộc, hai người tâm đầu ý hợp, sau đó lại sinh ra Sở Bình Phàm.

Kết quả, cường giả đại gia tộc nhà gái tìm đến, cưỡng ép mang người trở về.

Sở dĩ, Sở Nguyên vẫn còn sống, chính là kết quả do thê tử hắn đau khổ khẩn cầu.

"Ta sẽ đi tới Đông Châu, chứng minh cho bọn hắn biết, đời này của Sở Nguyên ta không thua kém bất cứ ai!".

Ánh mắt Sở Nguyên trở nên kiên định nói ra.

"Tam ca bảo trọng, ta sẽ nuôi dưỡng Bình Phàm thật tốt".

Sở Huyền thở dài một hơi, vỗ vỗ bả vai Sở Nguyên.

Một đạo lực lượng, đã chui vào trong cơ thể Sở Nguyên.

Đây là Sở Huyền Cho cho hắn một át chủ bài để giữ mạng, chỉ cần không gặp phải cường giả Thiên Cảnh, một đạo lực lượng này đã đủ bảo vệ hắn an toàn.

Sở Bình Phàm ngừng múa đao, hai mắt to tròn thoáng kinh ngạc nhìn Sở Nguyên: "Phụ thân, ngài muốn rời bỏ Phàm nhi sao?".

Sở Nguyên đưa tay xoa cái đầu nhỏ của nó: "Phụ thân phải đi tìm mẫu thân của con, Phàm nhi phải biết nghe lời, sau này phải nghe lời Thập Tam thúc, có biết không?".

"Dạ!".

Sở Bình Phàm gật cái đầu nhỏ.

Sau đó Sở Nguyên rời đi.

Hắn phải rời khỏi Nam Châu, tiến về Đông Châu.

Làm sao rời khỏi Nam Châu, dưới tình huống bình thường, chỉ có thể tìm tới Hắc Nguyệt Lâu, dựa theo con đường của Hắc Nguyệt Lâu mà rời đi.

Bất quá, Sở Nguyên biết một con đường khác, đó là do thê tử của hắn kể lại, có một con đường bí mật có thể rời khỏi Nam Châu.

Chỉ là rất nguy hiểm.

Chương 175. Cực đạo chi tài trời sinh!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Bình Phàm ngơ ngẩn nhìn về phía cửa tiểu viện, thật lâu cũng không nói gì, trong tay chỉ nắm chặt thanh đao gỗ.

Sở Vân lại đến.

"Bình Phàm, có nhớ cô cô không?".

Sở Vân liền ôm lấy Sở Bình Phàm, cưng chiều hỏi thăm.

"Nhớ!".

Sở Bình Phàm lại gật cái đầu nhỏ.

"Thập tam ca, Tam ca hắn...".

Trong lòng Sở Vân có hơi khó chịu.

"Mỗi người đều có một con đường, có lẽ đây là con đường mà hắn phải đi".

Sở Huyền thở dài một hơi.

Sở Vân đặt Sở Bình Phàm xuống, xoa cái đầu nhỏ của nó, lại truyền âm cho Sở Huyền nói: "Thập Tam ca, thiên phú của Bình Phàm có chút...".

Sở Huyền cười nhẹ một tiếng, cũng không có trả lời nàng.

"Muội sẽ tìm tài liệu, luyện chế ra đan dược đề thăng tư chất".

Sở Vân trìu mến liếc nhìn Sở Bình Phàm nói.

"Thiên phú cũng không phải là duy nhất".

Sở Huyền vẫy tay, bảo Sở Bình Phàm tới gần hắn.

Hắn đưa mắt nhìn, thấy đứa bé có bộ dạng hơi khờ khạo, Sở Huyền cúi đầu hỏi: "Bình Phàm, con có thích đao không?".

"Dạ có, rất thích".

Sở Bình Phàm vội gật đầu.

"Tại sao con thích?".

"Bởi vì đao rất khí phách, con thích khí phách".

"Không thích kiếm sao?".

"Không thích".

Sở Huyền xoa cái đầu nhỏ của nó, không có hỏi tiếp.

Sở Vân kể lại những chuyện nàng đã trải qua, thực tế là nhấn mạnh tiểu Tà Vương, cái tên liếm cẩu này suốt ngày bám theo nàng.

Thần sắc trên mặt rất chán ghét.

"Thập Tam ca, tên gia hoả kia rất xấu, muội đã lừa gạt hết đồ vật của hắn, luyện chế ra rất nhiều đan dược".

Sở Vân rất đắc ý, móc ra một bình đan dược.

"Thập Tam ca, những đan dược này cho huynh".

Sở Huyền lại đẩy bình đan dược về phía nàng, nói ra: "Huynh không cần những thứ này".

Trong lòng hắn mặc niệm vì tiểu Tà Vương, liếm cẩu làm cái gì, kết quả thì sao, chỉ còn hai bàn tay trắng!

Sở Vân đã biết rõ thân phận tiểu Tà Vương, cùng với tính cách của hắn, cho nên mới tức giận như thế, nghĩ hết biện pháp lừa gạt tiểu Tà Vương.

Xem như xả giận.

Sau đó Sở Vân quay về tổ trạch.

Sở Huyền gọi Tô Tiên Nhi cùng Vương Lạc ra ngoài, giới thiệu Sở Bình Phàm cho hai người, nói rõ đứa bé này chính là cháu của hắn.

Cũng giao Sở Bình Phàm cho hai người trông nom.

Nhất là Tô Tiên Nhi, nhiệm vụ sau này của nàng, chính là trông coi Sở Bình Phàm.

Lại trôi qua vài ngày.

Di tích cổ Bạch Thắng Sơn đã ngưng tụ rất chân thật, dựa theo tốc độ này, chắc chắn nửa tháng sau sẽ mở ra.

Sở Bình Phàm đã quen với cuộc sống ở tiểu viện, thỉnh thoảng sẽ nhìn về phía cửa ngẩn người, nhưng phần lớn thời gian, là cầm lấy thanh đao gỗ kia, vung múa loạn cả lên.

Sở Huyền cũng không để cho nó tiến vào tiểu thế giới, bởi vì Sở Bình Phàm vẫn chưa trưởng thành, nếu như thả nó vào tiểu thế giới, chỉ có thể điều chỉnh thời gian đồng nhất với thực tại.

Thời gian chênh lệch trong tiểu thế giới, là mang tính đặc thù, không thể giúp đứa bé trưởng thành, cho dù Sở Bình Phàm có tiến vào, ngây ngốc vài chục năm, thì cũng vẫn là một đứa trẻ.

Trước mắt Vương Lạc cần đề thăng tu vi nhanh chóng, cho nên Sở Huyền không thể thay đổi mức độ chênh lệch thời gian.

Thỉnh thoảng Sở Bình Phàm chơi ở trong sân, hoặc là trong không gian càn khôn.

Vì đỡ buồn chán, Sở Huyền gọi Thiên Linh Miêu cùng Hám Thiên Kim Bằng, Phệ Linh Hoa ra ngoài, chơi đùa cùng Sở Bình Phàm.

"Bình Phàm, tới đây".

Sở Huyền đưa mắt nhìn về gương mặt nhỏ nhắn của Sở Bình Phàm, nó đang chăm chú, vung vẩy thanh đao gỗ.

"Thập Tam thúc".

Sở Bình Phàm vội vàng chạy tới.

Sở Huyền xoa cái đầu nhỏ của nó, bèn nói: "Bình Phàm, có muốn Thập Tam thúc dạy con luyện đao không?".

"Dạ có, cảm tạ Thập Tam thúc!".

Hai mắt nhỏ tí của Sở Bình Phàm liền sáng ngời.

Sở Huyền khẽ đảo tay, liền xuất hiện một thanh đao gỗ còn dài hơn cái trên tay của Sở Bình Phàm.

Chỉ nhìn sơ qua thì thanh đao gỗ này không có gì đặc biệt, chỉ là một thanh đao bình thường, hơn nữa cũng không có đẹp đẽ gì.

Bình Phàm đao!

Đây là do Sở Huyền bẻ một nhánh cây từ trên Bình Phàm Thụ trong tiểu thế giới, luyện chế thành.

Bình Phàm mộc không thể nào bị tổn hại, cũng chỉ có Sở Huyền là chủ nhân tiểu thế giới, mới có thể bẻ lấy, chế tạo ra một thanh đao gỗ.

"Đến đây nào, cây đao này thúc thúc tặng cho con!".

Sở Bình Phàm giơ hai tay nhận lấy, bộ dạng rất thích thú.

Sở Huyền nhìn thấy biểu cảm của nó, trong lòng liền cảm thán, người ngoài đều thấy bộ dạng khờ khạo của nó, thiên phú lại kém cỏi.

Nhưng không ai ngờ được, Sở Bình Phàm chính là cực đạo chi tài vô cùng hiếm thấy trên thế gian...!

Hơn nữa còn là cực đạo chi tài trời sinh.

Cực vu tình mới có thể cực vu đạo!

Tình này cũng không phải là tình yêu đôi lứa, mà là tình yêu say mê đối với đạo.

Giống như Sở Bình Phàm, cực tình đối với đao. (say mê đối với đao)

Nó tên là Bình Phàm, như vậy liền tặng cho nó một thanh đao được chế tạo từ Bình Phàm mộc.

Sở Huyền vẫn rất xem trọng đối với cháu trai khoẻ mạnh kháu khỉnh, có vẻ khờ khạo này, bởi vì nó có tư chất cực đạo chi tài trời sinh.

Chỉ cần Sở Huyền chịu dụng tâm bồi dưỡng, không nói tới phế vật, cho dù có là phế vật đi nữa, hắn cũng tin tưởng mình sẽ bồi dưỡng thành một vị thiên kiêu.

Huống chi, bản thân Sở Bình Phàm chính là cực đạo chi tài trời sinh, vô cùng hiếm thấy

Tuy là Sở Bình Phàm còn nhỏ, kỳ thật trong lòng nó rất rõ ràng, mẫu thân bị người bắt đi, phụ thân lại đi tìm mẫu thân, tất cả mọi người đều thấy nó khờ khạo.

Nó không cam lòng.

Kỳ thật nó đang kiềm nén sự tức giận, muốn chứng minh bản thân không ngu ngốc, vì phụ mẫu mà vươn lên không thua kém người khác!

Chương 176. Phương Pháp Dưỡng Đao!

Collected & Fixed: OilFish89

Rốt cuộc Thiên Cực Đao Kinh cũng có đất dụng võ.

Phương pháp cực đạo này, Sở Huyền có được từ rất sớm, nhưng bởi vì điều kiện tu luyện quá hà khắc, nên vẫn một mực chưa tìm được người thích hợp để tu luyện.

Cho dù là Sở Huyền, đã được hệ thống trợ giúp lĩnh ngộ Thiên Cực Đao Kinh, cũng không có tu luyện, bởi vì không thể phát huy hết uy lực của môn công pháp này.

Hắn cũng không phải là cực vu đao giả! (người rất si mê đao)

Phương pháp cực đạo, không có cấp bậc cụ thể, có mạnh hay không đều nằm ở người tu luyện nó.

Mà Sở Bình Phàm, là cực đạo chi tài trời sinh, Sở Huyền rất chắc chắn, nếu nó tu luyện Thiên Cực Đao Kinh, thì sẽ phát huy hết toàn bộ uy lực.

Tiềm lực cũng sẽ không thấp hơn Đinh Việt hay Vương Lạc.

Lại nhìn Sở Bình Phàm, đang cầm Bình Phàm đao, bộ dạng vui mừng thế kia, Sở Huyền càng nhìn càng ưa thích đứa cháu này của mình.

Nó chỉ mới có sáu tuổi.

Sáu tuổi bắt đầu tu luyện, dưới sự chỉ dạy của mình, trước hai mươi tuổi đột phá Đế Cảnh, chỉ là chuyện nhỏ.

Cường giả Đế Cảnh hai mươi tuổi, không dám nói là độc nhất từ trước tới nay, nhưng cũng tuyệt đối hiếm như lá mùa thu.

Cái gì mà tiêu chuẩn tuyệt đỉnh thiên kiêu, trăm năm Đế Cảnh, đó là đối với người khác.

Cực đạo chi tài, cái tên đã nói lên rất đặc biệt rồi.

Sở Bình Phàm là cực đạo chi tư trời sinh, cũng không thể xếp vào tuyệt đỉnh thiên kiêu, với lại Sở Huyền tự hỏi, thủ đoạn dạy bảo đệ tử của hắn là đệ nhất.

Dù sao hắn còn có Thánh Sư Quang Hoàn gia trì.

Chỉ cần mình dạy dỗ Bình Phàm đạt tới tu vi Đế Cảnh, thì hệ thống sẽ ban thưởng rất phong phú!

Đáng giá để chờ mong.

"Bình Phàm, Thập Tam thúc truyền Đao Kinh cho ngươi".

"Cám ơn Thập Tam thúc".

Sở Bình Phàm kích động liếc nhìn Sở Huyền.

Sở Huyền điểm vào trán Bình Phàm, bắt đầu truyền thụ Thiên Cực Đao Kinh cho nó.

Sở Bình Phàm từ từ nhắm hai mắt lại, trong đầu xuất hiện cảm ngộ Đao Kinh.

Nửa giờ sau.

Nó mở to mắt, nhìn về phía Sở Huyền nói: "Thập Tam thúc, con rất thích công pháp này, con nhất định sẽ cố gắng tu luyện".

Sở Huyền cũng không muốn nó cắm đầu tu luyện mà bỏ qua quãng thời gian tươi đẹp của tuổi thơ, tuy nhiên trong lòng nó đã kìm nén quá lâu, quyết tâm vươn lên để giúp phụ mẫu của mình.

"Bình Phàm, tu luyện cũng phải chú ý đến tâm trạng, không thể nhất thời nóng lòng, mà muốn đi đường ngang ngõ tắt được...".

Trên người Sở Huyền toả ra Thánh Sư Quang Hoàn, dường như giọng nói của hắn đánh sâu vào tâm hồn, khiến cho đối phương giác ngộ.

Chữa trị tâm hồn bị tổn thương của Sở Bình Phàm, khôi phục lại tính cách nên có ở độ tuổi của nó.

Sở Bình Phàm rơi vào trong cảm ngộ, đợi đến khi Sở Huyền nói xong, nó ngẩng đầu lên, hai mắt đã trong suốt.

"Thập Tam thúc, con hiểu rồi, nhất định con sẽ tu luyện thật tốt, chơi đùa vui vẻ".

Sở Huyền rất vui mừng, Sở Bình Phàm vẫn là bộ dáng chấc phát như trước, không có gì thay đổi.

Nhưng đã không còn loại thâm trầm, kiềm nén cảm xúc.

"Tốt lắm, vậy thì bắt đầu từ hôm nay, con hãy dưỡng đao đi".

Sở Huyền sờ lên cái đầu bé tí của nó.

Dưỡng đao, chính là giai đoạn tu luyện đầu tiên của Thiên Cực Đao Kinh, cũng là bước đầu tiên nhập cực đạo.

Phương pháp dưỡng đao của Thiên Cực Đao Kinh, cũng không phải là dưỡng đao bình thường.

Dưỡng chính là đao, cũng chính là người, là thân thể, là trái tim, là linh hồn!

Thời điểm dưỡng đao, thoạt nhìn cũng không có gì lạ, chỉ là một người bình thường.

Nhưng khi dưỡng đao thành công, sẽ là một bước lên mây, hoàn toàn bỏ qua ràng buộc của cảnh giới, chỉ trong nháy mắt sẽ đột phá vô số cảnh giới, đạt tới một cảnh giới cực cao.

Đây là đặc điểm bá đạo của Thiên Cực Đao Kinh.

Nhưng mà, dưỡng đao cũng không phải dễ dàng như vậy.

Chỉ có cực đạo chi tài, mới có thể dưỡng đao.

Cảnh giới dưỡng đao càng cao, thì sau khi thành công, tu vi được đề thăng cũng càng lớn.

Bắt đầu từ hôm nay, Sở Bình Phàm ôm Bình Phàm đao, dựa theo phương pháp của Thiên Cực Đao Kinh bắt đầu dưỡng đao.

Từ lúc Sở Bình Phàm bắt đầu dưỡng đao, đao gỗ cũng dần phát sinh biến hóa, dường như đang trở thành một bộ phận của Sở Bình Phàm.

Mặc dù lúc nhìn qua, nó chỉ là một thanh đao gỗ bình thường.

Sở Huyền rất chờ mong, ngày mà Sở Bình Phàm dưỡng đao thành công, tu vi sẽ tăng đến mức nào.

Hư Cảnh? Hay là Hợp Cảnh?

Thậm chí là Chân Cảnh?

Đế Cảnh thì không thể nào, đây là một đại cảnh giới rất khó vượt qua, bị một lạch trời ngăn cách, không phải dựa vào dưỡng đao là có thể đột phá.

Sở Huyền dám khẳng định, trong tất cả cường giả cực đạo, không có ai có tài nguyên mạnh hơn Sở Bình Phàm.

Hắn đã dùng Bình Phàm mộc chế tác đao, để cho Sở Bình Phàm dưỡng đao, nên giai đoạn đầu đã mạnh hơn nhiều so với người khác.

Bình Phàm mộc có đặc tính không thể tổn hại, đúng lúc phù hợp với phương pháp cực đạo, phù hợp Thiên Cực Đao Kinh.

Sở Bình Phàm dùng Thiên Cực Đao Kinh dưỡng đao pháp, bắt đầu dưỡng đao, dưỡng thân, dưỡng tâm, dưỡng hồn, theo quá trình dưỡng đao tăng lên, thân thể, tâm tình, tinh thần ý chí, cũng sẽ được tăng theo.

Sở Huyền bỏ ra rất nhiều tâm huyết, vì đề thăng nhục thể cho Sở Bình Phàm, đã lấy ra không ít thiên tài địa bảo, nâng cao giới hạn cùng hiệu quả dưỡng đao tới mức cao nhất.

Mỗi ngày đều cho Sở Bình Phàm ngâm mình vào dược thuỷ, thậm chí dặn dò Vương Lạc, chuyên môn luyện chế dược thuỷ đế phẩm, giúp Sở Bình Phàm rèn luyện nhục thân.

Chương 177. Xem như ăn kẹo đường!

Collected & Fixed: OilFish89

Từ nhỏ đã bắt đầu dùng dược thuỷ đế phẩm để rèn luyện nhục thân, cho dù là con trai cả của Nhân Vương thế gia, cũng không có đãi ngộ này.

Không phải ai cũng có phối phương điều chế dược thuỷ để ngâm mình, lại có hiệu quả khá ôn hòa với tiểu hài tử.

Huống chi, thiên tài địa bảo, cũng không phải là rau ngoài chợ.

Cũng may là Sở Huyền có tiểu thế giới chứa đầy tài nguyên, mới có thể hoang phí như vậy.

Cuộc sống hằng ngày của Sở Bình Phàm, tu luyện dưỡng đao, đều do Tô Tiên Nhi cùng Vương Lạc phụ trách, cách một thời gian ngắn Sở Vân sẽ đến một chuyến.

Tặng đan dược cho đứa cháu Bình Phàm này.

Thời gian dần trôi qua, Sở Vân cũng phát hiện Sở Bình Phàm có điểm khác biệt.

Nàng chỉ cho rằng là tác dụng của đan dược.

Sở Bình Phàm lặng lẽ tu luyện dưỡng đao, dưới con mắt của Tô Tiên Nhi cùng Vương Lạc, chỉ xem nó là một tiểu hài tử.

Điểm khác biệt duy nhất là, dùng dược thuỷ đế phẩm để ngâm mình, rèn luyện nhục thể, khiến cho nhục thân của nó rất mạnh, bộ dạng đầy sinh lực.

Trừ điểm đó ra, cũng không thấy gì đặc biệt.

Thoạt nhìn thiên phú vẫn bình thường.

Nó còn ưa thích thanh đao gỗ kia, cơ hồ là vật bất ly thân.

Thậm chí hai người cũng không hiểu, đến tột cùng là Sở Huyền muốn bồi dưỡng Sở Bình Phàm ra sao.

Không lẽ không phải giúp nó tăng tư chất lên hay sao?

Vì thế, Vương Lạc tìm một ít thiên tài địa bảo, luyện chế đan dược có hiệu quả nâng cao tư chất thiên phú.

Đây là đan dược cấp cao nhất mà hắn có thể luyện chế.

Đã thất bại ba lần liên tiếp, mới luyện chế thành công.

Hao phí không ít tâm tư của Vương Lạc.

Nhìn thấy đứa nhỏ Sở Bình Phàm, hắn liền nghĩ tới bản thân mình trước kia, lúc đầu ở Vương gia cũng chịu đối xử tương tự, không ai thích hắn.

"Bình Phàm, đến đây nào".

Từ tiểu thế giới bước ra, Vương Lạc vẫy tay bảo Sở Bình Phàm đến chỗ hắn.

"Vương thúc thúc".

Sở Bình Phàm ôm đao gỗ chạy tới trước mặt hắn.

"Đến đây, ăn viên thuốc này nào".

Vừa thấy trong tay Vương Lạc, có một viên đan dược sáng bóng, đã biết không phải là vật tầm thường, trước tiên Sở Bình Phàm không có cầm lấy.

Mà là nhìn về phía Sở Huyền.

Sở Huyền liếc nó một cái, bèn nói: "Muốn ăn thì ăn đi, xem như ăn kẹo đường".

Sở Bình Phàm là cực đạo chi tài, những đan dược nâng cao tư chất này, đối với nó không có tác dụng gì.

Ăn lấy vị mà thôi.

Sở Bình Phàm vui mừng cầm lấy đan dược, bỏ vào trong miệng nhai nhóp nhép.

Nó đã nếm qua không ít đan dược, mùi vị cũng không tệ, đã dưỡng thành thói quen xem như ăn kẹo.

Bất luận là đan dược của Sở Vân, hay Vương Lạc, đều có dược tính ôn hòa, dược lực sẽ tẩm bổ từ từ.

Cho nên, hiện tại Sở Bình Phàm chưa phải là Phàm cảnh, vẫn có thể ăn những đan dược này.

Dược lực của đan dược, tất cả đều dùng để dưỡng đao, cho nên nó vẫn là người bình thường, tu vi không có tăng lên chút gì.

Vương Lạc quan sát Sở Bình Phàm rất lâu, vẻ mặt rất nghi ngờ, vì sao không nhìn thấy bất kỳ hiệu quả gì?

Đan dược của mình luyện ra, hẳn là không có vấn đề.

Gặp được vấn đề nan giải, tự nhiên là phải hỏi sư tôn.

"Sư tôn, tại sao Bình Phàm không có bất kỳ thay đổi gì?".

Sở Huyền làm biếng đáp: "Con đường của hắn, không giống với các ngươi, cũng khác biệt so với ngàn vạn võ giả trên thế gian này".

"Vì sao lại khác biệt?".

Sở Huyền ra vẻ cao thâm trả lời: "Sau này ngươi sẽ biết".

Vương Lạc cũng không hỏi tiếp nữa, ngược lại thỉnh giáo vài vấn đề tu luyện.

Tô Tiên Nhi cũng tới.

Thánh Sư Quang Hoàn trên người Sở Huyền được kích hoạt, giải đáp thắc mắc của hai người, dưới sự gia trì của Thánh Sư Quang Hoàn, Tô Tiên Nhi cùng Vương Lạc, tức thì có sự lĩnh ngộ.

Sau đó, Vương Lạc quay trở về tiểu thế giới tu luyện, Tô Tiên Nhi tiếp tục cảm ngộ pháp tắc đại đạo, tích lũy nội tình, chuẩn bị đột phá Đế Cảnh.

Sở Huyền vội xem qua tình hình ở Bạch Thắng Sơn, chỉ thiếu một chút nữa, là không gian tách ra một khe hở, trả nó về thiên địa.

"Trong ba bốn ngày tới, Bạch Thắng Sơn sẽ mở ra".

Sở Huyền nhìn thoáng qua Đinh Việt, hắn như vẫn đứng trên đỉnh núi, rất cao ngạo, cũng không có tiếp xúc với bất kỳ thế lực nào.

Cũng không có nói chuyện với ai.

Lão giả Cửu Kiếm Sơn đã âm thầm trao đổi cùng Liễu Bình Phong và lão giả râu đỏ Thiên Đỉnh Sơn.

Còn kéo theo vị tán tu bán Đế kia.

Nếu không có gì bất ngờ, bọn hắn sẽ vây giết Đinh Việt lúc di tích cổ mở ra.

Đế Quốc Đại Càn vốn là đối địch cùng Cửu Kiếm Sơn, nhưng nguyên nhân do Đinh Việt, lại bắt đầu liên thủ.

Sở Huyền cũng không lo Đinh Việt gặp nguy hiểm, khí vận chi tử Nam Châu, há có thể bị người vây giết?

Huống hồ, thực lực Đinh Việt rất mạnh, cho dù bị cường giả bán Đế vây công, hắn cũng có thể giết ngược lại.

Bán Đế, cũng chỉ là Chân Cảnh mà thôi.

Sự khác biệt duy nhất, chính là nắm giữ ngụy vực.

Ngụy vực có thể áp chế võ giả Chân Cảnh, nhưng không áp chế nổi Đinh Việt, bất luận là kiếm đạo của hắn, hay là Khung Thiên Kiếm Thể.

Đây là những thứ mà ngụy vực không thể áp chế được.

Huống chi, Đinh Việt cũng không phải là đèn cạn dầu, không biết trước mọi chuyện.

Nếu bán Đế ở đây dám vây công Đinh Việt, không chết một hai người sẽ không chấm dứt.

Chương 178. Nam Vô Phật Đà!

Collected & Fixed: OilFish89

Bỗng nhiên, Sở Huyền lại nhìn Tịnh Thế Lưu Ly Tháp.

Bên trong truyền ra tiếng tụng kinh.

Hắn bèn cất Khuy Thiên Kính, liếc nhìn Ma Đà trong Tịnh Thế Lưu Ly Tháp.

Giờ phút này, Ma Đà đang bắt đầu lột xác.

Cả người được phật quang bao phủ, trên đầu không còn cọng tóc nào, lông mày rũ xuống, dáng vẻ trang nghiêm.

Vừa nhìn đã thấy có bộ dáng cao tăng đắc đạo.

Đã bị độ hóa?

Sở Huyền mừng rỡ không thôi, độ hóa một vị Ma tộc Thiên Cảnh, hơn nữa rất có khả năng là là vị Phật Đà đầu tiên.

Có thể kích hoạt hệ thống ban thưởng hay không?

Khí tức trên thân Ma Đà bắt đầu dâng cao, thần hồn tiếp tục lột xác.

Sở Huyền ngưng tụ ra một cái Chủng Hồn Ấn, thừa cơ đánh vào bên trong thần hồn Ma Đà.

Tuy là sau khi bị độ hoá, hắn sẽ trở thành phật tử nghe lời mình, bản thân mình sẽ trở thành Phật tổ.

Hắn cũng sẽ không nảy sinh ý nghĩ chống lại mình, chỉ có thể cung kính cùng sùng bái.

Nhưng Sở Huyền vì phòng ngừa vạn nhất, nên hắn phải gieo thêm Chủng Hồn Ấn để bảo đảm.

Thành kính cùng sùng bái, có đôi khi sẽ thay đổi.

Tỷ như quan niệm sẽ thay đổi theo thời gian.

Giờ phút này, Ma Đà đã được độ hóa thành phật, tự nhiên sẽ không sinh ra tâm tư phản kháng, Chủng Hồn Ấn rất dễ dàng gieo vào trong thần hồn của hắn.

Ma Đà vẫn tiếp tục quá trình lột xác, thực lực đang tăng dần, cường độ thần hồn cũng tăng theo.

Trên người hắn toả ra phật quang chói mắt.

Hắn cúi đầu xuống, chắp hai tay trước ngực, trong miệng không ngừng tụng kinh.

Càng lúc càng có phong phạm cao tăng.

Ngày càng có hình tượng Phật Đà trong truyền thuyết.

Sau một lúc, âm thanh tụng kinh đã ngưng, Phật Quang cũng được thu vào trong cơ thể.

"Ngã phật từ bi!".

Ma Đà đứng lên, chắp tay trước ngực, quỳ sát dưới đất.

"Bái kiến ngã phật!".

Hám Thiên Thần Tướng được Sở Huyền ngưng tụ, đã thay đổi một chút, trở thành dáng vẻ trang nghiêm.

"Đứng lên đi".

Phất tay, kéo Ma Đà ra khỏi Tịnh Thế Lưu Ly Tháp.

"Ký chủ ngồi không xơi nước, độ hóa được vị Phật Đà đầu tiên trên thế gian, ban thưởng Nhị Thập Tứ Phẩm Đạo Liên, Phật Đà Kim Thân, Hàng Ma Bảo Trượng, Thất Bảo Cà Sa, trăm năm tu vi".

Phần thưởng của hệ thống đã tới.

Quả nhiên là không ngoài dự tính, Ma Đà là vị Phật Đà đầu tiên, cho nên phần thưởng rất phong phú.

Nhị Thập Tứ Phẩm Đạo Liên, đây chính là chí bảo.

Mà Phật Đà Kim Thân, cũng là một đạo Kim Thân, cũng có phương pháp tu luyện Phật Đà Kim Thân, đúng lúc có thể truyền cho Ma Đà.

Hàng Ma Bảo Trượng cùng Thất Bảo Cà Sa, Sở Huyền không dùng được, hắn cũng không phải là hòa thượng.

Đương nhiên chỉ có thể đưa cho Ma Đà.

Sở Huyền nhìn về phía Ma Đà, phát ra giọng nói uy nghiêm: "Hiện tại ngươi đã gia nhập Phật Môn, nên ta sẽ ban cho ngươi Phật Đà Kim Thân, Hàng Ma Bảo Trượng cùng Thất Bảo Cà Sa".

"Cảm tạ ngã phật ban thưởng!".

Sắc mặt Ma Đà lộ vẻ kích động, quỳ rạp xuống đất.

Sở Huyền đưa tay điểm về trước một cái, truyền Phật Đà Kim Thân vào thần hồn của hắn, Thất Bảo Cà Sa cùng Hàng Ma Bảo Trượng cũng đặt ở bên cạnh.

Ma Đà mặc vào Thất Bảo Cà Sa, trên tay lại cầm Hàng Ma Bảo Trượng, trên đầu thì trọc lóc, bộ dạng trang nghiêm, mặt mũi hiền hoà.

Kẻ đã từng là cường giả Ma tộc, giờ phút này đã hóa thân thành Phật Đà.

"Trước kia ngươi là Ma Đà, hiện tại đã quy y, đoạn tuyệt trần duyên trong thế tục, nay ta ban cho ngươi pháp danh‘ Nam Vô Phật Đà’".

Sở Huyền lại đổi tên cho Ma Đà, nếu như hắn độ hóa tại Nam Châu, lại là vị phật đầu tiên ở thế gian, Cho nên gọi là Nam Vô Phật Đà rất đúng.

"Tạ ơn ngã phật ban cho pháp danh!".

Nam Vô Phật Đà lạy thêm một cái.

"Ngươi cứ ngưng luyện Kim Thân, siêng năng tu trì phật pháp".

Sở Huyền phất tay, đưa Phật Đà đưa vào trong tiểu thế giới.

Vương Lạc đang luyện đan, bỗng nhiên cảm thấy trước mặt loé sáng, vừa ngẩng đầu lên, đã nhìn thấy một vị nam nhân đầu trọc lóc, hai hàng mi dài rũ xuống, thậm chí trên đầu sáng bóng tới mức phản chiếu lại ánh sáng.

Nhất là trang phục quái dị trên người đối phương, vừa nhìn đã thấy bất phàm, tuyệt đối là thần khí, thậm chí còn cao hơn thần khí.

Lại nhìn tới bảo trượng trong tay, thêm một món thần khí nữa?

Ừng ực!

Đây là ai?

"A Di Đà Phật".

Nam Vô Phật Đà chắp tay trước ngực, niệm một tiếng phật hiệu, sau đó tự mình tìm một ngọn núi bắt đầu ngưng luyện Kim Thân.

Hắn cũng không quên, bản thân từng là cường giả Ma tộc, cũng không có mất trí nhớ.

Nhưng hiện tại đã độ hóa thành phật, đó chẳng qua chỉ là trí nhớ trần duyên, hiện tại hắn đã đắc đạo.

Hắn không phải ma, mà là phật!

Thậm chí trong lòng còn sinh ra ý nghĩ muốn độ hóa Ma tộc, quy y ngã phật, hơn nữa ý nghĩ này đã khắc sâu trong thần hồn.

"Sư tôn, hắn là ai?".

Vương Hạo rất kinh ngạc, rốt cuộc người này là thần thánh phương nào?

Cường giả thiên cảnh ư?

Hơn nữa, lực lượng trên người hắn, rất kỳ lạ, mạnh mẽ lại cuồn cuộn, là một loại lực lượng hắn chưa từng nghe nói đến.

"Nam Vô Phật Đà, là một vị phật tử dưới trướng của vi sư".

Sở Huyền bèn giải đáp cho hắn.

Nếu như nói một cách chính xác, Nam Vô Phật Đà cùng hai người Đinh Việt, Vương Lạc, cũng được xem là sư huynh đệ.

"Là sư huynh?".

"Phải, mà cũng không phải, đạo của hắn bất đồng với các ngươi".

Sở Huyền cũng không nhiều lời.

Chờ Nam Vô Phật Đà ngưng luyện kim thân, hắn sẽ hỏi thăm một phen, một ít chuyện trước kia Ma tộc xâm lấn Nam Châu, và trận đại chiến Chiến Ma Cổ Địa.

Hắn nhận lấy phần thưởng trăm năm tu vi, sau khi lực lượng truyền vào cơ thể, tu vi Sở Huyền bắt đầu tăng lên, đột phá một đường tới Tôn Cảnh tầng tám!

Chương 179. Bán Đế Thì Thế Nào?

Collected & Fixed: OilFish89

Đột phá Tôn Cảnh tầng tám, khoảng cách tới Thiên Cảnh ngày càng gần.

Chênh lệch giữa Tôn Cảnh và Thiên Cảnh, không khác gì con lạch trời.

Còn lớn khoảng cách từ Chân Cảnh đến Đế Cảnh.

Điểm mấu chốt nhất là, khi đột phá Thiên Cảnh, sẽ có thiên địa kiếp hàng lâm.

Chỉ khi nào vượt qua được thiên địa kiếp, mới có thể chân chính đột phá Thiên Cảnh, nếu không sẽ vẫn lạc trong thiên địa kiếp, hoặc là trọng thương, căn cơ bị hao tổn, suốt đời sẽ dừng chân tại Tôn Cảnh.

Nói chung, lần đầu tiên đột phá Thiên Cảnh, nếu không vượt qua nổi thiên địa kiếp, cho dù có may mắn sống được, thì khả năng đột phá Thiên Cảnh lần nữa, hầu như là không thể.

Trừ phi gặp được cơ duyên to lớn, sau đó tu luyện đến đỉnh phong, lại tiếp tục vượt qua thiên địa kiếp lần nữa.

Nhưng mà, loại cơ duyên này, lại có xác xuất vô cùng nhỏ.

Sở Huyền cũng không quá lo lắng, lúc hắn đột phá Thiên Cảnh, sẽ vượt qua thiên địa kiếp bên trong tiểu viện, cũng sẽ không gây ra động tĩnh quá lớn.

Tất cả đã có hệ thống trợ giúp, không cần quá lo lắng về thiên địa kiếp.

Huống chi, chỉ dùng nội tình vững chắc của hắn, cũng có thể dễ dàng độ được thiên địa kiếp.

Nếu ngay cả hắn cũng không thể vượt qua thiên địa kiếp, thì trên thế gian này sẽ không có cường giả Tôn Cảnh nào vượt qua nổi thiên địa kiếp.

Nam Vô Phật Đà đang trong quá trình ngưng luyện Kim Thân, đợi khi nào hắn ngưng luyện Kim Thân hoàn tất, thực lực khôi phục về lúc đỉnh phong, hắn sẽ có cơ hội trùng kích Thần Cảnh.

Hắn không còn là Ma tộc, hiện tại đã là một vị Phật Đà.

Con đường phía trước rất bằng phẳng.

Cánh cổng Thần Cảnh, đã mở ra trước mắt hắn.

Sở Huyền nhẩm tính, sau khi Nhậm Trường Hà và Phật Đà đột phá Thần Cảnh, dưới trướng của mình sẽ có hai vị Thần Cảnh.

Hệ thống sẽ ban thưởng rất hậu hĩnh.

Hơn nữa, Sở Huyền cho rằng, chỉ cần mình cố gắng một chút, có lẽ sẽ giúp cho Nhậm Trường Hà cùng Phật Đà, nhanh chóng đột phá đến Thần Cảnh.

Vương Lạc đã là Chân Cảnh hậu kỳ, đang tại đang tích luỹ nội tình, đánh vững căn cơ.

Cùng chuẩn bị đột phá Đế Cảnh.

Bất quá, nội tình của hắn vẫn còn thiếu rất nhiều, muốn thử đột phá, phải cần thêm một đoạn thời gian khá dài.

Sở Huyền nhìn về phía tổ trạch Sở gia, thực lực của Sở Vân vẫn còn yếu, hiện tại là lúc dồn một ít tài nguyên lên người muội muội này.

Trợ giúp nàng mau chóng nâng cao tu vi.

Để có thực lực tranh một chút cơ duyên Chiến Ma Cổ Địa.

Có lẽ nên cho nàng tiến vào tiểu thế giới để tu luyện.

Sở Huyền đã quyết định, giúp Sở Vân mau chóng tăng tới Chân Cảnh.

Nam Vô Phật Đà vẫn đang ngưng luyện Kim Thân, tiến độ cũng không chậm, khoảng chừng nửa tháng, gần như có thể hoàn thành ngưng luyện.

Di tích cổ Bạch Thắng Sơn đã sắp mở ra.

Sở Huyền lấy ra Khuy Thiên Kính, bắt đầu quan sát tình hình xung quanh Bạch Thắng Sơn.

Hắn có cảm giác rất mới lạ khi thăm dò ti tích cổ này, dường như đang xem một bộ phim vậy.

Ầm ầm!

Không gian chấn động.

Di tích cổ Bạch Thắng Sơn càng ngày càng rõ ràng.

Những người đạt được danh ngạch, trên mặt đều lộ ra thần sắc ngưng trọng, nhìn về phía di tích cổ.

Tất cả những người không lấy được danh ngạch, đều bị trục xuất cách xa trăm dặm.

Mấy thế lực lớn, mỗi người đều phái ra cường giả canh giữ lối vào di tích cổ, phòng ngừa có người lẻn vào, hoặc dùng sức xông vào.

Những người không lấy được danh ngạch, đa phần đều là tán tu, hoặc là thế lực nhỏ.

Những võ giả này, hiển nhiên là không có năng lực phản kháng mấy thế thực lớn liên thủ.

Mà cường giả tán tu mạnh nhất, như vị bán Đế kia, đã lấy được danh ngạch, đương nhiên hắn sẽ không ra mặt vì những tán tu còn lại.

Đinh Việt nhìn về phía di tích cổ sắp mở ra.

Trên mặt vẫn giữ thái độ bình tĩnh, tay ôm trường kiếm, tựa hồ không phát hiện ra ác ý từ nhóm người Cửu Kiếm Sơn.

Rầm rầm!

Không gian xung quanh chấn động dữ dội, đột nhiên nứt ra một lỗ hổng, phế tích tông môn Bạch Thắng Sơn, đã trở về từ không gian.

Di tích cổ mở ra!

"Tiến vào!".

Lão giả Cửu Kiếm Sơn dẫn theo Ứng Kiếm Không, cùng với mấy vị cường giả khác, lao về phía cổng vào di tích cổ.

Liễu Bình Phong cũng dẫn theo đội ngũ Đế Quốc Đại Càn tiến vào.

Thiên Đỉnh Sơn, Tà Vương Đình, Tần quốc...

Tất cả cường giả đều xông tới cổng vào.

Hàn Ánh Mộng dáng người thướt tha, theo sau mỹ phụ Phiêu Hoa Các, cũng bắt đầu tiến vào.

Một nhóm người Phiêu Hoa Các di chuyển, nhất thời khiến cho một mảnh hư không rơi xuống vô số cánh hoa, khiến cho đoàn người này rất nổi bật, giống như Tiên Tử trong tranh.

Hàn Ánh Mộng nhìn thấy Đinh Việt vẫn không chuyển động, ma xui quỷ khiến lại truyền âm cho hắn: "Cẩn thận một chút, người Cửu Kiếm Sơn cùng Đế Quốc Đại Càn muốn giết ngươi".

Sau khi truyền âm xong, nàng liền hối hận.

Tại sao phải nhắc nhở tên hỗn đản này?

Nếu không phải vì hắn, mình cũng không bị mất mặt nhiều lần như vậy.

Đinh Việt hơi bất ngờ, liếc nhìn Hàn Ánh Mộng, nữ nhân này muốn gì?

Có ý tốt nhắc nhở?

Hay là muốn dùng những lời này, để giành được thiện cảm từ mình, sau đó tiếp cận mình?

Nằm mơ đi!

Đừng hòng nhiễu loạn đạo tâm của ta!

Đợi người Phiêu Hoa Các tiến vào hết, thân hình Đinh Việt khẽ động, lướt tới lối vào di tích cổ

Vây giết mình sao?

Bán Đế thì thế nào?

Chương 180. Có vốn liếng để cuồng vọng!

Collected & Fixed: OilFish89

Sau khi hắn tiến vào di tích cổ, trước mặt liền xuất hiện một pho tượng khổng lồ bị sứt mẻ.

Pho tượng này đã bị huỷ hoại, thiếu nửa cái đầu, cánh tay cũng chỉ còn một bên.

Có lẽ là bị phá hủy trong trận đại chiến kia.

Đinh Việt nhìn thấy tên được khắc trên pho tượng này.

Bạch Thắng!

Hẳn là tổ sư sáng lập ra Bạch Thắng Sơn.

Tông môn cũng lấy tên của hắn để đặt.

Bạch thắng...!

Cũng là cường giả uy danh hiển hách, trong lịch sử thượng cổ Nam Châu.

Nhưng mà hiện tại tông môn của hắn đã không còn nữa.

Lối vào di tích cổ, cũng là cổng vào tông môn Bạch Thắng Sơn, vị trí này, là một quảng trường rộng lớn.

Đã bị tổn hại trong đại chiến, khắp nơi đều là rãnh sâu, đá vụn.

Quảng trường dùng kim ngọc thạch để lót nền, khắc lên trận pháp, Đế Cảnh bình thường, không thể nào tổn hại được nó.

Dù vậy, quảng trường này cũng bị phá hủy.

Điều này cũng nói rõ, trước kia Bạch Thắng Sơn rất hùng mạnh, một quảng trường đi vào tông môn, cũng hao tốn vô số tài nguyên tạo thành, có thể thấy được lúc Bạch Thắng Sơn hưng thịnh, là tông môn giàu có bực nào.

Một tông môn cường đại như thế, cũng bị tiêu diệt.

Có thể thấy được đại chiến lúc trước, thảm trọng đến mức nào.

Bỗng nhiên xuất hiện bốn người, ở bốn phương vị, vây Đinh Việt ở giữa.

Bán Đế!

Bốn vị cường giả bán Đế.

Theo thứ tự là lão giả Cửu Kiếm Sơn, Liễu Bình Phong, lão giả râu đỏ cùng gã tán tu bán Đế.

Phía xa, có không ít người quan sát.

Bốn vị cường giả bán Đế ra tay, cho dù Đinh Việt có mạnh hơn nữa, rốt cuộc cũng không phải Đế Cảnh, cũng không phải bán Đế, tình huống này hắn chắc chắn phải chết.

"Chúng ta thật sự không cần ra tay ư?".

Mỹ phụ Phiêu Hoa Các mở miệng hỏi.

Nàng không cho rằng, Đinh Việt có thể sống sót dưới sự vây công của bốn gã bán Đế.

Cho dù lần này hắn may mắn trốn thoát, thì bản thân cũng bị trọng thương, chắc chắn sẽ chết trong di tích cổ này.

Mấy thế lực lớn cùng liên thủ, Đinh Việt chỉ có một người, thì làm sao chống lại?

Hàn Ánh Mộng lắc đầu nói: "Không cần thiết, bản thân ta cũng không có thù hận gì quá lớn, cho dù ta không thích hắn, cũng sẽ không vì thế mà mạo hiểm".

Mạo hiểm?

Mỹ phụ hơi bất ngờ, ra tay với hắn là hành vi mạo hiểm?

Phía xa truyền đến giọng nói khinh bỉ của Tà Vương: "Lấy nhiều đánh ít, chỉ là hạng giá áo túi cơm, bổn vương cũng xấu hổ vì các ngươi!".

Tất cả mọi người bó tay rồi, ngươi là một tà tu, còn muốn giảng quy củ chính nghĩa?

Trong lòng mọi người, đã xem Tà Vương như một gã thần kinh.

Đám người Tà Vương Đình cũng hết cách, bọn họ cũng sợ Tà Vương bị mấy thế lực khác liên thủ vây công, nếu mà xảy ra thì rất phiền phức.

Xưa nay Tà Vương Đình có quan hệ rất kém với Phiêu Hoa Các, cũng đối đầu với Đế Quốc Đại Càn, nếu như chọc cho Cửu Kiếm Sơn cùng Thiên Đỉnh Sơn tức giận, tình cảnh sẽ rất thảm.

Liễu Bình Phong lạnh lùng liếc nhìn Tà Vương, nói: "Tà Vương, ngươi muốn bênh vực kẻ yếu, xuất thủ tương trợ sao?".

Một đám người sau lưng Tà Vương, lập tức hồi hộp lo sợ.

Bọn họ sợ Tà Vương phát điên, ra tay giúp Đinh Việt.

"Phì!".

Tà Vương khinh bỉ nhổ một ngụm nước bọt, cười lạnh nói: "Tuy ta là người chính nghĩa, nhưng cũng không thích xen vào việc của người khác, chỉ là khinh bỉ các ngươi mà thôi".

Con bà ngươi!

Tất cả mọi người cũng cạn lời.

Ngươi mà là người chính nghĩa?

Trong đám người ở đây, ngươi là kẻ giết người như ngoé, không chuyện ác nào không làm!

Khoé miệng Liễu Bình Phong run rẩy, ngoảnh mặt lại, không nhìn Tà Vương nữa.

Quên đi, đầu óc Tà Vương không được bình thường, không nên so đo với hắn.

Hai mắt Đinh Việt lướt qua một vòng, trên mặt vẫn bình tĩnh, thần sắc lộ vẻ trào phúng.

"Bán đế? Bất quá chỉ là một đám phế vật không tài nào đột phá Đế Cảnh".

"Thằng ranh con láo toét!".

Lão giả Cửu Kiếm Sơn quát lạnh.

"Ít ra ta còn có vốn liếng để cuồng vọng".

Đinh Việt cầm kiếm trên tay, phong thái cao ngạo, ánh mắt liếc qua vị tán tu bán Đế kia.

"Các hạ chỉ là một tán tu, tu luyện tới cảnh giới này đã không dễ gì, cũng muốn tìm chết sao?".

"Người thanh niên, đừng quá ngông cuồng!".

Sắc mặt tán tu kia hơi âm trầm, nói ra.

"Nếu như ngươi đã tìm chết, thì Đinh Việt ta sẽ giết ngươi trước!".

Thần sắc Đinh Việt bình thản, đáp lời.

Trong lòng vị tán tu kia hơi giật thót, lại an ủi bản thân, bất quá chỉ là Chân Cảnh tầng chín mà thôi, mình lại là bán Đế, còn sợ gì.

Bốn vị cường giả bán Đế vây công, làm sao bị hắn giết ngược chứ?

"Thiên Đỉnh Sơn? ngược lại ta rất hiếu kỳ, chưa từng đắc tội người của Thiên Đỉnh Sơn?".

Đinh Việt liếc nhìn lão giả râu đỏ, hỏi một câu.

"Ứng Kiếm Không chính là cháu rể của lão phu!".

Lão giả râu đỏ hừ một tiếng.

"Ồ, đã hiểu, thì ra là ngươi ra mặt vì tên phế vật kia".

Trên mặt Đinh Việt lộ vẻ khinh thường, nói: "Khó trách Ứng Kiếm Không lại phế như vậy, suốt ngày nghĩ tới nữ nhân, không phế mới lạ".

"Muốn chết!".

Lão giả râu đỏ giận dữ quát to.

Trong tay ấn pháp quyết, một ngọn lửa lao nhanh về phía không trung, hoá thành vô số hỏa nha, bao phủ ngợp trời quét tới. (hoả nha: quạ lửa)

Đinh Việt khinh thường cười nói.

"Lão đầu, hoả diễm này của ngươi, còn kém xa so với sư đệ của ta".

Leng keng!

Vang lên tiếng kiếm ngân.

"Giết!".

Đại chiến đã bắt đầu.

Kiếm quang vừa ra đã quét sạch bốn phương, Kiếm Ý như sóng biển dâng trào, tràn ngập ý chí sát phạt trong thiên địa.

Tất cả mọi người đang vây xem, đều lộ ra thần sắc hoảng sợ.

Sức mạnh kiếm đạo của Đinh Việt, đã vượt qua dự kiến của mọi người.

"Đinh Việt ta, là người có cơ hội vấn đỉnh kiếm đạo, mấy kẻ phế vật như các ngươi, há có thể ngăn cản?".

"Hôm nay, Đinh Việt ta sẽ giết bán Đế!".

Chương 181. Trảm Bán Đế!

Collected & Fixed: OilFish89

Xung quanh Đinh Việt đã xuất hiện Kiếm Ý trường hà, cuồn cuộn bao phủ bốn vị bán Đế vào bên trong.

Thân hình hắn khẽ động, chỉ thấy một tia sáng lướt qua.

Phốc!

Trong chớp mắt, vị tán tu bán Đế kia đã bị thương, bả vai hắn đã xuất hiện một vết thương, máu phun ồ ạt, Kiếm Ý chui vào trong cơ thể hắn phá hoại khắp nơi.

Lúc này sắc mặt hắn đã biến đổi, một kiếm kia quá nhanh, quá mạnh mẽ.

Vậy mà hắn không thể nào chống đỡ.

Thân hình hắn điên cuồng thối lui.

"Ngăn hắn lại!".

Liễu Bình Phong vung quạt giấy lên, liền xuất hiện từng đạo nguyệt nhận sắc bén, bay về phía Đinh Việt.

Lão giả râu đỏ thì cầm một đại đỉnh trong tay, thả ra một đoàn hoả diễm, điên cuồng bắn về phía Đinh Việt.

Mà lão giả Cửu Kiếm Sơn, liền đâm ra một kiếm, trong nháy mắt đã tới sau lưng Đinh Việt.

"Ta đã nói là giết ngươi trước, ai cũng không thể ngăn cản được!".

Đinh Việt chỉ hơi lắc mình đã tránh khỏi một kiếm của lão giả Cửu Kiếm Sơn, bỏ qua công kích của lão giả râu đỏ cùng Liễu Bình Phong.

"Kiếm Lạc Thiên Nhai!".

Dường như kiếm phong đã xé rách bầu trời, trong nháy mắt đã lướt tới chân trời, vô tận Kiếm Ý, đều ngưng tụ trên một kiếm này.

Lông tóc toàn thân gã tán tu dựng đứng, linh lực toàn thân vận chuyển mãnh liệt, hung hăng chém về trước một đao.

Hắn cảm nhận được nguy cơ mãnh liệt.

Một kiếm kia, quá mạnh mẽ, hắn có linh cảm, bản thân không đỡ được một kiếm này.

Ngụy vực cũng bị đánh tan!

Từ khi hắn trở thành bán Đế, đây là lần đầu tiên hắn cảm thấy nguy cơ sinh tử.

Tinh huyết toàn thân đều được thiêu đốt, chém ra một đao cực hạn, ý đồ ngăn cản một kiếm kia.

Oanh!

Đinh Việt bị trực tiếp đánh bay, bả vai cũng bị một kiếm đâm thủng.

Dường như kiếm quang đã xé rách không gian, lóe lên rồi biến mất, thân thể Đinh Việt đã rơi về phía xa.

Mà thân thể gã tán tu đã bị chém thành hai nửa!

Một vị bán Đế đã chết!

Tất cả người vây xem đều hoảng sợ.

Đinh Việt dưới sự vây công của bốn gã bán Đế, không tiếc bị trọng thương, chém chết một vị bán đế!

"Khụ khụ!".

Đinh Việt ho khan hai tiếng, cười lạnh nói: "Bán đế rất giỏi sao? Ta nói giết ngươi, thì sẽ giết ngươi, đừng tự đánh giá mình quá cao!".

Ba người còn lại, trên mặt đều lộ ra sự ngưng trọng.

Bốn vị bán Đế, đã chết một người.

Tuy là Đinh Việt bị thương không nhẹ, cũng không phải trọng thương, không thể đánh tiếp.

Trong lòng ba người cuồng loạn, dồn dập tiến lên, lại vây Đinh Việt vào giữa.

Phải thừa dịp hắn bị thương, đánh chết.

Nếu không sau này sẽ rất nguy hiểm!

Đinh Việt tay cầm trường kiếm, trên mặt vẫn bình tĩnh, liếc nhìn ba người, cười nhạo nói: "Ta lại giết thêm một người, các ngươi ai muốn chết?".

Liễu Bình Phong nhìn thấy ánh mắt Đinh Việt lướt qua mình, trong lòng giật thót, hắn có chút hối hận, không nên tham gia vây giết.

Ánh mắt lão giả Cửu Kiếm Sơn ngưng trọng, nói: "Hai người các ngươi giữ chân hắn một lát!".

Vừa dứt lời, khí thế toàn thân bắt đầu ngưng tụ.

Hai người Liễu Bình Phong cùng lão giả râu đỏ liền nhẹ nhõm một ít, nếu như chỉ cuốn lấy Đinh Việt thì không khó.

Cường giả bán Đế thi triển Duy Nhất Kiếm, uy lực phải vượt xa Ứng Kiếm Không.

"Lại muốn thi triển Duy Nhất Kiếm sao?".

Đinh Việt cười nhạo một tiếng, cũng không gấp gáp, thần sắc của hắn vẫn trấn định như thường.

Trực tiếp lấy ra đan dược trị thương.

Một viên đan dược vừa nhét vào trong miệng, cảm thấy không đủ, lại ném thêm một viên nữa.

"Đế đan!".

Lão giả râu đỏ vội hô lớn.

Lão giả Cửu Kiếm Sơn cũng chững lại một chút, khiếp sợ liếc nhìn Đinh Việt.

Liễu Bình Phong cũng không khá hơn chút nào.

Đế đan...!

Cho dù là Đế Quốc Đại Càn, cũng không có mấy viên.

Nam Châu không đế, đế đan cũng không phải là thứ dễ luyện ra.

Cho dù là Thiên Đỉnh Sơn, muốn luyện chế đế đan cũng phải hao phí rất nhiều sức lực.

Mỗi một viên đế đan, đều phải trả một cái giá cực đắc, cho dù là lão giả râu đỏ, chỉ sợ trên người cũng chỉ có một viên, dùng để bảo vệ tánh mạng.

Mà Đinh Việt thì sao?, trực tiếp nuốt vào hai viên.

"Ngạc nhiên sao?".

Trên mặt Đinh Việt lộ vẻ xem thường, giống như nhìn thấy bọn hai lúa quê mùa.

"Không phải chỉ là đế đan sao, loại đồ chơi này không đáng giá, sư đệ ta luyện chế ra một đống".

Đinh Việt vừa dứt lời, liền móc ra một bình thuốc, đổ ra lòng bàn tay.

Chín viên đan dược sáng bóng, lẳng lặng nằm yên trên bàn tay.

"Đế đan trung phẩm!".

Lão giả râu đỏ lại rú lên lần nữa.

Đám người ở phía xa, nghe thấy tiếng kinh ngạc của lão giả, đều khiếp sợ không thôi.

Đế đan?

Không lẽ là đế đan trong di tích cổ?

Bởi vì bọn hắn quan sát từ xa, hơn nữa khí tức chiến trường xao động, cho nên bọn hắn không thể nhìn rõ, đế đan ở trên tay Đinh Việt.

Lão giả râu đỏ không giữ nổi bình tĩnh.

Đế đan hạ phẩm, đã cực kỳ quý hiếm.

Huống chi là đế đan trung phẩm.

Cho dù là toàn bộ Thiên Đỉnh Sơn, cũng không móc ra nổi mấy viên đế đan trung phẩm.

Lại nhìn đế đan trong tay Đinh Việt, tất cả đều là đế đan tinh phẩm!

"Đúng là phế vật, chỉ là đế đan trung phẩm, cũng ngạc nhiên như vậy".

Đinh Việt thu đan dược về trong bình, cất kỹ.

"Thấy chưa, trên người của ta có không ít đế đan, có phải muốn giết người đoạt bảo, nhanh đến đây".

"Đến đây, tranh thủ ra tay đi, lão phế vật Cửu Kiếm Sơn kia, tranh thủ thời gian thi triển Duy Nhất Kiếm, ta ở chỗ này chờ lão".

Chương 182. Không chơi cùng các ngươi nữa!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền nhìn thấy Đinh Việt vừa điên cuồng còn bày đặt thể hiện, lập tức bó tay rồi, không hổ danh là khí vận chi tử Nam Châu.

Nhìn sơ qua thì Đinh Việt khá thảm hại, kỳ thật hắn cũng không bị thương quá nặng.

Huống chi, sau khi nuốt đan dược, vết thương đã mau chóng khép miệng, lại khôi phục về trạng thái đỉnh phong.

Cũng chẳng nói phóng đại, cho dù có thêm vài vị bán Đế, cũng không thể đánh chết Đinh Việt.

Bằng vào đế đan, đã có thể mài chết một hai gã bán Đế.

Cho dù đánh không lại, cũng có thể chạy trốn.

Đệ tử nào cũng được Sở Huyền truyền thụ, công pháp liễm khí tức, dùng để chạy trốn thì khỏi phải bàn cãi.

Nếu Đinh Việt muốn trốn, cho dù mười gã bán Đế cũng không chạm được góc áo của hắn.

Sắc mặt Lão giả Cửu Kiếm Sơn hơi âm trầm, vẫn không nói một lời, tiếp tục tụ thế.

Trong lòng Liễu Bình Phong đã sớm hối hận.

Bản thân không nên tức giận tham gia vào chuyện này.

Không phải chỉ bị chửi vài tiếng lão tặc thôi sao, cũng không phải mất mặt, có đáng không?

Hiện tại thì tốt rồi, triệt để đắc tội Đinh Việt.

Hắn có loại linh cảm, không giết được Đinh Việt!

Nhưng chuyện mà hắn thấy kinh khủng hơn, đó là sư tôn của Đinh Việt, rốt cuộc là thần thánh phương nào?

Đế đan này là sư đệ hắn tự tay luyện chế?

Xem ra, không giống nói láo.

Vậy mà Nam Châu lại ẩn tàng một vị siêu cấp cường giả như vậy?

Không lẽ, là vì Chiến Ma Cổ Địa?

Thần sắc Lão giả râu đỏ cũng nặng nề, nhìn chằm chằm vào Đinh Việt, không nói một lời.

Tên đã lên dây không thể không bắn.

Hiện tại có hối hận cũng đã trễ.

Sau khi giết Đinh Việt, kế tiếp còn phải chuẩn bị sư tôn hắn trả thù.

Thực lực Thiên Đỉnh Sơn cũng có hạn, nếu đối phương là Đế Cảnh, tuyệt đối không thể ngăn cản.

Trừ phi đối phương có chỗ kiêng dè.

Nhưng bất luận ra sao, giết Đinh Việt, chọc giận cường giả Đế Cảnh, có lẽ Thiên Đỉnh Sơn sẽ không bị diệt, nhưng hắn tuyệt đối phải chết!

Lão giả Cửu Kiếm Sơn vẫn đang tụ thế, nếu như Đinh Việt cố tình chờ đợi, đương nhiên lão sẽ không bỏ qua cơ hội này.

Chuyện đã tới nước này, chỉ có thể cố gắng hết sức, diệt trừ mối hoạ như Đinh Việt!

Ầm ầm!

Bỗng nhiên, di tích cổ hơi chấn động, phía xa có một luồng sáng phóng lên trời.

"Ha ha...".

Lờ mờ truyền đến tiếng cười ha hả của Tà Vương.

Có chí bảo xuất hiện, hơn nữa có thể đã bị Tà Vương đoạt được.

"Không tốt, nhanh truy tìm bảo vật trong di tích cổ".

Hàn Ánh Mộng biến sắc quát to.

Cũng không thèm quan tâm tới Đinh Việt nữa, dẫn theo đám người Phiêu Hoa Các, chạy về phía trung tâm di tích.

Đinh Việt vừa nhìn thấy cảnh này, hắn liền nghĩ: "bảo bối bị người khác đoạt mất?".

Không thể được.

Tuy là những bảo vật trong di tích này không có giá trị đối với hắn, nhưng cũng không thể để kẻ khác chiếm lợi được.

Hắn đã đích thân tới đây, làm sao có thể tay trắng trở về?

"Không chơi cùng đám phế vật các ngươi nữa, ta phải đi tìm bảo vật".

Thân hình Đinh Việt nhoáng một cái, chỗ hắn vừa đứng chỉ còn tàn ảnh, người đã đi xa hơn ngàn trượng, ngay sau đó bóng dáng của hắn đã biến mất.

Tốc độ cực nhanh, hai người Liễu Bình Phong cùng lão giả râu đỏ, căn bản không kịp ngăn cản.

Giờ khắc này, sắc mặt ba người đều đại biến.

Đinh Việt lại chạy thoát!

Lại dễ dàng chạy trốn từ trong tay bọn hắn.

Hơn nữa tốc độ chạy trốn cực nhanh, thuật che giấu khí tức cùng thân hình, hoàn toàn vượt qua sức tưởng tượng.

Nếu như Đinh Việt muốn chạy trốn, đừng nói là bốn vị, dù là mười vị cũng không thể giữ chân hắn.

Sở dĩ vừa nãy lưu lại, chỉ là vì giết một gã bán Đế để lập uy?

Khoé miệng Liễu Bình Phong cảm thấy đắng chát, quá sai lầm!

Vậy mà đắc tội một vị cường giả bực này, nếu như chuốc phải một gã cường địch cho Đế Quốc Đại Càn, vậy thì rất phiền toái.

Cũng may, Đinh Việt có thù oán cùng Cửu Kiếm Sơn, không đến mức đứng ở phe Tần quốc.

Đế Quốc Đại Càn như thế nào, Liễu Bình Phong không biết, nhưng hắn hôm nay đã gây hoạ.

Nếu Đinh Việt muốn giết hắn, chỉ sợ cũng không quá khó.

Đinh Việt Chân Cảnh tầng chín, đã giết một gã bán Đế, một khi hắn đột phá bán Đế, thì ai sẽ là đối thủ?

Thậm chí Liễu Bình Phong còn hoài nghi, Đinh Việt sẽ không dừng ở bán Đế, mà là trực tiếp đột phá tới Đế Cảnh!

Tóm lại một câu, đắc tội Đinh Việt, là sai lầm lớn nhất cả đời hắn!

Ở một chỗ sâu của Bạch Thắng Sơn, bên trong tòa cung điện bị đổ nát, có một bộ thi thể đang nằm trên đất.

Cho dù là đã trải qua không biết bao nhiêu năm tháng, nhưng bộ thi thể này vẫn không bị thối rữa, chẳng qua là vẻ ngoài đã bị khô héo.

Có thể nhận ra, lúc người này còn sống có thực lực rất mạnh, hơn nữa nhục thân rất vững chắc, rất có khả năng là một võ giả am hiểu luyện thể.

Bên trên bộ thi thể này, có một thanh đao bị mắc kẹt.

Tà Vương bước tới rút đao ra, trong nháy mắt khi thanh đao được rút ra, cả toà cung điện đổ nát liền bị chấn động, một đạo sáng rực rỡ phát ra từ trên thanh đao.

Đế binh!

Hơn nữa còn là Đế binh thượng phẩm.

Tà Vương hưng phấn cười ha hả.

Hai vị tà soái theo sau Tà Vương, sắc mặt lộ ra vẻ khó coi, lụm được bảo vật, lại còn cười lớn như vậy?

Không thể khiêm tốn một chút sao?

Sở Huyền quan sát từ Khuy Thiên Kính, thấy được một màn Tà Vương lụm được đế binh, không khỏi cạn lời, Chủng Hồn Ấn có ảnh hưởng tới trí thông minh không?

Tại sao hắn cảm giác Tà Vương có điểm rất lạ?

Tựa hồ thần kinh có vấn đề.

Chỉ là một thanh đế binh, tự nhiên Sở Huyền không để trong lòng.

Chương 183. Dựa vào cái gì mà ta phải cho ngươi?

Collected & Fixed: OilFish89

Hắn nhìn về bộ thi thể dưới đất, phán đoán sơ bộ, hẳn là người này khi còn sống có tu vi Tôn Cảnh.

Hơn nữa còn võ giả luyện thể.

Lại nhớ tới một ít tin tức về Bạch Thắng Sơn mà Hắc Nguyệt Lâu đưa cho hắn.

Bạch Thắng Sơn chính là tông môn am hiểu Luyện Thể, nghe đồn có một môn đại thuật luyện thể có xếp hạng top 3 ở Nam Châu.

Trong di tích cổ này cũng không có nhiều thi thể, hoặc là đã bị hóa thành tro bụi, hoặc là bị mục nát theo thời gian.

Tông môn Bạch Thắng Sơn, cho dù là đã bị tàn phá nghiêm trọng sau đại chiến, nhưng vẫn để lại vô số bảo vật.

Nhất là đế binh bị tổn hại, vẫn là loại tài liệu thích hợp để luyện khí.

Mà bên trong còn có một chỗ dược viên, còn lưu giữ không ít bảo dược quý hiếm, trong đó không thiếu bảo dược cực kỳ hiếm thấy ở Nam Châu.

Hơn nữa có niên đại rất xa xưa.

Xuất hiện nơi có bảo vật, dĩ nhiên sẽ xảy ra tranh đấu.

Sở Huyền đã nhìn thấy vài tình huống vì tranh cướp bảo vật, mà ngươi chết ta sống.

Cường giả Thiên Đỉnh Sơn tranh đoạt cùng Cửu Kiếm Sơn, Phiêu Hoa Các thì tranh đoạt cùng Tà Vương Đình, những thế lực còn lại thì tranh đoạt cũng tán tu.

Mà Tần Trường Phương ở Tần quốc thì tương đối xấu hổ.

Thực lực của hắn yếu kém, không ít người đều để ý tới hắn, nhất là cường giả Đế Quốc Đại Càn.

Nếu không có cường giả Cửu Kiếm Sơn bảo vệ, chỉ sợ lúc tranh cướp bảo vật đầu tiên, đã bị giết chết.

Đầu tiên Đinh Việt lao tới chỗ dược điền kia.

Các loại công pháp, đế binh hắn không để vào mắt.

Cho dù là thiên binh thì thế nào?

Không lẽ có thể so sánh với thần kiếm của hắn?

Hắn lại không thiếu công pháp bí thuật, hơn nữa đẳng cấp còn rất cao.

Duy chỉ có các loại linh dược, hắn mới để ý nhất.

Tuy là tài nguyên trong tiểu thế giới rất phong phú, có vô số thiên tài địa bảo, nhưng mức độ tiêu hao cũng rất nhanh.

Mà tốc độ sinh trưởng của thiên tài địa bảo, không thể nào bì kịp với mức độ tiêu xài, bởi vì Vương Lạc học tập luyện đan, cho nên tiêu hao càng lớn hơn.

Đinh Việt chạy tới một mảnh dược điền lâu năm nhất.

Tốc độ của hắn cực nhanh, là người đầu tiên tới đây.

Cho dù trên đường có rất nhiều cấm chế bảo vệ, cũng bị hắn phá vỡ.

Thời gian đã trôi qua rất lâu, lại không có ai bảo trì cấm chế, uy lực sớm đã không còn bao nhiêu.

Hắn vung tay lên một cái, xuất hiện vô số bảo hạp dùng để đựng bảo dược, tất cả đều nổi lơ lửng xung quanh hắn, nhanh chóng hái linh dược.

Đầu tiên là chọn linh dược có niên đại cổ xưa, quý hiếm để hái trước.

Sở Huyền nhìn thấy Đinh Việt lựa chọn hái linh dược đầu tiên, hơn nữa cũng rất may mắn, hắn là người đầu tiên phát hiện dược điền lớn nhất, có số năm cao nhất, lại trồng rất nhiều bảo dược quý hiếm.

Đối Đinh Việt mà nói, không thiếu công pháp bí thuật, đế binh thì càng không coi ra gì.

Dĩ nhiên lựa chọn đầu tiên chính là linh dược.

Thiên tài địa bảo trong tiểu thế giới có nhiều hơn nữa, cũng sẽ tới lúc dùng hết, cho dù chờ mọc lại cũng rất chậm.

Cho nên, chỉ có thể bổ sung từ thế giới bên ngoài, tự nhiên hắn sẽ không bỏ qua cơ hội này.

Đinh Việt vừa hái được một nửa.

Thì xuất hiện một bóng người uyển chuyển.

Chính là Hàn Ánh Mộng!

Đinh Việt bèn dùng trường kiếm vẽ một vòng, tạo thành biên giới bên ngoài dược điền, nói: "Những thứ trong này là của ta, nếu ai dám bước vào bên trong, đừng trách ta không khách khí!".

Vương Hạo luyện đan rất cần linh dược, những đế đan ở trên người hắn, đều do Vương Hạo luyện chế.

Chuyến này đến di tích cổ cũng không dễ dàng, nhất là loại có đẳng cấp cao như vậy.

Nếu không hái được một mớ linh dược trở về, thì đúng là phụ lòng những viên đế đan mình đã ăn vào?

"Đây cũng không phải là nhà của ngươi, những ai tìm thấy đều có phần!".

Hàn Ánh Mộng nhìn thấy Đinh Việt giận giữ như thế.

Hơn nữa lại rất bá đạo.

Vừa muốn bước chân vào dược điền thì Đinh Việt đã xuất kiếm.

Hắn nghĩ lại, nếu như chiến đấu trong này huỷ hoại hết linh dược thì sao?

Cho nên đổi chiêu thức, khẽ quát một tiếng: "Phân!".

Bảo kiếm loé một cái, lập tức biến ảo ra lít nha lít nhít kiếm quang, mỗi một đạo kiếm quang, đều giống như bảo kiếm chân thật.

Tất cả kiếm quang, đều cắm xuống xung quanh ruộng thuốc, trực tiếp bao phủ ruộng thuốc vào bên trong.

Oanh!

Hàn Ánh Mộng dùng tay ngọc bấm pháp quyết, một cánh hoa đã bay tới, đánh vào bên trên kiếm quang.

Nhưng mà, một đòn mạnh mẽ như thế, lại không thể phá vỡ kiếm quang.

Sắc mặt nàng hơi biến đổi, thật không ngờ thực lực Đinh Việt lại mạnh như vậy.

"Nếu như ngươi còn phá rối, chờ sau khi ta hái xong linh dược, sẽ giết chết ngươi!".

Đinh Việt giận giữ quát lạnh.

Gương mặt Hàn Ánh Mộng tức giận đến mức đỏ bừng, trong lòng thầm chửi mười tám đời tổ tiên của Đinh Việt

Rốt cuộc nàng cũng không dám ra tay.

Nàng xem như đã hiểu rõ, tên hỗn đản Đinh Việt này, hoàn toàn không biết thương hoa tiếc ngọc.

Chờ khi Đinh Việt hái toàn bộ linh dược trong dược điền, thu hồi kiếm quang, lúc hắn đang muốn rời khỏi, thì Hàn Ánh Mộng cuống quít mở miệng nói: "Đinh Việt, ta muốn một đóa Ngọc Nhan Bất Lão Hoa".

Sau khi Đinh Việt hái xong linh dược, cũng không thèm liếc nàng, nhìn thấy cảnh này, Hàn Ánh Mộng tức đến nghiến răng nghiến lợi.

Không lẽ một chút hấp dẫn mình cũng không có?

Nàng không hiểu tại sao, Đinh Việt lại bỏ qua dung mạo xinh đẹp của mình?

"Dựa vào cái gì mà ta phải cho ngươi?".

Chương 184. Ngọc Nhan Bất Lão Hoa!

Collected & Fixed: OilFish89

Đinh Việt cầm một đoá Ngọc Nhan Bất Lão Hoa trong tay, đưa mắt nhìn nàng.

Hàn Ánh Mộng hít sâu một hơi, áp chế tức giận, khiến cho bản thân bình tĩnh.

Khẽ cắn răng nói: "Ta dùng đồ vật đổi lấy!".

Đổi lại là người khác, hái được Ngọc Nhan Bất Lão Hoa, không cần mình phải mở miệng, chỉ sợ trước tiên, đã hăng hái chạy tới tặng cho mình.

Nhưng mà hết lần này tới lần khác, tên hỗn đản Đinh Việt này, lại xem mình như không khí.

"Ngươi lấy thứ gì để đổi?".

Nếu như có thể đổi được thứ tốt, Đinh Việt cũng không ngại trao đổi cùng đối phương.

Ngọc Nhan Bất Lão Hoa, có thể xem là trân quý, cũng có thể nói là không.

Tác dụng chủ yếu, là giúp cho người phục dụng, có thể bảo trì dung nhan, mãi mãi không già.

Có lực sát thương rất lớn đối với nữ nhân.

Cho dù tu vi có cao tới đâu, một khi không thể đột phá, tiêu hao hết thọ nguyên, cũng sẽ trở nên già yếu.

Thậm chí, gặp phải tình huống đặc thù nào đó, cũng sẽ bị già đi.

Mà Ngọc Nhan Bất Lão Hoa, lại có thể giúp cho người ăn nó, chống lại các loại tình huống này.

Đối vói nam nhân chỉ có hiệu quả bình thường, nhưng đối với nữ nhân không khác gì chí bảo.

Cho nên, trân quý hay không phải do người sử dụng.

Trên mặt Hàn Ánh Mộng lộ ra thần sắc đau lòng, nàng móc ra một bình ngọc, đổ ra một viên đế đan trên tay.

"Ta dùng một viên đế đan để trao đổi".

Đinh Việt nhìn thấy đế đan trong tay nàng, chỉ là đế đan hạ phẩm, hơn nữa cũng là loại bình thường, cũng không phải tinh phẩm.

Loại đan dược đẳng cấp này, Vương Lạc đã sớm bỏ qua, Đinh Việt được hắn bao nuôi, căn bản không lọt vào mắt.

Hắn lặng yên móc ra một lọ đan dược, đổ trên lòng bàn tay, tất cả có chín viên đế đan trung phẩm, hơn nữa còn là tinh phẩm.

"Đồ chơi trên tay ngươi, ném xuống đất ta cũng không thèm nhìn, còn lấy ra trao đổi?".

Đôi mắt xinh đẹp của Hàn Ánh Mộng liền trợn trừng, vẻ mặt rất khiếp sợ.

Hiện tại nàng đã biết, đế đan trong miệng lão giả râu đỏ, cũng không phải là đế đan tìm thấy trong di tích này.

Mà là ngạc nhiên vì đế đan trong tay Đinh Việt.

Quá xa xỉ!

Ánh mắt Hàn Ánh Mộng lộ ra tia tham lam, nếu như không phải đánh không lại Đinh Việt, nàng đã không nhịn được, giết người cướp bảo.

Bản thân nàng tưởng rằng, dùng một viên đế đan là có thể trao đổi Ngọc Nhan Bất Lão Hoa.

Kết quả, phát hiện mình lại bêu xấu trước mặt người ta!

Nàng hơi đỏ mặt, thu lại đan dược.

"Ngươi, ngươi muốn dùng gì để trao đổi?".

Ngay cả đế đan hắn cũng chướng mắt, thì mình có thể dùng món gì để trao đổi?

Nếu là nam nhân khác, nàng còn có thể đổi những biện pháp khác, nhưng mà tên hỗn đản Đinh Việt này, nàng lại bó tay rồi.

Đinh Việt thu hồi đan dược, nói: "Ngươi là thánh nữ Phiêu Hoa Các, chắc là không thiếu linh dược đi? Móc hết ra xem, nếu như ta vừa mắt thì sẽ trao đổi".

Hàn Ánh Mộng lấy hết những linh dược trên người ra, mỗi một gốc đều là linh dược trân quý, chẳng qua là năm tuổi hơi ít

Đinh Việt vừa hái một mớ linh dược, làm sao lại để ý đống dược liệu của mình?

Xem như mình không có duyên với Ngọc Nhan Bất Lão Hoa.

Hàn Ánh Mộng đau lòng không thôi.

"Miễn cưỡng cũng được".

Đinh Việt nhìn thoáng qua, có vài gốc tương đối đặc thù, là linh dược rất hiếm thấy.

Hắn đưa tay lấy hết tất cả linh dược trên người Hàn Ánh Mộng, sau đó ném Ngọc Nhan Bất Lão Hoa tới trước mặt nàng.

"Được rồi, ta sẽ chịu thiệt một chút, đổi cho ngươi".

Trong mắt Đinh Việt, giá trị của Ngọc Nhan Bất Lão Hoa lại không bằng vài gốc linh dược quý hiếm này.

Dù sao thì tác dụng của Ngọc Nhan Bất Lão Hoa, cũng chỉ có một, có lực hấp dẫn rất lớn đối với nữ nhân.

Hàn Ánh Mộng mừng cuốn quít, nhận lấy Ngọc Nhan Bất Lão Hoa, cẩn thận cất vào trong hộp.

"Đường đường là một thánh nữ Phiêu Hoa Các, cũng quá nghèo đi, thật sự là quỷ nghèo!".

Đinh Việt cho nàng một ánh mắt xem thường, thân hình khẽ động đã biến mất tại chỗ.

Tiếp tục thăm dò di tích cổ.

Sắc mặt Hàn Ánh Mộng tức giận đến mức tái nhợt, quá vô liêm sĩ, quả thật khiến cho người khác chán ghét, hận không thể đạp chết hắn!

Ở bên trong di tích cổ Bạch Thắng Sơn, mỗi phút mỗi giây đều phát sinh chiến đấu, không tranh giành bảo vật thì là giết người đoạt bảo.

Cường giả Chân Cảnh tầng chín, đã chết hai người.

Sở Huyền thông qua Khuy Thiên Kính, nhìn thấy toàn bộ di tích cổ Bạch Thắng Sơn, cho tới bây giờ, còn chưa xuất hiện bảo vật nào làm cho hắn động tâm.

Đinh Việt cũng có thu hoạch không tệ.

Khí vận chi tử Nam Châu, quả nhiên vô cùng may mắn, đi đến đâu là ở đó lại xuất hiện bảo vật.

Người khác thì không tìm thấy gì, dường như những bảo vật này đang đợi Đinh Việt lụm lấy.

Nhìn gần nửa ngày, Sở Huyền liền cất Khuy Thiên Kính, không có xem nữa.

Thăm dò di tích cổ, cũng không phải chỉ cần một hai ngày là xong.

Có một vài nơi, vẫn lưu lại sát khí của đại chiến, thậm chí có uy lực không kém cấm chế.

Đương nhiên vẫn tồn tại một ít nguy hiểm.

Truyền thừa mà Bạch Thắng Sơn lưu lại, dựa theo suy đoán của Sở Huyền có khả năng rất lớn là đại thuật Luyện Thể, đối với những người khác, có lẽ không khác gì chí bảo.

Nhưng đối với Đinh Việt, hoàn toàn không có lực hấp dẫn, cho dù luyện thể thuật của Bạch Thắng Sơn, có mạnh mẽ tới mức nào, cũng kém xa Khung Thiên Kiếm Thể của hắn.